{"not_retweeted": {}, "in_network": false, "num_retweets_by_originator": {"nm_imhay": 1, "futurofm": 2, "LuciaDammert": 1, "Cooperativa": 1}, "tweeted": {"1123223047857688577": {"num_likes": 6, "num_retweets": 6, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123223047857688577", "text": "\u00a0Nuestra directora #AndreaRepetto \"El sistema de pensiones chileno otorga pensiones insuficientes y necesita urgentemente una reforma. Pero dada la estrechez fiscal, hay que evaluar muy bien qui\u00e9n percibe esas pensiones insuficientes\"@ElMercurio_cl https://www.espaciopublico.cl/reforma-previsional-para-quien/\u00a0\u2026pic.twitter.com/kKCQFOgbnU"}, "1123331727349432330": {"num_likes": 0, "num_retweets": 0, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123331727349432330", "text": " Imperdible informe de @GrupoFARO sobre Avance en la Pol\u00edtica P\u00fablica de lucha contra la #corrupci\u00f3n en Ecuador @REAL_latam #Latinoamericatransparentehttps://twitter.com/REAL_latam/status/1123331079946014721\u00a0\u2026"}, "1123385853844369409": {"num_likes": 8, "num_retweets": 3, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123385853844369409", "text": "Nuestra directora @LuciaDammert explica crisis de #Venezuela en @theclinicclhttps://twitter.com/thecliniccl/status/1123364059401871360\u00a0\u2026"}, "1123322051123609600": {"num_likes": 2, "num_retweets": 2, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123322051123609600", "text": "Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada sobre viaje de hijos de @sebastianpinera: \"@Contraloriacl no podr\u00eda sancionar al Presidente como m\u00e1xima autoridad, aunque si el Congreso decide, podr\u00eda plantear una acusaci\u00f3n constitucional, si se cumple con los requisitos\""}, "1123322624526966785": {"num_likes": 3, "num_retweets": 0, "num_replies": 1, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123322624526966785", "text": "Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada sobre viaje de hijos del Presidente @sebastianpinera: \"no constituye delito pero si se infringe contra el principio de Probidad, se podr\u00eda sostener una acusaci\u00f3n constitucional\" @Cooperativa https://www.cooperativa.cl/radioenvivo/\u00a0"}, "1123322354489282561": {"num_likes": 1, "num_retweets": 2, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123322354489282561", "text": "Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada sobre viaje de hijos de @sebastianpinera: \"se tendr\u00eda que comprobar que hubiese tr\u00e1fico de influencias, es decir, que el Presidente interviniera por sus hijos para que tuvieran beneficios\" @Cooperativa https://www.cooperativa.cl/radioenvivo/\u00a0"}, "1123199972747427841": {"num_likes": 0, "num_retweets": 2, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123199972747427841", "text": " Nuestro director @LuisCorderoVega en @palabranoticia de @futurofm por viaje de hijos del Presidente @sebastianpinera a China: \"los parlamentarios reci\u00e9n prohibieron la contrataci\u00f3n de familiares directos reci\u00e9n en 2012\".https://envivo.futuro.cl/\u00a0"}, "1123323293505937410": {"num_likes": 1, "num_retweets": 2, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123323293505937410", "text": "Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada sobre viaje de hijos del Presidente @sebastianpinera: \"no cualquier empresario hubiese podido asistir a esa reuni\u00f3n. No es tan banal lo que sucedi\u00f3, aunque no es tan grave como lo sucedido con D\u00e1valos\" @Cooperativa"}, "1123321517910179841": {"num_likes": 0, "num_retweets": 1, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123321517910179841", "text": "Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada: \"lo que es criticable es la asistencia de los hijos a la reuni\u00f3n (...) porque podr\u00edan generarles privilegios, lo que ir\u00eda en contra de principios como probidad\" @Cooperativa https://www.cooperativa.cl/radioenvivo/\u00a0"}, "1123242103910338563": {"num_likes": 3, "num_retweets": 2, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123242103910338563", "text": " Anoche nuestra directora de Incidencia @majaraquemada convers\u00f3 en @CNNChile sobre nepotismo a prop\u00f3sito de la participaci\u00f3n en reuniones de los hijos del Presidente @sebastianpinera en su viaje a China.pic.twitter.com/ZqZHjeG8FT"}, "1123199335582269442": {"num_likes": 1, "num_retweets": 3, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123199335582269442", "text": " Nuestro director @LuisCorderoVega en @palabranoticia de @futurofm por viaje de hijos del Presidente a China: \"Ya estamos en momento de prescindir de la figura de la primera dama, por ejemplo\". Sigue la conversaci\u00f3n on @anquinteroshttps://envivo.futuro.cl/\u00a0"}, "1123322987246174209": {"num_likes": 0, "num_retweets": 0, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123322987246174209", "text": "Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada sobre viaje de hijos del Presidente @sebastianpinera: \"es distinto a la situaci\u00f3n de Sebasti\u00e1n D\u00e1valos, donde se investigaron delitos, de los cuales, algunos fueron sobrese\u00eddos\" @Cooperativa https://www.cooperativa.cl/radioenvivo/\u00a0"}, "1123199691783585792": {"num_likes": 0, "num_retweets": 4, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123199691783585792", "text": " Nuestro director @LuisCorderoVega en @palabranoticia de @futurofm por viaje de hijos del Presidente a China: \"Este es un problema sobre la falta de comprensi\u00f3n genuina de la funci\u00f3n p\u00fablica despersonalizada del sujeto que la ejecuta\".https://envivo.futuro.cl/\u00a0"}, "1123323652919975938": {"num_likes": 0, "num_retweets": 1, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123323652919975938", "text": "Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada sobre viaje de hijos del Presidente @sebastianpinera: \"la Presidencia tendr\u00e1 que dar respuesta cuando @Contraloriacl pida detalles sobre c\u00f3mo se solventaron estos gastos y la justificaci\u00f3n a la asistencia a la reuni\u00f3n\" @Cooperativa"}, "1123320622413688833": {"num_likes": 1, "num_retweets": 0, "num_replies": 0, "username": "EsPublicoCL", "id": "1123320622413688833", "text": "\u00a0#CooperativaConversa Nuestra directora de Incidencia @majaraquemada conversa en @Cooperativa sobre nepotismo, a ra\u00edz de la participaci\u00f3n de hijos del Presidente @sebastianpinera en su viaje a China  @paulamolinat. Esc\u00fachala por https://www.cooperativa.cl/radioenvivo/\u00a0pic.twitter.com/b2UeDqxVoL"}}, "retweeted": {"1123198321932288000": {"num_likes": 2, "num_retweets": 3, "num_replies": 0, "username": "futurofm", "id": "1123198321932288000", "text": "\"La situaci\u00f3n del presidente @sebastianpinera es m\u00e1s delicada (...) lo que uno tiene que evitar es que en la actividad del Estado, participe la familia\" seg\u00fan el director de @EsPublicoCL Luis Cordero.  Opina en el +569 9320 24 75 #FuturoPQN #laradiodelrock"}, "1123183597442215936": {"num_likes": 31, "num_retweets": 7, "num_replies": 3, "username": "LuciaDammert", "id": "1123183597442215936", "text": "Al final del d\u00eda, el apoyo militar ser\u00eda lo que define como van las cosas en Venezuela. Lo que trae m\u00e1s consolidaci\u00f3n de una fuerza marcada por problemas estructurales. Pase lo que pase, se vienen horas complejashttps://twitter.com/jguaido/status/1123164653704577024\u00a0\u2026"}, "1123198843728932866": {"num_likes": 4, "num_retweets": 6, "num_replies": 0, "username": "futurofm", "id": "1123198843728932866", "text": " \"No se debieron presentar en reuniones p\u00fablicas (hijos de @sebastianpinera) seg\u00fan el director de @EsPublicoCL Luis Cordero.  Opina en el +569 9320 24 75 #FuturoPQN #laradiodelrock"}, "1123251514888413191": {"num_likes": 4, "num_retweets": 3, "num_replies": 0, "username": "nm_imhay", "id": "1123251514888413191", "text": "Si vives en alguna regi\u00f3n del pa\u00eds o no alcanzaste a inscribirte en nuestro lanzamiento, sigue la transmisi\u00f3n en vivo a trav\u00e9s de http://tv.uchile.cl\u00a0  y comenta en tus redes sociales usando el hashtag #LanzamientoNM.\n\n\u00a1Con\u00e9ctate desde las 18 hrs!pic.twitter.com/SxKSAHwEKL"}, "1123321699083198465": {"num_likes": 1, "num_retweets": 1, "num_replies": 0, "username": "Cooperativa", "id": "1123321699083198465", "text": "En Hablando De conversamos con Mar\u00eda Jaraquemada, directora de incidencia de @EsPublicoCL . Pueden participar del programa llamando al 800 360 101 y con mensajes de voz al +56 9 7 888 0770 #CooperativaConversa"}}, "username": "EsPublicoCL", "users_retweeted": ["futurofm", "nm_imhay", "LuciaDammert", "Cooperativa"]}