{
    "is_complete": true,
    "username": "Josef_Buchner",
    "retweeted": {
        "1126224728010711040": {
            "id": "1126224728010711040",
            "text": "#Twitterlehrerzimmer #bayernedu #vr #arhttps://twitter.com/petiteprof79/status/1126196053609472000\u00a0\u2026",
            "username": "MrsThurner",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1126210543109529602": {
            "id": "1126210543109529602",
            "text": "Heute waren @franktassone69 und @CassiusGrey erneut zu Gast in der GemS #Bellevue und haben der #Deankfabrik #Projektmanagement n\u00e4her gebracht. Wer mehr \u00fcber das Koop-Projekt von @alvission, @hololux und @PMIFrankfurt erfahren m\u00f6chte, findet einen ersten Artikel auf der Homepage.pic.twitter.com/LomkPLNnm3",
            "username": "Bildungswunsch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1126126100978065408": {
            "id": "1126126100978065408",
            "text": "Mit den #EduPnx auf der #rp19 Willkommen im echten Leben #twitterlehrerzimmer Der Austausch mit @lacknere @seni_bl @Ines_MueVo und @iqberatung bereichert immer wieder.pic.twitter.com/sCxXq6ELay",
            "username": "dreadlock_dread",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1126003942469423109": {
            "id": "1126003942469423109",
            "text": "The 2018 H5P Conference papers and videos have been released @H5PTechnology #H5P @victoriauninews @ConnectedVU @D2LAPAC @D2L @trilia @solfella  - https://h5pcon-2018.h5p.org/\u00a0",
            "username": "moiky_boy",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "1126093539635617792": {
            "id": "1126093539635617792",
            "text": "Ein cooler Workshop, neumodern diskursiv genannt. Danke f\u00fcr den Austausch! #rp19 #EduPnxhttps://twitter.com/ciffi/status/1126059417370267648\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1126194567479529472": {
            "id": "1126194567479529472",
            "text": "Danke f\u00fcr 3 wunderbare Tage #rp19 \nTolle Teilnehmer bei unseren Workshops und tolle Menschen von #Twitter endlich mal in #RL getroffen getroffen \nWir kommen wieder \n#EduPnx #Twitterlehrerzimmerpic.twitter.com/ISxzctcwCY",
            "username": "bildungspunks",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1126196053609472000": {
            "id": "1126196053609472000",
            "text": "Bald ist es soweit: am 14.5. erscheint Computer + Unterricht 114 zum Thema #VR und #AR! Tolle Berichte von u.a. @heikephilp @lacknere @Josef_Buchner und \u00fcber tolle Apps wie @cospaces_edu @vTimeNet @HoloBuilder @exp360gmbh https://twitter.com/petiteprof79/status/1126195289218531328/photo/1pic.twitter.com/ZRDIzvsGs9\u00a0pic.twitter.com/QfRkmX0WQ1",
            "username": "petiteprof79",
            "num_likes": 26,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "1126152832208470016": {
            "id": "1126152832208470016",
            "text": "Suuuuper interessanter Austausch, nochmal ganz herzlichen Dank f\u00fcr die Einladung!  #zeitgem\u00e4\u00dfeBildung #digitalebildung #BayernEduhttps://twitter.com/cornelsenverlag/status/1126147382914289669\u00a0\u2026",
            "username": "uhl_edu",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1126113374427914240": {
            "id": "1126113374427914240",
            "text": "Die Konferenz \"Inverted Classroom and Beyond\" wird als DACH-Konferenz weitergef\u00fchrt. Die n\u00e4chste Konferenz findet am 11. & 12. 2. 2020 an der PH St. Gallen statt. Der Call for Contributions zur #icmbeyond20 ist gestartet: https://buff.ly/2vLw4hu\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "1126157040894783488": {
            "id": "1126157040894783488",
            "text": "Hilfe! Eine wundervolle Referentin ist leider ausgefallen. :(  Gibt es jemanden, der Lust / Zeit hat, bei den Tabletdays vom 17.-18.5. etwas zu (digitaler) Evaluation sowie Flipped Classroom anzubieten?",
            "username": "tabletdays",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 2
        },
        "1126147382914289669": {
            "id": "1126147382914289669",
            "text": "Im Gespr\u00e4ch mit Vorreitern der digitalen Bildung: Am Dienstag fand das Kick-off unseres Cornelsen Digital Netzwerks in Berlin statt. Wir haben viele Anregungen und Ideen mitgenommen. Unser Dank geht nochmal an alle TeilnehmerInnen! #twitterlehrerzimmer #DigitaleBildungpic.twitter.com/DIcxt2ZlRM",
            "username": "cornelsenverlag",
            "num_likes": 41,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1126150616445800454": {
            "id": "1126150616445800454",
            "text": "Es war toll!\n\n@FloJo80\n@LeederJochen\n@uhl_edu\n@aileenausberlin\n@annekatweiss\n@NatalieBarkei\n@VerenaKnoblauch\n@MrsThurner\n@HerrWartenberg\n@Josef_Buchner\n@rubinIind\n@ninatoller\n@svenibus\n@MiekeFrank\n@Noelte030\n@herrwolter\n@vedducation\n@seni_bl\n@utaeichborn \n...https://twitter.com/cornelsenverlag/status/1126147382914289669\u00a0\u2026",
            "username": "HeinzBenjamin",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 4
        },
        "1125692149146824704": {
            "id": "1125692149146824704",
            "text": "Liebe @Areeka #Community: DANKE!!!! \nUnsere Areeka-Inhalte wurden nun \u00fcber 100.000 Mal abgescannt \nDas ist ein riesiger Meilenstein f\u00fcr unser gesamtes Team! pic.twitter.com/9qR93DWB93",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1125492077322735616": {
            "id": "1125492077322735616",
            "text": "Brief an uns Hochschullehrende. einfach zum Nachdenken https://www.duz.de/beitrag/!/id/591/liebe-hochschulen-es-gibt-da-einige-dinge-die-muesst-ihr-uns-mal-erklaeren\u00a0\u2026",
            "username": "kmittlboeck",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1125430441866088448": {
            "id": "1125430441866088448",
            "text": "Umfragezeit! Du hast bei #digiPH2 teilgenommen? Dann bist du genau die richtige Person f\u00fcr uns und wir freuen uns auf deine Antworten beim Fragebogen. Sogleich hier klicken: https://bit.ly/2JjJetT\u00a0 und drauflosantworten. Danke!!!!! #Forschung #Umfrage @eichhornmichaelpic.twitter.com/oyIv1xxDDf",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 1
        },
        "1125397329329250304": {
            "id": "1125397329329250304",
            "text": "Der Countdown l\u00e4uft! Nur noch 18 Tage bis zu den #fluxdays19! Sind Sie schon angemeldet? http://bit.ly/fluxanmeldung\u00a0. Der Flyer zur Tagung: http://bit.ly/fluxflyer\u00a0 #digitalebildung #grundschulepic.twitter.com/BbpwOGTtxZ",
            "username": "ZfM_PHGmuend",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1125415357718642691": {
            "id": "1125415357718642691",
            "text": "Ich plane im Moment eine #Podcast-Folge zum Thema \u201e#Filmbildung in der #Schule\u201c f\u00fcr #DigimetschTalk  Welche Fragestellungen oder sogar G\u00e4ste w\u00fcrden euch dahingehend interessieren? Was m\u00f6chtet ihr wissen? #Film #Medienbildung @digimetsch",
            "username": "The_Constantin",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1125291597510455296": {
            "id": "1125291597510455296",
            "text": "Es gibt wieder Platz bei den Workshops bei den #tabletdays19 \nSchau doch wieder einmal vorbei!http://tabletdays.eu\u00a0",
            "username": "ipadschule",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "1125009923467894784": {
            "id": "1125009923467894784",
            "text": "Vor dem Hintergrund der langsamen Verschiebung des Fokus meines Podcasts, habe ich mich entschlossen, den Namen \u201eReferendarsfl\u00fcsterer\u201c in \u201eNetzlehrer\u201c zu \u00e4ndern. \n\nGerne weitersagen. \n\n#referendarsfl\u00fcsterer #netzlehrer",
            "username": "blume_bob",
            "num_likes": 60,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 7
        },
        "1124647745384534018": {
            "id": "1124647745384534018",
            "text": "Ich wie ich bei der #aaute Konferenz den #Masterplan #Digitalisierung & den Prozess der Digitalisierung generell als Rakete visualisiere die bereits abgehoben hat & den point of no return passiert hat  #FachdidaktikSBG #digiteachSBG #EduAustriapic.twitter.com/wYE3qCQtDL",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1124199553320783872": {
            "id": "1124199553320783872",
            "text": "#EduPnx\nHier, wie angek\u00fcndigt, die 1. Frage:\n\nWelches sind f\u00fcr euch die entscheidenden Soft Skills f\u00fcr die digitale Welt?\n\n#Twitterlehrerzimmer",
            "username": "bildungspunks",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 3
        },
        "1124198813923725315": {
            "id": "1124198813923725315",
            "text": "Liebe #EduPnx wir brauchen Eure Hilfe bei 3 Umfragen, die wir sowohl hier bei Euch als auch auf der re:publica n\u00e4chste Woche stellen werden.\nAnstatt einer Beitragsparade gibt es anschlie\u00dfend den Vergleich der beiden Filterblasen.\nWir sind gespannt auf Euren Input.\n^imvpic.twitter.com/fwMsFFCBvd",
            "username": "bildungspunks",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 2
        },
        "1124203453385990144": {
            "id": "1124203453385990144",
            "text": "Wir brauchen Eure Hilfe \n#EduPnx #Twitterlehrerzimmer #BayernEduhttps://twitter.com/bildungspunks/status/1124198813923725315\u00a0\u2026",
            "username": "Ines_MueVo",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1124298560697184257": {
            "id": "1124298560697184257",
            "text": "Fobi digital:real 6 - interaktive Lernmedien mit \n@H5PTechnology mit @annekatweiss, @AOswald79 und @schlichtedu ist jetzt online und die Anmeldung ist freigeschaltet. Los geht's. Infos auf http://digital-real.schule\u00a0) #BayernEdu #kdbay #h5p #mebis",
            "username": "digital_real17",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "1124305382279733248": {
            "id": "1124305382279733248",
            "text": "Das  Programm der Didacta digital ist online. Ich darf dabei sein - mit dem spr\u00f6dest m\u00f6glichen Titel: \"Bildung im Zeitalter  der Digitalisierung \u2013 Analysen und Erkenntnisse zum NBB 2018\" :-) Zur Auflockerung danach: @thomas_strasser und Gerfried Stocker!https://www.didacta-digital.at/programm/\u00a0",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1123852668340985856": {
            "id": "1123852668340985856",
            "text": "@aliciabankhofer kl\u00e4rt die Studierenden der @UniSalzburg \u00fcber Flipped Learning auf: 78% der Jugendlichen in \u00d6 sind aktive @YouTube NutzerInnen! Videos sind also lebensnah. #FachdidaktikSBG #digiteachSBG #flippedlearning",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1123822130175647755": {
            "id": "1123822130175647755",
            "text": "Interessiert an der Screencasterstellung?! Dann seid ihr bei der eLecture von Norbert Sparer am 6. Mai um 17:30 richtig. Mehr Infos unter: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/electure-screencasts-erstellen-von-ganz-einfach-bis-ziemlich-professionell/\u00a0\u2026 (Teilnahme auch aus dem Ausland ohne Anmeldung m\u00f6glich.) #EduAustria",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1123510203205455872": {
            "id": "1123510203205455872",
            "text": "Neue #CreativeCommons Suchmaschinehttps://t3n.de/news/creative-commons-veroeffentlicht-eine-neue-suchmaschine-1160008/\u00a0\u2026",
            "username": "dunkelmunkel",
            "num_likes": 45,
            "num_retweets": 29,
            "num_replies": 0
        },
        "1123291695674740788": {
            "id": "1123291695674740788",
            "text": "1/2 Gestern war ein sehr cooler und spannender Abend beim A1 Bildungsroundtable u.a. mit @DavidSchalkh . Eine Zusammenfassung davon gibts hier: https://zli.phwien.ac.at/digitalisierung-und-kommunikation-an-schulen-a1-bildungsroundtable/\u00a0\u2026",
            "username": "N_Gruenberger",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1123187570056232960": {
            "id": "1123187570056232960",
            "text": "Als Wahlaufgabe zur Unterrichtseinheit \"Roman Wunder\" stellen einige SuS meiner 6. Klasse gerade bedeutsame Szenen in https://cospaces.io/edu/\u00a0 nach und programmieren die Handlungen der einzelnen Protagonisten. Das ist schon cool.\n\n#twitterlehrerzimmer\n#BayernEdu",
            "username": "ivi_unterricht",
            "num_likes": 55,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 6
        },
        "1123191954144210944": {
            "id": "1123191954144210944",
            "text": "@Josef_Buchner @Murli5000https://twitter.com/ivi_unterricht/status/1123187570056232960\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1123147108419342336": {
            "id": "1123147108419342336",
            "text": "Willst du Regionale Transfermanagerin / Regionaler Transfermanager in der Metropolregion #rheinneckar im Projekt #transfertogether werden? Hier ist deine Stellenausschreibung: https://www.m-r-n.com/karriere/Transfermanager_in_Teilzeit.pdf\u00a0\u2026",
            "username": "dunkelmunkel",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1123119841450262528": {
            "id": "1123119841450262528",
            "text": "An der Universit\u00e4t Wien sind ab 1.6.2019 zwei Stellen als DevOps-Angestellte f\u00fcr das Projekt \"Moodle2022\" zu besetzen (40 Wochenstunden, vorerst f\u00fcr ein Jahr befristet mit Option auf eine Verl\u00e4ngerung auf insgesamt drei Jahre): https://buff.ly/2Ldp5Zb\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1123134902818488322": {
            "id": "1123134902818488322",
            "text": "Call for Contributions zum 8. Tag der Lehre der FH St. P\u00f6lten (17. Oktober 2019) verl\u00e4ngert! Abstracts k\u00f6nnen noch bis zum 15. Mai eingereicht werden! https://buff.ly/2Ftl0LI\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1123171612247908352": {
            "id": "1123171612247908352",
            "text": "Freude \u00fcber TN-Liste des @cornelsenverlag Netzwerk Digital \u2013 Wiedersehen: @VerenaKnoblauch @MrsThurner @annekatweiss @Josef_Buchner & @vedducation, 1st face2face @HeinzBenjamin @ninatoller @HerrWartenberg, @Noelte030, @FloJo80 & @seni_bl, Rest lerne ich auch noch kennen ",
            "username": "uhl_edu",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 10
        },
        "1122977585451937792": {
            "id": "1122977585451937792",
            "text": "Wer schon immer mal wissen wollte, was ein #Erkl\u00e4rvideo ist findet hier erst gute Anhaltspunkte:\n\nGuter Beitrag, ich bin schon auf den Rest der Reihe gespannt!https://twitter.com/HerbstJuste/status/1122057606196076545\u00a0\u2026",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1123161603640262656": {
            "id": "1123161603640262656",
            "text": "The latest The Paul Kral Daily! https://paper.li/knowlearnlead?edition_id=c6d2fd40-6b2c-11e9-89a7-002590a5ba2d\u00a0\u2026 Thanks to @open3 @claus_nagel @Josef_Buchner #hr #management",
            "username": "knowlearnlead",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1122815659036106752": {
            "id": "1122815659036106752",
            "text": "#yaroslavl forum. 1000 Teilnehmer/innen aus Russland und international. Digitalisierung ist ein zentrales Thema. So nebenbei: man beachte das Logo. #leitmedientransformation #buchkultur #netzkulturpic.twitter.com/AQxrC3Fj2A",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1122879371667288064": {
            "id": "1122879371667288064",
            "text": "Many thanks @uniinnsbruck and at Foerderkreis 1669-Wissenschaft Gesellschaft for awarding a \u201aKonferenzreisestipendium\u2018 for participating at this year\u2018s @AERA_EdResearch conference in Toronto, Canada! It was a privilege presenting my research findings there!pic.twitter.com/ltwKkd2Wgs",
            "username": "livia_roessler",
            "num_likes": 26,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1122786209523277826": {
            "id": "1122786209523277826",
            "text": "Der 2019 Horizon Report ist da: https://library.educause.edu/resources/2019/4/2019-horizon-report\u00a0\u2026\n#edtech #horizonreport",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1122611900053950465": {
            "id": "1122611900053950465",
            "text": "Im Mai findet die didacta erstmals in \u00d6sterreich statt. (https://www.didacta-digital.at\u00a0)\nHier ein Link zu kostenlosen Publikationen vom didacta-Verband zum Themenbereich...https://www.didacta-digital.de/digitale-kompetenz/4-baende-zum-download-bildung-braucht-digitale-kompetenz\u00a0\u2026",
            "username": "eeducation_at",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "1122128128279744517": {
            "id": "1122128128279744517",
            "text": "Das sieht ja cool aus. Gute Idee, das muss ich glaub ich langsam auch mal probieren!https://twitter.com/paulhamilton8/status/1121932333144084480\u00a0\u2026",
            "username": "herrmayr",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1121932333144084480": {
            "id": "1121932333144084480",
            "text": "Student project idea. Take an existing advertisement and bring to life using #Augmentedreality Can students make it more persuasive? Here using camera, keynote, instant alpha and masking and @ARMakrApp @AppleEDU #EveryoneCanCreate #somethingfishy #ARVRinEDU #digitech #edtech #edupic.twitter.com/17O9Yt3YJ4",
            "username": "PaulHamilton8",
            "num_likes": 204,
            "num_retweets": 59,
            "num_replies": 8
        },
        "1122035500989153281": {
            "id": "1122035500989153281",
            "text": "Faszinierendste App des Urlaubs: #Google\u00dcbersetzer im Kammeramodus. Muss noch etwas feinjustiert werden, aber zeigt F\u00e4higkeiten und Potential von #ArgumentedReality in beeindruckender Art und Weise.pic.twitter.com/aGoXWSqOta",
            "username": "Magic_Muenzing",
            "num_likes": 79,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 3
        },
        "1121755004036055040": {
            "id": "1121755004036055040",
            "text": "Ein sehr spannendes Projekt zu Virtual-Reality-Exkursionen im Geographiestudium, bei dem die Studierenden kollaborativ die VR-R\u00e4ume designen und das Thema #Nachhaltigkeit in einer zuk\u00fcnftsf\u00e4higen Stadt thematisiert wird @NinaAnnaBrendel #mwb19 #VRpic.twitter.com/jYXVLgyzN3",
            "username": "nadietze",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1121707782867181568": {
            "id": "1121707782867181568",
            "text": "MEET Lab / JMU W\u00fcrzburg https://www.youtube.com/channel/UCnqWJfAHR7GZhnN67xKheIg\u00a0\u2026 Sch\u00f6ne Beispiele f\u00fcr studentische Projekte mit VR und AR Projekten #mwb19",
            "username": "FrancoRau",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1121720873097076738": {
            "id": "1121720873097076738",
            "text": "Florian Nowotny und Nathanel Riemer geben einen Einblick in die Entwicklung von VR-Anwendungen f\u00fcr den Religionsunterricht #mwb19",
            "username": "FrancoRau",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1121698272765198339": {
            "id": "1121698272765198339",
            "text": "Informatik muss als Teil des sozialen Systems und als Geisteswissenschaften verstanden werden und nicht nur auf naturwissenschaftlichen Theorien basiert. #Demokratie muss ein Bestandteil des Studiums im Bereich #Informatik sein, so Manfred Fa\u00dfler #wmb19 #VR",
            "username": "nadietze",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1121690903461158912": {
            "id": "1121690903461158912",
            "text": "Wir profitierten vom technologischen Fortschritt, um unsere allt\u00e4gliche Arbeit wie beim staubsaugen zu erleichtern. Dabei vergessen wir welchen Einfluss dies auf die gesamte soziookologische und daten\u00f6konomische Umwelt hat, so Manfred Fa\u00dfler #wmb19 #AR",
            "username": "nadietze",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1121309566929657857": {
            "id": "1121309566929657857",
            "text": "\"Jeder Freund war einst ein Fremder f\u00fcr mich\". #fhstp-Absolvent Christoph Pehofer reiste neun Monate durch Nordamerika und Asien, drehte eine Doku \u00fcber #Couchsurfing und sucht nun #Crowdfunding-Unterst\u00fctzung: https://www.tourismuspresse.at/presseaussendung/TPT_20190424_TPT0004/couch-connections-die-oesterreichische-couchsurfing-dokumentation-steht-in-den-startloechern-bild\u00a0\u2026 Foto: Nikola Ancevski / Couch Connectionspic.twitter.com/y1YjveQ1VD",
            "username": "fh_stpoelten",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1121678455995633667": {
            "id": "1121678455995633667",
            "text": "Mit einem Impusvortrag von Manfred Fa\u00dfler zu #Augmented Social Intelligence beginnt der zweite Tag auf der #mwb19pic.twitter.com/6IF9sS8JGL",
            "username": "nadietze",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1121675341024518145": {
            "id": "1121675341024518145",
            "text": "Gleich geht es weiter! Ich freue mich auf den zweiten Tag #wmb19 #Innsbruckpic.twitter.com/X5wHdN9sbi",
            "username": "nadietze",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1121674895803310082": {
            "id": "1121674895803310082",
            "text": "Datenbank f\u00fcr #AugmentedReality am Plan https://bit.ly/2GBTbA8\u00a0 @Josef_Buchner",
            "username": "raumark_ee10",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1121418976683335682": {
            "id": "1121418976683335682",
            "text": "Augmented-Reality Spiele als Bildungsr\u00e4ume. \nEmpirische Analysen und theoretische \u00dcberlegungen. Unsere Folien zum Vortrag auf der #mwb19https://de.slideshare.net/FrancoRau/augmentedreality-spiele-als-bildungsrume-empirische-analysen-und-theoretische-berlegungen-142144799\u00a0\u2026",
            "username": "FrancoRau",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1120614944930770944": {
            "id": "1120614944930770944",
            "text": "Noch so viel zu tun und zu wenig Zeit? Wir verl\u00e4ngern den Call f\u00fcr den #dgfe2020 Kongress bis zum 26.4.!http://www.dgfe2020.de\u00a0",
            "username": "DGfE_eV",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 0
        },
        "1121300662288035840": {
            "id": "1121300662288035840",
            "text": "Eine atemberaubende Kulisse in #Innsbruck f\u00fcr die Tagung \"Medien - Wissen - Bildung: augmentierte und virtuelle Wirklichkeiten\" #mwb19 #VR #ARpic.twitter.com/wKMtCEb07X",
            "username": "nadietze",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1121358102287265792": {
            "id": "1121358102287265792",
            "text": "@lacknere stellt uns die eRom Bausteine vor. Freie digitale Unterrichtsbausteine f\u00fcr die romanischen Sprachen. https://tinyurl.com/y2vrbgfb\u00a0 #oesz #sib #digitaletoolspic.twitter.com/aWhkYs02D7",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1121376435766272001": {
            "id": "1121376435766272001",
            "text": "Diese Materialien sind wirklich top! @lacknere #zweitelebendefremdsprachenhttps://twitter.com/JWeissenboeck/status/1121358102287265792\u00a0\u2026",
            "username": "CebsAustria",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1121360031948132354": {
            "id": "1121360031948132354",
            "text": "@JWeissenboeck h\u00e4lt die dritte Keynote am heutigen Tag auf der Veranstaltung #SprachenimBlick an der PH K\u00e4rnten. Sie stellt uns ihren Speaking Vlog vor.pic.twitter.com/YDpr8UGej1",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1121369308347629568": {
            "id": "1121369308347629568",
            "text": "Hat Spa\u00df gemacht https://twitter.com/lacknere/status/1121360031948132354\u00a0\u2026",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1121013197635563520": {
            "id": "1121013197635563520",
            "text": "Folgende Nachricht haben wir heute erhalten:\n\nHi Leute, kennt ihr evtl. ein gutes Tutorial auf Deutsch wie man mit Cospaces arbeitet und das dann mit dem Merge Cube sichtbar macht? W\u00e4re \n\nKann jemand aus dem #Twitterlehrerzimmer helfen? Oder hat @petiteprof79 vielleicht nen Tip",
            "username": "erklaerbrueder",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 3
        },
        "1120855186870800384": {
            "id": "1120855186870800384",
            "text": "I received an email that I have been nominated for the National Global Woman Award AUSTRIA by Global Woman Magazine in London in the category of Global Woman Honorary Award and would be very happy if you could vote for me. Thank you! <3https://voting.globalwomansummit.com/daniela-wolf-vote-now/\u00a0\u2026",
            "username": "techshelikes",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1120252755971649536": {
            "id": "1120252755971649536",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/reikegloeckner/status/1119952683996188672\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1119327336715911168": {
            "id": "1119327336715911168",
            "text": "Liebe TabletDays- Teilnehmer. Die Workshops sind nun online. Ihr k\u00f6nnt euch auf http://www.tabletdays.eu\u00a0 nun in die Workshops einschreiben. Viel Spa\u00df.",
            "username": "tabletdays",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 4
        },
        "1118783088065155073": {
            "id": "1118783088065155073",
            "text": "Die #edudays haben zwar Schulen im Fokus, bieten damit aber auch Interessantes und Adaptierbares f\u00fcr #corporatelearning Eine Sammlung: https://markusrauscher.at/2019/04/16/edudays-rueckblick/\u00a0\u2026 @imb_duk @weber_klaudia",
            "username": "raumark_ee10",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 4
        },
        "1118050026364837892": {
            "id": "1118050026364837892",
            "text": "#picoftheday: Nicht blo\u00df rezipieren, auch produzieren bitte! Zum Beispiel, indem man, wie hier geschehen, mit @cospaces_edu eigene VR-Welten erstellt! Ein Konzept, das f\u00fcr so viele F\u00e4cher genutzt werden kann!  #profknopf #didacticinnovations #FoBiD #ISM #juliaknopfpic.twitter.com/A2jfzcaVcI",
            "username": "FoBiD18",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "1118026571619737602": {
            "id": "1118026571619737602",
            "text": "Auswirkung der Digitalisierung auf Kinder und Jugendliche: Im Bericht \u00abAufwachsen im digitalen Zeitalter\u00bb kommen verschiedene Autoren mit ihrer Sichtweise zu Wort. Gut geeignet als Lekt\u00fcre \u00fcber die Ostertage. #twitterlehrerzimmer #edupunx #iscoutTG https://mia.phtg.ch/?p=603\u00a0pic.twitter.com/xRb618T9AM",
            "username": "Fanky08",
            "num_likes": 27,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 1
        },
        "1117347371334107137": {
            "id": "1117347371334107137",
            "text": "Erste Tests mit den Heften von @AreekaEdu. Bin gespannt, wie AR und VR in einigen Jahren laufen.#twitterlehrerimmerpic.twitter.com/UaGmJM5uAq",
            "username": "enmikawo",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1117727573948141568": {
            "id": "1117727573948141568",
            "text": "Innovative und kreative #Kulturvermittlung! Einblicke in die spannenden Projekte von Studentinnen der @LMU_Muenchen zur Ausstellung  @HolzmachtSachen auf #aktuellkulturell! Ich freue mich \u00fcber Meinungen und Kommentare dazu! @AdriSiden https://aktuellkulturell.wordpress.com/2019/04/15/hashtags-holz-und-mehr-einblicke-in-studentische-projekte-museumspaedagogischer-vermittlung/comment-page-1/#comment-152\u00a0\u2026pic.twitter.com/ogXLbPFaId",
            "username": "anja_gebauer_",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1117547460325519360": {
            "id": "1117547460325519360",
            "text": "Schulbauten wirken!\n\n- Raum, Mitsch\u00fcler_inen und Lehrer_innen\n\n- Das sind die drei P\u00e4dagog_innen von Schule. Dar\u00fcber bestehen eigentlich auch schon recht lange keine Zweifel mehr.\n\n- Wor\u00fcber noch diskutiert wird, das ist die Wichtigkeit dieser drei, die \u201eReihenfolge\u201c https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1117545402411159552\u00a0\u2026",
            "username": "LandauDaniel",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1117115531646074880": {
            "id": "1117115531646074880",
            "text": "Hallo Joseph - Mit einem innovativen Storytelling-Projekt l\u00e4sst die Fraunhofer-Gesellschaft ihren Namenspatron Joseph\u2026 https://www.fraunhofer.de/de/ueber-fraunhofer/profil-struktur/social-media/hallo-joseph.html\u00a0\u2026 #storytelling #didaktik",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1116723160169185280": {
            "id": "1116723160169185280",
            "text": "#Fremdsprachen Lehrer, speziell E, aber auch andere, nicht nur, aber v. a. GS: Kennt ihr schon das digitale #Assessment Tool/Game \u201eLanguage Magician\u201c (#Erasmus Plus Projekt)? Probiert mal aus!!!  Demoversion gleich, Vollversion 24h nach Anmeldung \nhttps://teacher.thelanguagemagician.net/login\u00a0",
            "username": "uhl_edu",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 0
        },
        "1116935118839517184": {
            "id": "1116935118839517184",
            "text": "#BayernEdu #EduAustriahttps://twitter.com/ZDFheute/status/1116702799646142465\u00a0\u2026",
            "username": "dreadlock_dread",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 1
        },
        "1116245423763742720": {
            "id": "1116245423763742720",
            "text": "Heute arbeiten die Studierenden mit \u201eEDE - Explore, Design, Explain\u201c um Apps und Tools zum Mobile Learning kennenzulernen und selbst auszuprobieren. #FachdidaktikSBG #digiteachSBG #elearning #mobilelearningpic.twitter.com/DGjYXAli7d",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1115932437140271105": {
            "id": "1115932437140271105",
            "text": "Die @Hochschule_KL sucht ab sofort eine/n Projektmitarbeiter/in im Bereich #elearning /Blended Learning mit Schwerpunkt Didaktische Konzeption und Gestaltung innovativer Lehr-/Lernformate (Teilzeit; Befristung auf zwei Jahre).  Bewerbungsfrist: 24.04.19 : http://bit.ly/2U9qyz1\u00a0",
            "username": "eteachingorg",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1115853669407367168": {
            "id": "1115853669407367168",
            "text": "#digiPH2 Bilanz: 1430 absolvierte Fortbildungsstunden bei 47 Veranstaltungen! Das kann sich sehen lassen, wie wir finden pic.twitter.com/uBDw8kKWAS",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1115902087106265088": {
            "id": "1115902087106265088",
            "text": "Wenn Studierende res\u00fcmieren \n\n\"Sch\u00f6n f\u00e4nde ich, wenn sich noch mehr Menschen der OER-Bewegung anschlie\u00dfen w\u00fcrden und so ein gro\u00dfes Kontingent an Unterrichtsmaterialien entst\u00fcnde. Ich werde meinen Teil auf jeden Fall dazu beitragen.\"\n\nerf\u00fcllt mich das schon ein bisserl mit Stolz.",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 44,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "1115999391968636931": {
            "id": "1115999391968636931",
            "text": "Spannender erster Tag der Themenwoche #MedienundInformatik mit meinen Studis verbracht. Thema Tag 2: \u00abProgrammieren in der Primarschule | Didaktische Konzepte\u00bb #programmieren #informatikdidaktik #iimphsgpic.twitter.com/AbSUOEcoAX",
            "username": "manuelgarzi",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1115506835572842496": {
            "id": "1115506835572842496",
            "text": "Deine 3D-Grafiken in den Merge Cube zaubern - es geht ganz einfach. #mergecube #twitterlehrerimmer #f\u00fcrmariopic.twitter.com/0u1OGGvWPQ",
            "username": "erklaerbrueder",
            "num_likes": 57,
            "num_retweets": 19,
            "num_replies": 9
        },
        "1115121585768337411": {
            "id": "1115121585768337411",
            "text": "Die 2. Online-Tagung Hochschule digital.innovativ #digiPH2 ist nun vorbei. Wir m\u00f6chten uns bei allen Referent_innen und Teilnehmer_innen bedanken! Hier geht es zur Nachschau der 42 spannenden eLectures:https://www.youtube.com/playlist?list=PLFdAwreFK7ALDpqO9w45tm5dXCAKYJk6M\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1115247165775986689": {
            "id": "1115247165775986689",
            "text": "#Mikrolernen und #Coffecuplearning sagt dir etwas oder du hast davon noch nie etwas geh\u00f6rt? Dann bist du hier absolut richtig!!! Derzeit l\u00e4uft eine Umfrage dazu und wir freuen uns auf deine Antworten unter https://www.onlinecampus-server.at/umfrage/index.php/335534?lang=de\u00a0\u2026 F\u00fcr alle aus dem DACH-Raum  #eduAustriapic.twitter.com/WQSQ4icFBC",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 14,
            "num_replies": 1
        },
        "1115165420384870406": {
            "id": "1115165420384870406",
            "text": "Freue mich \u00fcber Berichte! Hier zwei Links: https://www.zeitbild.de/eine-ddr-schulstunde-das-360-video/\u00a0\u2026 und https://youtu.be/ZKP54B0yu3M\u00a0 Danke @Josef_Buchner und @teachboe f\u00fcr die Hinweise!",
            "username": "SMHassemer",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1114817640512598018": {
            "id": "1114817640512598018",
            "text": "Buchempfehlung \u201eHello World\u201c von @FryRsquared > Welche potentiellen M\u00f6glichkeiten und Gefahren bringen uns Algorithmen und KI? - einfach, pr\u00e4gnant und anschaulich erkl\u00e4rt...\n#twitterlehrerimmer #sopaed #ki #algorithm #ai #informatik #codingpic.twitter.com/T0u8d7JXOC",
            "username": "alex_sali_",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1114613084776206336": {
            "id": "1114613084776206336",
            "text": "@Josef_Buchner  und @hingeSCHMIDet  aus  sind unsere flipping gurus, hier nachsehen lohnt sich: http://www.flipped-classroom-austria.at/\u00a0 Fr\u00f6hliches Flippen!",
            "username": "ingmat_",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1113859112620703746": {
            "id": "1113859112620703746",
            "text": "Sch\u00f6ne Fotos - danke @zdwalter1 :) #EDUdayshttps://twitter.com/zdwalter1/status/1113854310343901185\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1113436759013167105": {
            "id": "1113436759013167105",
            "text": "Hier die Folien zum Beitrag von @Josef_Buchner zu Mobile Immersive Learning bei den #edudays\nhttps://t1p.de/edudays19\u00a0\n#BayernEdu #EduPnx",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1113871583066640386": {
            "id": "1113871583066640386",
            "text": "Fotos von den #edudayshttps://twitter.com/zdwalter1/status/1113854310343901185\u00a0\u2026",
            "username": "ApflerSabine",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1113854310343901185": {
            "id": "1113854310343901185",
            "text": "Eine fotografische Nachschau zu den #EDUdays mit @MoneDenninger @rationalekritik u.v.a.https://photos.app.goo.gl/hmuBXdZG2Hp3ZPZcA\u00a0\u2026",
            "username": "zdwalter1",
            "num_likes": 25,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1113500796895805440": {
            "id": "1113500796895805440",
            "text": "Best D4-Team der PH N\u00d6 #phnoe #edudayshttps://twitter.com/rationalekritik/status/1113400155833872385\u00a0\u2026",
            "username": "ApflerSabine",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1113699707400916992": {
            "id": "1113699707400916992",
            "text": "#Areeka wird flei\u00dfig in #Lebanon beim #EduTech2019 vertreten durch das unfassbare #Team rund um Ara Halijinyan. \n#AreekaShirt #Soon\npic.twitter.com/dvLbU4mIwe",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1113437743957327872": {
            "id": "1113437743957327872",
            "text": "Den H\u00f6hepunkt h\u00e4tten sie sich f\u00fcr das Ende der #EDUdays aufbewahrt, meint @rationalekritik. Und damit meint er den Beitrag von @Josef_Buchner - und Recht hat er.\n\n#EduPnx #BayernEdu",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 3
        },
        "1113735464064888832": {
            "id": "1113735464064888832",
            "text": "#VR an der School of Enineering @ZHAW https://www.zhaw.ch/de/ueber-uns/aktuell/news/detailansicht-news/news-single/virtuelle-welt-realer-nutzen/\u00a0\u2026 @Josef_Buchner @Murli5000",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1113739982416617474": {
            "id": "1113739982416617474",
            "text": "Franz\u00f6sisch geflippt \u00bb Lehren und Lernen @ZHAW #Alice Delorme Benites ... https://blog.zhaw.ch/lehren-und-lernen/franzoesisch-geflippt/\u00a0\u2026 @josef_buchner #icmbeyond @icmbeyond",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1113486211727986690": {
            "id": "1113486211727986690",
            "text": " AR reveals hidden worlds.\n\nImagine the stories you could tell inside this one little room -- especially once virtual beings improve and machine learning helps them \"remember\" your story preferences from past interactions.\n\n @YujinAriza x @MergeVRpic.twitter.com/AHHqEgRqMD",
            "username": "JesseDamiani",
            "num_likes": 180,
            "num_retweets": 54,
            "num_replies": 6
        },
        "1113439041247166464": {
            "id": "1113439041247166464",
            "text": "AR hei\u00dft also auch Actual Reality, wie @Josef_Buchner uns zeigt. Hier das Video dazu: https://www.youtube.com/watch?v=o0AlNLloC8A\u00a0\u2026\n\nDenn Augmented Reality kann nur ein Zusatz oder eine Erweiterung sein. Und recht hat er.\n\n#edudays #EduPnx #BayernEdu",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1113418748302700544": {
            "id": "1113418748302700544",
            "text": "Der CfP f\u00fcr die Medienp\u00e4dagogik-Herbsttagung 2019 in Z\u00fcrich zum Thema \"Lernen mit und \u00fcber Medien in einer digitalen Welt\" ist raus: https://www.medienpaed.com/public/journals/1/cfps/CfP_Herbsttagung_Zuerich.pdf\u00a0\u2026 Einreichungen sind bis noch zum 17. Juni m\u00f6glich.",
            "username": "patbettinger",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 30,
            "num_replies": 1
        },
        "1113474010170499072": {
            "id": "1113474010170499072",
            "text": "Letzter Vortrag Buchwerbung von Joe Buchner @Josef_Buchner #edudayspic.twitter.com/RcRbgQHV4r",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 43,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1113476227816480769": {
            "id": "1113476227816480769",
            "text": "Vor allem hat es mich gefreut, euch alle zu treffen: @aliciabankhofer @lacknere #edupnx @zdwalter1 @dreadlock_dread @mike_graf @Josef_Buchner @stipberger @annaklem @AerdnaBr @GudrunEdhofer @SteffiSchallert @w8hrnehmung @rauwerk_ee10 #EDUdays u.v.m. ",
            "username": "iqberatung",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1113400155833872385": {
            "id": "1113400155833872385",
            "text": "Das Deapartment Medienp\u00e4dagogik der #phnoe bei den #edudays.pic.twitter.com/0wIWSys0pB",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 5
        },
        "1113427130472378370": {
            "id": "1113427130472378370",
            "text": "Wer nicht wei\u00df, was Mobile Immersive Learning ist, wird es heute bei @Josef_Buchner erfahren... 15:45 im Audimax #edudays Joe ist jedenfalls bestens vorbereitet. :-) #EduPnx #bayerendupic.twitter.com/Vk2mO1SC5Q",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1113410756924588032": {
            "id": "1113410756924588032",
            "text": "Auch die PHTG ist im Boot beim Microbit Workshop von @dorritassaf !  #edudays #microbit #iimphsgpic.twitter.com/eANeM6u8Yj",
            "username": "GarziManuel",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1113380688315727875": {
            "id": "1113380688315727875",
            "text": "#fakt oder #fake? Veronika Gmachl bei den #edudayspic.twitter.com/taJfoUUxNl",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1113372462639718400": {
            "id": "1113372462639718400",
            "text": "Robowunderkind - eine Robotik-Lernumgebung (nicht nur) f\u00fcr den 1. Zyklus (Kindergarten und Unterstufe) http://www.robowunderkind.com\u00a0)",
            "username": "manuelgarzi",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1113360993676136448": {
            "id": "1113360993676136448",
            "text": "Gleich geht's los! #edudays #microbit #flipped workshop.pic.twitter.com/bjc66Ec08p",
            "username": "oliver_kastner",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1113348547632615424": {
            "id": "1113348547632615424",
            "text": "Wir sind auch beim zweiten Tag der #EDUdays voll motiviert dabei! Schaut heute um 13:30 bei unserem Impulsvortrag zu Robotik und k\u00fcnstlicher Intelligenz vorbei. Wir freuen uns auf euch  @miglmarl @SteffiSchallert #EDLRISpic.twitter.com/02bLEbK9ET",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1113356969283289088": {
            "id": "1113356969283289088",
            "text": "YC^2 - You Can Code #coding #digitalegrundbildung https://www.slideshare.net/MariaGrandl/yc2-you-can-code\u00a0\u2026 via @SlideShare #edudays",
            "username": "manuelgarzi",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1113349352565743616": {
            "id": "1113349352565743616",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/phzuerich/status/1110933986166145026\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1113110398306267137": {
            "id": "1113110398306267137",
            "text": "Das Material von #molol19 ist nun in einem Padlet zur Verf\u00fcgung gestellt. Danke an alle ReferentInnen, die sich beteiligt haben.https://padlet.com/Halfman1334/8um76d3pbqoe\u00a0\u2026",
            "username": "mobileschule",
            "num_likes": 134,
            "num_retweets": 48,
            "num_replies": 7
        },
        "1113339330930540544": {
            "id": "1113339330930540544",
            "text": "@MoneDenninger und ich starten farblich fast abgestimmt in den zweiten Tag der #edudays :-) #selfie #morningmoodpic.twitter.com/DIqPj68qwB",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1113340367292850176": {
            "id": "1113340367292850176",
            "text": "Erstes Learning: KI erkennt unser Alter anhand der L\u00e4nge der Ohrl\u00e4ppchen und der Nase. #edudayspic.twitter.com/5GuI5GztaR",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1113338786392547328": {
            "id": "1113338786392547328",
            "text": "#edudays Tag#2pic.twitter.com/CmmTP4kkkr",
            "username": "manuelgarzi",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1113077649893744646": {
            "id": "1113077649893744646",
            "text": "Eine tolle Erfahrung mit extrem kompetenten, aber nicht minder sympathischen Kollegen und @lacknere #thx #EDUdayshttps://twitter.com/dreadlock_dread/status/1113075131637776384\u00a0\u2026",
            "username": "mike_graf",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1113084346116837388": {
            "id": "1113084346116837388",
            "text": "TULLU find ich schon toll #EduAustriahttps://twitter.com/mike_graf/status/1113082422709628928\u00a0\u2026",
            "username": "woodstocksj",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1113053415268024321": {
            "id": "1113053415268024321",
            "text": "Mit ein wenig Versp\u00e4tung geht es nun los @lacknere #edudayspic.twitter.com/iQDxGdsoC7",
            "username": "t_sol_",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1113075131637776384": {
            "id": "1113075131637776384",
            "text": "Fachlicher l\u00e4nder\u00fcbergreifender Austausch mit \u2066@Josef_Buchner\u2069 \u2066@rationalekritik\u2069 \u2066@mike_graf\u2069 \u2066@manuelgarzi\u2069 und \u2066@dreadlock_dread\u2069pic.twitter.com/JdHo6OODK8",
            "username": "dreadlock_dread",
            "num_likes": 31,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 3
        },
        "1113041663411318785": {
            "id": "1113041663411318785",
            "text": "#McLuhan: \u00bbDer Mensch tr\u00e4gt das Gehirn jetzt au\u00dferhalb seines Sch\u00e4dels und die Nerven au\u00dferhalb seiner Haut.\u00ab und dieses Gehirn muss man benutzen lernen  #Edudays",
            "username": "IsabellGru",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1113044212067565568": {
            "id": "1113044212067565568",
            "text": "Gestern wurde das Buch schon in Panel 3 der #digiPH2 erw\u00e4hnt. Heute versp\u00fcre ich den Drang, die Titelei zu Posten. #edudays Danke @Josef_Buchner f\u00fcr den sanften Hinweis!pic.twitter.com/REdAsv1m06",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1113039499427278849": {
            "id": "1113039499427278849",
            "text": "Danke an @oaburow f\u00fcr den Ball. Ich k\u00fcmmere mich sp\u00e4ter in meine. Slot um Akronyme... #vuca zum Beispiel. #Edudayspic.twitter.com/oMqlCZD0Fp",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1112724847476514817": {
            "id": "1112724847476514817",
            "text": "Wir w\u00fcnschen unserem lieben Arkadi von Herzem alles alles Gute zu seinem 23. Geburtstag\n\n1 Herz = 1 Happy Birthday f\u00fcr Arkadi \n#TeamAreekapic.twitter.com/nlRPpXlfCR",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 37,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 5
        },
        "1113020123273748480": {
            "id": "1113020123273748480",
            "text": "Was hat Darth Vader mit Lernen zu tun? \nFinde es morgen um 9:30 auf den #edudays im Audimax heraus. \n#Kurzvortrag\n@imb_duk #EduPnx #BayernEdupic.twitter.com/eeY6eOQDl6",
            "username": "steve_lae",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1113027648723304448": {
            "id": "1113027648723304448",
            "text": "#Edudays @rationalekritik startet den 2-Tages-Spa\u00df!pic.twitter.com/xS3cG6Lxze",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1113031349760352257": {
            "id": "1113031349760352257",
            "text": "Schaut um 16 Uhr im PC Lab 1.3 bei den #edudays f\u00fcr meinen Workshop zu digitalen Escaperooms vorbei. Es wird spannend!pic.twitter.com/Zr2BgdMSlH",
            "username": "SteffiSchallert",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 4
        },
        "1113033497315364865": {
            "id": "1113033497315364865",
            "text": "Kommet heute zu Hauf - Wir starten mit was GANZ Neuem - zusammen mit @GudrunEdhofer und @woodstocksj . Lasst euch \u00fcberraschen. Wir freuen uns auf euren Besuch. #EduDays #BayernEdu und...pic.twitter.com/QMaCwHkAaN",
            "username": "stipberger",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1113032908267311104": {
            "id": "1113032908267311104",
            "text": "Ich darf um 14:45 im SE 1.1 VIELE Ideen und Praxisbeispiele f\u00fcr iPads & Digitale Grundbildung pr\u00e4sentieren. Hoffentlich geht sich das alles aus  #FreuMichSchon #edudays #Krems #AppleEDUchat #EduPnx #DigitaleGrundbildungpic.twitter.com/BQ89E1qpii",
            "username": "aliciabankhofer",
            "num_likes": 26,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 2
        },
        "1113032524698214400": {
            "id": "1113032524698214400",
            "text": "@MoneDenninger und @rationalekritik - wie w\u00e4re es im letzten Slot heute mit einem #TwitterMeetup als #elkespringtein? #Edudays #BayernEdu #EduPnx",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1113032063475769344": {
            "id": "1113032063475769344",
            "text": "Und weil ich kein #digitalNative bin, brauche ich f\u00fcr das anloge Buch einen zweiten Tweet. #edudays #EduPnx #BayernEdupic.twitter.com/hIEVlzcgFX",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 3
        },
        "1113028320298438656": {
            "id": "1113028320298438656",
            "text": "2/3 der #bildungshipster #edudayspic.twitter.com/aybVaDWBx1",
            "username": "thomas_strasser",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1113030486367113218": {
            "id": "1113030486367113218",
            "text": "#edudays jetzt geht es los! viele KuK wie @aliciabankhofer @Josef_Buchner @MEgger90 @stipberger @lacknere @GudrunEdhofer @MoneDenninger @kurtsoeser @satzl",
            "username": "woodstocksj",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1112953759703949312": {
            "id": "1112953759703949312",
            "text": "F\u00fcr was kann das Akronym AR (au\u00dfer Augmented Reality) noch stehen?! Genau: Action Research! Renate Burian stellt heute um 19 Uhr bei ihrer #digiPH2 eLecture die Action-Research-Blockchain-eLearning-Struktur vor. Mehr dazu unter: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-action-research-und-elearning-eeducation/\u00a0\u2026 #hochschuldidaktikpic.twitter.com/iHQKkbIdaw",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1112944773365747712": {
            "id": "1112944773365747712",
            "text": "Und an alle \u00fcbrigen Beitragenden im Buch Sprachunterricht 2.0, die gestern nicht pr\u00e4sentiert haben: @aliciabankhofer, @miglmarl, @phwampfler @elgerinio @petiteprof79, @ninatoller, @Josef_Buchner und @wagjuer :-) #digiPH2 #BayernEdu #twitterlehrerzimmer #EduPnx",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1112755278238441473": {
            "id": "1112755278238441473",
            "text": "@fraudromendar erkl\u00e4rt uns @AdobeSpark - eine feine #eLecture an @virtuelleph #digiPH2 #EduPnx #BayernEduhttps://twitter.com/fraudromedar/status/1112742929976696833\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1112585272024289280": {
            "id": "1112585272024289280",
            "text": "Kein Aprilscherz: heute ab 17 Uhr geht es im dritten #digiPH2  Panel um innovativen Sprachunterricht! Freier Zugang (auch ohne Anmeldung) einfach bei der jeweiligen Veranstaltung \u00fcber den Link zum  virtuellen Lernraum einsteigen:  https://www.virtuelle-ph.at/2019/03/25/blitzlicht-panel-3-sprachunterricht-innovativ/\u00a0\u2026 \u2026pic.twitter.com/0E08QZfu65",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1112587065986826240": {
            "id": "1112587065986826240",
            "text": "Wir freuen uns auf euch! #digiPH2 #Edupnx #BayernEduhttps://twitter.com/virtuelleph/status/1112585272024289280\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1112750072700329984": {
            "id": "1112750072700329984",
            "text": "Wir unternehmen um 19:30 einen zweiten Anlauf mit der eLecture von @JWeissenboeck zu ihrem Transmedia Project. #digiPH2 Pls spread the word! Vielleicht hat jemand auch da Zeit. #Sprachenlernen #innovativ #EduPnx #BayernEdu Danke an das Team der @virtuelleph f\u00fcr die M\u00f6glichkeit!",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1112731861544067072": {
            "id": "1112731861544067072",
            "text": "Freue mich, dass ich auch zwei Workshops halten darf. Bei mir wird es um #edubreakout im MINT-Unterricht und kooperative Unterrichtsmethoden gehen  #Edupnx #twitterlehrerzimmer #BayernEduhttps://twitter.com/MarcelKaufmann6/status/1112707042182086656\u00a0\u2026",
            "username": "SteffiSchallert",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1112389139654234114": {
            "id": "1112389139654234114",
            "text": "Last bike-tour with my two boys on my BD before I leave for E2 tomorrow! #Road2E2 #MicrosoftEDUpic.twitter.com/95UNgdMb5h",
            "username": "marceljent",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1111912315576823808": {
            "id": "1111912315576823808",
            "text": "Wer kennt es nicht? 101 Tablets m\u00fcssen ins Tagungsnetzwerk. \nF\u00fcr alle ohne MDM ist das eine praktische L\u00f6sung:\n\nWifi als QR-Code\n\nhttps://qifi.org\u00a0\n\nDa ist auch erkl\u00e4rt, wie man einen lokalen QREncoder verwenden kann.\n\n#MINTnds #NDSedu #molol19",
            "username": "_jauch",
            "num_likes": 49,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 7
        },
        "1111714401386663936": {
            "id": "1111714401386663936",
            "text": "IndieLearning-Festival #ilfbc19 am 7.6.19 und 8.6.19 \nAm Freitag gibt es Einsteiger-Workshops LMS zu \n- #moodle\n- ePortfolio #mahara\n- #h5p\n- #WeDo Lego\n- quizdidaktik.de-Tools\nhttps://verein.moodleschule.de/course/view.php?id=919\u00a0\u2026",
            "username": "rettiwtaccount",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1111575954374172672": {
            "id": "1111575954374172672",
            "text": "Erstes Schreiben mit #Keynote neues Feature \u201eBewegungspfad\u201c #ade #apls #EveryoneCanCreatepic.twitter.com/9AWydwBrxg",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 26,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 2
        },
        "1111547374936178688": {
            "id": "1111547374936178688",
            "text": "Am Wochenende mal f\u00fcr die #edudays die Pr\u00e4sentationen schlumpfen. Und ich freu mich echt darauf - vielleicht bau ich ja kleine blaue M\u00e4nnchen ein... Mal schauen ;)\n\n@Josef_Buchner @MoneDenninger @kurtsoeser @stipberger\n#EinBisschenSpa\u00dfMussSein",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 2
        },
        "1111383767073984513": {
            "id": "1111383767073984513",
            "text": "Grade entdeckt, dass Googles \u201eExpeditionen\u201c App ganz viele neue #AR Objekte anbietet. Bin gespannt, was da noch kommt...pic.twitter.com/7JA32Mqxrh",
            "username": "Sallythechin",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1111309905812697095": {
            "id": "1111309905812697095",
            "text": "Using CoSpaces Edu and VR to fight school bullying https://medium.com/p/coding-for-change-7e21fd89a89b\u00a0\u2026 @Josef_Buchner @ChPiombo",
            "username": "petiteprof79",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1111164777664008192": {
            "id": "1111164777664008192",
            "text": "Online Studieren: Wie kann eine Universit\u00e4t Vereinbarkeit von Studium, Beruf und Familie unterst\u00fctzen? Einladung zum #fnmatalk, 4.4.2019, 11:00. Mit Ass.-Prof. Dr. Werner Hackl, UMIT. https://www.fnma.at/service/fnma-talks/online-studieren-wie-kann-eine-universitaet-vereinbarkeit-von-studium-beruf-und-familie-unterstuetzen\u00a0\u2026pic.twitter.com/kRUNxDdZ8D",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1111260757725982721": {
            "id": "1111260757725982721",
            "text": "@Josef_Buchner in aktion #efutureday2019pic.twitter.com/FQw7uIXWTP",
            "username": "schm_a",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1111214218953539585": {
            "id": "1111214218953539585",
            "text": "Total empfehlenswert!!! Schwerpunkt ist zwar teilweise Englisch aber es ist alles f\u00fcr weitere Fremdsprachen anwendbar @lacknere @wagjuer @JWeissenboeck @Josef_Buchner @aliciabankhofer @petiteprof79 @ninatoller @miglmarl @blume_bob @fraudromedar @phwampfler super gemacht pic.twitter.com/Qy6VE4LVzj",
            "username": "CebsAustria",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1111191194560692224": {
            "id": "1111191194560692224",
            "text": "Die 17. Koblenzer @elearningtage finden vom 13. bis 14. Juni 2019 gemeinsam mit der DINI-Zukunftswerkstatt am Campus der Universit\u00e4t Koblenz statt. Die Veranstaltung steht dieses Jahr unter dem Thema Agilit\u00e4t im Bereich #Bildung: http://bit.ly/2urQQ4X\u00a0\n#elearning",
            "username": "eteachingorg",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1111153411251228673": {
            "id": "1111153411251228673",
            "text": "Schaut vorbei bei der heutigen #digiPH2 eLecture \"Improvisationsmethoden mit Online-Tools umsetzen\" von @cfreisleben. Freier Zugang (auch ohne Anmeldung). Einfach kurz vor 18:30 \u00fcber den Link zum virtuellen Lernraum einsteigen: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-improvisationsmethoden-mit-online-tools-umsetzen/\u00a0\u2026pic.twitter.com/7G086xJtVj",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1110828806368043008": {
            "id": "1110828806368043008",
            "text": "In Bezug auf VR/AR Learning kommt immer wieder die Frage nach konkreten didaktischen Modellen zur Entwicklung effektiver VR/AR-Lernanwendungen auf. Ab April 2019 soll dies mit einem unregelm\u00e4\u00dfigen, kostenfreien Webinar beantwortet werden: http://bit.ly/2HR5avV\u00a0 #VirtualReality",
            "username": "eteachingorg",
            "num_likes": 34,
            "num_retweets": 22,
            "num_replies": 0
        },
        "1110781987760021505": {
            "id": "1110781987760021505",
            "text": "Film ab - wie k\u00f6nnen verschiedene Arten von Videos didaktisch sinnvoll in der Hochschule eingesetzt werden? Diese Frage wird heute am Abend  von 18:30-19:00 bei zwei interessanten #digiPH2 eLectures beantwortet. Reinklicken lohnt sich: https://www.virtuelle-ph.at/digiph/\u00a0pic.twitter.com/17CWRITmyg",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 2
        },
        "1110550387596165120": {
            "id": "1110550387596165120",
            "text": "Holoride. Erlebnis und Unterhaltung in Auto bei Fahrt. Zielgruppe: Beifahrer*in. \nBewegung des Fahrzeugs wird in VR mit integriert. Anpassung an zu fahrende Strecke. #mi19 #bayernedu \u2066@Josef_Buchner\u2069https://www.holoride.com/\u00a0",
            "username": "dreadlock_dread",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1110504965779406848": {
            "id": "1110504965779406848",
            "text": "Innovative Tools f\u00fcr den digitalisierten Pr\u00e4senzunterricht werden uns heute um 18:30 Thomas Wala vom @FHTechnikumWien und @domfroehlich vorstellen. Freier Zugang solange die Pl\u00e4tze reichen: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-innovative-tools-fuer-den-digitalisierten-praesenzunterricht/\u00a0\u2026 #digiPH2pic.twitter.com/N96VkqBz6v",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1110065057327734784": {
            "id": "1110065057327734784",
            "text": "Auch in der dritten Woche der Online-Tagung #digiPH2 erwarten euch spannende eLectures. Heute um 18 Uhr wird uns @ainvienna \"animierte\" GIFs vorstellen. Wir sind schon gespannt ihr auch?! Einfach \u00fcber den Link zum virtuellen Lernraum einsteigen: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-einfach-interessant-sichtbar-sein-mit-animierten-gifs/\u00a0\u2026pic.twitter.com/MtWypWQtio",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1109407441610072064": {
            "id": "1109407441610072064",
            "text": "Hilbert Meyer \u00fcber den \u201eHobby-Didaktiker\u201c Manfred Spitzer #mnupic.twitter.com/jjVC3PTVMv",
            "username": "GrZahl",
            "num_likes": 147,
            "num_retweets": 72,
            "num_replies": 10
        },
        "1109152387367874561": {
            "id": "1109152387367874561",
            "text": "Hier geht es zur #digiPH2 YouTube Playlist:https://www.youtube.com/watch?list=PLFdAwreFK7ALDpqO9w45tm5dXCAKYJk6M&v=liHaYddWRpc\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1109194484208885762": {
            "id": "1109194484208885762",
            "text": "Numbers, Keynote und\u00a0Coding http://www.geps23.at/blog/ipadklasse/2019/03/21/numbers-keynote-und-coding/\u00a0\u2026pic.twitter.com/YFRNnCAJxf",
            "username": "Stefan_Jansky",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1109144974325628929": {
            "id": "1109144974325628929",
            "text": "\u00d6FEB Vorstandssitzung heute an der @uniinnsbruck!Neben Diskussionen rund um Kernthemen der \u00d6FEB als Expertenorganisation f\u00fcr Bildungsforschung wurden auch weitere Highlights des \u00d6FEB-Kongress 2019 vorgestellt! Early Bird l\u00e4uft \u00fcbrigens noch bis zum 20.04: https://ph-ooe.at/oefeb_kongress\u00a0pic.twitter.com/a1SMrreTh6",
            "username": "livia_roessler",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1109016918340616192": {
            "id": "1109016918340616192",
            "text": "Call for Contributions zum 8. Tag der Lehre der FH St. P\u00f6lten zum Thema \"Gelernt wird, was gepr\u00fcft wird, oder...?! Assessment in der Hochschullehre neu denken\". Abstracts k\u00f6nnen bis zum 30.04. eingereicht werden: https://buff.ly/2Ftl0LI\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1108729024744968192": {
            "id": "1108729024744968192",
            "text": "Vor 3 Tagen ging still und leise der #Demokratie #MOOC auf #imoox online. Er ist u.a. als Lehrmittel f\u00fcr #PolitischeBildung gedacht. Reinschauen! Mit  @GerhardBisovsky #vhs und dem Demokratiezentrum Wien. Topreferent: Ex-UHBP Heinz Fischer!",
            "username": "wilfriedfrei",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 0
        },
        "1108783464495702016": {
            "id": "1108783464495702016",
            "text": "So, erfolgreich @imooxat und #mooin vorgestellt. Jetzt geht's ab ins Konzert :) Ganz analog.\n\n#digiPH2 #vph #electure",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1108618391999467520": {
            "id": "1108618391999467520",
            "text": "Wer schaut heute ab 17 Uhr beim zweiten #digiPH2 Panel \"Digital-innovative Lehrer_innenbildung\" vorbei? Auch ohne Anmeldung einfach \u00fcber den Link zum virtuellen Lernraum bei den einzelnen Veranstaltungen einsteigen: https://www.virtuelle-ph.at/2019/03/18/blitzlicht-panel-2-lehrer-innenbildung-der-zukunft-digital-und-innovativ/\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1108667473044389888": {
            "id": "1108667473044389888",
            "text": "#edudays: Das Programm ist zum Druck freigegeben, wir freuen uns auf zwei spannende Keynotes, auf insgesamt 85 Beitr\u00e4ge unterschiedlichster Art und mehr als 400 Teilnehmer/innen. :-)  https://www.edudays.at/index.php/programm\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 25,
            "num_retweets": 14,
            "num_replies": 0
        },
        "1108768581855182849": {
            "id": "1108768581855182849",
            "text": "#electure f\u00fcr die #digiPH2 an der #vph in Musiktracht. Um 18:00 geht's los zum Thema #Moocs in der Lehrerbildung. #EduPnx #BayernEdupic.twitter.com/0pDRYHJoJe",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1108761461894062080": {
            "id": "1108761461894062080",
            "text": "@Josef_Buchner und @RalphKugler berichten jetzt in #digiPH2 im Panel zur innovativen Lehrerbildung \u00fcber ePortfolios als Bachelorabschluss. \n\n#vph #EduPnx #BayernEdu \n\nEinsteigen unter: https://vph.adobeconnect.com/digiph4\u00a0",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1108682035546206208": {
            "id": "1108682035546206208",
            "text": "#AugmentedReality zum Lernen & Lehren:\n einfach & geb\u00fchrenfrei selber machen\n ohne zus\u00e4tzliche App verbreiten & ansehen\n #OpenSource\n\nMit dem untenstehenden AR-Code testen und im eBildungslabor-Blog selber machen lernen: https://ebildungslabor.de/blog/arjs\u00a0\n\nMacht riesigen Spa\u00df!pic.twitter.com/Fjn0MeGClL",
            "username": "eBildungslabor",
            "num_likes": 67,
            "num_retweets": 35,
            "num_replies": 3
        },
        "1108738655043182592": {
            "id": "1108738655043182592",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/eBildungslabor/status/1108682035546206208\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1108739363515580416": {
            "id": "1108739363515580416",
            "text": "cool danke, gleich hier in einer sammlung von @Josef_Buchner und mir zu vr/ar in der (Hoch)schule integrierthttps://docs.google.com/document/d/1IjOI6IPFFHQmCGDm5ox0PHkFu8nhHIUFlrin_-3eBnA/edit\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1108708776650174465": {
            "id": "1108708776650174465",
            "text": "#icmbeyondhttps://twitter.com/medienz_hd/status/1108277390042648577\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1108277390042648577": {
            "id": "1108277390042648577",
            "text": "Die Publikation \"Flipped Classroom \u2013\nZeit f\u00fcr deinen Unterricht\" ist nun auch online verf\u00fcgbar. Praxisbeispiele, Erfahrungen und Handlungsempfehlungen f\u00fcr den #Unterricht. http://flipyourclass.christian-spannagel.de/2018/10/unsere-publikation-ist-nun-auch-online-verfuegbar/\u00a0\u2026 @dunkelmunkel @christian_ebel #flippedclassroom CC BY-SA 4.0",
            "username": "medienz_hd",
            "num_likes": 35,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 0
        },
        "1108615392728096768": {
            "id": "1108615392728096768",
            "text": "Die Wissenschaft darf Twitter nicht den anderen \u00fcberlassen! @scifunkel zu \u201eWas die Forschung zwitschern k\u00f6nnte\u201c https://causa.tagesspiegel.de/kolumnen/causa-autoren-1/was-die-forschung-zwitschern-koennte.html\u00a0\u2026 #openscience",
            "username": "dunkelmunkel",
            "num_likes": 46,
            "num_retweets": 25,
            "num_replies": 3
        },
        "1108390166043992064": {
            "id": "1108390166043992064",
            "text": "Wir suchen per 1. August 2019:\nMitarbeiter/in Medienwerkstatt (80-100%)\nMitarbeiter/in E-Learning / E-Learning-Support (80-100%)\n\nDetail dazu unter: https://lnkd.in/dnBm8V2\u00a0",
            "username": "soniclab",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1108387007695339522": {
            "id": "1108387007695339522",
            "text": "Wir suchen per 1. August 2019:\nMitarbeiter/in Medienwerkstatt (80-100%)\nMitarbeiter/in E-Learning / E-Learning-Support (80-100%)\n\nDetail dazu unter: https://lnkd.in/dnBm8V2\u00a0 https://lnkd.in/dnBm8V2\u00a0",
            "username": "soniclab",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1108404710074134534": {
            "id": "1108404710074134534",
            "text": "Wie versprochen die Folien zu meinem Vortrag am Forum Junge Romanistik an der Uni Innsbruck - ein Mini-Ausschnitt aus meiner Habil. :)https://www.slideshare.net/lackneel/von-der-moralischen-wochenschrift-zum-vlog-oder-wie-edutainment-beim-sprachenlernen-hilft\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1108336416705134592": {
            "id": "1108336416705134592",
            "text": "Super Tooltipp von @D3_Projekt #twitterlehrerzimmerhttps://twitter.com/D3_Projekt/status/1108319348597366784\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1108272709820133376": {
            "id": "1108272709820133376",
            "text": "Liebes #Twitterlehrerzimmer, demn\u00e4chst m\u00fcssen wir uns um Bildportale keine Gedanken mehr machen ...https://youtu.be/p5U4NgVGAwg\u00a0",
            "username": "erklaerbrueder",
            "num_likes": 62,
            "num_retweets": 19,
            "num_replies": 8
        },
        "1108358031702704128": {
            "id": "1108358031702704128",
            "text": "@Josef_Buchner: Du bist wieder mal in Graz  #tdifpic.twitter.com/MYf1CK2hYb",
            "username": "elgerinio",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1108257118820417536": {
            "id": "1108257118820417536",
            "text": "Suchmaschinen - gibt es mehr als Google?Darum wird es heute um 18:00 bei der #digiPH2 eLecture von @babure und @NaticLou gehen. Es werden die Ergebnisse eines Forschungsprojekts vorgestellt. https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-suchmaschinen-gibt-es-mehr-als-google/\u00a0\u2026pic.twitter.com/8D8cknuVve",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1108055970901569538": {
            "id": "1108055970901569538",
            "text": "VR rules! :)https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1106105846138847232\u00a0\u2026",
            "username": "estudyskills",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1107939439916040193": {
            "id": "1107939439916040193",
            "text": "Heute noch in #Innsbruck, \u00fcbermorgen virtuell. Beide Vortr\u00e4ge stellen das Lernen und Lehren in den Vordergrund. #vph #digiPH2https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1107580138391330817\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1107789028513013760": {
            "id": "1107789028513013760",
            "text": "#fl_seminarhttps://twitter.com/Josef_Buchner/status/1107580138391330817\u00a0\u2026",
            "username": "NinaBucker",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1107741062502801408": {
            "id": "1107741062502801408",
            "text": "#Twitterlehrerzimmerhttps://twitter.com/Josef_Buchner/status/1107580138391330817\u00a0\u2026",
            "username": "Jochen_Go",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1107652351136092161": {
            "id": "1107652351136092161",
            "text": "#AreekaOnTour heute in K\u00f6ln bei der #KidsTeensMarke19\nhttps://twitter.com/annika_schreibt/status/1107650280177483776\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1107523409569812482": {
            "id": "1107523409569812482",
            "text": "Heute ab 17:00 wird beim ersten #digiPH2 Panel das Projekt [D-3] \u2013 Ein Projekt zur F\u00f6rderung digitaler Kompetenz in der DeutschlehrerInnenbildung von @D3_Projekt vorgestellt. Freier Zugang auch aus  https://www.virtuelle-ph.at/2019/03/11/blitzlicht-panel-1-d-3-ein-projekt-zur-foerderung-digitaler-kompetenz-in-der-deutschlehrerinnenbildung/#more-16055\u00a0\u2026pic.twitter.com/OJ4bPg5A8u",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1106603256401330178": {
            "id": "1106603256401330178",
            "text": "They are available. The #AugmentedReality #austrianschoolbookshttps://twitter.com/AreekaEdu/status/1092744345353158656\u00a0\u2026",
            "username": "BrendynHadfield",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1107553957990285312": {
            "id": "1107553957990285312",
            "text": "Kollaborative Augmented Reality in der Hochschullehre | Hochschulforum Digitalisierung \u2013 Hochschulbildung im digitalen\u2026 https://hochschulforumdigitalisierung.de/de/blog/kollaborative-augmented-reality-in-der-hochschullehre-ariel\u00a0\u2026 @Josef_Buchner #vr",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1107385393362755584": {
            "id": "1107385393362755584",
            "text": "Nach #molol19 hoffen wir auf auch so inspirierende und motivierende Workshopangebote bei #wes4_0. Tragt euch alle ein \u2014> http://wes4punkt0.schule/event/\u00a0 @halfman1334 und @wes4_0 freuen sich!",
            "username": "wes4_0",
            "num_likes": 34,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 0
        },
        "1107396792151347202": {
            "id": "1107396792151347202",
            "text": "Call for Paper #wes4_0 ist er\u00f6ffnet.  23.-24.10. Karlsruhe. @wes4_0 - sendet uns eure Beitr\u00e4ge. Wir freuen uns auf euch.https://twitter.com/wes4_0/status/1107385393362755584\u00a0\u2026",
            "username": "halfman1334",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1107390281148784640": {
            "id": "1107390281148784640",
            "text": "Das war die #o365Con (obwohl die Sessions noch weiterhin zur Verf\u00fcgung stehen - https://bit.ly/o365Con\u00a0)\n DANKE an 1200 TeilnehmerInnen, 19 Speaker und unendlich viele Lernm\u00f6glichkeiten!\n#o365school online convention... N\u00e4chstes Jahr definitiv wieder!pic.twitter.com/1R5QIudrXO",
            "username": "kurtsoeser",
            "num_likes": 40,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 6
        },
        "1107360295800983555": {
            "id": "1107360295800983555",
            "text": "Die Lernplattform @segu_geschichte ist am 17. M\u00e4rz 2011 online gegangen und feiert heute ihren 8. Geburtstag!\n\nWir sind stets bem\u00fcht, dass die Seite nachhaltig auch weiterhin zur Verf\u00fcgung steht. #OER machen's m\u00f6glich!\n\nStatt Karten freuen wir uns \u00fcber Eure Gl\u00fcckw\u00fcnsche als Replypic.twitter.com/zedbYn55l3",
            "username": "segu_geschichte",
            "num_likes": 79,
            "num_retweets": 44,
            "num_replies": 10
        },
        "1107332630771576833": {
            "id": "1107332630771576833",
            "text": "Unser Gaming Feature steht jetzt allen zur Verf\u00fcgung...\nTeilen > Controller Icon > Spiel erstellt pic.twitter.com/J15s8pI7Qv",
            "username": "learning_snacks",
            "num_likes": 41,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 1
        },
        "1107360948929642496": {
            "id": "1107360948929642496",
            "text": "Lehr@mt Connected wurde gerade ver\u00f6ffentlicht! https://paper.li/Maurek/1294042517?edition_id=a5f5a5b0-48e9-11e9-b8af-0cc47a0d1605\u00a0\u2026 Vielen Dank an @Josef_Buchner @ADVBavariaAurea @ICTvalais #lernen #elearning",
            "username": "Maurek",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1107321546538995712": {
            "id": "1107321546538995712",
            "text": "#mkerres Artikel \u00fcber Offene Bildungsressourcen und Open Education - Openness als Bewegung oder als Gef\u00fcge von Initiativen? https://www.medienpaed.com/article/view/637/651\u00a0\u2026",
            "username": "zmml",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1107284154008420353": {
            "id": "1107284154008420353",
            "text": "Wenn man einen Aufruf macht mit der Bitte, Bilder geschickt zu bekommen und dann seine E-Mail Adresse falsch angibt, ist das nicht so cool. Also: bitte an hofmann@tablets.schule. Danke f\u00fcr die vielen bereits geschickten Bilder.",
            "username": "mobileschule",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1106850348751355904": {
            "id": "1106850348751355904",
            "text": "Herrlich.pic.twitter.com/lcRyKQY8uj",
            "username": "halfman1334",
            "num_likes": 50,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 3
        },
        "1106796089011781632": {
            "id": "1106796089011781632",
            "text": "Wir suchen Fotos von #molol19. Habt ihr Schnappsch\u00fcsse gemacht? Aus dem Plenum, Workshop, in den Pausen, beim Dinner? Bitte schickt mir die: hofmann@tablet.schule",
            "username": "mobileschule",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 5
        },
        "1106878002263179265": {
            "id": "1106878002263179265",
            "text": "Heute wieder mit \"zikzak\" unterwegs. An der ICT-Kadertagung der Ostschweizer Kantone. Spontane Einladung von @sispi das Lehrmittel im Workshop zu #AR #AugmentedReality zu zeigen. Danke! \nKostenlose Probeexemplare und Abo zum Spezialpreis sowie alle Infos: http://www.zikzak.ch\u00a0https://twitter.com/MarcelKaufmann6/status/1106869684174028801\u00a0\u2026",
            "username": "rabeahuber",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1106874567514095616": {
            "id": "1106874567514095616",
            "text": "Meinen ersten Artikel in der Hand  und dann auch noch in einem Heft mit \u2066@mediendidaktik_\u2069 \u2066@philosophus75\u2069 \u2066@ma_y\u2069 und \u2066@FrankZinecker\u2069 #ethikundunterrichtpic.twitter.com/lypku24b1o",
            "username": "isn0wman",
            "num_likes": 91,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 11
        },
        "1106512180428574720": {
            "id": "1106512180428574720",
            "text": "\u201eAufk\u00e4rungsunterricht\u201c im wahrsten Sinne des Wortes. Dr. Sommer aka. @lacknere erkl\u00e4rt uns die Bedeutung versch. Emojis.  Fazit: man muss h\u00f6llisch () aufpassen. \u00dcberall lauern Fettn\u00e4pfchen  #emojis #fortbildung #hofgasteinpic.twitter.com/Kup2awuvkx",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1106453044739354624": {
            "id": "1106453044739354624",
            "text": "Erste Ergebnisse aus unserer Studie. \u201eDie Tablets sind an unserer Schule eine Bereicherung\" https://www.nachrichten.at/3110311\u00a0 #tablet #schule #digitalisierung",
            "username": "tjadin",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1106427496646565889": {
            "id": "1106427496646565889",
            "text": "Die Agenda f\u00fcr die #tabletdays19 ist online! Einschreibung f\u00fcr die Workshops ab Mitte April m\u00f6glich...pic.twitter.com/UAoK1my09w",
            "username": "ipadschule",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 3
        },
        "1106432217545351168": {
            "id": "1106432217545351168",
            "text": "Unsere Agenda  steht. Wir n\u00e4hern uns mit gro\u00dfen Schritten diesen tollen Tagen.https://twitter.com/ipadschule/status/1106427496646565889\u00a0\u2026",
            "username": "tabletdays",
            "num_likes": 27,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 1
        },
        "1106198443901546498": {
            "id": "1106198443901546498",
            "text": "Und hier ist er, mein #dghd2019 #R\u00fcckblick:\nhttps://youtu.be/ZI5agyyjzZk\u00a0\n\nMehr zu lesen gibt\u2019s hier\n https://davidlohner.de/blog/2019/6763\u00a0\n\nDanke an @ConstAmusement :-)\n@dghd2019 @dghd_info #video #hochschuldidaktik",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1106185567824420864": {
            "id": "1106185567824420864",
            "text": "#sketchnote zum Vortrag \u201cDie Bedeutung der Kooperation von Lehrkr\u00e4ften\u201d ... Bedeutung von Vertrauen, Egalit\u00e4t und Deprivatisierung. #face19 #twitterlehrerzimmerpic.twitter.com/U3ZRi86XoN",
            "username": "TiedmannConsult",
            "num_likes": 54,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 4
        },
        "1106240801074491400": {
            "id": "1106240801074491400",
            "text": "Jederzeit (auch ohne Anmeldung) zu den #digiPH2 eLectures heute am Abend von 18:00-19:30 einsteigen. Gerade geht es um Flipped Classroom. Link zum virtuellen Raum: https://vph.adobeconnect.com/digiph4/\u00a0",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1106190159748452352": {
            "id": "1106190159748452352",
            "text": "Melanie vertritt #Areeka heute beim #Ebazar der @zli_phwien P\u00e4dagogische Hochschule Wien! Alle Produkte sind dabei: 4 #Ikon Verlag B\u00fccher, 3 Areeka Themenhefte, 1 Packung Areeka Erlebniskarten \n#AugmentedReality #digitaleBildungpic.twitter.com/zwWVuV8PeN",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105844302436073472": {
            "id": "1105844302436073472",
            "text": "#chemie\n#visualisierung\n#keineperfektemetapher \n\nDass ich beim Periodensystem immer genauer hinschaue, verdanke ich @infopointaudim https://twitter.com/viegasf/status/1105665719906242561\u00a0\u2026",
            "username": "ainvienna",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105838163195506689": {
            "id": "1105838163195506689",
            "text": "Flipped Classroom im Lehramt Primarstufeam 14.3. um 18:00 wird uns\n@ankadob bei der #digiPH2 erkl\u00e4ren wie das geht! Auch ohne Anmeldung aus einfach in den virtuellen Raum einsteigen: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-flipped-classroom-im-lehramt-primarstufe/\u00a0\u2026 @icmbeyond @icmchatdepic.twitter.com/bqNxi2FuZs",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1105714717589495808": {
            "id": "1105714717589495808",
            "text": " Wir freuen uns \u00fcber das gro\u00dfe Interesse und die rege Diskussion bei unserer Auftaktveranstaltung zur #digiPH2! Nachschaum\u00f6glichkeit:https://youtu.be/2R_wG-TEqZM?list=PLFdAwreFK7ALDpqO9w45tm5dXCAKYJk6M\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105749531617046528": {
            "id": "1105749531617046528",
            "text": "@Josef_Buchner #molo19 Danke f\u00fcr den tollen Workshop! Habe trotz Dialekt das erste mal h5p kapiert! pic.twitter.com/9DgBdzOF33",
            "username": "FrauKlamann",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1105496377004617728": {
            "id": "1105496377004617728",
            "text": "Das geh\u00f6rt verbreitet!  Nachahmenswert! \n(und ich werde mir eine f\u00fcr den Unterricht oder als Pr\u00fcfungsformat passende Vorgangsweise \u00fcberlegen - wie oben angek\u00fcndigt)\nWer es nicht gesehen hat: Aufzeichnung folgt in K\u00fcrze: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/auftaktveranstaltung-online-tagung-hochschule-digital-innovativ-digiph2/\u00a0\u2026https://twitter.com/virtuelleph/status/1105494163792056326\u00a0\u2026",
            "username": "ingmat_",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1105501117910274049": {
            "id": "1105501117910274049",
            "text": "Praktischer Onlinekurs zum Einstieg in H5P https://www.oncampus.de/weiterbildung/moocs/einstieg-in-h5p\u00a0\u2026 \nDanke an\n@eBildungslabor\n@Josef_Buchner\n#molol19",
            "username": "alles_sophie",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 0
        },
        "1105496356095954945": {
            "id": "1105496356095954945",
            "text": "Heute um 18:00 schon was vor? Falls nicht, dann einfach \u00fcber den Link zum virtuellen Raum (auch ohne Anmeldung) zu zwei sehr spannenden #digiPH2 eLectures einsteigen. Sichert euch einen Platz in der ersten Reihe https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-simple-teaching-methodisch-didaktische-toolbox-fuer-hochschullehrende/\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105479137161068544": {
            "id": "1105479137161068544",
            "text": "Schlusswort von @klassenkrempel zur #Molol19: \"Lobet die Vielfalt - auch und vor allem im Lehrerzimmer\"pic.twitter.com/Ww5eBuu0lF",
            "username": "EduBlackforest",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1105486038124949504": {
            "id": "1105486038124949504",
            "text": "The latest Sprach-, Medien- & mehr Didaktik! https://paper.li/lacknere/1334329503?edition_id=dc983ca0-44d8-11e9-86d5-002590a5ba2d\u00a0\u2026 Thanks to @tom_nolte @MsPhelps @cfreisleben #edchat #brexit",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105487563584872449": {
            "id": "1105487563584872449",
            "text": "Remix it - Einf\u00fchrung in die Open Educational Resources - Matthias sein Blog https://nzzl.us/aDLxgzT\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1105476963777556480": {
            "id": "1105476963777556480",
            "text": "Super \u00dcbersicht \u00fcber #EduBreakout erstellt von \u2066@klassenkrempel\u2069. Einmal hin, alles drin\n#Molol19https://padlet.com/klassenkrempel/i5u1xe1mnju6\u00a0\u2026",
            "username": "EduBlackforest",
            "num_likes": 31,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "1105456581536305152": {
            "id": "1105456581536305152",
            "text": "Danke f\u00fcr die Erw\u00e4hnung! Freier Zugang auch ohne Anmeldung solange die Pl\u00e4tze reichen einfach zur genannten Zeit in den virtuellen Raum einsteigen! Infos zur Online-Tagung unter:https://www.virtuelle-ph.at/digiph/\u00a0",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105418487449694208": {
            "id": "1105418487449694208",
            "text": "Schon von den #digiPH e-Lectures geh\u00f6rt? In 42 Online-Vortr\u00e4gen k\u00f6nnen Sie mehr \u00fcber die digitale Hochschulbildung erfahren. Hier geht\u00b4s zum \u00dcberblick und der Anmeldung zu den e-Lectures: http://www.virtuelle-ph.at/digiph/#electures\u00a0\u2026 #lehre #digitalehochschule",
            "username": "ExAcTRWTH",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1105401801602449408": {
            "id": "1105401801602449408",
            "text": "#Areeka im #klassenzimmerhttps://twitter.com/signoramartello/status/1105193558234095616\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1105412627763785728": {
            "id": "1105412627763785728",
            "text": "\u2066@erklaerbrueder\u2069 scannen mit der Qlone App der #mergecube ein und starten dann #AR mit dem digitalen W\u00fcrfel - bra pic.twitter.com/pJF6tedVrx",
            "username": "MiBWitt",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1105436741627011072": {
            "id": "1105436741627011072",
            "text": "Heute im Workshop: Gapminder - tolles Werkzeug f\u00fcr den Unterricht in Geo/Politik/Geschichte\n#Molol19https://www.gapminder.org/tools/#$state$time$value=1961;&marker$axis_x$domainMin:null&domainMax:null&zoomedMin:null&zoomedMax:null&spaceRef:null;&axis_y$domainMin:null&domainMax:null&zoomedMin:null&zoomedMax:null&spaceRef:null;;;&chart-type=bubbles\u00a0\u2026",
            "username": "EduBlackforest",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1105436891229372416": {
            "id": "1105436891229372416",
            "text": "#icmbeyondhttps://twitter.com/TRANSFERTGTHR/status/1105428455313887232\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105428455313887232": {
            "id": "1105428455313887232",
            "text": "Ersetzt #FlippedClassroom die Pr\u00e4senzlehre? Nein, sagt @dunkelmunkel im Interview mit @Seidenglanz84: \"Es geht darum, die #Lehre mit digitalen Medien so anzureichern, dass die Pr\u00e4senz ihren vollen Vorteil ausspielen kann.\" #digitaleBildungpic.twitter.com/h3EIgVPvdX",
            "username": "TRANSFERTGTHR",
            "num_likes": 47,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 3
        },
        "1105418645671419904": {
            "id": "1105418645671419904",
            "text": "#molol19\nSuper simples Einstiegs-Tool, um 3D Objekte im Browser zu gestalten. Webbasiert & offen.\nhttps://stephaneginier.com/sculptgl\u00a0pic.twitter.com/ODLkpZvctQ",
            "username": "eBildungslabor",
            "num_likes": 63,
            "num_retweets": 24,
            "num_replies": 1
        },
        "1105374902947799040": {
            "id": "1105374902947799040",
            "text": "Was soll ich sagen....Kollegin als Vertretung hingeschickt, schon angefixt. :-) @areeka, ihr habt einen neuen Fan und ich darf meine AR-Begeisterung ENDLICH mit jemandem im Haus teilen! #hachhttps://twitter.com/AreekaEdu/status/1105043534787342336\u00a0\u2026",
            "username": "belden_trixi",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1105386193552723970": {
            "id": "1105386193552723970",
            "text": "Die Konferenz \"Inverted Classroom\" ist jedes Jahr ein Highlight f\u00fcr diejenigen, die sich f\u00fcr innovative Konzepte und Szenarien in der Lehre interessieren. Wir haben einen R\u00fcckblick dazu: https://ekoo.fernuni-hagen.de/rueckblick-auf-die-inverted-classroom-konferenz-in-marburg/\u00a0\u2026 #icm8 @juergen_handke @Uni_MR",
            "username": "eKOO_FernUni",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105211561436577793": {
            "id": "1105211561436577793",
            "text": "Ein[R\u00fcck]blick \u2013 8. ICM-Konferenz \u201eInverted Classroom\u201c in\u00a0Marburg https://www.digitallernen.ch/2019/03/einrueckblick-8-icm-konferenz-inverted-classroom-in-marburg/\u00a0\u2026pic.twitter.com/EP2FFNV5um",
            "username": "digitallernen",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1105362510947987456": {
            "id": "1105362510947987456",
            "text": "#icm8 #icmbeyondhttps://twitter.com/digitallernen/status/1105211561436577793\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105204786645909505": {
            "id": "1105204786645909505",
            "text": "Ein geniales Format. #digiPH2 Mein Panel am 1.4. mit @blume_bob, @JWeissenboeck und @fraudromedar #EduPnx #BayernEdu #TwitterLehrerzimmer Thema: Innovativer Sprachunterricht :-)https://twitter.com/virtuelleph/status/1105184381679874048\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1105184381679874048": {
            "id": "1105184381679874048",
            "text": "Startschuss zur #digiPH2 gefallen  wir freuen uns auf Beitr\u00e4ge von: @aufenanger @mschiefner @miglmarl @t_sol_ @domfroehlich @lacknere @JosefBuchner @harald_meyer @stefanoppl @ainvienna @JWeissenboeck @RalphKugler @J_U_Werner @karrierepfa_de @isabellgru @N_Gruenbergerpic.twitter.com/dn0Z8Euwtj",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1105049884112142336": {
            "id": "1105049884112142336",
            "text": "Na, auch s\u00fcchtig? https://erstehilfe-internetsucht.de/selbsttest\u00a0 #molol19",
            "username": "Bingenberger",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105131195166310401": {
            "id": "1105131195166310401",
            "text": "#molol19 als Warm-Up-Party f\u00fcr https://tabletdays.eu\u00a0\nNoch mehr Vernetzung! Jetzt Tickets sichern!",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 1
        },
        "1105155768574193664": {
            "id": "1105155768574193664",
            "text": "#Areeka on #Tour \n#molol19https://twitter.com/Herr_Rz/status/1105150356571471872\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1105152131412172800": {
            "id": "1105152131412172800",
            "text": "#molol19 #gamification Hier die Prezi f\u00fcr Euch. Schreibt mir bei Fragen und Ideen! https://prezi.com/view/NUXUiJ3wjm0LixSXbi9K/\u00a0\u2026",
            "username": "SMHassemer",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1105152615233581056": {
            "id": "1105152615233581056",
            "text": "#molol19 #vr Hier die Prezi von heute f\u00fcr Euch. Schreibt mir bei Fragen und Ideen! https://prezi.com/view/NDGc16MRovBUnR4fUfee/\u00a0\u2026",
            "username": "SMHassemer",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105065161075970048": {
            "id": "1105065161075970048",
            "text": "Im Workshop f\u00fcllt sich langsam das Padlet zum Mobile Seamless Learning. Wer aus dem #twitterlehrerzimmer etwas erg\u00e4nzen will, nur zu!\n#Molol19https://padlet.com/TorstenTraub/Seamless\u00a0\u2026",
            "username": "EduBlackforest",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105150356571471872": {
            "id": "1105150356571471872",
            "text": "Das neue T-Shirt von @AreekaEdu ist cool . Hoffentlich kommt es bald raus. #molol19pic.twitter.com/8umnrOat1n",
            "username": "Herr_Rz",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 2
        },
        "1105030677844713473": {
            "id": "1105030677844713473",
            "text": "Interaktives #H5P Video zu Bewegungsaufgaben Typ 1\nhttps://buff.ly/2VIo1wC\u00a0\n#FlippedClassroom #mathematikROCKSpic.twitter.com/ycj3A84axl",
            "username": "mathematikROCKS",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105145308227395591": {
            "id": "1105145308227395591",
            "text": "Die Spannung steigt: in wenigen Minuten wird die Online-Tagung Hochschule digital.innovativ | #digiPH2 er\u00f6ffnet. Link zum virtuellen Raum:https://zoom.us/j/180444432\u00a0",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1105142766915465217": {
            "id": "1105142766915465217",
            "text": "Wer #H5P genauso gut findet wie Meinereiner und auch in Zukunft spannende Interaktionen sehen m\u00f6chte, der/die hat vielleicht ein paar Euronen \u00fcbrig, das Projekt von @otacke zu unterst\u00fctzen https://twitter.com/otacke/status/1104854906484199424\u00a0\u2026",
            "username": "chschett",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105121131567169538": {
            "id": "1105121131567169538",
            "text": "Und die Folie zu meinem zweiten Talk \u201eRemix it - Einf\u00fchrung in die Open Educational Resources\u201c findet ihr unter https://matthias-kostrzewa.de/remix-it-einfuehrung-in-die-open-educational-resources/\u00a0\u2026\n#molol19",
            "username": "matkost04",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1105058378106261504": {
            "id": "1105058378106261504",
            "text": "Danke f\u00fcr die Erkundungstour durch das Neuland! Danke \u2066\u2066@profski_k\u2069! #molol19 #twitterlehrerzimmerpic.twitter.com/ZP17vFPSxH",
            "username": "TiedmannConsult",
            "num_likes": 90,
            "num_retweets": 20,
            "num_replies": 7
        },
        "1105093303970734081": {
            "id": "1105093303970734081",
            "text": "Vielen Dank \u2066@NinaBucker\u2069 \u2066@adriane_langela\u2069 f\u00fcr eure Gedanken und Impulse! ... ich sitze ganz zufrieden hier neben \u2066@klassenkrempel\u2069 und \u2066@ulrikelange_hb\u2069. Ach, es ist einfach sch\u00f6n im #twitterlehrerzimmerpic.twitter.com/xwDozupn97",
            "username": "TiedmannConsult",
            "num_likes": 43,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 2
        },
        "1105111754374291456": {
            "id": "1105111754374291456",
            "text": "Danke \u2066@HerrCleesattel\u2069 f\u00fcr deinen Talk!!! #molol19pic.twitter.com/L3lpm7O5CY",
            "username": "TiedmannConsult",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1105125020538425349": {
            "id": "1105125020538425349",
            "text": "#molol19 #edubreakout Meine erste Session im H\u00f6rsaal Es wird wieder ger\u00e4tselt!pic.twitter.com/3vRnno3CgM",
            "username": "klassenkrempel",
            "num_likes": 33,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1105122617797890048": {
            "id": "1105122617797890048",
            "text": "Workshop zu #AR mit @AreekaEdu und @lehrimpuls #molol19pic.twitter.com/oO1owsthLW",
            "username": "matkost04",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1105049903586263040": {
            "id": "1105049903586263040",
            "text": "Neuer Call for Papers: Das Themenheft 15/1 (M\u00e4rz 2020) der Zeitschrift f\u00fcr Hochschulentwicklung versammelt \"Forschungsperspektiven auf Digitalisierung in Hochschulen\". Die Deadline zur Einreichung von vollst\u00e4ndigen Beitr\u00e4gen ist der 30. September 2019! https://buff.ly/2F4fgaQ\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "1105091443914354689": {
            "id": "1105091443914354689",
            "text": "AR mit @AreekaEdu #molol19pic.twitter.com/yoxf5mSmm9",
            "username": "isn0wman",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1105100868649738240": {
            "id": "1105100868649738240",
            "text": "Wieder so viel Neues gesehen. Danke @AreekaEdu #molol19pic.twitter.com/fSYLUIzEJs",
            "username": "_jauch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1105088342264332294": {
            "id": "1105088342264332294",
            "text": "AR mit @AreekaEdu und @Josef_Buchner auf der #molol19   .pic.twitter.com/3gqoFf5gkQ",
            "username": "StaackSebastian",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 2
        },
        "1105089973504618502": {
            "id": "1105089973504618502",
            "text": "Tool zur Videobearbeitung:https://h5p.org/\u00a0",
            "username": "FrauSvensson12",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1105092574623293440": {
            "id": "1105092574623293440",
            "text": "@Josef_Buchner \u00fcber #AugmentedReality aus der Wissenschaftlichen Sicht!\n\n#molol19pic.twitter.com/PYP3SliMxA",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105095345216897024": {
            "id": "1105095345216897024",
            "text": "... auch bei \u2066@Josef_Buchner\u2069 war es total spannend! Danke f\u00fcr deinen Input!!! #molol19 #twitterlehrerzimmerpic.twitter.com/n0J6WQn5Yt",
            "username": "TiedmannConsult",
            "num_likes": 66,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 2
        },
        "1105095611039313920": {
            "id": "1105095611039313920",
            "text": "@Josef_Buchner Die SuS lernen mit Magic Books immer besser als mit analogen B\u00fcchern, da sie multimedial sind. @AreekaEdu #molol19pic.twitter.com/dColHPiN6t",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105059361414696960": {
            "id": "1105059361414696960",
            "text": "Nach hervorragendem Einf\u00fchrungsvortrag von @KlemensSkibicki jetzt erster Workshop bei @Josef_Buchner #molol19",
            "username": "tho_eik",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105069597814857728": {
            "id": "1105069597814857728",
            "text": "Genialer interaktiver Vortrag von @Josef_Buchner . Vielen Dank #molol19pic.twitter.com/0NWeE92eBi",
            "username": "StaackSebastian",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1105072073997721600": {
            "id": "1105072073997721600",
            "text": "Interessante Einblicke in das Arbeiten mit #h5p @H5PTechnology im Workshop von @Josef_Buchner\n@eBildungslabor wurde erw\u00e4hnt\n#molol19",
            "username": "TabletsimDU",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1105049997404446725": {
            "id": "1105049997404446725",
            "text": "Diese Folie von @KlemensSkibicki erkl\u00e4rt sehr viele gesellschaftliche Herausforderungen und H\u00fcrden, die wir bei der Digitalen Transformation haben. Was mir besonders gut gefallen hat: Dass er gesagt hat, am 23. M\u00e4rz f\u00fcr das freie Internet zu demonstrieren.#Uploadfilter #molol19pic.twitter.com/9fdGcyIP91",
            "username": "DejanFreiburg",
            "num_likes": 78,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 2
        },
        "1105047196653756416": {
            "id": "1105047196653756416",
            "text": ".@KlemensSkibicki Kernaufgaben f\u00fcr Bildung in der digitalen Welt: #molol19pic.twitter.com/w2HVt5doen",
            "username": "TeachHam",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105043474204819456": {
            "id": "1105043474204819456",
            "text": "\u201cEure Generation kann ja nicht einmal mehr Karten lesen!\u201d\n\u201cStimmt, und mit zwei Steinen Feuer machen auch nicht.\u201d #molol19pic.twitter.com/wd5lBArnFi",
            "username": "isn0wman",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1105042062565621761": {
            "id": "1105042062565621761",
            "text": "Wer die Inhalte der eben eingeblendete Folie \u00fcber die Digitale Transformation und Bildung, aus dem #molol19-Vortrag von @KlemensSkibicki, nachlesen m\u00f6chte:https://mihajlovicfreiburg.com/2019/02/27/digitalpakt-schule-es-braucht-mehr-als-geld-und-technik/\u00a0\u2026",
            "username": "DejanFreiburg",
            "num_likes": 30,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1105035044001902592": {
            "id": "1105035044001902592",
            "text": "3-2-1\n\nMoin Moin Oldenburg!\n\n#molol19\n#twitterlehrerzimmer\n#fl_seminar\n\ncc @halfman1334pic.twitter.com/kh84OAbVjy",
            "username": "adriane_langela",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1105043534787342336": {
            "id": "1105043534787342336",
            "text": "Es geht los #molol19\n#AugmentedReality Talk um 13:30 mit @Josef_Buchner  \"Das nicht Sichtbare sichtbar machen mit AR und VR\"\nEin #AR Workshop um 16:00 mit Jonas \"Erlebnisraum Augmented Reality\" \nFalls jemand treffen m\u00f6chte gern #antweetenpic.twitter.com/VepSPPh9XP",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 48,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1105026296822800384": {
            "id": "1105026296822800384",
            "text": "Noch jemand mit zur Uni? Wir haben noch Platz. #molol19 #kutschercleesattelpic.twitter.com/mcJheuGxT8",
            "username": "SMHassemer",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105006171843366912": {
            "id": "1105006171843366912",
            "text": "Buchner/H\u00f6fler: Das ABC der digitalen Bildung (2019-03-08) - DaFWEBKON https://nzzl.us/8I7wRzi\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1104719484240187392": {
            "id": "1104719484240187392",
            "text": "http://Ring-a-Scientist.org\u00a0 - f\u00fcr Lehrer, die Wissenschaftler per Videokonferenz ins Klassenzimmer holen m\u00f6chten.\nGro\u00dfartig!\n\n\u2066@RingAScientist\u2069\n#RingAScientist http://www.ring-a-scientist.org/modx/de/\u00a0",
            "username": "CosmoWiki",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 1
        },
        "1104853767671943173": {
            "id": "1104853767671943173",
            "text": "@Josef_Buchner #icmbeyondhttps://twitter.com/CosmoWiki/status/1104719484240187392\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1104444237704298497": {
            "id": "1104444237704298497",
            "text": "Wir hatten 1633 #Anmeldungen aus 73 #L\u00e4ndern - die effektive Zahl der #Teilnehmenden werten wir noch aus! Das ist aber jetzt schon #rekordverd\u00e4chtig!  #dafwebkon19",
            "username": "DaFWEBKON",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1104444456978313217": {
            "id": "1104444456978313217",
            "text": "@icmbeyond #icmbeyond @Josef_Buchnerhttps://twitter.com/tobiasschmohl/status/1104409906906570752\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1104304036453515264": {
            "id": "1104304036453515264",
            "text": "Stolz: Druckfrisch pr\u00e4sentiert der Lehrmittelverlag St.Gallen am #SWiSE #Innovationstag \"zikzak\" ein crossmediales Lehrmittel f\u00fcr den NMG-Unterricht. Mit #AR Technologie. Die erste Ausgabe zum Thema #Bionik! Reinschauen und kostenlos bestellen: https://zikzak.ch\u00a0 #MINT",
            "username": "rabeahuber",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1101510908638040064": {
            "id": "1101510908638040064",
            "text": "Digitale L\u00f6sungen an Hochschulen: Meistens wird nur das Analoge ins Digitale \u00fcbersetzt. Es fehlt das Motiv.\n\n@friedelitis kommentiert das Jahresgutachten @EFI_Kommission.\n\nhttps://hochschulforumdigitalisierung.de/de/blog/efi-report-2019-eine-einordnung-von-vier-hfd-experten\u00a0\u2026\n#DigitalTurnpic.twitter.com/o2TX5LooFU",
            "username": "HSFDigital",
            "num_likes": 33,
            "num_retweets": 23,
            "num_replies": 1
        },
        "1103775521387827201": {
            "id": "1103775521387827201",
            "text": "Schon die n\u00e4chste Tagung geplant? Das \u201eJunges Forum Medien und Hochschulentwicklung\u201c findet 29. & 30. Juli 2019 statt. Der Call ist noch offen bis 13.03. @dghd2019",
            "username": "jvanvinkenroye",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1104103378039308288": {
            "id": "1104103378039308288",
            "text": "hab ich grad gefunden: der K\u00f6nig Joe\nhttps://www.bpb.de/lernen/digitale-bildung/werkstatt/283819/augmented-reality-technische-spielerei-oder-bereicherung-fuer-den-unterricht?pk_campaign=nl2019-02-27&pk_kwd=283819\u00a0\u2026\n@Josef_Buchner",
            "username": "georgschlamp1",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1104063698786754567": {
            "id": "1104063698786754567",
            "text": "Der Druck ist hoch :-) #dafwebkon19https://twitter.com/SensAloisia/status/1104061355710185472\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1104063799886311426": {
            "id": "1104063799886311426",
            "text": "Gleich beginnt das #digitale #ABC der #digitalen Bildung mit @lacknere und @Josef_Buchner https://dafwebkon.com/Veranstaltung/buchner-hoefler-das-abc-der-digitalen-bildung/?instance_id=235\u00a0\u2026 #dafwebkon19pic.twitter.com/RLZQR4yh4D",
            "username": "DaFWEBKON",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 2
        },
        "1104061355710185472": {
            "id": "1104061355710185472",
            "text": "Dann jetzt um 18 Uhr auf keinen Fall Buchner + H\u00f6fler bei der #dafwebkon19 verpassen !! Ich gr\u00fcnde noch einen Fanclub f\u00fcr die drei @Josef_Buchner @lacknere @thomas_strasser !!! Ich zitiere: ein Hochgenuss ganz besonderer Art.https://twitter.com/pfaff_iris/status/1104003724584849408\u00a0\u2026",
            "username": "SensAloisia",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1104024852321783808": {
            "id": "1104024852321783808",
            "text": "Das war also die #dghd2019. Tolle Leute, tolles Team (@HDSachsen), tolle Sache (@dghd2019). \nAber nach der Tagung ist bekanntlich vor der Tagung:\n\n07/2019: #JFMH19\n03/2020: #dghd2020\n\nEinen kleinen R\u00fcckblick gibt\u2019s n\u00e4chste Woche auf http://davidlohner.de\u00a0 ",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103708934303633409": {
            "id": "1103708934303633409",
            "text": "Es war eine super Veranstaltung mit viel Drive und Spirit, Th\u00fcringen, da geht was  #phwien #energizedhttps://twitter.com/Elihesch/status/1103630331146579968\u00a0\u2026",
            "username": "thomas_strasser",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1103995442449256449": {
            "id": "1103995442449256449",
            "text": "Ich darf heut um 18:00 mit meinem Kollegen @Josef_Buchner von der PH St. Gallen auf der #dafwebkon19 in 30 Minuten das ABC des digitalen Lernens vorstellen. Eine sportliche Herausforderung ;)\n\nhttps://dafwebkon.com/\u00a0\n#EduPnx #BayernEdu #UniGraz @UniGraz #Dafdaz #Daf #daz",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 25,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 3
        },
        "1103990691674361857": {
            "id": "1103990691674361857",
            "text": ".@otacke has implemented spaced repetition for Dialog Cards! The effort is crowd-funded. Pitch in if you want to see this feature released for the entire H5P community!https://www.indiegogo.com/projects/unlock-spaced-repetition-for-h5p-dialog-cards\u00a0\u2026",
            "username": "H5PTechnology",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 2
        },
        "1103738314211905541": {
            "id": "1103738314211905541",
            "text": "#dghd2019 #Hochschuldidaktik #twitterlehrerzimmer #BayernEdu #edupnxhttps://twitter.com/mmb_institut/status/1103260621099991040\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1103581604923015169": {
            "id": "1103581604923015169",
            "text": "Eine kleine Randnotiz von unserer Seite aus:\n\n\n\nAb heute, vom 07. bis 09. M\u00e4rz, findet die DaFWEBKON - die Webkonferenz f\u00fcr Deutschlehrende - statt! \nThema in diesem Jahr: \n\"Deutsch - digital von Anfang an.\"\n\nHier geht es zum...https://dafwebkon.com/calendar/\u00a0",
            "username": "Projekt_LEELU",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1103946955636568064": {
            "id": "1103946955636568064",
            "text": "Spannender #experttalk zu #DigikompP #digcompedu und co mit u. a.  @swertzc2 @thomasnarosy @michaelsteiner @miglmarl @rationalekritik @michael_mst @khimpsl @kmittlboeck und co. #fll #futurelearninglabpic.twitter.com/eaHjTKU65T",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1103907832129175552": {
            "id": "1103907832129175552",
            "text": "Nicht verpassen: \"DaFWEBKON 2019\"https://at.xing-events.com/tw/dafwebkon19\u00a0",
            "username": "SensAloisia",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1103929834588188672": {
            "id": "1103929834588188672",
            "text": " #dafwebkon19https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1103927822920253441\u00a0\u2026",
            "username": "DaFWEBKON",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1103927561321512962": {
            "id": "1103927561321512962",
            "text": "Ein \u00dcberblick von A wie http://answergarden.ch/\u00a0, \u00fcber F f\u00fcr Flipped Classroom (@wbweb_de) bis hin zu Z f\u00fcr @zoom_us. Wir freuen uns auf \"Das ABC der digitalen Bildung\" von @Josef_Buchner und @lacknere https://dafwebkon.com/Veranstaltung/buchner-hoefler-das-abc-der-digitalen-bildung/?instance_id=235\u00a0\u2026 #dafwebkon19",
            "username": "DaFWEBKON",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1100320380949008384": {
            "id": "1100320380949008384",
            "text": "\"Death by #Powerpoint \u2013 oder?\" Der Beitrag von @thomas_strasser wird Abhilfe schaffen. Am 8. M\u00e4rz 2019 um 12:00 Uhr. Moderation: @erihum.  https://dafwebkon.com/Veranstaltung/strasser-apps-und-tools/?instance_id=302\u00a0\u2026 #deathbyPowerpoint #dafwebkon19pic.twitter.com/PmQ2KnFVar",
            "username": "DaFWEBKON",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1103719966841470976": {
            "id": "1103719966841470976",
            "text": "In Salzburg tut sich was...  @lacknere @aliciabankhofer @Josef_Buchner #FachdidaktikSBG #digiteachSBG #NewErapic.twitter.com/0fukEa7V6t",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1103615378356400130": {
            "id": "1103615378356400130",
            "text": "@Josef_Buchner @rationalekritikhttps://twitter.com/HSD_Paderborn/status/1103613282265518082\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103613282265518082": {
            "id": "1103613282265518082",
            "text": "#dghd2019 Super Projekt aus Halle - #Digitalisierung  der #Lehrerbildung - damit unser Studis von heute in Zukunft digital in der Schule unterrichtenpic.twitter.com/zYenG7NmC3",
            "username": "HSD_Paderborn",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1103546939520499713": {
            "id": "1103546939520499713",
            "text": "Tablets an sich ver\u00e4ndern NICHTS. Schule ist zutiefst reformbed\u00fcrftig. Digitale Hilsmittel k\u00f6nnen diesen n\u00f6tigen Wandel massiv unterst\u00fctzen und vorantreiben. Grundlage ist aber umfassendes gesellschaftliches Umdenken, nicht technische  Ausstattunghttps://rp-online.de/nrw/landespolitik/digitale-geraete-in-schulen-ein-experiment-an-schuelern-mit-offenem-ausgang_aid-37278695\u00a0\u2026",
            "username": "FloJo80",
            "num_likes": 70,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 4
        },
        "1103539001112313856": {
            "id": "1103539001112313856",
            "text": "Ich lach mich tot, Zitat: \u201eAllerdings untersuchten die Forscher nicht, wie sich ein strukturierter, also p\u00e4dagogisch aufbereiteter Gebrauch von Handys im Unterricht auswirkt.\u201c Digitale Ger\u00e4te in Schulen - ein Experiment an Sch\u00fclern mit offenem Ausganghttps://rp-online.de/nrw/landespolitik/digitale-geraete-in-schulen-ein-experiment-an-schuelern-mit-offenem-ausgang_aid-37278695\u00a0\u2026",
            "username": "lbrechthermanns",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 11
        },
        "1103334759135092736": {
            "id": "1103334759135092736",
            "text": "Das EDU-iPad als Multifunktionstool im #Unterricht  Danke @Stefan_Jansky f\u00fcr das tolle Unterrichtsbeispiel! @primarEDU #twitterlehrerzimmer #Sachunterrichthttps://eduwerk.mcwerk.at/2019/03/04/laengenmasse-greifbar-machen-wie-gut-schaetzen-kinder-distanzen-ein/\u00a0\u2026",
            "username": "eduWERK",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1103358015544152069": {
            "id": "1103358015544152069",
            "text": "Eine kleine \u00dcbersicht zur \"Stereometrie\" in Form einer Sketchnote:\n\n\"Volumen und Oberfl\u00e4che von K\u00f6rpern\"\n\n#Twitterlehrerzimmer\n#BayernEdu\n#Edupnx\n#Sketchnotespic.twitter.com/qcjQ0WIaUu",
            "username": "180gradflip",
            "num_likes": 115,
            "num_retweets": 26,
            "num_replies": 15
        },
        "1103345923441287168": {
            "id": "1103345923441287168",
            "text": "Ich habe mich am #FlippedClassroom ausprobiert. Hier ist eine Auswertung und mein Fazit.https://www.lukasbrendler.de/2019/03/06/mein-neues-projekt-flipped-classroom/\u00a0\u2026",
            "username": "LukasBrendler",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 2
        },
        "1103375919559917570": {
            "id": "1103375919559917570",
            "text": "#icmbeyond @Josef_Buchnerhttps://twitter.com/LukasBrendler/status/1103345923441287168\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1103314078892806144": {
            "id": "1103314078892806144",
            "text": "Das Teaching Support Center der TU Wien sucht im Rahmen der Services zwei DevOps Engineers mit den Schwerpunkten System Administration und Softwareentwicklung (jeweils Vollzeit und unbefristet). Die Bewerbungsfrist endet am 14.03.2019! https://buff.ly/2VEzoWz\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103276809418874880": {
            "id": "1103276809418874880",
            "text": "#digiteachSBG #FachdidaktikSBG @JWeissenboeck @EvaBaumann4 @VNarovnigg @BHT15343705 @AlenaNew2 @KaddlesPoetry @eisland8 @JuneCat3\nI know we have augmented reality on the schedule but I stumbled upon a news article in the @sn_aktuell on mondayhttps://www.sn.at/salzburg/chronik/zu-besuch-virtual-escape-room-das-abenteuer-entsteht-in-der-datenbrille-66659389\u00a0\u2026",
            "username": "AngelaDworsky",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1103291184825462784": {
            "id": "1103291184825462784",
            "text": "Schaut super aus!! \nAuf der #molol19 werden wir auch was neues zeigen @lbrechthermanns pic.twitter.com/4yDkRa3n55",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 3
        },
        "1103014045131657216": {
            "id": "1103014045131657216",
            "text": "Und da ist mein erster (Video-)Beitrag zur #dghd2019 ! https://davidlohner.de/blog/2019/6754\u00a0\n@dghd2019 @dghd_info @c_kenneweg @dibuecker @tweestbi @timovt @AThielsch\n#zotero #hochschuldidaktik #literatur #PreConference #dghd",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1103181206118694912": {
            "id": "1103181206118694912",
            "text": "Wolltet ihr auch schon immer mal eure Lehre auf den Kopf stellen?!  Dann ist das #digiPH2 Online-Seminar genau das richtige f\u00fcr euch: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-online-seminar-flipped-inverted-classroom-in-der-hochschullehre/\u00a0\u2026pic.twitter.com/4kpNM33vng",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "1103173948244742144": {
            "id": "1103173948244742144",
            "text": "Wenn in #Luxemburg ein Deutscher ein digitales Unterrichtsmaterial vorstellt, das er mit einem \u00d6sterreicher, der in der Schweiz arbeitet, erstellt hat und ein Armenier in \u00d6sterreich herausgegeben hat, dann ist das auch ein Beispiel f\u00fcr gelebtes #Europa. #BayernEdu #Edupnxpic.twitter.com/2A4yLSKSgN",
            "username": "Woe_Real",
            "num_likes": 80,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 1
        },
        "1102673591064317952": {
            "id": "1102673591064317952",
            "text": "Liebe Leute, installiert bitte die Eventmobi App, meldet euch mit der E-Mail an, mit der ihr euch bei http://mobile.schule\u00a0 angemeldet hattet und f\u00fcttert eure Profile. So wird #molol19 zu einem gro\u00dfen Netzwerk. Lasst uns mit gutem Beispiel vorangehen!",
            "username": "mobileschule",
            "num_likes": 37,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 11
        },
        "1102999377726058497": {
            "id": "1102999377726058497",
            "text": "2 Tage noch! Freu mich schon! #digiteachSBG #FachdidaktikSBG @lacknere #creativecommonshttps://twitter.com/JWeissenboeck/status/1100423108832514055\u00a0\u2026",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1102856351385088000": {
            "id": "1102856351385088000",
            "text": "Neuausschreibung: F\u00fcr die Abteilung E-Learning & Neue Medien (Vizerektorat f\u00fcr Lehre) der Vetmeduni Vienna wird einE MitarbeiterIn f\u00fcr den Bereich E-Learning und Systemadministration gesucht (40 Wochenstunden). Die Bewerbungsfrist endet am 22.03.2019! https://buff.ly/2Hdwhkl\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1102986482543984640": {
            "id": "1102986482543984640",
            "text": "Mighty @Josef_Buchner is in the house...pic.twitter.com/Wt2nLWHRHv",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1102989370561363969": {
            "id": "1102989370561363969",
            "text": "Nehmt das beste von beiden Welten! \u2066@Josef_Buchner\u2069pic.twitter.com/mwn5CWFv0N",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103008802595573761": {
            "id": "1103008802595573761",
            "text": "Heute beim Schilf Tag versucht das Prinzip des #flippedclassroom zu vermitteln und KuK daf\u00fcr zu begeistern. Der @FlippedMathe Hund an der Laterne sowie die Community rund um @ivi_unterricht und @Josef_Buchner kamen gut an und sollten ein paar Klicks mehr bekommen ",
            "username": "meich287",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1102841866649776128": {
            "id": "1102841866649776128",
            "text": "Our biggest fans this week: @mferna, @Josef_Buchner, @SymbalooES. Thank you! via https://sumall.com/thankyou?utm_source=twitter&utm_medium=publishing&utm_campaign=thank_you_tweet&utm_content=text_and_media&utm_term=ce3ad821cbbdc966f500ba7f\u00a0\u2026pic.twitter.com/Nzm9nwEXmc",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1102578942106632192": {
            "id": "1102578942106632192",
            "text": "Empfehlenswerte Lekt\u00fcre zu #OER hg. von Markus Deimann (@mdeimann) - die aktuelle Ausgabe der Zeitschrift #Medienp\u00e4dagogik. U.a. mit Beitr\u00e4gen von @mayrberger und @mkerres\n#Gedanken #EduPnx #Twitterlehrerzimmer #bayernedu\nhttps://www.medienpaed.com/issue/view/47\u00a0",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 0
        },
        "1102485719593992192": {
            "id": "1102485719593992192",
            "text": "Acht Standardantworten zur digitalen Bildung. #Standardantwort Nr. 7: P\u00e4dagogischer Pragmatismus bedeutet nicht, alles so zu machen wie bisher. https://www.brandhofer.cc/standardantwort7/\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "1102463687254818816": {
            "id": "1102463687254818816",
            "text": "Von der Idee zu Augmented-Reality-Comics in Linz\n\nhttps://ars.electronica.art/center/de/augmented-reality-comics/\u00a0\u2026\n\nbzw. https://ars.electronica.art/center/de/nextcomic-festival-2019/\u00a0\u2026\n#AugmentedReality\n@jupidu @Josef_Buchner #MAWM17pic.twitter.com/kSER68pxrr",
            "username": "ainvienna",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1102226911655280648": {
            "id": "1102226911655280648",
            "text": "Da war ich nicht dabei. Aber schau Mal da https://ebookinaction.phwien.ac.at/flipped-classroom-beispiel-grundlagen-der-wirtschaft/\u00a0\u2026",
            "username": "icmbeyond",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1101502154630664192": {
            "id": "1101502154630664192",
            "text": "Beitrag bis 17.03. zu #bildungstechnologien #teilhabe verfassen/einreichen und auf der #delfigmw2019 Keynotespeaker wie @amyogan der CMU (USA) und @pgrell (TU Darmstadt) erleben!https://twitter.com/delfigmw2019/status/1101496372740665345\u00a0\u2026",
            "username": "fg_bit",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1101793320148365312": {
            "id": "1101793320148365312",
            "text": "Es sind noch Restpl\u00e4tze f\u00fcr die #Lehrerfortbildung  \"Virtual Reality (VR) sowie Augmented Reality (AR) im Unterricht effizient einsetzen\" am 27. M\u00e4rz in Moers frei! Weitere Infos unter \u00a0http://www.vlw-stiftung-nrw.de/fortbildungen/eabdaaf8-e12a-4f74-8293-a9444c8b8a17\u00a0\u2026\n#VirtualReality #AugmentedRealitypic.twitter.com/kZV0oKolgA",
            "username": "vLw_Stiftung",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 2
        },
        "1101742053556436992": {
            "id": "1101742053556436992",
            "text": "Evidence of Improving Knowledge Retention with Interactive Video - H5P https://nzzl.us/lFixWj4\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1101513893652938758": {
            "id": "1101513893652938758",
            "text": "Mein R\u00fcckblick zur #icm8 #fhstp #icmbeyond http://skill.fhstp.ac.at/?p=4481\u00a0 #invertedclassroom",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1101502307592798208": {
            "id": "1101502307592798208",
            "text": "IT an Schulen: Informatik wird an Schweizer Schulen zum Pflichtfach https://glm.io/135312?t\u00a0 @josef_buchner f\u00fcr die #icmbeyond20 als wichtiges Thema",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 2
        },
        "1101498255043674112": {
            "id": "1101498255043674112",
            "text": "Neuer GMW-Blogbeitrag \"Reminder: Noch 16 Tage f\u00fcr Beitragseinreichung zur GMW & DeLFI 2019\" unter - https://www.gmw-online.de/2019/03/reminder-noch-16-tage-fuer-beitragseinreichung-zur-gmw-delfi-2019/\u00a0\u2026pic.twitter.com/UgR2mG57v2",
            "username": "GMWOnline",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1101384392663011328": {
            "id": "1101384392663011328",
            "text": "Reminder - JFMH 2019 - 29. & 30. Juli 2019 - PH Weingarten Das Thema der Tagung lautet \u201eSch\u00f6ne neue (digitale) Welt\u201c?! - Zwischen Potential und Herausforderung. Zum CfP\n\u2026http://www.jfmh2019.bildungsconsulting-weingarten.de/jmfh2019.html\u00a0",
            "username": "dibuecker",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 0
        },
        "1101204903136018434": {
            "id": "1101204903136018434",
            "text": "Gerade noch bei @BR_Presse im TV - jetzt schon auf unserer Homepage! Das #Mehrwert-Portr\u00e4t unserer Schule im gleichnamigen Magazin  https://www.real-euro.de/news/br-sendung-mehr-wert-bei-uns-zu-gast\u00a0\u2026 #BayernEdu #NrwEdu #DiBiS #Edupnx #Twitterlehrerzimmer #DigitaleBildung #Digitalisierung",
            "username": "Woe_Real",
            "num_likes": 42,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 14
        },
        "1101138835528974336": {
            "id": "1101138835528974336",
            "text": "Drei neue Features in #H5P. #Dictation wird die Sprachenlehrer sicherlich freuen. #BranchingScenario schaut sehr aufwendig aus. F\u00fcr #VirtuelTour360 pack ich gleich meine 360 Kamera aus. Wann werden die Tools wohl in #mebis verf\u00fcgbar sein? #BayernEdu #kdbayhttp://h5p.org\u00a0",
            "username": "SchlichtEdu",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 4
        },
        "1101037882670804992": {
            "id": "1101037882670804992",
            "text": "3 Flipper - 4 Fragen. Kurz und knapp. Mit den gro\u00dfartigen @SteffiSchallert und @chschett (auch meiner Wenigkeit). Danke an Susanne Hosek. War eine Ehre und Freude. #bayernedu #twitterlehrerzimmerhttps://www.youtube.com/watch?v=bEyKEZZ97ug&feature=youtu.be\u00a0\u2026",
            "username": "dieottcasts",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 2
        },
        "1101040844092653568": {
            "id": "1101040844092653568",
            "text": "#icmbeyond #icm8https://twitter.com/dieottcasts/status/1101037882670804992\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1101084082446966785": {
            "id": "1101084082446966785",
            "text": "We just did our BIGGEST RELEASE EVER! Two huge ground breaking new content types and a range of other improvements. Enjoy! https://h5p.org/february-2019-release-note\u00a0\u2026pic.twitter.com/OWCs9wedI9",
            "username": "H5PTechnology",
            "num_likes": 144,
            "num_retweets": 76,
            "num_replies": 9
        },
        "1101086611171958791": {
            "id": "1101086611171958791",
            "text": "Very interesting. I'm looking forward to the new release :-) #h5p #digitalebildung #digitalelehre #interactive #amazinghttps://twitter.com/H5PTechnology/status/1101084082446966785\u00a0\u2026",
            "username": "elgerinio",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1100735691699429377": {
            "id": "1100735691699429377",
            "text": "Neue Meta-Analyse zum #Mathe #Lernen via #ICM von Lo et al (2018) und Review Karabulut-Iglu (2017) #icm8",
            "username": "Funky_learning",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100735258507599879": {
            "id": "1100735258507599879",
            "text": "#ICM8https://twitter.com/Funky_learning/status/1098233259224375296\u00a0\u2026",
            "username": "Funky_learning",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1100812808407502848": {
            "id": "1100812808407502848",
            "text": "Was ist #AugmentedReality? Und wie kann #AR im Kontext Bildung eingesetzt werden? Einen \u00dcberblick sowie viele Praxisbeispiele von @Josef_Buchner #digitaleBildung:http://bit.ly/2N2HNQx\u00a0",
            "username": "werkstatt_bpb",
            "num_likes": 35,
            "num_retweets": 23,
            "num_replies": 1
        },
        "1100807629591494657": {
            "id": "1100807629591494657",
            "text": "#icm8 sehe ich aus so und ich denke die Maker Grundprinzipien sind jenen des Inverter classroom Modells sehr, sehr nahe bzw. k\u00f6nnen diesen noch weiterentwickeln... Da werden ich mit Menschen aus dem Orgateam der #icmbeyond20 gemeinsam Papier dazu machenhttps://twitter.com/KhPape/status/1100776547395555328\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1100789401817415680": {
            "id": "1100789401817415680",
            "text": "Ma\u00dfband http://www.geps23.at/blog/ipadklasse/2019/02/27/massband/\u00a0\u2026pic.twitter.com/LCG1bcOGVE",
            "username": "Stefan_Jansky",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100768883915612161": {
            "id": "1100768883915612161",
            "text": "#icm8 m\u00fcndige B\u00fcrger*innen sind nicht gleichbedeutend mit Programmierer*innen\n@mebner setzt sich ein f\u00fcr maker education\nMontessori, Dewey et al haben das schon gefordert, pappat auch\nheute stehen zur verf\u00fcgung 3d printer, coding tools, robotics, hardware (rasper y pi)....",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1100766824260685825": {
            "id": "1100766824260685825",
            "text": "Hier geht es zur Aufzeichnung:https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/electure-das-nichtsichtbare-sichtbar-machen-lernen-mit-augmented-reality/\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1100746262918414336": {
            "id": "1100746262918414336",
            "text": "Augmented Reality \u2013 technische Spielerei oder Bereicherung f\u00fcr den Unterricht? @Josef_Buchner da sind wir uns einig.  http://www.bpb.de/283819\u00a0 via @bpb_de",
            "username": "Bildungswunsch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1089837634829062144": {
            "id": "1089837634829062144",
            "text": "\"Vernetzung, Sensibilisierung, Transparenz\" Das wollen wir auch mit http://oer-schweiz.ch\u00a0 erreichen. Mehr zu OER und Schweiz in der Keynote von Ricarda T.D. Reimer morgen Dienstag, 13:15 #OERch19\nhttps://oer-schweiz.ch/\u00a0",
            "username": "digitallernen",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1100476495032696838": {
            "id": "1100476495032696838",
            "text": "Unser #GruppenPuzzle zu #Scratch ist jetzt aktualisiert f\u00fcr die Version 3 von Scratch (diese Woche bereits in mehreren Kursen im Einsatz)\n\nhttp://ilearnIT.ch/puzzle\u00a0pic.twitter.com/T1d9TbLhQG",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 67,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 5
        },
        "1100441218587283456": {
            "id": "1100441218587283456",
            "text": "Ich darf virtuell in Salzburg referieren und freue mich schon sehr drauf. :-) #EduPnxhttps://twitter.com/JWeissenboeck/status/1100423108832514055\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 31,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 2
        },
        "1100423108832514055": {
            "id": "1100423108832514055",
            "text": "Die Vorbereitungen laufen. Dieses Semester passieren tolle Dinge in Salzburg. @lacknere macht den Anfang. #digiteachSBG #FachdidaktikSBG #elearningpic.twitter.com/cqcI2tWNbu",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1100696042171977728": {
            "id": "1100696042171977728",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/eKOO_FernUni/status/1100695643729870849\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100692660879282177": {
            "id": "1100692660879282177",
            "text": "#icm8 m. losch tu clausthal Einf\u00fchrungsveranstaltung 2h dann selbststudium mit videos, Arbeitsbl\u00e4tterm lernzielbeschreibung, checkliste, skript zu technischen Zeichen (ingineurwissenschaften) und auch w\u00f6chentliche sprechstunde als Angebothttps://www.tu-clausthal.de/presse/details/2459/\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1100693569839468545": {
            "id": "1100693569839468545",
            "text": "#icm8 siehe auch https://www.e-teaching.org/praxis/erfahrungsberichte/das-inverted-classroom-model-in-virtuellen-klassenraeumen\u00a0\u2026 und https://www.youtube.com/watch?v=7kmK8Whj8XU\u00a0\u2026 @Sepp67 @Josef_Buchner @kamo_de",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1100686402952593408": {
            "id": "1100686402952593408",
            "text": "@Josef_Buchner @rationalekritik #icm8pic.twitter.com/5RXJtHJUSK",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100393671504089088": {
            "id": "1100393671504089088",
            "text": "#icm8 @onlinebynature sch\u00f6n provokativ analog: Lernende kommen zu Unterricht; digital = Unterricht kommt zu Lernenden. ...die Wahrheit ist die Mitte, zB bei wirklich gut gemachten #invertedclassroom, wo  kollaboratives Lernen wie in den ganzen startupunis selbstverst\u00e4ndlich is",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1100456460784422917": {
            "id": "1100456460784422917",
            "text": "@Josef_Buchner fordert in seiner #eLecture zum aktiven Twittern auf. Ich denke, das kriegen wir hin :-) #vph #AR #EduPnx #Bayernedu",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1100458249017614337": {
            "id": "1100458249017614337",
            "text": "@Josef_Buchner hat soeben in seiner electure berichtet, dass HP Reveal Studio von April bis Juli down sein wird  Hat jemand gute, kostenlose Alternativen f\u00fcr die Arbeit mit Sch\u00fclerInnen? #virtuelleph #AugmentedReality #elearning",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100471269890375680": {
            "id": "1100471269890375680",
            "text": "Danke @Josef_Buchner f\u00fcr die spannende #eLecture, war eine super Wiederholung f\u00fcr mich! #ar",
            "username": "DuFrauLehrerin",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1100453833849913344": {
            "id": "1100453833849913344",
            "text": "@Josef_Buchner ist bereit. Ich darf ihn anmoderieren In 9 Minuten geht's los zu #AR und mehr :-) Einsteigen jederzeit m\u00f6glich.\n\n#vph #EduPnx #BayernEduhttps://twitter.com/virtuelleph/status/1100450032808013826\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1100450032808013826": {
            "id": "1100450032808013826",
            "text": "Wieder was f\u00fcr Spontane und Schnellentschlossene: heute um 19 Uhr dreht sich alles um \"Lernen mit Augmented Reality\" mit @Josef_Buchner! Hier geht es zum virtuellen Lernraum: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/electure-das-nichtsichtbare-sichtbar-machen-lernen-mit-augmented-reality/\u00a0\u2026 #eLecture #virtuelleph",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1100432377120260096": {
            "id": "1100432377120260096",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/anjalorenz/status/1100424734154649601\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100383502850289664": {
            "id": "1100383502850289664",
            "text": "wow, @Josef_Buchner ich nehm zur #icmbeyond2020 in der Schweiz die Stromgitarre mit http://www.icmbeyond.net\u00a0 #icmbeyond #icm8https://twitter.com/KhPape/status/1100382672369668096\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1100354604779356160": {
            "id": "1100354604779356160",
            "text": "Die Vorbereitungen laufen bereits auf Hochtouren!\nWir freuen uns bereits auf die eEducation Praxistage #eept \nWer ist dabei?\n#elearning #EduPnxhttps://eeducation.at/index.php?id=37&L=0&tx_news_pi1%5Bnews%5D=498&tx_news_pi1%5Bcontroller%5D=News&tx_news_pi1%5Baction%5D=detail&cHash=a4e6fe4c66e8dc5be947f753dbe4563e\u00a0\u2026",
            "username": "eeducation_at",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1100269599940116480": {
            "id": "1100269599940116480",
            "text": "Am Weg zur #icm8 - mit in der reisetasche sind auch die Flyer f\u00fcr die #icmbeyond20 und die soeben fertig gestellte niegelnagelneue WebSite zur #icmbeyond, die ab 2020 als DACH-Konferenz weitergef\u00fchrt wird http://www.icmbeyond.net\u00a0 @Josef_Buchner @kamo_de @rationalekritik",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1100080909276139525": {
            "id": "1100080909276139525",
            "text": "Museumsbesuch in #Kairo mit #Areeka und dem #\u00c4gypten Themenheft ersetzen https://twitter.com/heidihaselmann/status/1100043143842545664\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1099757917581004802": {
            "id": "1099757917581004802",
            "text": "Den L\u00f6wen ins Wohnzimmer geholt. #AR @AreekaEdu Erlebniskarten sind just angekommen. Ich freu mich.pic.twitter.com/zzWeSnx2ZC",
            "username": "KirstenScholle",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1100061346954137600": {
            "id": "1100061346954137600",
            "text": "Wie sch\u00f6n wenn #AR ins Wohnzimmer kommt!! Wir freuen uns auch https://twitter.com/KirstenScholle/status/1099757917581004802\u00a0\u2026",
            "username": "amlogy_austria",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1099412370529632257": {
            "id": "1099412370529632257",
            "text": "#icmbeyondhttps://twitter.com/Funky_learning/status/1098233259224375296\u00a0\u2026",
            "username": "icmbeyond",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1098955375682949121": {
            "id": "1098955375682949121",
            "text": "Our #eVRyLab is ready for tomorrows OpenHouse @fhkrems  #Scan2VR #VirtualReality #OmniDeck #futureofwork #FutureofMobility #HTCVivepic.twitter.com/cujUbC3VnQ",
            "username": "eVRyLab",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "1096543022727262210": {
            "id": "1096543022727262210",
            "text": "Leiter/in Stiftungsprofessur Informatikdidaktik S1 (80-100%): https://bit.ly/2X90BlA\u00a0",
            "username": "AndreaMSchmid",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1098629977417940992": {
            "id": "1098629977417940992",
            "text": "NEU f\u00fcr \u00f6sterreichische PH-Lehrende: #digiPH2 Online-Seminar \"Moodle in der Hochschullehre\" Mehr Infos unter: https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-online-seminar-moodle-in-der-hochschullehre/\u00a0\u2026\n#digiPH2 #moodle #hochschulepic.twitter.com/cggUwKhrHj",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1098696631732588546": {
            "id": "1098696631732588546",
            "text": "Unter anderem pr\u00e4sentieren wir auf der #didacta19 AR-Apps zur F\u00f6rderung mathematischer und deutschdidaktischer Kompetenzen zu unserem Buch \"Titus und der verwunschene Wald\". F\u00fcr alle, die die Apps gerne nutzen m\u00f6chten: Das Buch gibt es am Stand zu kaufen!pic.twitter.com/d3mqraRnLs",
            "username": "FoBiD18",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1098678077251571713": {
            "id": "1098678077251571713",
            "text": "And all of that can be done in the foreign language classroom too! Just produce the material in any foreign language ;-) #CLIL #zweitelebendefremdsprachen #AR @Josef_Buchner Grazie per motivarci :-) molto interessante!https://twitter.com/expedition_digi/status/1098510176896856064\u00a0\u2026",
            "username": "CebsAustria",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1098510176896856064": {
            "id": "1098510176896856064",
            "text": "#AugmentedReality im #Klassenzimmer, kann das klappen? Na klar! Ein paar tolle Beispiele f\u00fcr den #Unterricht gibt's in diesem Artikel von @Josef_Buchner f\u00fcr @bpb_de https://www.bpb.de/lernen/digitale-bildung/werkstatt/283819/augmented-reality-technische-spielerei-oder-bereicherung-fuer-den-unterricht\u00a0\u2026 \u00dcbrigens wird auch in der #expeditiond #AR genutzt. Wie? Das erfahrt ihr ab Ende April...",
            "username": "expedition_digi",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1098465477439963136": {
            "id": "1098465477439963136",
            "text": "Our new 3D Scamera for scanning persons also arrived @fhkrems! If you are interested in trying our new OmniDeck or scan yourself, come and visit us on Saturday at the OpenHouse (9am - 3pm): https://www.fh-krems.ac.at/lp/open-house/\u00a0pic.twitter.com/5U9soirsJD",
            "username": "eVRyLab",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1098156123402715137": {
            "id": "1098156123402715137",
            "text": "Endlich angekommen pic.twitter.com/MFgrCnw1iv",
            "username": "AerdnaBr",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1097828178620485632": {
            "id": "1097828178620485632",
            "text": "#EDIL19  Keynote Speakers Announced! Join us in @IAmsterdam with @P_A_Kirschner @edX @beatdoebeli @sbayne @barbarawasson @lindacq #EdTech #Education https://conta.cc/2D6YmWP\u00a0pic.twitter.com/5N4KtTIayY",
            "username": "LearnTechLib",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1097857703161065472": {
            "id": "1097857703161065472",
            "text": "I'm excited but also a little nervous ;-) #EDIL19https://twitter.com/LearnTechLib/status/1097828178620485632\u00a0\u2026",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 37,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1097465763307315201": {
            "id": "1097465763307315201",
            "text": " 10 augmented reality apps for the classroomhttps://www.eschoolnews.com/2019/02/15/10-ar-apps-classroom/\u00a0\u2026",
            "username": "tonyvincent",
            "num_likes": 259,
            "num_retweets": 147,
            "num_replies": 3
        },
        "1097846194158608385": {
            "id": "1097846194158608385",
            "text": "Neues Thema im Sportunterricht: Le Parkour. Einf\u00fchrung mit #kika als #flippedclassroom\nhttps://youtu.be/p2zmoDnsbXM\u00a0. Erste Versuche an selbst gestalteten Stationen werden mit @HudlTechnique besprochen. Aufbau wird dann mit @BookCreatorApp festgehalten. \n#digitaleBildung meets #sportpic.twitter.com/jZQ0s4OA9A",
            "username": "vedducation",
            "num_likes": 36,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 2
        },
        "1097789905617539072": {
            "id": "1097789905617539072",
            "text": "Zwei Tage vielf\u00e4ltige Ans\u00e4tze zum Lernen in der digitalisiertenWelt - MoodleTreff der BR D\u00fcsseldorf - 1. Tag zun\u00e4chst Keynote vom wunderbaren @Josef_Buchner zu flipped classroom - dann zahlreiche interessante Workshops https://www.moodletreff.de\u00a0 #NRWedu #moodletreff",
            "username": "Heike_Wieneke",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1097514786739445760": {
            "id": "1097514786739445760",
            "text": "WDR AR 1933-1945 - App f\u00fcr den Geschichtsunterrichthttps://www1.wdr.de/fernsehen/unterwegs-im-westen/ar-app/index.html\u00a0\u2026",
            "username": "M_Heusinger",
            "num_likes": 42,
            "num_retweets": 20,
            "num_replies": 1
        },
        "1097024039460196352": {
            "id": "1097024039460196352",
            "text": "#icm2019 #icmbeyond jetzt noch schnell anmelden!https://twitter.com/FlippedMathe/status/1082869366880985088\u00a0\u2026",
            "username": "icmbeyond",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1097023222128803840": {
            "id": "1097023222128803840",
            "text": "#icmbeyond #icmbeyond20 @cfreisleben @Josef_Buchner #hochschuldidaktikhttps://twitter.com/kamo_de/status/1088177309784465432\u00a0\u2026",
            "username": "icmbeyond",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1096448551763140608": {
            "id": "1096448551763140608",
            "text": "\"Flipped Classroom - Unterricht umdrehen\" https://youtu.be/aLrpWmc292o\u00a0 Neu aufgenommen! #BayernEdu #twitterlehrerzimmerhttp://www.flippedmathe.de\u00a0",
            "username": "FlippedMathe",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 2
        },
        "1096741595725131777": {
            "id": "1096741595725131777",
            "text": "Ein Interessanter Artikel von @hingeSCHMIDet, @thomas_strasser & @Josef_Buchner zur digitalen Bildungslandschaft. Was wir brauchen & was schon m\u00f6glich ist aus der Perspektive von Sch\u00fclerInnen und (!)  LehrerInnen. https://twitter.com/mitqualitaet/status/1096374914335035393\u00a0\u2026",
            "username": "JulianeKreth",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1096712422008803330": {
            "id": "1096712422008803330",
            "text": "Vorgestern wurde es endlich geliefert: :-) Ein gro\u00dfer Dank geht an @Josef_Buchner, @hingeSCHMIDet und ihr ganzes Team vom Flipped Classroom Austria!!. Viel neuer Input f\u00fcr den eigenen #FlippedClassroom!! ;-)pic.twitter.com/8bdcOiRVnf",
            "username": "foech2",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1096701005381668864": {
            "id": "1096701005381668864",
            "text": "Sehr gelungener und lesenswerter \u00dcberblick zu #DigitaleBildung! Vielen Dank an @thomas_strasser, @Josef_Buchner und @hingeSCHMIDethttps://twitter.com/mitqualitaet/status/1096374914335035393\u00a0\u2026",
            "username": "eichhornmichael",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1096427520260534272": {
            "id": "1096427520260534272",
            "text": "Danke f\u00fcr die M\u00f6glichkeit \u00fcber Digitalisierung, Lehrer*innenbildung und P\u00e4dagogische Hochschulen bloggen zu d\u00fcrfen. #bildungshipster #phwhttps://twitter.com/mitqualitaet/status/1096374914335035393\u00a0\u2026",
            "username": "thomas_strasser",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1095673116158758914": {
            "id": "1095673116158758914",
            "text": "New on Twitter for updating you on our project #Scan2VR under the lead of @michaelreiner @fhkrems and getting updates on #VR, #scanners, #drones and much more https://www.fh-krems.ac.at/forschung/projekte/scan2vr/\u00a0\u2026",
            "username": "eVRyLab",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1096374914335035393": {
            "id": "1096374914335035393",
            "text": "Ein neuer Gastblog bei #MITqualitaet\n zu #digitalerBildung, #digitalen Kompetenzen und den #digitalliteracies. https://mitqualitaet.com/digitale-bildung-in-oesterreich-terminologien-themen-trainings-und-trends/\u00a0\u2026\nDank an @thomas_strasser @hingeSCHMIDet @Josef_Buchner",
            "username": "mitqualitaet",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1096038057369915401": {
            "id": "1096038057369915401",
            "text": "Von 11. M\u00e4rz \u2013 7. April 2019 findet die zweite VPH Online-Tagung zum Thema Hochschule digital.innovativ | #digiPH2 statt. Auf der Tagungsseite finden Sie alle Online-Veranstaltungen mit Terminen, Anmeldem\u00f6glichkeiten und weiterf\u00fchrenden Infos! http://www.virtuelle-ph.at/digiph/\u00a0pic.twitter.com/8SBkpIXvuW",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1096313932581613568": {
            "id": "1096313932581613568",
            "text": "Wer m\u00f6chte mit uns (https://www.phsz.ch/forschung/medien-und-schule/personen/\u00a0\u2026 & @PHSchwyz, @phluzern und @hslu die #Informatikdidaktik auf der Sekundarstufe I st\u00e4rken?\n\nWir suchen die Leitung der Stiftungsprofessur Informatikdidaktik S1 \n\nMehr Infos unter http://jobs.sz.ch/offene-stellen/Leiter-in-Stiftungsprofessur-Informatikdidaktik-S1-80-100-/8f488a98-47ae-47a1-8a84-5cbd54fdabb7\u00a0\u2026",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 0
        },
        "1096294565567496192": {
            "id": "1096294565567496192",
            "text": "\u2066@Josef_Buchner\u2069 falls nich eh schon bekannt:\nCollection of over 100 augmented reality models show how ARKit can be used for education - 9to5Machttps://9to5mac.com/2019/02/14/arkit-quick-look-ios/\u00a0\u2026",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1095972899243114496": {
            "id": "1095972899243114496",
            "text": "How to create effective and engaging training videos; here you go. To see the extended version, come join me today at #LT19UK at 14:00 in Theatre 5 for my free lecture. #videoisthefuture #techsmith #camtasiapic.twitter.com/o8aXGaBpLL",
            "username": "antonbollen",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1096016085139230720": {
            "id": "1096016085139230720",
            "text": " Freue mich  und bin gespannt! @Josef_Buchnerpic.twitter.com/zo1cu9x9dU",
            "username": "coolschooltoday",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1095940129749909504": {
            "id": "1095940129749909504",
            "text": "Acht Standardantworten zur digitalen Bildung. #Standardantwort  Nr. 5: \nDer Slogan \u201eP\u00e4dagogik vor Technik\u201c ist zumindest irref\u00fchrend. https://www.brandhofer.cc/standardantwort5/\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 39,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 4
        },
        "1095742856248127488": {
            "id": "1095742856248127488",
            "text": "sehrsehr coole Stationen beim #eBazar19 an der #phwienhttps://ebazar.phwien.ac.at/category/stationen-2019/\u00a0\u2026",
            "username": "zli_phwien",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1095724464086630400": {
            "id": "1095724464086630400",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/FloJo80/status/1091443791326777344\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1095694353178218496": {
            "id": "1095694353178218496",
            "text": "Am 12.02. war ich in Worms auf einer Konferenz zum Thema \"videobasierte Lehre.\" Hier sind meine Eindr\u00fccke davon:\nhttps://goo.gl/m4RiHK\u00a0\n@VCRPNews #videosinderlehrepic.twitter.com/AX6duBrB48",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1095357361575870464": {
            "id": "1095357361575870464",
            "text": "\"Ein Tyrannosaurus Rex, der pl\u00f6tzlich \u00fcber den Schreibtisch l\u00e4uft? Ein gl\u00e4serner Mensch, dessen Herz aus allen Blickwinkeln untersucht werden kann?\" Was mit #AugmentedReality im Unterricht m\u00f6glich ist, erkl\u00e4rt @Josef_Buchner #AR #digitaleBildung:http://bit.ly/2N2HNQx\u00a0",
            "username": "werkstatt_bpb",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 14,
            "num_replies": 0
        },
        "1095293543701270528": {
            "id": "1095293543701270528",
            "text": "Ihr Lieben: weil der @mediendidaktik_ () immer so sch\u00f6n treffend (meistens) Methoden und Tools benennt, die  #zeitgem\u00e4\u00dfeBildung widersprechen, k\u00f6nnen wir mal genau die sammeln, die sie beg\u00fcnstigen? So \"Projektarbeit mit Adobe Spark\"? W\u00e4r geil...\n#followerpower",
            "username": "tridigiwet",
            "num_likes": 52,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 18
        },
        "1095273251251589120": {
            "id": "1095273251251589120",
            "text": "360\u00b0-Video erm\u00f6glicht durch Immersion und r\u00e4umliche Wahrnehmung die Erschlie\u00dfung von videobasierten Lernr\u00e4umen. \n- aus der Keynote von @ahs_HH #vcrp #videosinderlehre",
            "username": "VCRPNews",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1095214255132102657": {
            "id": "1095214255132102657",
            "text": "#digiPH2 Anmeldungen sind ab sofort m\u00f6glich!\nGratulation @virtuelleph zu diesem echt innovativen Programm!https://twitter.com/virtuelleph/status/1095015492501278722\u00a0\u2026",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1095015492501278722": {
            "id": "1095015492501278722",
            "text": "Wir freuen uns verk\u00fcnden zu d\u00fcrfen: das vollst\u00e4ndige Programm der 2. Online-Tagung #digiPH2 mit allen eLectures & Online-Seminaren ist heute online gegangen! PDF-Download: http://kurzelinks.de/digiph2\u00a0pic.twitter.com/MeugOkhZJw",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1094858627435905024": {
            "id": "1094858627435905024",
            "text": "\u00bb\u203aWir wollen so innovativ wie m\u00f6glich sein\u2039, sagte der Lego-Chef Niels Christiansen der Deutschen Presse-Agentur. Bei @LEGO_Group werde mit Anwendungen f\u00fcr #AR experimentiert.\u00abhttps://www.heise.de/newsticker/meldung/Lego-Chef-setzt-auf-Augmented-Reality-4303100.html\u00a0\u2026",
            "username": "dwnklr",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1094196474856919040": {
            "id": "1094196474856919040",
            "text": "Fraunhofer-Forscher stellen alltagstaugliche Augmented-Reality-Brille vor http://dlvr.it/QyWvTH\u00a0pic.twitter.com/EV102NcTAC",
            "username": "Jan_Kretzschmar",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1094548891863863296": {
            "id": "1094548891863863296",
            "text": "Bitte um #Unterdt\u00fctzug:\n\nF\u00fcr eine Masterarbeit (#AR im NMS Unterricht) werden #InterviewpartnerInnen schnellst m\u00f6glichst gesucht. Bitte meldet euch beim Alex (alex.ha@gmx.net)\n\nVielen dank!!! \n@Josef_Buchner @Woe_Real @dreadlock_dread @mobyforty @StaackSebastian @seni_bl",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "1093837018273071104": {
            "id": "1093837018273071104",
            "text": "Preview unseres Tutorials \u201eInteraktive Lernvideos mit #H5p\u201c. Ab Sonntag in voller L\u00e4nge bei YouTube \u201eM\u00fcllertrifftSchmidt\u201cpic.twitter.com/7gcyCUWywg",
            "username": "erklaerbrueder",
            "num_likes": 48,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 5
        },
        "1092751159612321792": {
            "id": "1092751159612321792",
            "text": "Hier sieht man die #AR Animation aus einer anderen Perspektive und mit besseren Lichtverh\u00e4ltnissen \npic.twitter.com/Ua3QOJMamI",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1092744345353158656": {
            "id": "1092744345353158656",
            "text": "Mit #Areeka kann man schon in #AugmentedReality #biologie #Schulb\u00fccher erleben! \n\nMorgen verf\u00fcgbar auf http://www.areeka.net\u00a0 ab -10:20- \npic.twitter.com/jTYheaShF1",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 25,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 3
        },
        "1092329833823195136": {
            "id": "1092329833823195136",
            "text": "Vergangene Woche waren wir in Bad V\u00f6slau bei der Messe \u201eBerufe zum Angreifen\u201c der @Arbeiterkammer Nieder\u00f6sterreich zu Gast @donau_Kanal hat mit Arkadi \u00fcber das Jungunternehmertum und #Areeka gesprochen \nAb 00:58 meldet sich unser Gr\u00fcnder zu Wort http://www.donaukanal.tv/archiv/ak-niederoesterreich-messe-berufe-zum-angreifen-2019\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1092418817526038528": {
            "id": "1092418817526038528",
            "text": "Journal f\u00fcr Schulentwicklung endlich auch digital : https://www.united-kiosk.de/journal-fuer-schulentwicklung/\u00a0\u2026 \nCheck it out!pic.twitter.com/wZSNrYweCA",
            "username": "livia_roessler",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1092174286721376256": {
            "id": "1092174286721376256",
            "text": "#AuCity im Immersive Learning Magazine: Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar und Universit\u00e4t Ulm erforschen den Einsatz von Mixed Reality-Technologien - http://www.immersivelearning.news/2018/12/23/bauhaus-universitaet-weimar-und-universitaet-ulm-erforschen-den-einsatz-von-mixed-reality-technologien/\u00a0\u2026",
            "username": "AuCity40",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1091736657991266314": {
            "id": "1091736657991266314",
            "text": "Wei\u00df der liebe @jeanpol , dass er in diesem Buch zitiert wird? https://shop.ikon.at/detail/index/sArticle/1018\u00a0\u2026",
            "username": "dreadlock_dread",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1091443791326777344": {
            "id": "1091443791326777344",
            "text": "Anne Frank VR zeigt sehr sch\u00f6n, welche unglaublichen narrativen Potentiale in der Technik stecken! https://vrodo.de/virtual-reality-wenn-raeume-sprechen-koennten-anne-frank-vr-ausprobiert/\u00a0\u2026 #VR",
            "username": "FloJo80",
            "num_likes": 67,
            "num_retweets": 33,
            "num_replies": 0
        },
        "1091594628002918400": {
            "id": "1091594628002918400",
            "text": "Von @sn_aktuell zum Salzburger des Monats gew\u00e4hlt, Sepp Schn\u00f6ll (61), Lehrer:\n\"Es Stimme nicht, dass das Unterrichten immer schwieriger werde. Wenn die Chemie und die Methode stimmen, sind die Sch\u00fcler ambitioniert wie fr\u00fcher.\"\nTop-Aussage! \n#Twitterlehrerzimmer",
            "username": "Jochen_Go",
            "num_likes": 31,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1092048394321842178": {
            "id": "1092048394321842178",
            "text": "Seit Anfang 2019 ist #Scratch 3 verf\u00fcgbar \n(dank HTML5 auch auch auf Tablets!).\n(link: https://scratch.mit.edu\u00a0) http://scratch.mit.edu\u00a0\n\nDank #Schneegest\u00f6ber draussen ist jetzt die n\u00e4chste unserer Brosch\u00fcren auf Scratch 3 aktualisiert.\nhttp://iLearnIT.ch/scratch\u00a0pic.twitter.com/Sb2zGxpG44",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 67,
            "num_retweets": 25,
            "num_replies": 3
        },
        "1091967794080608256": {
            "id": "1091967794080608256",
            "text": "War ein Top #Workshop #gaudi19 #Ikon #areek #augmentedrealityhttps://twitter.com/Cora__Li/status/1090583974886428674\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1091328675319033858": {
            "id": "1091328675319033858",
            "text": "Endlich ist die neue AR-App \u201eKriegskinder 1933-1945\u201c vom WDR erschienen. Fazit: mehr als Empfehlenswert. Zeitzeugen live im Klassenraum #wdr #AugmentedReality #mkr #niewiederkriegpic.twitter.com/uxoG97bSMQ",
            "username": "IngmarKemper",
            "num_likes": 102,
            "num_retweets": 53,
            "num_replies": 5
        },
        "1091335025394675717": {
            "id": "1091335025394675717",
            "text": "Neue AR-App des @WDR \nWDR AR 1933-1945 https://itunes.apple.com/de/app/wdr-ar-1933-1945/id1446878251?mt=8\u00a0\u2026\n#AugmentedReality #NRWeduhttps://twitter.com/IngmarKemper/status/1091328675319033858\u00a0\u2026",
            "username": "Herr_Rz",
            "num_likes": 27,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 1
        },
        "1091354233822154755": {
            "id": "1091354233822154755",
            "text": "\"Mehrwert und Just Do It\" oder jeder sollte einmal klein anfangen d\u00fcrfen auf dem Weg zu zeitgem\u00e4\u00dfem Unterricht. \nhttps://www.flippedmathe.de/2019/02/01/mehrwert-und-just-do-it/\u00a0\u2026\n#bayernedu #EduPnxpic.twitter.com/3S8PSQnGqZ",
            "username": "FlippedMathe",
            "num_likes": 141,
            "num_retweets": 44,
            "num_replies": 23
        },
        "1091031410780065793": {
            "id": "1091031410780065793",
            "text": "Herzliche Einladung zu den EDU|days! Das vorl\u00e4ufige Programm ist  verf\u00fcgbar. Es erwarten Sie neben zwei Keynotes (Burow,  Vorhemus)  zahlreiche Impulsvortr\u00e4ge, Workshops, ein Open Space, Flipped Workshops  und Pecha Kucha Beitr\u00e4ge https://www.edudays.at/\u00a0 #edudays #phnoe @imb_duk",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 31,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 1
        },
        "1091272384793989125": {
            "id": "1091272384793989125",
            "text": "Ich freue mich dabei sein zu k\u00f6nnen. https://twitter.com/rationalekritik/status/1091031410780065793\u00a0\u2026",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1090665971289939969": {
            "id": "1090665971289939969",
            "text": "Tolle Post erhalten, es ist mir eine Ehre. @lacknere @wagjuerpic.twitter.com/IbKW8BGr4z",
            "username": "elgerinio",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1090955293029208065": {
            "id": "1090955293029208065",
            "text": "#augmentedreality im Unterricht? So einfach geht's  Mit @AreekaEdu  und dem EDU-iPad geht es diesmal zu den Pharaonen ins Alte \u00c4gypten! #education #digitalebildung #twitterlehrerzimmerhttps://eduwerk.mcwerk.at/2019/01/31/eine-interaktive-reise-ins-alte-aegypten-mit-areeka-augmented-reality/\u00a0\u2026",
            "username": "eduWERK",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1090971392634437632": {
            "id": "1090971392634437632",
            "text": "So wird #Areeka im Unterricht eingesetzt https://twitter.com/McWERK/status/1090955293029208065\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1090677257394360320": {
            "id": "1090677257394360320",
            "text": "Auch mein Exemplar ist bereits angekommen! Wirklich toll geworden  ich freue mich schon aufs Lesen aller anderen Beitr\u00e4ge. Danke nochmal @Josef_Buchner und @hingeSCHMIDet von #flippedclassroomaustria f\u00fcrs Mitmachen d\u00fcrfen!pic.twitter.com/aomDaAQCZS",
            "username": "bzwano",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1090575963350622209": {
            "id": "1090575963350622209",
            "text": "@Josef_Buchner @Murli5000https://twitter.com/lbrechthermanns/status/1087060812915724289\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1087060812915724289": {
            "id": "1087060812915724289",
            "text": "Die Welt ins Klassenzimmer holen \u2013 Virtuelle und erweiterte Realit\u00e4t im\u00a0Unterricht https://fortbildungsinfo.wordpress.com/2019/01/20/die-welt-ins-klassenzimmer-holen-virtuelle-und-erweiterte-realitaet-im-unterricht/\u00a0\u2026pic.twitter.com/0z2TxZvZBV",
            "username": "lbrechthermanns",
            "num_likes": 45,
            "num_retweets": 23,
            "num_replies": 4
        },
        "1090520609837191168": {
            "id": "1090520609837191168",
            "text": "Es ist soweit! #digiPH2 naht mit Riesenschritten! #Hochschuldidaktik #digicomp #onlinetagung #KickOff #anmelden #jetzt https://twitter.com/virtuelleph/status/1090504050301378560\u00a0\u2026",
            "username": "miglmarl",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1090504050301378560": {
            "id": "1090504050301378560",
            "text": "Anmeldung zur Auftaktveranstaltung der Online-Tagung Hochschule digital.innovativ | #digiPH2 am 11. M\u00e4rz 2019 (18:00-20:00) ab sofort m\u00f6glich! Mehr dazu unter: http://t1p.de/auftakt\u00a0pic.twitter.com/7LJi1aCRgS",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1090264825014321154": {
            "id": "1090264825014321154",
            "text": "Japadapadu pic.twitter.com/J7Gi9E49jz",
            "username": "chschett",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1090310438112366592": {
            "id": "1090310438112366592",
            "text": "Algorithmen verraten alles, wenn du ein Smartphone hast.\nKatja Schechtner zeigt, wie DEINE Mobildaten ausgewertet werden k\u00f6nnen. Starte den Link mit 10:00 min. Keynote bei der Verleihung des Nachhaltigkeitspreises bei T-Mobile.https://tmobile.streaming.at/20190124\u00a0 @tmobileat",
            "username": "knowlearnlead",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "1090155134439604225": {
            "id": "1090155134439604225",
            "text": "Wir suchen kurzfristig Vertretungslehrer/-in f\u00fcr #Geschichte - Schule N\u00e4he Andernach/Koblenz. Bei Interesse bitte per DM bei mir melden. Danke. #followerpower",
            "username": "eisenmed",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 2
        },
        "1090305462220791808": {
            "id": "1090305462220791808",
            "text": "J\u00f6  \u00fcber solch Post freut man sich @lacknere @aliciabankhofer @Josef_Buchner und alle anderen  #digiteachpic.twitter.com/4UCoBIMsNu",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1090271973442084864": {
            "id": "1090271973442084864",
            "text": "Ist schon bestellt und bezahlt !! \n\nLernen uns endlich au\u00dferhalb des Virtuellen kennen. Freue mich riesig auf Dich und Elke@lackerne.https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1089964509928792067\u00a0\u2026",
            "username": "SensAloisia",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1090239261654376453": {
            "id": "1090239261654376453",
            "text": "Wer die Inhalte zum #H5P #Lernvideo Workshop (nochmal) nachlesen m\u00f6chte, hier der Link zum Handout: https://tinyurl.com/yd2vt8vf\u00a0 \nNochmal vielen Dank an alle Teilnehmer! #BayernEdu #Gaudi19 #DigitaleBildung",
            "username": "roesch_real",
            "num_likes": 54,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 3
        },
        "1090137792187899904": {
            "id": "1090137792187899904",
            "text": "Unterwegs zum #gaudi19 \nIhr findet uns im #AugmentedReality #Erlebnisraum (Raum 5) \nDiesmal gibt es sogar #AR Plakate f\u00fcr die Schule zum mitnehmen \n",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 3
        },
        "1090004024877871104": {
            "id": "1090004024877871104",
            "text": "Danke nochmal Joe @Josef_Buchner und Stefan @hingeSCHMIDet f\u00fcr die Chance zur Mitwirkung an diesem tollen Buch! :) Werk mit praktischen Tipps und Best practice - Beispielen.\nhttps://shop.ikon.at/cat/index/sCategory/287\u00a0\u2026\nhttp://www.flipped-classroom-austria.at\u00a0pic.twitter.com/qc3ALGK0k2",
            "username": "schauppm",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1089959278939656193": {
            "id": "1089959278939656193",
            "text": "Yeahhh war heute in meinem Postkasten!!! Danke an @Josef_Buchner @hingeSCHMIDet #flippedclassroomaustriapic.twitter.com/rtNNE8oqGj",
            "username": "SteffiSchallert",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1089941319244570624": {
            "id": "1089941319244570624",
            "text": "Heute druckfrisch auf dem Schreibtisch! #academia #flippedclassroom #youtube #letsplay #gamebasedlearningpic.twitter.com/lPpH6WrdBx",
            "username": "KunzeGIA",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1089938098828521472": {
            "id": "1089938098828521472",
            "text": "Literaturtipp zur #eLecture: @Josef_Buchner Vom Video zum Lernvideo: http://www.flipped-classroom-austria.at/josef-buchner/\u00a0 :) Auch als #Buch erh\u00e4ltlich zum #FC #FlippedClassroom #vph #EduPnx #BayernEdu",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1089914872559734784": {
            "id": "1089914872559734784",
            "text": "#EveryoneCanCreate \u2066@ARMakrApp\u2069 Mit Anna durch London...pic.twitter.com/HiUuy0b2fg",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 51,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1089930830124933125": {
            "id": "1089930830124933125",
            "text": "Falls sich das #twitterlehrerzimmer f\u00fcr Kurzvideos interessiert, seid ihr in 3 Minuten genau richtig bei der #eLecture zu Powtoon und Explain Everything. Es geht um den #Woweeffekt ;-)\n\nhttps://vph.adobeconnect.com/eins\u00a0\n#vph #BayernEdu #EduPnx",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1089886346406256640": {
            "id": "1089886346406256640",
            "text": "PH Lehrende aufgepasst: Noch bis zum 18.02.2019 zum Fr\u00fchjahrsdurchgang der Online Tutoring Ausbildung anmelden. Weitere Infos: https://www.virtuelle-ph.at/ota/\u00a0pic.twitter.com/d9QV4eAkHN",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1089508920450781184": {
            "id": "1089508920450781184",
            "text": "Wer denkt, den Holocaustgedenktag m\u00fcsse man nicht so wichtig nehmen, den bitte ich, sich mal 1/2 h Zeit zu nehmen und ernsthaft und aufmerksam die Kommentare unter Beitr\u00e4gen offizieller Akteure zu lesen. Wenn wir nicht gegen Unrecht und Hass aufstehen, wer denn dann?  #WeRemember",
            "username": "pgrell",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1089420260363653122": {
            "id": "1089420260363653122",
            "text": "#AR in Verbindung mit Karten ergibt ganz neue Darstellungsm\u00f6glichkeiten. \n#maps #dataviz #geographyteacher #Geographiehttps://twitter.com/DANkashmir3d/status/1084024034306678784\u00a0\u2026",
            "username": "SKB_Geo",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1089109762535538688": {
            "id": "1089109762535538688",
            "text": "Ich bin sprachlos, deshalb schreibe ich... Eine unermessliche Fundgrube. Vielen Dank!https://twitter.com/MTGSchulradio/status/1088500740023291907\u00a0\u2026",
            "username": "dieottcasts",
            "num_likes": 43,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 1
        },
        "1088807833058115587": {
            "id": "1088807833058115587",
            "text": "Wissenschaftl. Mitarbeiter/in zur Mitarbeit im E-Learning Competence Center im Bereich Instructional Design (IuI 19) | Hochschule Osnabr\u00fcck #elearning #instructionalDesign #Digitalisierung https://www.hs-osnabrueck.de/de/stellenangebot/2019/01/wissenschaftl-mitarbeiterin-zur-mitarbeit-im-e-learning-competence-center-im-bereich-instructional/\u00a0\u2026",
            "username": "kamo_de",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 0
        },
        "1088807735767064578": {
            "id": "1088807735767064578",
            "text": "Ein kurzes Einstiegsvideo in den #flippedclassroom aus einem Kurs, der das Konzept knapp zusammenfasst; Vielleicht ist das Video f\u00fcr jemanden ja ein erster Zugang, um sich dann weiter \u00fcber das Thema zu informieren :) Der Kurs selbst folgt in K\u00fcrze #bayernedu #twitterlehrerzimmerpic.twitter.com/r7dbITpic7",
            "username": "herrmayr",
            "num_likes": 63,
            "num_retweets": 25,
            "num_replies": 5
        },
        "1088421159731892225": {
            "id": "1088421159731892225",
            "text": "Das Qualifizierungsspecial \"learning e-learning\" geht weiter. Am 28.01.19 beginnt die 6. Themeneinheit \"Digital Literacy\" mit @shorndasch vom @HSFDigital Die Teilnahme ist kostenlos: http://bit.ly/2TYpnTn\u00a0 #leelepic.twitter.com/5UcMc0jIPO",
            "username": "eteachingorg",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 0
        },
        "1088470150607704064": {
            "id": "1088470150607704064",
            "text": "Acht Standardantworten zur digitalen Bildung. #Standardantwort Nr. 3: Es kommt nicht ausschlie\u00dflich auf den Mehrwert an. http://www.brandhofer.cc/standardantwort3/\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 0
        },
        "1088177812677246976": {
            "id": "1088177812677246976",
            "text": "die hochschullehre \u00bb   Inverted Classroom: Wer profitiert \u2013 wer verliert? Die Rolle der Selbstregulationskompetenzen beim Lernen im umgedrehten MINT-Klassenraum -  http://xing.com/r/BTTjE\u00a0 Unser neuer Beitrag zum Einsatz des Inverted Classroom in der Hochschule",
            "username": "kamo_de",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1088177309784465432": {
            "id": "1088177309784465432",
            "text": "Inverted Classroom: Wer profitiert, wer verliert?\n\nDas Inverted Classroom Model (ICM) wird seit 2000 als Lehrformat zunehmend beliebter. ICM dreht die traditionelle Vorlesung um: Was bisher in-class pr\u00e4sentiert wurde, wird nun \u00fcbe\u2026https://lnkd.in/dtRXzij\u00a0 https://lnkd.in/dn3nU6c\u00a0",
            "username": "kamo_de",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1088045002318594048": {
            "id": "1088045002318594048",
            "text": "An der FH Campus Wien ist eine Stelle als E-Learning Web Developer (39 Wochenstunden) ausgeschrieben: https://buff.ly/2WcyEcf\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1087983428195287041": {
            "id": "1087983428195287041",
            "text": "Das Buch ist da :-) #finally \n.\n.\n.\n#Sprachen #sprachdidaktik #languagelearning #languageteaching #flippedclassroom #augmentedreality #meme #ar #fc #ozobot #qrcodes #digitalskills #digitalliteracy #digitalebildung #Edupnx #BayernEdupic.twitter.com/sCvJyCNNeA",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 57,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 4
        },
        "1088006798899142656": {
            "id": "1088006798899142656",
            "text": "Kennt ihr die Virtuelle P\u00e4dagogische #Hochschule @virtuelleph? Sie unterst\u00fctzt Lehrende beim Erwerb von digitalen Kompetenzen f\u00fcr den Unterricht. Zum kostenlosen Fortbildungsangebot z\u00e4hlen #eLectures, #digiPH Online-Tagung, #MOOC, uvm.https://www.virtuelle-ph.at/\u00a0",
            "username": "OeAD_worldwide",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1088007821847945216": {
            "id": "1088007821847945216",
            "text": "Herzlichen Dank f\u00fcr das liebe Endorsement! #virtuelleph #Hochschule #digicomphttps://twitter.com/OeAD_worldwide/status/1088006798899142656\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1088007492817338368": {
            "id": "1088007492817338368",
            "text": "Jetzt im #SeLeProjekt Webinar: @Josef_Buchner zum Thema #AugmentedReality im Bildungsbereich #edtech #schulbuchpic.twitter.com/5DmqJWeQMH",
            "username": "SeLeProjekt",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1087322283172073473": {
            "id": "1087322283172073473",
            "text": "Liebe Lehrende,\nwie nutzt ihr die Begriffe #Erkl\u00e4rvideo, #Tutorial, #Lernvideo und #Lehrvideo in eurem Alltagsverst\u00e4ndnis? Gibt's da f\u00fcr euch Unterschiede? Gerne auch Kommentar und bitte #rt! \n\n#twitterlehrerzimmer #neugierig",
            "username": "HerbstJuste",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 6
        },
        "1087664189596938240": {
            "id": "1087664189596938240",
            "text": "Der Tagungsband zur ersten Online-Tagung \"Hochschule digital.innovativ | #digiPH\" ist mittlerweile erschienen und am fnma Portal verf\u00fcgbar - wir w\u00fcnschen eine anregende Lekt\u00fcre! https://buff.ly/2DreRi1\u00a0pic.twitter.com/xet2WOEKGD",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "1087665757838823424": {
            "id": "1087665757838823424",
            "text": "Am 24. J\u00e4nner um 11:00 Uhr findet der n\u00e4chste fnma Talk zum Thema \u201eBarrierefreie Digitalit\u00e4t\u201c statt, zu dem wir Sie herzlich einladen! http://talks.fnma.at\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1087637916510240768": {
            "id": "1087637916510240768",
            "text": "Re-reading Perelman's \"School's Out\" (1992)\n\nWatch out! VR is coming!\n\n#BayernEdu\n#twitterlehrerzimmer\n\n(Perelman, Lewis J.: School's Out. New York: Morrow 1992, S. 41)\n\ncc @Josef_Buchnerpic.twitter.com/Otem2wLsis",
            "username": "mediendidaktik_",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1087632208062496769": {
            "id": "1087632208062496769",
            "text": "Am Bodensee soll ein kleines Silicon Valley entstehenhttps://www.tagesanzeiger.ch/27875598\u00a0",
            "username": "soniclab",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1087276347926433792": {
            "id": "1087276347926433792",
            "text": "REMINDER\nDer CALL FOR PAPERS ist noch bis 31.01.2019 ge\u00f6ffnet. Schon mit an Bord u.a.  @vedducation @uhl_edu @stipberger @Bischoff_rsl \nFreu mich auf weitere bekannte Gesichter aus dem #twitterlehrerzimmer, #BayerEdu, #EduPnx ,...https://twitter.com/stipberger/status/1083617652331954176\u00a0\u2026",
            "username": "stipberger",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 2
        },
        "1087241685518700544": {
            "id": "1087241685518700544",
            "text": "\"Digitalisierung und Bildung\" wieder mal grosses Medienthema heute\n\nTagi Seite 1: \"Millionenprogramm f\u00fcr die Schule der Zukunft\" https://www.tagesanzeiger.ch/contentstationimport/millionenprogramm-fuer-die-schule-der-zukunft/story/20950835\u00a0\u2026\n\nTagi Seite 5: \"Sie digitalisieren das Klassenzimmer\" https://www.tagesanzeiger.ch/schweiz/standard/sie-digitalisieren-das-klassenzimmer/story/27875598\u00a0\u2026\n\nWirtschaftsmagazin eco: https://www.srf.ch/sendungen/eco/schwerpunkt-kuenstliche-intelligenz-risiko-klimawandel\u00a0\u2026pic.twitter.com/q5cImzxNnT",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 0
        },
        "1086619544666427393": {
            "id": "1086619544666427393",
            "text": "Tolles Tool f\u00fcr den #Geographieunterricht --> \"Ancient Earth Globe\"\nhttp://dinosaurpictures.org/ancient-earth#\u00a0 \n\nEigene Adresse (oder die der Schule) eingeben und verfolgen, wo sich der eigene Standort vor 50, 100, 200, 500, 750 Mio. Jahren befunden hat.\n\n#Schule #Lehrer #edupnx #bayernedu #mapspic.twitter.com/4zbfZ7ssCP",
            "username": "SKB_Geo",
            "num_likes": 53,
            "num_retweets": 25,
            "num_replies": 2
        },
        "1087063559375335424": {
            "id": "1087063559375335424",
            "text": "Acht Standardantworten zur digitalen Bildung. #Standardantwort Nr. 2: Wir wissen nur ansatzweise, wie Unterricht unter den Bedingungen der Digitalit\u00e4t aussehen wird. Inkl. einiger Reaktionen. http://www.brandhofer.cc/standardantwort2/\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1086594083353702401": {
            "id": "1086594083353702401",
            "text": "Eine Lehrerin aus #Brandenburg nimmt #BlackMirror als Unterrichtsgrundlage f\u00fcr ein Experiment: Was macht Social Media mit uns? Wir haben @_FrauLehrerin_ getroffen: http://www.maz-online.de/Lokales/Havelland/Marie-Curie-Gymnasium-in-Dallgow-Doeberitz-Potsdamer-Lehrerin-Rebecca-Schiller-spielt-Experiment-aus-Netflix-Serie-Black-Mirror-nach\u00a0\u2026https://twitter.com/_FrauLehrerin_/status/1082633751828545536\u00a0\u2026",
            "username": "maz_online",
            "num_likes": 47,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 0
        },
        "1086958495516233730": {
            "id": "1086958495516233730",
            "text": "Inspiriert von @Josef_Buchner Tweet haben wir am Wochenende 3D-Scanner Apps f\u00fcr iPhones getestet und haben #bellus3d gefunden. Zieht euch gerne den Screencast rein. Wir haben NICHTS geschnitten oder beschleunigt. Man braucht auch keine gedruckten Mappen mehr, wie bei #qlone.pic.twitter.com/6elTnKbhdK",
            "username": "erklaerbrueder",
            "num_likes": 45,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 6
        },
        "1086911820672188416": {
            "id": "1086911820672188416",
            "text": "ikon Flipped Classroom https://nzzl.us/wY5vnu7\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1086897199903068161": {
            "id": "1086897199903068161",
            "text": "https://www.sueddeutsche.de/digital/augmented-reality-museum-stadtfuehrung-1.4291798\u00a0\u2026 #bayernedu",
            "username": "Max_Frischer",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1086748669284663296": {
            "id": "1086748669284663296",
            "text": "Praxisprojekt #mawm17 \u201eImplementierung einer eLearningschulung in der @BecomElectronic\u201c mit @mobyforty und @Elana_Ferrara war top!  Nachzulesen aufhttp://petraleitgeb.mawm17.ditm.at/2019/01/19/praxisprojekt-einfuehrung-einer-elearningschulung-in-einem-unternehmen/\u00a0\u2026",
            "username": "petra_leitgeb",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1086514016250458112": {
            "id": "1086514016250458112",
            "text": "Soweit w\u00e4re ich gern schon! \n#Twitterlehrerzimmer #digitaleBildunghttps://twitter.com/meesterkurt/status/1085901785385058304\u00a0\u2026",
            "username": "smile2confuse",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1085901785385058304": {
            "id": "1085901785385058304",
            "text": "How to tell your own AR story with AR Makr and Keynote. All credits to @PaulHamilton8 https://meesterkurt.be/how-to-bring-the-world-alive-with-ar-makr-and-keynote/\u00a0\u2026 #EveryoneCanCreate #AR #ADEPlayground @AppleEDU #AppleEDUchatpic.twitter.com/etpohR8ICb",
            "username": "meesterkurt",
            "num_likes": 37,
            "num_retweets": 23,
            "num_replies": 2
        },
        "1086683108752216065": {
            "id": "1086683108752216065",
            "text": "eLearning im Sportunterricht? Ja, das gibt es ab sofort f\u00fcr Flag Football. Das innovative Projekt wird am eFuture-Day https://www.efuture-day.tsn.at/\u00a0 von @kontakt4u vorgestellt. flagfootball4school revolutioniert deinen Sportunterricht.http://bettinahuberpraetorius.mawm17.ditm.at/\u00a0",
            "username": "MimiFred3",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "1086660684295925760": {
            "id": "1086660684295925760",
            "text": "https://www.amazon.de/dp/3864881420?ref=myi_title_dp\u00a0\u2026 \u2026 #Sprachunterricht 2.0 (Hrsg: @lacknere @wagjuer \u2026 Ein MUST pl. RT #twitterlehrerzimmer @aliciabankhofer @blume_bob @Josef_Buchner @elgerinio @miglmarl @ninatoller @fraudromedar @phwampfler @JWeissenboeck @petiteprof79 @Christoph Waldhaus #DaZ pl. RTpic.twitter.com/jD4FxJT6rf",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1086569944706359296": {
            "id": "1086569944706359296",
            "text": "Die Woche der Publikationen :-)https://twitter.com/hingeSCHMIDet/status/1086567277309378561\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1086567277309378561": {
            "id": "1086567277309378561",
            "text": "Tagungsband #digiPH online als #OER @virtuelleph @miglmarl @fnm_at - mit ganzen tollen Beitr\u00e4gen von ganz tollen KollegInnen! U.a. @eichhornmichael @lacknere @Josef_Buchner @cfreisleben @zdwalter1 ...https://twitter.com/eichhornmichael/status/1086382265284915200\u00a0\u2026",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1086542604702044160": {
            "id": "1086542604702044160",
            "text": "Ein halbes Jahr harte Arbeit hat sich bezahlt gemacht! Gestern Projektpr\u00e4sentation, nun folgt der Blogpost. Viel Spa\u00df beim Lesen! @jennifer_kaser @terzi_nazmiye @FHBurgenland @barbaragehahttp://tamarasolnitzky.mawm17.ditm.at/2019/01/18/simple-teaching-lehren-kann-so-einfach-werden/\u00a0\u2026",
            "username": "t_sol_",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1086546410118496256": {
            "id": "1086546410118496256",
            "text": "ikon Flipped Classroom https://nzzl.us/wY5vnu7\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1086325689509265408": {
            "id": "1086325689509265408",
            "text": "Von #flippedclassroom zu #flippedtrainig #flippedclassroomImSportunterricht #MAWM17 @FHBurgenlandpic.twitter.com/U5Bwkc5znN",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1086382265284915200": {
            "id": "1086382265284915200",
            "text": "Der Tagungsband der 1. Online-Tagung #digiPH der @virtuelleph ist erschienen! Interessierte finden meinen Beitrag zu #DigitaleKompetenz|en von Hochschullehrenden ab S.35. https://eichhornmichael.wordpress.com/2019/01/18/paper-im-tagungsband-der-1-online-tagung-digiph/\u00a0\u2026pic.twitter.com/GU3Qny9W4X",
            "username": "eichhornmichael",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1086516444442054656": {
            "id": "1086516444442054656",
            "text": "NEU:  https://www.amazon.de/dp/3864881420?ref=myi_title_dp\u00a0\u2026 #Sprachunterricht 2.0 (Hrsg: @lacknere @wagjuer \u2026 Ein MUST pl. RT #twitterlehrerzimmer @aliciabankhofer @blume_bob @Josef_Buchner @elgerinio @miglmarl @ninatoller @fraudromedar @phwampfler @JWeissenboeck @petiteprof79 @Christoph Waldhaus #DaZpic.twitter.com/CYMEoGQn0Q",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 1
        },
        "1086528046990090240": {
            "id": "1086528046990090240",
            "text": "Vol. 1 - Flipped Classroom Austria http://nzzl.us/rjlqoVg\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1086542071203332096": {
            "id": "1086542071203332096",
            "text": "Voil\u00e0, das Inhaltsverzeichnis: http://www.vwh-verlag.de/vwh/wp-content/uploads/2019/01/titelei_hofler-wagner.pdf\u00a0\u2026 :)",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1086539119826792451": {
            "id": "1086539119826792451",
            "text": "Jetzt ist es da  hier gibts das Inhaltsverzeichnis https://tinyurl.com/yagx7xn9\u00a0https://twitter.com/wagjuer/status/1086516444442054656\u00a0\u2026",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1086157828396642305": {
            "id": "1086157828396642305",
            "text": "Wir kriegen eine Augmented Reality App! Studis des VR Kurses arbeiteten 1 Semester lang an digitalen Extras f\u00fcr div. Orte in der UB. Die Ergebnisse k\u00f6nnen bei einem Rundgang vom 24.-27.1. entdeckt werden, Er\u00f6ffnung ist am Do, 24.1., 18 Uhr im Foyer des MZ (: Melanie Windl) ^stpic.twitter.com/SV3IyfIHd1",
            "username": "ubbochum",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 4
        },
        "1086238914166300672": {
            "id": "1086238914166300672",
            "text": "Tolle Serie von @rationalekritik zur digitalen Bildung.\n\nFolge 2: Wir wissen nur ansatzweise, wie Unterricht unter den Bedingungen der Digitalit\u00e4t aussehen wird\n\nhttp://www.brandhofer.cc/standardantwort2/\u00a0\u2026\n\nDie Spannung steigt. Folge 3 ist dem \"Mehrwert\" gewidmet ;-)\n\n#BayernEdu\n#twitterlehrerzimmer",
            "username": "mediendidaktik_",
            "num_likes": 61,
            "num_retweets": 27,
            "num_replies": 4
        },
        "1086204138592133120": {
            "id": "1086204138592133120",
            "text": "#FlippedClassroom Buch, Download Leseprobe\n@Josef_Buchner u.v.a.http://www.flipped-classroom-austria.at/flipped-classroom-austria-vol-1/\u00a0\u2026",
            "username": "kmesch1",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1086208566955044865": {
            "id": "1086208566955044865",
            "text": "Bereits erh\u00e4ltlich https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1086187190722400261\u00a0\u2026",
            "username": "mathematikROCKS",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1085647362964377600": {
            "id": "1085647362964377600",
            "text": "Ich hatte ja neulich mal eine Umfrage gestartet, welche Blogs, YouTuber etc. man sich so ins Klassenzimmer holen k\u00f6nnte. Die Ergebnisse findet ihr in diesem Padlet. Macht gern mit!!! https://padlet.com/MrsGreenGER/fposo5qb57xg\u00a0\u2026 #twitterlehrerzimmer #BayernEdu #EduPnx #EDUswabia19pic.twitter.com/OdzFag1Uq7",
            "username": "MrsGreenGER",
            "num_likes": 44,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 5
        },
        "1086184119904677888": {
            "id": "1086184119904677888",
            "text": "Vol. 1 - Flipped Classroom Austria http://nzzl.us/rjlqoVg\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1086159285552377856": {
            "id": "1086159285552377856",
            "text": "Welches Thema wird im n\u00e4chsten #Schulbuch, das mit #Areeka augmentiert wurde, Wohl sein \n#AugmentedReality #Education #bookpic.twitter.com/vWpVMZcB9y",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1086035702725382151": {
            "id": "1086035702725382151",
            "text": "Das merke ich mir auf meiner Leseliste vor. Danke, ich Liebe nach wie vor auch echte B\u00fccher zum recherchieren!https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1085921810158415872\u00a0\u2026",
            "username": "JulianeKreth",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1085949435211890688": {
            "id": "1085949435211890688",
            "text": "gerade erschienen: #Sprachunterricht 2.0 (Hrsg: @lacknere @wagjuer http://www.vwh-verlag.de/vwh/?s=sprachunterricht+2.0\u00a0\u2026 \u2026 Ein MUST pl. RT #twitterlehrerzimmer #Fremdsprachen # Unterricht #web20 #tablet weitersagen!!! Mit Artikeln von @Josef_Buchner @aliciabankhofer @petiteprof79 und ...pic.twitter.com/82i4Z3KzCr",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1085937637653925889": {
            "id": "1085937637653925889",
            "text": "Wieder SEHR aufregend https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1085921810158415872\u00a0\u2026",
            "username": "aliciabankhofer",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1085929066723766274": {
            "id": "1085929066723766274",
            "text": "DANKE an @Josef_Buchner und @hingeSCHMIDet f\u00fcr die M\u00f6glichkeit!https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1085921810158415872\u00a0\u2026",
            "username": "SteffiSchallert",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1085922645940621318": {
            "id": "1085922645940621318",
            "text": "Ich gratulier euch! :-) Tolles Projekt, lieber @Josef_Buchner & @hingeSCHMIDet :-)https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1085921810158415872\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1085924001262784512": {
            "id": "1085924001262784512",
            "text": "Wir sind sicherlich nicht die Einzigen, die sich schon sehr freuen! #flippedclassroom #publikationhttps://twitter.com/Josef_Buchner/status/1085921810158415872\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1085869895441625088": {
            "id": "1085869895441625088",
            "text": "gestern erschienen: #Sprachunterricht 2.0 (Hrsg: @lacknere @wagjuer http://www.vwh-verlag.de/vwh/?s=sprachunterricht+2.0\u00a0\u2026 Ein MUST pl. RT #twitterlehrerzimmer #Fremdsprachen # Unterricht #web20 #tabletpic.twitter.com/WS1dLcN9Hk",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 31,
            "num_retweets": 19,
            "num_replies": 5
        },
        "1085896043479425024": {
            "id": "1085896043479425024",
            "text": "#Finally #Languages #Teaching\n\nCredits 2: \n@aliciabankhofer (E)\n@blume_bob (D, E)\n@Josef_Buchner (E)\n@elgerinio  (F, D, E)\n@miglmarl (E)\n@ninatoller (E, L)\n@fraudromedar (D)\n@phwampfler (D)\n@JWeissenboeck (E)\n@petiteprof79 (F, E)\nChristoph Waldhaus #DaZ\n#EduPnx #BayernEdu #vphhttps://twitter.com/wagjuer/status/1085869895441625088\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 33,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 2
        },
        "1085738552917250048": {
            "id": "1085738552917250048",
            "text": "Rechtschreibkompetenzen mit IderBlog erwerben\u00a0#iderbloghttps://elearningblog.tugraz.at/archives/10785\u00a0",
            "username": "mebner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1085849855967330304": {
            "id": "1085849855967330304",
            "text": "Stunning thesis done by @vasymeo @uniinnsbruck @EDiTE_EJD about Europeanisation in Teacher Education! Brilliant comparative case studies conducted for Austria, Greece and Hungary! Is there something like an European Teacher???pic.twitter.com/BAkCophstH",
            "username": "livia_roessler",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1085441860074639361": {
            "id": "1085441860074639361",
            "text": "If you want to read more about these \"new\" skills, here's the speaker's white paper: https://www.konectproject.com/working-papers-reports\u00a0\u2026\n#EduPnx #lt",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1085597653596020736": {
            "id": "1085597653596020736",
            "text": "Ich starte jetzt :)https://twitter.com/ingmat_/status/1085553050205470720\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1085501926010171392": {
            "id": "1085501926010171392",
            "text": "Vom Video zum Lernvideo. Evidenzbasierte Tipps und Tricks von @Josef_Buchner im neuen Buch von Joe und @hingeSCHMIDet, das bald erscheint.\n\nLeseproben auf der Website: http://www.flipped-classroom-austria.at/josef-buchner/\u00a0pic.twitter.com/wuCChi3wQ1",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 30,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 2
        },
        "1085498249719492613": {
            "id": "1085498249719492613",
            "text": "\"The new version makes Scratch more accessible than ever\": Great collection of articles about #Scratch3 in new issue of @HelloWorld_Edu magazinehttps://helloworld.raspberrypi.org/issues/7\u00a0",
            "username": "mres",
            "num_likes": 138,
            "num_retweets": 63,
            "num_replies": 4
        },
        "1085497719240749056": {
            "id": "1085497719240749056",
            "text": "Nachlesen kann man die Studie im Band der #digiph bei @cfreisleben #flippedclassroompic.twitter.com/tLgS5xIRp7",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1085472735629901824": {
            "id": "1085472735629901824",
            "text": "Acht Standardantworten zur digitalen Bildung.\n#Standardantwort Nr. 1: Wir sind uns nicht einig, was wir unter digitaler Bildung verstehen. http://www.brandhofer.cc/standardantwort1/\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 36,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 4
        },
        "1085411291936800768": {
            "id": "1085411291936800768",
            "text": "Juhu! Der Tagungsband von #digiPH mit \u00fcber 400 Seiten zu #Hochschule #digital #innovativ ist da! Danke an @virtuelleph und allen Autor_innen! #gleichlesenhttps://twitter.com/virtuelleph/status/1085171299637489664\u00a0\u2026",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1085171299637489664": {
            "id": "1085171299637489664",
            "text": "Neue Publikation im Bereich #Digitalisierung und #Hochschuldidaktik! Unser Tagungsband Hochschule digital.innovativ #digiPH mit 30 Beitr\u00e4gen inkl Links zu den Vortr\u00e4gen ist da! Viel Spa\u00df beim Lesen!  https://www.fnma.at/publikationen/eigene-publikationen\u00a0\u2026",
            "username": "virtuelleph",
            "num_likes": 27,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 1
        },
        "1085145301957136384": {
            "id": "1085145301957136384",
            "text": "Ich nehme an der #o365con vom 11. bis 17. M\u00e4rz 2019 teil!\nM\u00f6chtest Du auch dieser #o365school Online Convention dabei sein und aus der Praxis f\u00fcr die Praxis lernen und Dich mit anderen austauschen? \nDann melde dich kostenlos unter http://bit.do/o365con\u00a0 an!",
            "username": "marceljent",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1085106956686155777": {
            "id": "1085106956686155777",
            "text": "Comic Life 3, gleich mit einem Beispiel dazu :)https://eduwerk.mcwerk.at/2018/10/09/talking-about-holidays-mit-selbst-gestalteten-comics/\u00a0\u2026",
            "username": "eduWERK",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1084853873133654017": {
            "id": "1084853873133654017",
            "text": "Wir waren im Flip @flipvienna und haben dort mit der Kuratorin Nina \u00fcber Geld und Finanzkompetenz gesprochen! #financialeducation #financiallifehttp://www.flipped-classroom-austria.at/interview-mit-flip-kuratorin-nina/\u00a0\u2026",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1084753372564111360": {
            "id": "1084753372564111360",
            "text": "Wir k\u00f6nnen es kaum erwarten Euch die neue #Areeka Tierwelt zu zeigen \nDie Vorbestellung endet morgen  (15.01.) Abend \n\nDer #Versand der Karten startet vorraussichtlich n\u00e4chste Woche \n\n**Zu jeder vorbestellten Packung wird eine weitere von geschenkt**\nhttp://bit.ly/2RIG87k\u00a0pic.twitter.com/ROJwu0szs5",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1084832427229544448": {
            "id": "1084832427229544448",
            "text": "@Josef_Buchner #virtualreality #vr #360grad https://sirkkafreigang.com/2017/09/26/wie-entsteht-ein-virtual-reality-video-clip/amp/\u00a0\u2026 #video #didaktik #lernen #edupnx",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1084493640767102976": {
            "id": "1084493640767102976",
            "text": "Wir haben da etwas spannendes gefunden \nFalls jemand Ideen hat, welche mit #Areeka und #AugmentedReality umgesetzt werden k\u00f6nnen k\u00f6nnt ihr auf #Areeka z\u00e4hlen  \n#Lernen4.0 #wettbewerb #twitterlehrerzimmer\n#BayernEdu #DigitaleBildunghttp://bit.ly/2QJVXWN\u00a0",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "1084160589541376000": {
            "id": "1084160589541376000",
            "text": "Heute Kurs zu \u201eScratch\u201c mit @marceljent besucht. Unser Bananen-Klavier mit dem #MaKeyMaKey hat wunderbar funktioniert!pic.twitter.com/3S91LcmeyK",
            "username": "MeierIsabel_LIE",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1083665047946170368": {
            "id": "1083665047946170368",
            "text": "Jetzt ist es raus...pic.twitter.com/Iquh70LEUm",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 44,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 7
        },
        "1084163402199646210": {
            "id": "1084163402199646210",
            "text": "Noch einmal vielen Dank f\u00fcr die Inspiration an \u2066@Josef_Buchner\u2069. Heute am Tag der offenen T\u00fcr hatten SuS und Eltern einen Einblick in den allt\u00e4glichen Unterricht trotz \u201eleerer\u201c R\u00e4ume. VR macht\u2019s m\u00f6glich.pic.twitter.com/bVkJR6JmcH",
            "username": "MarioSandner",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1084023664662720512": {
            "id": "1084023664662720512",
            "text": "The latest The Paul Kral Daily! https://paper.li/knowlearnlead?edition_id=d9f51ad0-164e-11e9-aee0-002590a5ba2d\u00a0\u2026 Thanks to @claus_nagel @CapgeminiDE @Josef_Buchner #leadership #management",
            "username": "knowlearnlead",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1084006417655320578": {
            "id": "1084006417655320578",
            "text": "Informatik als Allheilmittel - Grosse Hoffnungen im Kanton St.Gallen | St.Galler Tagblatthttps://www.tagblatt.ch/ostschweiz/informatik-als-allheilmittel-ld.1083333?mktcid=smsh&mktcval=Facebook\u00a0\u2026",
            "username": "soniclab",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1083617652331954176": {
            "id": "1083617652331954176",
            "text": "CALL FOR PAPERS\nIn der Oberpfalz bewegt sich was! Nach #realdigi17 nun der 1. Fachkongress \"Digitale Bildung Bayern\" #fadibay19 am 24. und 25. Mai 2019 im Amberg Congress Center. Termin f\u00fcr die Einreichung: 31.01.2019. #BayernEdu #twitterlehrerzimmerhttps://www.dropbox.com/s/cahugc7fv8dd3s5/Kongress%20Digitale%20Bildung%20Bayern%20Amberg%20Call_for_Papers_Formular.pdf?dl=0\u00a0\u2026",
            "username": "stipberger",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 7
        },
        "1083705455237574656": {
            "id": "1083705455237574656",
            "text": "unbeirrbar dreht die Kuh  ihre Runden, w\u00e4hrend die Kolleg*innen intensiv an der Erstellung neuer augmentierter Materialien arbeiten @AreekaEdu @zli_phwienpic.twitter.com/NZaqpwXUZb",
            "username": "kmittlboeck",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1083454681563758592": {
            "id": "1083454681563758592",
            "text": "Am 17. und 18. Mai dreht sich in Rorschach wieder alles um Inspiration, Vernutzung und Innovation. Wir freuen uns auf viele Besucher an den #tabletdays19pic.twitter.com/z9qIGCHKZ0",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 3
        },
        "1083663682490560512": {
            "id": "1083663682490560512",
            "text": "Vielen Dank @Josef_Buchner f\u00fcr dem Hinweis!\n\nUnter diesem Link kann man auch ohne anmelden das Formular ausf\u00fcllenhttp://bit.ly/2VEOUCJ\u00a0",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1080958168908353537": {
            "id": "1080958168908353537",
            "text": "\"Slowly a big cobra rises from the basket. Oooh! Everybody moves back.\u201d Come and learn about snakes in our S-S-snakes book. If you dare\u2026pic.twitter.com/OyWnmNPTWd",
            "username": "GetBookful",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1083435378869260293": {
            "id": "1083435378869260293",
            "text": "Der Weg zum Lernvideo mit @explainevrythng !  \nIch nehme euch Schritt f\u00fcr Schritt beim Erstellen eines Videos mit!  \nHeute: Entwurf und Inhalt\n#Twitterlehrerzimmer #EduSH #EdTech #EduPnx #BayernEdu #fl_seminar #MVedu #NRWedu #DiBiS\nMorgen: Tonaufnahmehttps://www.youtube.com/watch?v=avEYFE-2FTA&list=PLvaS3TynazL_KnNbpCU0AVQqUT8BvZF0K&index=4\u00a0\u2026",
            "username": "KaeptnKeks",
            "num_likes": 34,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 0
        },
        "1083468667441111041": {
            "id": "1083468667441111041",
            "text": "Gerade den empfehlenswerten @digimetsch Podcast #17 dazu geh\u00f6rt. F\u00fchrt in das Thema AR/VR ein und zeigt durchgef\u00fchrte und zuk\u00fcnftige Einsatzm\u00f6glichkeiten mit @Josef_Buchnerhttps://overcast.fm/+Hs8o0xyh0\u00a0",
            "username": "gpbollbach",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1082932208132939778": {
            "id": "1082932208132939778",
            "text": "Interesse am Neuen und Lust zum Spielen und Entdecken. Das sind zwei wichtige Faktoren um #digitalMindset zu entwickeln. Mit Digital Mindset kann aus den fantastischen M\u00f6glichkeiten der digitalen Gegenwart Innovation und Erfolg gewinnen. Damit besch\u00e4ftige ich mich aktuellpic.twitter.com/nOPnyNJkPu",
            "username": "RomanRuediger",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "1083287329962450945": {
            "id": "1083287329962450945",
            "text": "Call: F\u00fcr die JFMH-Nachwuchstagung am 29./30.07.19 an der PH Weingarten werden noch bis zum 15.03.19 Beitr\u00e4ge zum Thema \u201eSch\u00f6ne neue (digitale) Welt?!-Zwischen Potential und Herausforderung\u201c gesucht:\nhttp://bit.ly/2sdieTp\u00a0\n@dghd_info @informatikradar @mp_dgfe @GMWOnline",
            "username": "eteachingorg",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1083262172304736256": {
            "id": "1083262172304736256",
            "text": "Interaktives Video zur \"Entstehung der EU\"\nhttps://buff.ly/2sdWfeY\u00a0\n#flippedclassroom #H5P #geographieROCKS #MIEExpertpic.twitter.com/RvsAofDt6X",
            "username": "mathematikROCKS",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1083257191287738368": {
            "id": "1083257191287738368",
            "text": "Entstehung der EU | Flipped Classroom | http://geografie.rocks\u00a0 | Phil Stangl: http://youtu.be/tfSNqJRUXC8?a\u00a0 \u00fcber @YouTube",
            "username": "mathematikROCKS",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1083108304749056008": {
            "id": "1083108304749056008",
            "text": "und nat\u00fcrlich mt beitrag zu #invertedclassroom von mir #fhstp @fh_stpoelten #flipmich #icmbeyond ... wobei die Beitr\u00e4ge von @ainvienna und jener von @Josef_Buchner sind da auch sehr lesenswert!https://twitter.com/ainvienna/status/1082730152843534336\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1083045796877123584": {
            "id": "1083045796877123584",
            "text": "Neu bei uns: Der Eventkalender! Schickt uns gerne weiterhin Veranstaltungstipps, die wir hier eintragen k\u00f6nnen. So entsteht ein sch\u00f6n voller Kalender! \n#DigitaleBildung #followerpower #Medienbildung #Medienp\u00e4dagogik #zeitgem\u00e4\u00dfeBildung #Fortbildunghttps://buff.ly/2RhBJsL\u00a0",
            "username": "digimetsch",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1082954663459241985": {
            "id": "1082954663459241985",
            "text": "Ich darf am 28.1. eine spannende eLecture moderieren. Roland Radlinger wird uns zeigen, wie man knackige Kurzvideos mit #Powtoon und #ExplainEverything erstellt.\n\nIch freu mich drauf! #VPH #eLecture #EduPnx #BayernEdu #Twitterlehrerzimmerhttps://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/electure-kurzvideos-mit-wow-effekt-powtoon-und-explain-everything-fuer-die-lehre-2/\u00a0\u2026",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 30,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 1
        },
        "1082960681794719745": {
            "id": "1082960681794719745",
            "text": "Neu: der Sammelband zu #digiPH - Hochschule digital.innovativ der #vph: https://www.fnma.at/publikationen/eigene-publikationen\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "1082959584946466818": {
            "id": "1082959584946466818",
            "text": "#Scratch 3.0 ist verf\u00fcgbar und der erste Seminartag mit dem offiziellen Release war gleich sehr cool! Durchdacht, fl\u00fcssig, viele Bugs ausgeb\u00fcgelt. Und vor allem: mit der Version 3.0 l\u00e4uft Scratch jetzt ohne Flash und somit auch auf Tablets u.\u00e4.https://scratch.mit.edu/\u00a0",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1082401021324857344": {
            "id": "1082401021324857344",
            "text": "Hab gerade eine coole Sache entdeckt f\u00fcr alle, die sich mit QR-Codes besch\u00e4ftigen:\nhttp://www.mal-den-code.de\u00a0\n#BayernEdu #QR #digitools @digital_real17",
            "username": "AlexGru01",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 2
        },
        "1082932227598680064": {
            "id": "1082932227598680064",
            "text": "Eilmeldung: Anw\u00e4rter auf Anti-Digital-Argumente-Bingo-Preis 2019 bereits Anfangs Januar!\nhttp://blog.doebe.li/Blog/AnwaerterAufAntiDigitalArgumenteBingoPreis2019\u00a0\u2026",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 71,
            "num_retweets": 31,
            "num_replies": 8
        },
        "1082938902808350721": {
            "id": "1082938902808350721",
            "text": "Nicht vergessen: nur noch 6 Tage Zeit f\u00fcr alle, die noch Beitr\u00e4ge f\u00fcr die EDU|days einreichen wollen!  #edudays https://www.edudays.at/index.php/einladung-zur-einreichung\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 1
        },
        "1082925381873750016": {
            "id": "1082925381873750016",
            "text": "Bis 15.01. L\u00e4uft noch der #Vorverkauf unserer #Areeka Erlebniskarten \nWir setzen noch einen drauf: \n\nf\u00fcr jede vorbestellte Packung gibt es eine weitere gratis dazu \nhttp://bit.ly/2RIG87k\u00a0pic.twitter.com/E0bC6wyYS6",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1082912262044684288": {
            "id": "1082912262044684288",
            "text": "Skifahren bleibt Skifahren!\n\nAuch 2019 w\u00e4chst die Liste der Argumente gegen das Digitale in der Bildung weiter. Januar-Argument: Lernen bleibt Lernen.\nhttp://mehrals0und1.ch/Argumente/LernenBleibtLernen\u00a0\u2026",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "1082901216294772736": {
            "id": "1082901216294772736",
            "text": "Meine #Literatur und #Quellen muss ich immer wieder durchgehen. Wie ich sie auf allen meinen Ger\u00e4ten immer zur Verf\u00fcgung habe, zeige ich euch hier: \n https://goo.gl/DomnYE\u00a0\nHeute mal ohne Video. Kommt aber bald wieder eins!\n@zotero #zotfile",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1082515350443491328": {
            "id": "1082515350443491328",
            "text": "Medienp\u00e4dagogik unplugged #1 \u2013 Programmieren ohne Strom https://www.medienpaedagogik-praxis.de/2019/01/08/coding-unplugged-programmieren-ohne-strom/\u00a0\u2026",
            "username": "kwagui",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1082730152843534336": {
            "id": "1082730152843534336",
            "text": "Online!\n\nDownload: https://www.fnma.at/publikationen/eigene-publikationen\u00a0\u2026\n\nMit \"Digitale Wissenslandkarten f\u00fcr Lehre und Lernen \u2013 Forschungsbeispiele\u201c von mir :-)\n\n#lehre\n#lernen\n#Wissenslandkarte\n@virtuellephpic.twitter.com/ywHGLnYe5z",
            "username": "ainvienna",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1082869366880985088": {
            "id": "1082869366880985088",
            "text": "Veranstaltungshinweis: #icm2019 am 26./27.02 in Marburg bei @juergen_handke  \"Inverted Classroom - the next stage\" Dabei geht es um gegenw\u00e4rtige aber auch zuk\u00fcnftige Entwicklungen rund um die Digitalisierung an Hochschulen.  https://invertedclassroom.wordpress.com/icm-2019/anmeldung-icm-2019/\u00a0\u2026 \u2026  #flippedclassroom",
            "username": "FlippedMathe",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1082750403509407744": {
            "id": "1082750403509407744",
            "text": "Wer den Beitrag zu meiner #eLecture heute nachlesen will, findet ihn im #Tagungsband zu #digiPH ab Seite 73 ;-) \n\nhttps://www.fnma.at/content/download/1529/5759\u00a0\u2026\n#EduPnx #BayernEdu #VPH",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "1082648312866590720": {
            "id": "1082648312866590720",
            "text": "Seit Anfang 2019 ist #Scratch 3 verf\u00fcgbar \n(dank HTML5 auch auch auf Tablets!).\nhttps://scratch.mit.edu\u00a0\n\nWir haben deshalb unsere Brosch\u00fcre mit #MaKeyMaKey-Projektideen leicht \u00fcberarbeitet.\nhttp://iLearnIT.ch/makey\u00a0pic.twitter.com/8YZnoWRmPa",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 65,
            "num_retweets": 32,
            "num_replies": 7
        },
        "1082675847629340672": {
            "id": "1082675847629340672",
            "text": " @chris_schamb und ich haben uns wieder zusammengesetzt und eine neue Folge #DigimetschTalk aufgezeichnet. Wir geben einen Ausblick auf 2019 und sprechen au\u00dferdem \u00fcber das Potenzial interaktiver Filme wie #Bandersnatch auf @NetflixDE  h\u00f6rt rein:https://www.digimetsch.de/2019/01/05/digimetsch-talk-staffel-2-folge-8-housekeeping-und-jahresvorschau-2019/\u00a0\u2026",
            "username": "The_Constantin",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1082636059031220224": {
            "id": "1082636059031220224",
            "text": "Entspannt ins neue Jahr mit der neuen Folge #digimetschTalk  Wir sprechen \u00fcber Veranstaltungen und Events in 2019 und einen spannenden Film!\nH\u00f6rt rein! \n#Podcast #Medienbildung #digitaleBildung #Filmbildung #Medienp\u00e4dagogik #Events #Bildung #Schule\nhttps://buff.ly/2CXaSta\u00a0pic.twitter.com/E9bPogx9Lk",
            "username": "digimetsch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1082676247598166016": {
            "id": "1082676247598166016",
            "text": "Scratch 3 - Absolutely amazing https://scratch.mit.edu/projects/editor/?tutorial=getStarted\u00a0\u2026 #digitalebildung #scratch #digitalegrundbildung #havefun #teaching",
            "username": "elgerinio",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1082575940377546757": {
            "id": "1082575940377546757",
            "text": "\u201ePerspektivenwechsel: Sitzengeblieben? \u2013 Wie ein #bewegterUnterricht aussieht\u201c erl\u00e4utert R. Zimmermann im aktuellen Blogbeitrag. Er fordert f\u00e4cher\u00fcbergreifende Ma\u00dfnahmen, die k\u00f6rperl. Aktivit\u00e4t & Lernprozesse verbinden.\n#BewegteSchule #twitterlehrerzimmer\nhttps://hse.hypotheses.org/1610\u00a0pic.twitter.com/MbppFS6hRh",
            "username": "HSE_Heidelberg",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1082009734172078080": {
            "id": "1082009734172078080",
            "text": "So. Neueste PPT vollendet. Zeitrahmen: Zwei Stunden. Es gibt keine Kaffeepause. Niemand stellt Fragen, und keiner geht aufs Klo. Verstanden? \nhttps://www.mrsgreenflippedaus.de/app/download/7965669863/Fit+f%C3%BCr+Schule+2.0.pdf?t=1546806068\u00a0\u2026",
            "username": "MrsGreenGER",
            "num_likes": 43,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 15
        },
        "1082548665380683776": {
            "id": "1082548665380683776",
            "text": "Multimediale #ebooks im Unterricht erstellen: Das #Erkl\u00e4rvideo des #ZfM gibt hierzu eine kurze Einf\u00fchrung mit #Unterrichtsideen f\u00fcr die Grundschule.\n#HowTo #YouTube #BayernEduhttps://www.youtube.com/watch?v=pyB-yEnPRzQ&t=3s\u00a0\u2026",
            "username": "ZfM_PHGmuend",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1082332960018350081": {
            "id": "1082332960018350081",
            "text": "Feiern gerade https://comixify.ii.pw.edu.pl/\u00a0. Die Seite generiert aus deinem Video automatisch ein Comic. Haben gerade unser Interview mit @Josef_Buchner https://m.youtube.com/watch?v=ZJargaajGcU\u00a0\u2026 durchlaufen lassen und hier ist das Ergebnis.pic.twitter.com/2JuN6ZxpNa",
            "username": "erklaerbrueder",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 2
        },
        "1082181328387350528": {
            "id": "1082181328387350528",
            "text": "// CfP // #JFMH19 \u2026http://jfmh2019.bildungsconsulting-weingarten.de/jmfh2019.html\u00a0 (Deadline 15.3.2019) - Das JFMH versteht sich als Nachwuchstagung unter der Schirmherrschaft der dghd, der Gesellschaft f\u00fcr Medien... \u2026http://jfmh2019.bildungsconsulting-weingarten.de/jmfh2019.html\u00a0",
            "username": "dghd_info",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1082027872120909824": {
            "id": "1082027872120909824",
            "text": "@Josef_Buchner @Murli5000https://twitter.com/EdwardsMonty/status/1082021291434143749\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1082026841349726208": {
            "id": "1082026841349726208",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/PaulHamilton8/status/1081754507984261121\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1081473191166599169": {
            "id": "1081473191166599169",
            "text": "Da f\u00e4llt die Auswahl schon schwer, oder @Josef_Buchner;) #VR-Brillen #BayernEdu #Edupnx #DigitaleBildung #Digitalisierungpic.twitter.com/9m9tubD1uU",
            "username": "Woe_Real",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1081331091334709248": {
            "id": "1081331091334709248",
            "text": "Habe nun \u201ecommunicative grammar\u201c Videos selbst erstellt. Passender Blog Artikel \u00fcber meine Erfahrungen mit diesem Ansatz inkl. Worksheets & Key zum Download hier: https://bit.ly/2TvdMem\u00a0 #digiteach #digiteacher #elearning #grammarteaching",
            "username": "JWeissenboeck",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1080171579898773504": {
            "id": "1080171579898773504",
            "text": "Frage zum Jahresbeginn: Zu welchen Themen sollte es noch #DiBiS-Handouts geben? Bald kommt \u00fcbrigens eine neue Ausgabe mit @hej_host (@Lehrer_innen) zum Thema \u201eDigilyse\u201c #BayernEdu #NrwEdu #Edupnx #Twitterlehrerzimmer #DigitaleBildung #Digitalisierung - gerne Vorschl\u00e4ge und RTpic.twitter.com/NMrPSzp5Y0",
            "username": "Woe_Real",
            "num_likes": 38,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 7
        },
        "1080144668212580352": {
            "id": "1080144668212580352",
            "text": "Morgen fr\u00fch um 9 Uhr gehts los. An alle ReferentInnen: bitte meldet euch auch ab morgen auf http://mobile.schule\u00a0 an, wenn Ihr Workshops als Teilnehmer belegen wollt. und vergesst nicht die Anmeldung zum Get Together! Voll ist voll! #molol19",
            "username": "mobileschule",
            "num_likes": 34,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 2
        },
        "1079082376209358848": {
            "id": "1079082376209358848",
            "text": "\u201eP\u00e4dagogik vor Karten\u201c  Es wird immer besser \u2013 zum Gl\u00fcck arbeiten Leute wie @Woe_Real  gleich Konzepte aus, da kann NIX mehr schiefgehen https://twitter.com/Woe_Real/status/1079066100040638465\u00a0\u2026",
            "username": "uhl_edu",
            "num_likes": 23,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1079066100040638465": {
            "id": "1079066100040638465",
            "text": "#Schafkopf zeitgem\u00e4\u00df unterrichten, so geht es richtig! - mit dem Handzettel im #DiBiS-Stil seid ihr gut vorbereitet! #BayernEdu cc @GymnasiumBayern  Download: https://www.dropbox.com/s/bcf742af7403t1d/Schafkopf.pdf?dl=0\u00a0\u2026pic.twitter.com/1HvTHYQiRV",
            "username": "Woe_Real",
            "num_likes": 108,
            "num_retweets": 26,
            "num_replies": 15
        },
        "1078682392389394433": {
            "id": "1078682392389394433",
            "text": "Umfangreicher und guter Artikel zu VR/AR von @C_Q_ https://imblickpunkt.grimme-institut.de/neue-realitaeten-augmented-reality-und-virtual-reality/\u00a0\u2026 #GrimmeInstitut",
            "username": "_DigitalWriter_",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1078753237413580800": {
            "id": "1078753237413580800",
            "text": "Stelle eines/r Rektoratsreferenten/in an der #phheidelberg ausgeschrieben - Please RT! https://www.ph-heidelberg.de/fileadmin/de/hochschule/verwaltung/personalangelegenheiten/Stellen/Stellen2018/RNZRektorat_referentenstelle2018_2.pdf\u00a0\u2026",
            "username": "dunkelmunkel",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 20,
            "num_replies": 0
        },
        "1079031814373720065": {
            "id": "1079031814373720065",
            "text": "The latest Sprach-, Medien- & mehr Didaktik! https://paper.li/lacknere/1334329503?edition_id=d1d71ed0-0b7b-11e9-aee0-002590a5ba2d\u00a0\u2026 Thanks to @Kl_pulcino @kulturbolschewi @legalmemory #35c3 #lesestoff",
            "username": "lacknere",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1079029781004517378": {
            "id": "1079029781004517378",
            "text": "Flipped Classroom - Zeit f\u00fcr deinen Unterricht https://nzzl.us/4Am8HDN\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1077102350328832000": {
            "id": "1077102350328832000",
            "text": "Weihnachten / Christmas\n\"Ich aber habe gelernt, dass man niemals zu klein ist, um einen gro\u00dfen Unterschied machen zu k\u00f6nnen.\" Greta Thunberg\n\"But i have learned that you are never too small to make a difference\" \n\nLet's make a difference...",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1076942342601539589": {
            "id": "1076942342601539589",
            "text": "Weimar \u2013 Der Kampf um die\u00a0Demokratie http://life-is-a-dice.de/weimar-der-kampf-um-die-demokratie\u00a0\u2026pic.twitter.com/OutwH4o582",
            "username": "spielkinder42",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1076788481836371968": {
            "id": "1076788481836371968",
            "text": "Check out WWF Free Rivers, a new augmented reality app that puts an entire river basin in your hands. Make it rain, build a dam, remove a dam, and learn about the importance of free-flowing rivers along the way. Download it today!https://itunes.apple.com/us/app/wwf-free-rivers/id1349935575?ls=1&mt=8\u00a0\u2026\nWonderful Experimente!pic.twitter.com/my8LIBPtun",
            "username": "seni_bl",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 4
        },
        "1076503558353272832": {
            "id": "1076503558353272832",
            "text": "\u201eNichts bringt uns auf unserem Weg besser voran, als eine Pause.\u201d\nElizabeth Barrett Browning\u00a0\n\nIn diesem Sinne w\u00fcnsche ich euch allen frohe Weihnachten und einen tollen Start ins Jahr 2019.\n#Twoff",
            "username": "180gradflip",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1076783158882902016": {
            "id": "1076783158882902016",
            "text": "Heute noch nichts vor? Dann schnappt euch die Familie, \u00f6ffnet eure #Podcast-Apps und taucht mit @digimetsch ab in die virtuelle und erweiterte Realit\u00e4t! #digimetschTalk mit @Josef_Buchner, @chris_schamb und #AugmentedReality in #Schule und #Bildung! https://twitter.com/digimetsch/status/1076765844800192512\u00a0\u2026",
            "username": "The_Constantin",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1076765844800192512": {
            "id": "1076765844800192512",
            "text": "Aktualisiert mal die Podcast Apps! Kurz vor Weihnachten gibt es nochmal eine neue Folge #digimetschTalk! #AR & #VR in der Bildung ist dieses mal mit @Josef_Buchner das Thema. Viel Spa\u00df!\n\nhttps://buff.ly/2rPJjMd\u00a0pic.twitter.com/DnbIOqpD1k",
            "username": "digimetsch",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1076202340645044230": {
            "id": "1076202340645044230",
            "text": "Die Workshopliste wurde soeben als Weihnachtsteaser ver\u00f6ffentlicht! Schaut euch das komplette Programm incl. der detaillierten Beschreibungen an und nutzt die Weihnachtstage sinnvoll: stellt euch euer Programm zusammen! Anmeldungen am 02. Januar. http://mobile.schule\u00a0 #molol19",
            "username": "mobileschule",
            "num_likes": 51,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 7
        },
        "1076100304507203584": {
            "id": "1076100304507203584",
            "text": "Zaussinger/Terzieva mit Daten der @sozialerhebung dabei im (deutschen) #sozialerhebung Sammelband \"Dimensionen studentischer Vielfalt\"https://www.wbv.de/artikel/6004655w\u00a0\u2026",
            "username": "Bianca_Thaler",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1075839632124928001": {
            "id": "1075839632124928001",
            "text": "Video der Keynote von @merzthurgau bei #wildcampen18: \"Die eigentliche digitale Transformation f\u00fcr die Schule steht noch bevor\". Genau richtig f\u00fcr besinnliche Weihnachtstage . Danke @bbrandl_school f\u00fcrs Aufnehmen und Einstellen! https://player.vimeo.com/video/307471749\u00a0",
            "username": "Sallythechin",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1075838406066925569": {
            "id": "1075838406066925569",
            "text": "Noch rechtzeitig zu Weihnachten : Video der Keynote von @halfman1334 bei #wildcampen18 \"Nich' lang schnacken, Kopp in Nacken\". Danke @bbrandl_school f\u00fcrs Aufnehmen und Einstellen! https://player.vimeo.com/video/307453501\u00a0",
            "username": "Sallythechin",
            "num_likes": 34,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 5
        },
        "1076000617594793984": {
            "id": "1076000617594793984",
            "text": "Toller Geschenketipp. #tabletdays Inspirierende Veranstaltung an einem besonderen Ort. Passend dazu mein Beitrag zu den TabletDays 2018 https://vedducation.jimdo.com/2018/05/01/grenzenlose-bildung/\u00a0\u2026https://twitter.com/ipadschule/status/1075992169041809408\u00a0\u2026",
            "username": "vedducation",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1075992169041809408": {
            "id": "1075992169041809408",
            "text": "Achtung: Das beste Weihnachtsgeschenk f\u00fcr Lehrpersonen: Eine Eintrittskarte f\u00fcr die internationalen Tablet Days 2019! Kommt rechtzeitig und immer gut an. Man g\u00f6nnt sich ja sonst nichts\u2026. #tabletdayspic.twitter.com/Ah95eAIeQv",
            "username": "ipadschule",
            "num_likes": 34,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 2
        },
        "1075993983833292800": {
            "id": "1075993983833292800",
            "text": "Ho ho hohttps://twitter.com/ipadschule/status/1075992169041809408\u00a0\u2026",
            "username": "halfman1334",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1075878560659849216": {
            "id": "1075878560659849216",
            "text": "Soeben wurde die Ausgabe 13/4 der ZFHE \"\u00dcber die M\u00f6glichkeiten und Grenzen von Aufnahmeverfahren im Hochschulbereich\" ver\u00f6ffentlicht, Herausgeber/in sind Martin Arendasy, Gisela Kriegler-Kastelic und Dennis Mocigemba. Wir w\u00fcnschen eine anregende Lekt\u00fcre! https://www.zfhe.at\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1075826147051692032": {
            "id": "1075826147051692032",
            "text": "Barrierefreie Digitalit\u00e4t - das ist der Schwerpunkt des neuen #fnma Magazins: https://www.fnma.at/publikationen/magazin\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1075667452300795904": {
            "id": "1075667452300795904",
            "text": "\u201cTeilhabe an Bildung und Wissenschaft\u201d - der Call for Papers f\u00fcr die Jahrestagung GMW 2019 ist ver\u00f6ffentlicht: https://www.gmw-online.de/2018/12/cfp-gmw2019/\u00a0\u2026 #CFP #elearning #digitalisierung #bildung #wissenschaft #gmw2019",
            "username": "GMWOnline",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 23,
            "num_replies": 0
        },
        "1075226132839059457": {
            "id": "1075226132839059457",
            "text": "[interview] Flipped Classroom \u2013 Eine gute Idee f\u00fcr den Mathematikunterricht? @FlippedMathe\u00a0#tugrazhttps://elearningblog.tugraz.at/archives/10752\u00a0",
            "username": "mebner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1075469159193034752": {
            "id": "1075469159193034752",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/PaulHamilton8/status/1074906692964409344\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1075419198426357760": {
            "id": "1075419198426357760",
            "text": "Nochmal vielen Dank @Josef_Buchner. Super spannender #digimetschTalk. Das Ergebnis kann sich h\u00f6ren lassen \n\nFolge kommt die n\u00e4chsten Tage  man darf gespannt sein\n\n#Podcast #Bildung #AR #AugmentedReality #digitaleBildung #medienbildung #Medien #edtech #education",
            "username": "digimetsch",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 2
        },
        "1074916640989634560": {
            "id": "1074916640989634560",
            "text": "Projektmanagement-Stelle im Bereich #campusmanagement an der #phheidelberg ausgeschrieben - please RT! https://www.ph-heidelberg.de/fileadmin/de/hochschule/verwaltung/personalangelegenheiten/Stellen/Stellen2018/Projektmanager_Campusmanagement_2019.pdf\u00a0\u2026 #rheinneckar #ITjobs #ITJobsNearYou",
            "username": "dunkelmunkel",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 3
        },
        "1074958830402965504": {
            "id": "1074958830402965504",
            "text": "Auch mit #Smartphone l\u00e4sst sich prima arbeiten - wenn man das richtige #Equipment hat:\n#Bluetoothtastatur #Smartphonest\u00fctzepic.twitter.com/ThRdGxmHXr",
            "username": "eeducation_at",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1073939741974892544": {
            "id": "1073939741974892544",
            "text": "@Josef_Buchnerhttps://twitter.com/immersivegaze/status/1073462981910884352\u00a0\u2026",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1073604869506904066": {
            "id": "1073604869506904066",
            "text": "\"Digital kompetent sei der Lehrende, hilfreich und gut...\" - 13. eLearning-Netzwerktag am 13. Dezember #elnt @goetheuni @studiumdigitale https://eichhornmichael.wordpress.com/2018/12/14/digital-kompetent-sei-der-lehrende-hilfreich-und-gut-13-elearning-netzwerktag-am-13-dezember/\u00a0\u2026pic.twitter.com/MPWM3GUclk",
            "username": "eichhornmichael",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1073201638842744832": {
            "id": "1073201638842744832",
            "text": "My 4th #H5P baby was born today!https://h5p.org/dictation\u00a0",
            "username": "otacke",
            "num_likes": 38,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 1
        },
        "1073126429439782913": {
            "id": "1073126429439782913",
            "text": "Hast du schon unser neues #Haustier  gesehen? \nAuch Du kannst es dir ganz leicht zu dir nach Hause holen\nLade dir die kostenlose #Areeka App im Google Play- oder Apple-Store herunter. Scanne eine unserer Visitenkarten ab und beobachte Karla #Kroko wo immer Du m\u00f6chtest pic.twitter.com/qq4UXxq4dA",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "1073197835791855616": {
            "id": "1073197835791855616",
            "text": "13. eLearning-Netzwerktag an der #Goethe Universit\u00e4t, Der Titel der Keynote war ja fast naheliegend ;-) : \"Digital kompetent sei der Lehrende, hilfreich und gut.\" #phnoe #vph #digikompP #mekomooc Vielen Dank f\u00fcr die Einladung @eichhornmichael!",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1073155893750050816": {
            "id": "1073155893750050816",
            "text": "Danke #josef_buchner f\u00fcr den Lekt\u00fcretip pic.twitter.com/ycITji3Lvz",
            "username": "UlrikeBn1",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1072781489601953792": {
            "id": "1072781489601953792",
            "text": "Das HSE-Team freut sich auf kompetente Unterst\u00fctzung!https://twitter.com/eteachingorg/status/1072778082572877824\u00a0\u2026",
            "username": "HSE_Heidelberg",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1072442207058186242": {
            "id": "1072442207058186242",
            "text": "Einf\u00fchrung Bruchterme | Flipped Classroom | http://mathematik.rocks\u00a0 | Phil Stangl: http://youtu.be/-vKu-AUxGXc?a\u00a0 \u00fcber @YouTube",
            "username": "mathematikROCKS",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1071742116819320832": {
            "id": "1071742116819320832",
            "text": "Im kommenden Semester sollen meine / unsere Sch\u00fcler ihr Lernen in digitalen ePortfolios auch reflektieren. Wir benutzen dazu die Reflektionsstufen von @NinaAnnaBrendel Hat jemand \u00e4hnliche Erfahrungen? @plangester @FrlFritzhttps://h5p.org/node/382886\u00a0",
            "username": "Noelte030",
            "num_likes": 36,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 1
        },
        "1072194921145217025": {
            "id": "1072194921145217025",
            "text": "Wieder so eine tolle Idee f\u00fcr unser #Harry-Potter-Projekt: Magische Fahndungsplakate! #hpreveal #etwinning #ar #grundschule @frandevolhttps://youtu.be/ipIkr8I-uOY\u00a0",
            "username": "belden_trixi",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1070804782275854336": {
            "id": "1070804782275854336",
            "text": "Nice. I have drafted an English version: http://henrich.poehls.com/papers/2018-12-06-dagstuhl-triangle-under-cc-by-sa-license.pdf\u00a0\u2026",
            "username": "henrichpoehls",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1070656902810488833": {
            "id": "1070656902810488833",
            "text": "Weil es sich bereits im Franz\u00f6sischen verbreitet (http://www.ciip.ch/files/2/CIIP_Decision_Plan-action-numerique_2018-11-22.pdf#page=3\u00a0\u2026) und aufgrund mehrfacher Nachfrage:\n\nDas Dagstuhl-Dreieck als CC-BY-SA-Grafik\nhttp://wiki.doebe.li/Dagstuhl/GrafikUnterCCLizenz\u00a0\u2026pic.twitter.com/CsuzQ3hjJZ",
            "username": "beatdoebeli",
            "num_likes": 97,
            "num_retweets": 52,
            "num_replies": 4
        },
        "1072066344982642688": {
            "id": "1072066344982642688",
            "text": "Testing the new @cospaces_edu video upload update to view through #AugmentedReality doors. A sneak peak into the @IICS1911 Teachers\u2019 Lounge!\n\nNext step is partnering with schools to share global perspective by bringing our lives into each other\u2019s halls and vice-versa. #ARVRinEDUpic.twitter.com/0c4NFA0yth",
            "username": "clinty",
            "num_likes": 106,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 7
        },
        "1072203136218091520": {
            "id": "1072203136218091520",
            "text": "Mit Eurer Hilfe k\u00f6nnen wir die Sammlung erweitern und zwischen \u201enetten Effekten\u201c und wirklich sinnvollen Anwendungen differenzieren.https://twitter.com/Sallythechin/status/1072202350062944257\u00a0\u2026",
            "username": "Mr_Airless",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1072115951217360896": {
            "id": "1072115951217360896",
            "text": "Die #Lernkultur, #Lernmotivation im #lehramtsstudium zu wecken. Florian M\u00fcller @alpenadriauni hat sich dieser zentralen Bildungsmission verschrieben und teilt seine #learningExperience mit uns. Die Kunst der Motivation in der #Lehrkr\u00e4ftebildung. Minds on & hands on @univienna !!!pic.twitter.com/J3xuKRAX2O",
            "username": "sbrauckmannedup",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1072202350062944257": {
            "id": "1072202350062944257",
            "text": "Hier die #AR #360Grad Sammlung von @Mr_Airless & mir anl\u00e4sslich unserer Session bei #wildcampen18. @Josef_Buchner @cfreisleben @M_Heusinger: Danke f\u00fcr die Infos, die ihr teilt! Da steckt einiges von euch drin. https://padlet.com/strsa/ar\u00a0pic.twitter.com/FNCYKJkVDX",
            "username": "Sallythechin",
            "num_likes": 28,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 0
        },
        "1072123837335158785": {
            "id": "1072123837335158785",
            "text": "#Transformation des #Lehrer s eine Frage, die man sich stellen muss: was wei\u00df ich mehr als ein frisch gesurfter? #Denkansto\u00df von @Josef_Buchner",
            "username": "fnigl1166",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1072124559103574018": {
            "id": "1072124559103574018",
            "text": "Wer ist denn nochmal dieser rosa Lehrer von YouTube? Erkl\u00e4rung des #FlippedClassroom anhand des Paradebeispiels @FlippedMathe von @Josef_Buchner",
            "username": "fnigl1166",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1072156075108040705": {
            "id": "1072156075108040705",
            "text": "@Josef_Buchner: \u201eMedien- und Methodenvielfalt muss gelebte Realit\u00e4t werden!\u201c #variety #surprise Wie wahr! ",
            "username": "MmeRaquette",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1072167915758256133": {
            "id": "1072167915758256133",
            "text": "@Josef_Buchner:\u201cDu bist nicht allein\u201c Wir m\u00fcssen uns vernetzen! Ja, bitte!! Und teilen! Wir m\u00fcssen den Gedanken weitertragen und andere dazu bringen. Preaching to the choir, ich wei\u00df, aber trotzdem! #Vernetzung #wirsindnichtallein #twitterpower #youarenotalonepic.twitter.com/r9wSfrABMJ",
            "username": "MmeRaquette",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1072080448086556672": {
            "id": "1072080448086556672",
            "text": "Digitale Schule 2020 Tagung Individualisierung in Vilshofen #Josef_Buchner pic.twitter.com/finwpMf8O8",
            "username": "UlrikeBn1",
            "num_likes": 26,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 2
        },
        "1072094267844243456": {
            "id": "1072094267844243456",
            "text": "\u201eGive your learners variety and surprise\u201c zitiert von @Josef_Buchner bei der Fachtagung zur Individualisierung.",
            "username": "fnigl1166",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1072098511573925888": {
            "id": "1072098511573925888",
            "text": "@Josef_Buchner \u201eWarum vergleiche ich eigentlich digitale und analogen Medien? Der Vergleich ist sinnlos! Das didaktische Konzept dahinter ist wichtig!\u201c  Erinnert mich an @joeranDE und seine Pinguine. Sehr richtig!",
            "username": "MmeRaquette",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1072097643235565569": {
            "id": "1072097643235565569",
            "text": "Unterhaltsam, kurzweilig und trotzdem informativ! Vortrag von @Josef_Buchner zu \u201eLearning Analytics: vom individualisierten Lehren zum personalisierten Lernen?!\u201c Super , viel mitgenommen! #individualisierung #personalisierung #learninganalyticspic.twitter.com/jt9oKZHCri",
            "username": "MmeRaquette",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1071444539653656576": {
            "id": "1071444539653656576",
            "text": "Personalisiertes Lernen, Authentizit\u00e4t, Kollaboration - die drei Bausteine des iPAC-Modells\n@stoIIer #wildcampen18pic.twitter.com/cPYAAQtamF",
            "username": "EduBlackforest",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1071441921715793925": {
            "id": "1071441921715793925",
            "text": "#ARS. Aktualisierung der #Antworteure Tabelle: slido, edkimo und oncoo. ONCOO hat ungew\u00f6hnliche und spannende Funktionen, gew\u00f6hnungsbed\u00fcrftig in der Bedienung. Danke f\u00fcr die Mitarbeit @lacknere , danke f\u00fcr den Tipp @cfreisleben! http://www.brandhofer.cc/antworteure/#more-433\u00a0\u2026",
            "username": "rationalekritik",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1071039597466005505": {
            "id": "1071039597466005505",
            "text": "10 misunderstandings of how we learn.  Look at those percentages...yikes.  \n\nFrom Understanding How We Learn by \u2066@doctorwhy\u2069 \u2066@DrSumeracki\u2069 \u2066@olicav\u2069pic.twitter.com/EIXPQ6ZcnW \u2013 at James Clemens High School",
            "username": "effortfuleduktr",
            "num_likes": 535,
            "num_retweets": 399,
            "num_replies": 46
        },
        "1071588443526967297": {
            "id": "1071588443526967297",
            "text": "This is truly disturbing...https://twitter.com/effortfuleduktr/status/1071039597466005505\u00a0\u2026",
            "username": "dylanwiliam",
            "num_likes": 488,
            "num_retweets": 385,
            "num_replies": 31
        },
        "1071346740727635968": {
            "id": "1071346740727635968",
            "text": "Neuer #blogpost Drei easy webtools https://kids.t-mobile.at/drei-easy-webtools/\u00a0\u2026 #tools @tmobileat @knowlearnlead #bildungshipster @thomas_strasser @Josef_Buchnerpic.twitter.com/v3VYt0TqRT",
            "username": "hingeSCHMIDet",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1071007564664573952": {
            "id": "1071007564664573952",
            "text": "WANTED: Stelle bei mir im Team zu besetzen. #E-Learning #digitalLearning #job #offeneStelle #elearning #MDZ #mediendidaktik #PHThurgau #meinTeampic.twitter.com/46AATu9y7B",
            "username": "JSchittenkopf",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "1070721849213050880": {
            "id": "1070721849213050880",
            "text": "#educate you now with #augmentedreality @AreekaEdu app and bring #Animals to life \n#interact and join the #virtual world of #education!!! \n\nPre-order of #flashcards is open #NOW https://www.instagram.com/p/BrDZc6zo-N9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15bqleysga1c7\u00a0\u2026",
            "username": "amlogy_austria",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1070681767479205889": {
            "id": "1070681767479205889",
            "text": "Beitr\u00e4ge gesucht: Beteiligen Sie sich am n\u00e4chsten #Themenspecial von @eteachingorg zum Thema: \"Digitalisierungspraktiken und #Hochschulbildung - Sind wir auf dem richtigen Weg?\" \nAlle Infos: http://bit.ly/Digitalisierungspraktiken\u00a0\u2026 #digibw #hndbw #Bildung #elearning @HSFDigitalpic.twitter.com/VBlb6vz42H",
            "username": "eteachingorg",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 1
        },
        "1070661834921967617": {
            "id": "1070661834921967617",
            "text": "Ein paar Gedanken zu #DiBiS, #digitaleBildung, #Digitalisierung und Co @dkjs_bildung #BayernEdu #Edupnx #NrwEdu #Twitterlehrerzimmer @KM_Bayern @erlangen_de  http://www.bildung.digital/artikel/digitalisierung-eine-frage-der-notwendigkeit\u00a0\u2026",
            "username": "Woe_Real",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1070413804750733314": {
            "id": "1070413804750733314",
            "text": "Wir haben uns #20GedankenZumLehrenHeute gemacht und diese etwas aufbereitet! Wiederverwendung/Weiterentwicklung/Ver\u00e4nderung explizit erw\u00fcnscht #BayernEdu #KulturDesTeilens Autoren @dreadlock_dread @Woe_Real\nhttps://bayernedu.net/index.php/2018/12/05/20-gedanken-zum-lehren-heute-eine-haltungsfrage/\u00a0\u2026",
            "username": "mike_graf",
            "num_likes": 33,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 5
        },
        "1070681382286999553": {
            "id": "1070681382286999553",
            "text": "KollegInnen gesucht - sch\u00f6ne R\u00e4ume und nette KollegInnen vorhandenhttps://twitter.com/HSE_Heidelberg/status/1070678188894969862\u00a0\u2026",
            "username": "J_U_Werner",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 15,
            "num_replies": 1
        },
        "1070678188894969862": {
            "id": "1070678188894969862",
            "text": "Please RT! F\u00fcr das Projekt \"HSE: Go digital! Now!\" der @UniHeidelberg und der #PHHeidelberg suchen wir mehrere Expert/innen f\u00fcr (fachspezifische) #Mediendidaktik, #IT & #Koordination. Alle Ausschreibungen unter\nhttps://hse-heidelberg.de/ueber-die-hse/stellen-und-ausschreibungen\u00a0\u2026\nBewerbungsschluss: 6.1.2019pic.twitter.com/D0DZfJ3ZoO",
            "username": "HSE_Heidelberg",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 23,
            "num_replies": 1
        },
        "1070593357024559104": {
            "id": "1070593357024559104",
            "text": "Und nat\u00fcrlich wieder was vergessen - Werbung f\u00fcr AR und @AreekaEdu gemacht @Woe_Real @Josef_Buchnerpic.twitter.com/nZRvRQ0p7a",
            "username": "annekatweiss",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1070581484778610688": {
            "id": "1070581484778610688",
            "text": "Wir machen einen Film! Videos kinderleicht produziert https://nzzl.us/RSb6EZy\u00a0 via @nuzzel thanks @Josef_Buchner",
            "username": "wagjuer",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1070324527949860866": {
            "id": "1070324527949860866",
            "text": "Bin gespannt auf die eLecture zum Thema \u00abProfessionelle Lerngemeinschaften\u00bb am 11. Dezember, organisiert durch die @virtuelleph.  #kooperation #lehrpersonen #mastertheis #PLGhttps://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/zls-electure-das-arbeiten-in-professionellen-lerngemeinschaften-und-lernnetzwerken/\u00a0\u2026",
            "username": "Fanky08",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1070342528610775040": {
            "id": "1070342528610775040",
            "text": "@Josef_Buchner und @cfreisleben suchen weitere Beispiele, Tools, Links rund um #virtualreality in Schule & Hochschule (willkommen sind auch Hinweise zu Augmented Reality). Hier was wir schon gefunden haben: https://docs.google.com/document/d/1IjOI6IPFFHQmCGDm5ox0PHkFu8nhHIUFlrin_-3eBnA/edit#\u00a0\u2026 #edchatde #edupnx #bayernedu #fhstp #phstgallen",
            "username": "cfreisleben",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 7
        },
        "1070203851754627073": {
            "id": "1070203851754627073",
            "text": "Lest euch mal gleich in den @McWERK Blog hinein. Es geht um #Areeka und #AugmentedReality https://twitter.com/McWERK/status/1069948705783115777\u00a0\u2026",
            "username": "AreekaEdu",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1070253563392212992": {
            "id": "1070253563392212992",
            "text": "Erst k\u00fcrzlich fand unser Webinar \"Wir machen einen Film! Videos kinderleicht produziert\" in Kooperation mit Digi4Family statt. Nachtr\u00e4glich dazu wurde jetzt ein Blogbeitrag inkl. Checkliste zum Filmdreh ver\u00f6ffentlicht:https://www.digi4family.at/wir-machen-einen-film-videos-kinderleicht-produziert/\u00a0\u2026",
            "username": "LabWien",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1070253924781879296": {
            "id": "1070253924781879296",
            "text": "Erst k\u00fcrzlich fand mein Webinar \"Wir machen einen Film! Videos  kinderleicht produziert\" statt. Nachtr\u00e4glich dazu habe ich jetzt einen Blogbeitrag inkl. Checkliste zum  Filmdreh erstellt: https://www.digi4family.at/wir-machen-einen-film-videos-kinderleicht-produziert/\u00a0\u2026 @LabWien @werdedigital",
            "username": "techshelikes",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1070239831555481601": {
            "id": "1070239831555481601",
            "text": "Spontane Umfrage \u2013 auch wenn meine Meinung nicht z\u00e4hlt bzw. bekannt ist:\nWelche Literaturverwaltungs-Software ist besser? Und warum?\n\n..oder doch eine ganz andere?\n\n#Literatur #schreiben #literaturverwaltung #zitieren #acrwi #writing #studieren #phdlife #phdchat #followerpower",
            "username": "davidlohner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 6
        },
        "1070008324433813504": {
            "id": "1070008324433813504",
            "text": "#jule_berlin am 2. M\u00e4rz 2019 / Keynote Prof. Dr. Dr. hc. Albrecht Beutelspacher (Mathematikum Gie\u00dfen) \u201eMathematische Experimente\u201c / Programm mit \u00fcber 30 Workshops online / Anmeldung ab Januar / @MNU_BUND @DZLMATHE http://t3-trainingcenter-berlin.de/?p=302\u00a0pic.twitter.com/ErmAhs3Cjx",
            "username": "mrtewes_berlin",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1069834931508051968": {
            "id": "1069834931508051968",
            "text": "Die Zeitung berichtet \u00fcber das #barcampflhttps://www.volksblatt.li/Nachricht.aspx?src=vb&id=221141\u00a0\u2026",
            "username": "MarcelKaufmann6",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1069551820589154305": {
            "id": "1069551820589154305",
            "text": "Einladung zum fnma Talk #09 zum Thema \"Learning Analytics\": Am 4. Dezember um 11:00 Uhr findet der n\u00e4chste fnma Talk zum Thema \"Digitale Bildung ohne Learning Analytics ist wie Fliegen im Nebel\" mit Philipp Leitner statt, zu dem wir herzlich einladen! https://buff.ly/2Q9UNbW\u00a0",
            "username": "fnm_at",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1069568548668731393": {
            "id": "1069568548668731393",
            "text": "\u2066@rebauer\u2069 pr\u00e4sentiert gemeinsam mit Martin Sankofi und Petra Szucsich ihre neue \u00dcbersetzung \u201eLearning Patterns\u201c \u2066@zli_phwien\u2069pic.twitter.com/KZ8CeI15fc",
            "username": "N_Gruenberger",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1069200211887775745": {
            "id": "1069200211887775745",
            "text": "Draw your own reality at the @mak_vienna @josef_buchnerpic.twitter.com/9LeYsx1s8Y",
            "username": "anitsirk",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1068940346917302273": {
            "id": "1068940346917302273",
            "text": "Und der Award im Bereich Social Hero geht an @ninatoller!!!  heute erst pers\u00f6nlich kennen gelernt und ich kann sagen, ein echtes role-model! You Rock, Girl!  @dfla_official #dfla18pic.twitter.com/JAXvwn6Mwx",
            "username": "michelle_grebe",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1068781479415767040": {
            "id": "1068781479415767040",
            "text": "#mahDACH18 #phwienpic.twitter.com/u8h7Jq7waW",
            "username": "rebauer",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1068782564436004864": {
            "id": "1068782564436004864",
            "text": "https://www.memento.wien\u00a0 #mahDACH18 #phwien",
            "username": "rebauer",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1068792373617008640": {
            "id": "1068792373617008640",
            "text": "https://vr.google.com/cardboard/get-cardboard/\u00a0\u2026 #mahDACH18 #phwien",
            "username": "rebauer",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1068895956580687875": {
            "id": "1068895956580687875",
            "text": "Wir machens auch. @AndreaGhoneim #PHeiertage #instabooth #phwien #mahDACH18pic.twitter.com/wKHIrgBgHQ",
            "username": "marco_wbsport",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1068918540311384065": {
            "id": "1068918540311384065",
            "text": "Bei #mahdach18 ging's nicht nur im #mahara, sondern auch andere neue Lernwege und Tools, die gewinnbringend fuers Lernen eingesetzt werden koennten.https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1068861096998641665\u00a0\u2026",
            "username": "anitsirk",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1068783272136724482": {
            "id": "1068783272136724482",
            "text": "\u2066@BootBar\u2069, du rockst. #mahdach18pic.twitter.com/pA23z9E8lz",
            "username": "thomas_strasser",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1068782792836870144": {
            "id": "1068782792836870144",
            "text": "https://vrei.at\u00a0 #mahDACH18 #phwien",
            "username": "rebauer",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1068789275465003008": {
            "id": "1068789275465003008",
            "text": "https://www.curiscope.com/products/virtuali-tee\u00a0\u2026 #mahDACH18 #phwien",
            "username": "rebauer",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        }
    },
    "tweeted": {
        "1126157119621926913": {
            "id": "1126157119621926913",
            "text": "Vielen Dank f\u00fcr die Einladung https://twitter.com/cornelsenverlag/status/1126147382914289669\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1125636629278920704": {
            "id": "1125636629278920704",
            "text": "Mit lieben Gr\u00fc\u00dfen von der digitalen Generation @cfreislebenhttps://twitter.com/kmittlboeck/status/1125492077322735616\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1125094126876282881": {
            "id": "1125094126876282881",
            "text": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2501477596553337&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1124248707040514048": {
            "id": "1124248707040514048",
            "text": "Liebes #Twitterlehrerzimmer wenn ihr eure \u00e4lteren Smartphones aussortieren wollt, gerne mit mir Kontakt aufnehmen. Brauche ein paar Beispiel-Ger\u00e4te f\u00fcr unsere VR-Anwendungen. DANKE! #BayernEdu @bildungspunks #EduAustria #PleaseRT",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 3
        },
        "1123888296327880706": {
            "id": "1123888296327880706",
            "text": "#Call zur #icmbeyond20 @PLUS_RESEARCH @univienna @UniHeidelberg @UniGraz @UniMozarteumSbg @LehramtDigitale @davidlohner @KITKarlsruhehttps://twitter.com/icmbeyond/status/1123856000472309761\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1123888039393153026": {
            "id": "1123888039393153026",
            "text": "#Call zu #icmbeyond20 @thomas_strasser @hingeSCHMIDet @eeducation_at @mathematikROCKS @zli_phwien @PHZug @phluzern @UniLuzernhttps://twitter.com/icmbeyond/status/1123856000472309761\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1123887753110937605": {
            "id": "1123887753110937605",
            "text": "#Call ist online #icmbeyond20 @rationalekritik @zdwalter1 @iimphsg @virtuelleph @lacknere @JWeissenboeck @GarziManuel @urdan3fhttps://twitter.com/icmbeyond/status/1123856000472309761\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1123855660658167809": {
            "id": "1123855660658167809",
            "text": "phstgallen on Tour...heute uniluzern lucerne_switzerland #hochschuldidaktik #video #lernvideo https://www.instagram.com/p/Bw88PitBLt3BOb8kD02hgKthHt2b7SuZYMRuPc0/?igshid=he82qlajnzk3\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1123854324982013952": {
            "id": "1123854324982013952",
            "text": "Heute unterrichte ich an der @UniLuzern #phsg @iimphsg on Tour #video #lernvideo #hochschuldidaktikpic.twitter.com/f7gZ6HWLjX",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1123815271343456262": {
            "id": "1123815271343456262",
            "text": "Best Practices for VR & AR in Education (White Paper) \u2014 VR/AR Association - The VRARA thanks \u2066@cfreisleben\u2069 #VR #AR #Educationhttps://www.thevrara.com/blog2/2018/11/27/the-vrar-association-publishes-best-practices-for-vr-amp-ar-in-education\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 26,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 2
        },
        "1123325653787525123": {
            "id": "1123325653787525123",
            "text": "Holocaust-Gedenken: \"Evas Story\" auf Instagram - http://science.ORF.at\u00a0 #evasstoryhttps://science.orf.at/stories/2979037/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1122515499177447424": {
            "id": "1122515499177447424",
            "text": "#followerpower liebe Community, es gibt ein Video, in dem ein Mann in einen Bus einsteigt und allen von seinen Vorlieben etc. erz\u00e4hlt. Hat das vielleicht wer an der Hand? Br\u00e4uchte es f\u00fcr eine LV...DANKE!!! #twitterlehrerzimmer #bayernedu @bildungspunks",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1121718095524110336": {
            "id": "1121718095524110336",
            "text": "Spannender Vortrag bei der #mwb19 von @NinaAnnaBrendel  & Katharina Mohringpic.twitter.com/BeSxClRHZr",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "1121521037290758144": {
            "id": "1121521037290758144",
            "text": "#Beer #Review with @estudyskills @N_Gruenberger @nadietze in #innsbruck #tribaun #AR #VR #Conference #Lifepic.twitter.com/tdceFaqbGW",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1121500984994193408": {
            "id": "1121500984994193408",
            "text": "#researchers hard #life #hardlife #innsbruck #pianobar #ar #vr #conference #phsg on Tour... https://www.instagram.com/p/BwsNN9rjTpsWYik0GqrLhhR9xZffUtedWPKyXI0/?igshid=6ygrqjdyi6hk\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1121397564484534272": {
            "id": "1121397564484534272",
            "text": "First experience for @N_Gruenberger  in #VRpic.twitter.com/3KP85DPGdk",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1119519568274362369": {
            "id": "1119519568274362369",
            "text": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2476097922424638&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1117793165753368576": {
            "id": "1117793165753368576",
            "text": "#LessonStudy #Handbook #parcouring #sport ph_noe  phstgallen http://ph.noe.sport\u00a0 https://www.instagram.com/p/BwR3VXUB5s1sbxLF2jHBw-G0NpUgZ_4XSLGE0w0/?igshid=efvdu6g68j6w\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1117767709419343872": {
            "id": "1117767709419343872",
            "text": "Die PHSG - P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen an den #EduDays2019 in Krems: https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2468071073227323&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1117545402411159552": {
            "id": "1117545402411159552",
            "text": "Wie Bauten auf den Lernerfolg wirken: https://vorarlberg.orf.at/m/news/stories/2975976/\u00a0\u2026\nMit dabei Studierende der PH St. Gallen und Judith Pekarek, Leiterin Erziehungswissenschaft PHSG - P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallenhttps://vorarlberg.orf.at/m/news/stories/2975976/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1117544334927257601": {
            "id": "1117544334927257601",
            "text": "Experten: Bauten k\u00f6nnen Lernerfolge steigern - http://vorarlberg.ORF.at\u00a0 #phsghttps://vorarlberg.orf.at/news/stories/2975976/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1116617506695737344": {
            "id": "1116617506695737344",
            "text": "Alle Aufzeichnungen zu unserem Panel im Rahmen der #digiPH2 \nElke H\u00f6fler Juli Awe Walter Fikisz Daniel Handle-Pfeiffer Sylvia Lingo Manuel Garzi Ralph Kuglerhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLOoVn1Vo5y5KgCb_WMFP8jW3yInQIvWMA\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1116039233897205765": {
            "id": "1116039233897205765",
            "text": "Totale \u00dcberwachung: Die Schreckensvision der Sibylle Berg - http://news.ORF.at\u00a0https://orf.at/stories/3118191/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1115498976889966595": {
            "id": "1115498976889966595",
            "text": "#lastMatch #coach #MANKschaft https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2458347677532996&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1115268404498321409": {
            "id": "1115268404498321409",
            "text": "#Medienwerkstatt #phsg https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2457321164302314&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1115268272755281921": {
            "id": "1115268272755281921",
            "text": "Eine #MANKschaft  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2457320454302385&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1113863102087430144": {
            "id": "1113863102087430144",
            "text": "Freu mich auf diese Veranstaltung  #iim #phsg https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2450959174938513&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1113420304460787712": {
            "id": "1113420304460787712",
            "text": "Come on #edudays Community!!! Bleibt noch da und besucht mich um 15:45 im Audimax #AR #VR #immersiveLearningpic.twitter.com/X28syMhKgF",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1113016124734689281": {
            "id": "1113016124734689281",
            "text": "#Brothers in #Flip auf dem Weg zu den #edudays #edudays19 #krems #flippedclassroom #flippedclassroomaustria @hingeschmidet https://www.instagram.com/p/Bvv6_nvhR7-iDRrex7hVJzNZVsMvvuo_MZ4YBk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rae9fgd3npha\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1111303224953327616": {
            "id": "1111303224953327616",
            "text": "Coole #Keynote von @schm_a mit interessantem Abschluss zu #Befreiung von #LehrerInnen #efutureday19pic.twitter.com/1L7bcQV172",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1111173498725167104": {
            "id": "1111173498725167104",
            "text": "#eFutureDay #Tirol #innsbruck #grillhof ich komme  #PHSG on Tour @schm_a @eeducation_at @AndreaProck @tibsrob @kontakt4u @edu2net #manymorepic.twitter.com/N5yso5u1rt",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1110873829625208832": {
            "id": "1110873829625208832",
            "text": "#VR #AR Learning https://www.e-teaching.org/news/eteaching_blog/webinar-vr-ar-learning-mit-sinn-blog\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1109506158476316673": {
            "id": "1109506158476316673",
            "text": "Liebes #twitterlehrerzimmer in und um #Essen: Eine Kollegin braucht f\u00fcr eine coole VR Umsetzung in der Grundschule eine 360\u00b0 Kamera. Kann jemand helfen? Ausleihe w\u00e4re super :) #Thanks",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1109355375738916865": {
            "id": "1109355375738916865",
            "text": "Wer sich bewegt, lernt mehr - http://science.ORF.at\u00a0 #bewegung #lernen #sporthttps://science.orf.at/stories/2970898/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1109352907021975552": {
            "id": "1109352907021975552",
            "text": "Vielen Dank nochmal an alle Referent/-innen des Panels \u201eDigital-Innovative LehrerInnenbildung\u201c @lacknere @J_U_Werner @RalphKugler @garziano @zdwalter1 @urdan3f #SilviaLingo #ChristophWinter #digiph2 @virtuellephhttps://twitter.com/virtuelleph/status/1109152387367874561\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1109350696271441922": {
            "id": "1109350696271441922",
            "text": "#nofilter #aboutlastnight #Rorschach #rorschacherberg #stgallen #bodensee #schweiz https://www.instagram.com/p/BvV4JlWBW7aGpQP1suJ4Ef2YpVf79S7R37uDOo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12uhb6lok0jjh\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1108781331813711876": {
            "id": "1108781331813711876",
            "text": "Kommen Sie, kommen Sie: #digiPH2 @virtuelleph Panel zu #digital #innovativer #Lehrerbildung. Jetzt gerade noch mit @lacknere Ab 19 Uhr mit @urdan3f @garziano @zdwalter1 und co...https://www.virtuelle-ph.at/digiph/#events\u00a0",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1108770003623596032": {
            "id": "1108770003623596032",
            "text": "Und jetzt @J_U_Werner gefolgt von @lacknere https://twitter.com/lacknere/status/1108761461894062080\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1108759364331098112": {
            "id": "1108759364331098112",
            "text": "Noch ist Platz in unserem #digiPH2 Raum . Kommen Sie, kommen Sie:https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/digiph2-electure-das-e-portfolio-als-bachelorabschluss/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1108706685189869568": {
            "id": "1108706685189869568",
            "text": "Wir freuen uns schon auf euch  Ralph Kugler Manuel Garzihttps://www.virtuelle-ph.at/2019/03/18/blitzlicht-panel-2-lehrer-innenbildung-der-zukunft-digital-und-innovativ/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1108478364216631297": {
            "id": "1108478364216631297",
            "text": "#analog UND #digital https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2427401353960962&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1108406731359559682": {
            "id": "1108406731359559682",
            "text": "Vielen Dank liebe @AndreaProck f\u00fcr die Einladung. Virtueller Vortrag zu #flippedclassroom #FC #FCA #metafoto #flippedclassroomaustriapic.twitter.com/2OhL5L3bBO",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1108259418813153280": {
            "id": "1108259418813153280",
            "text": "Was Menschen gl\u00fccklich macht - Gesund bleiben - http://derStandard.at\u00a0 \u203a Gesundheit #weltGl\u00fccksTaghttps://derstandard.at/2000099801590/Was-Menschen-gluecklich-macht\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1107758914374979587": {
            "id": "1107758914374979587",
            "text": "Kommen Sie, kommen Sie!!!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2424452834255814&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1107580138391330817": {
            "id": "1107580138391330817",
            "text": "Wie sieht die Lehrer/-innenbildung der Zukunft aus? Dieser Frage gehen @lacknere @J_U_Werner @zdwalter1 @garziano @RalphKugler @urdan3f & ich im Rahmen der #digiPH2 @virtuelleph nach. Wir freuen uns auf euch am 21.3. ab 17 Uhr:https://www.virtuelle-ph.at/2019/03/18/blitzlicht-panel-2-lehrer-innenbildung-der-zukunft-digital-und-innovativ/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 49,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 0
        },
        "1107347006786293763": {
            "id": "1107347006786293763",
            "text": "Den freien Tag in #Zagreb mit @petiteprof79 voll genutzt. #sightseeing #city #sunshine \u2014> #z\u00fcrich #regen #backhome  https://www.instagram.com/p/BvHo-cpheWeNCwW7Hpg_3yNW-Lj1pweL6pNuag0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=a4m6ulldrm1f\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1107222386359877632": {
            "id": "1107222386359877632",
            "text": "#moretocome @GI_weltweit pasch_gi_kroatien #zagreb #AR #VR #languagelearning @petiteprof79 https://www.instagram.com/p/BvGwTnMh4mdiO-ylJBb00i4l859QpnPcPaFNfw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xou68cqerb57\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1106904834274402304": {
            "id": "1106904834274402304",
            "text": "Da musst du nach #Zagreb reisen um @petiteprof79 live in Action zu sehen. #VR #VirtualReality #MR #MixedRealitypic.twitter.com/yoCmURp4JA",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1106891162613358592": {
            "id": "1106891162613358592",
            "text": "#Zagreb Danke @GI_weltweit pasch_gi_kroatien f\u00fcr die gro\u00dfartige Veranstaltung!!! So geht #Fortbildung https://www.instagram.com/p/BvEZrsXBZtcN2gbUKZA_XuEaX2PUzXHKRp5DhU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=35hmgedq6dq8\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1106515379352932352": {
            "id": "1106515379352932352",
            "text": "#Zagreb #goetheInstitut Thema: #inklusiveBildung Die #Digitalisierung bietet tolle M\u00f6glichkeiten! Schon spannend, dass die #InklusiveP\u00e4dagogik dies als ganz selbstverst\u00e4ndlich ansieht...pic.twitter.com/F88Wa2CDOa",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1106460478488883200": {
            "id": "1106460478488883200",
            "text": "So much #fun #joy #excitement #occulusGO #virtualreality #vr phstgallen unisalzburg #motivation https://www.instagram.com/p/BvBV1JlBBK2UVDMhC2M0IM2zp2YmvdXmDmLtdM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vsfdtkrno4pw\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1106276729700655106": {
            "id": "1106276729700655106",
            "text": "FlipTV mit Vokihttp://www.flipped-classroom-austria.at/fliptv-mit-voki/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1106224498284642305": {
            "id": "1106224498284642305",
            "text": "#followerpower #bayernedu #Twitterlehrerzimmer Ich suche ein Tool f\u00fcr Interviews mit automatischer Transkription, kennt ihr da was??? DANKE #PleaseHelp",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 3
        },
        "1106105846138847232": {
            "id": "1106105846138847232",
            "text": "Cooler Tag in #Salzburg mit @JWeissenboeck und @estudyskills #virtualboy #vr #oculusgo @UniSalzburgpic.twitter.com/hZCmAKGjue",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1105930650887049217": {
            "id": "1105930650887049217",
            "text": "Yeah!!! Es war super mit euch. #moretocome #connect #sbgconnectionhttps://twitter.com/JWeissenboeck/status/1105911514253443073\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1105579646257713152": {
            "id": "1105579646257713152",
            "text": "Auch in \u00d6sterreich: Klimaproteste in mehr als tausend St\u00e4dten - http://news.ORF.at\u00a0 #lernen bleibt #lernen https://orf.at/stories/3114885/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1105451504062873600": {
            "id": "1105451504062873600",
            "text": "#molol19 #followerempfehlung f\u00fcr euch @mathematikROCKShttps://twitter.com/mathematikROCKS/status/1105393023238787072\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1105439543443030017": {
            "id": "1105439543443030017",
            "text": "#Molol19 #eepthttps://twitter.com/ArminWolf/status/1105416875742294016\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1105433830054395904": {
            "id": "1105433830054395904",
            "text": "...auf den Punkt gebracht!https://twitter.com/TRANSFERTGTHR/status/1105428455313887232\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1105406551228063746": {
            "id": "1105406551228063746",
            "text": "#molol19 @SMHassemer @cfreisleben @MarcelKaufmann6 @AreekaEdu @Woe_Real #eepthttps://twitter.com/WearableGuru/status/1105405874145759234\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1105246443512778755": {
            "id": "1105246443512778755",
            "text": "#Team  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2414702491897515&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1105155340507795457": {
            "id": "1105155340507795457",
            "text": "Auftaktveranstaltung der Online-Tagung Hochschule digital.innovativ | #d... https://youtu.be/2R_wG-TEqZM\u00a0 via @YouTube #live #jetzt",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105122829987659776": {
            "id": "1105122829987659776",
            "text": "#molol19 Die Unterlagen zu meinem Workshop  Vom #Video zum #Lernvideo stehen unter CC BY gerne f\u00fcr alle zur Verf\u00fcgung: http://t1p.de/molol19video\u00a0 #molol19",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 86,
            "num_retweets": 34,
            "num_replies": 0
        },
        "1105100608367931393": {
            "id": "1105100608367931393",
            "text": "Soooo cool!!! Vielen vielen DANK!!!https://twitter.com/TiedmannConsult/status/1105095345216897024\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1105050216326139904": {
            "id": "1105050216326139904",
            "text": "Sehr coole und am\u00fcsante #Keynotehttps://twitter.com/Peter_HofmannMV/status/1105046759699550208\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1105036183824941057": {
            "id": "1105036183824941057",
            "text": "#molol19 Los geht\u2019s mit @halfman1334pic.twitter.com/N5SHwCrGOL",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1104893745638576130": {
            "id": "1104893745638576130",
            "text": "Finally #Oldenburg #molol19 @chris_schamb @matkost04 #gn8pic.twitter.com/xqowvcJQxG",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1104783200545619969": {
            "id": "1104783200545619969",
            "text": "#sameherehttps://twitter.com/AreekaEdu/status/1104748595742474240\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1104073556491677696": {
            "id": "1104073556491677696",
            "text": "Wuhuuu durchgebracht https://twitter.com/DaFWEBKON/status/1104072217036509184\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1104021630110584834": {
            "id": "1104021630110584834",
            "text": "Stellenausschreibung an der \u2066@FHNW\u2069https://m.refline.ch/655298/2132/pub/2/index.html\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1103927775440695297": {
            "id": "1103927775440695297",
            "text": "Wir freuen uns auch schon sehr. Es wird #sportlich https://twitter.com/DaFWEBKON/status/1103927561321512962\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103724026860654593": {
            "id": "1103724026860654593",
            "text": "Freu mich schon https://twitter.com/JWeissenboeck/status/1103719966841470976\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1103425400909250560": {
            "id": "1103425400909250560",
            "text": "Fact or Fantasy? World\u2019s First Mixed Reality Multiplayer Game https://youtu.be/qpy31DVeERw\u00a0 via @YouTube @eisenmed @AreekaEdu @Woe_Real @digimetsch @cfreisleben @SMHassemer @lbrechthermanns @KunzeGIA #AR #Game",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103021572854636544": {
            "id": "1103021572854636544",
            "text": "Den #Mythen zum #Lernen in der #Smartphone \u00c4ra an der #Schule #Buchs auf der Spur... Danke @MarcelKaufmann6 f\u00fcr die Einladung. #phsg phstgallen #iim #ontour https://www.instagram.com/p/Buo5_09hEy7EA9ICN6y5MPM8IR6xoUDx68uYQU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1coy07ylz5f3\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1103018599751581696": {
            "id": "1103018599751581696",
            "text": "Vielen Dank lieber @MarcelKaufmann6 f\u00fcr die Einladung. Sehr coole Veranstaltung und extrem nette und offene KollegInnen @iimphsg #iim #ontour #phsghttps://twitter.com/MarcelKaufmann6/status/1102986482543984640\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1102686799984578561": {
            "id": "1102686799984578561",
            "text": "#Musical #PHSG #mustsee https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2404694502898314&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1102566645783056385": {
            "id": "1102566645783056385",
            "text": "Toxicode - Laboratoire du web communautaire #learn to #Code http://www.toxicode.fr/learn\u00a0",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1101803471597125632": {
            "id": "1101803471597125632",
            "text": "https://www.instagram.com/p/BugPp1iBpBp/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=1pk4f5258cigj\u00a0\u2026 #vr #iim @iimphsg #StellaMaris",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1101568417398689792": {
            "id": "1101568417398689792",
            "text": "R\u00fcckblick meines lieben Kollegen Christian F. Freisleben-Teutscher auf die #icm8 und gleichzeitig Ausblick auf eine Neuaufstellung der Konferenz als #DACH-Projekt. Mehr unter  http://www.icmbeyond.net\u00a0 http://skill.fhstp.ac.at/?p=4481\u00a0",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "1101417343119429637": {
            "id": "1101417343119429637",
            "text": "Evidence of Improving Knowledge Retention with Interactive Video | \u2066@H5PTechnology\u2069 #twitterlehrerzimmer #BayernEdu #flippedclassroom \u2066\u2066@bildungspunks\u2069 \u2066@hingeSCHMIDet\u2069 \u2066@FlippedMathe\u2069 \u2066@SteffiSchallert\u2069https://h5p.org/blog/evidence-of-improving-knowledge-retention-with-interactive-video\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1101168333259452416": {
            "id": "1101168333259452416",
            "text": "#S\u00fcdtirol war eine Reise wert...spannende Gespr\u00e4che zu Lehren und Lernen in der Smartphone-\u00c4ra und dabei auch noch die Faschings-Traditionen kennengelernt  \u2013 fantastisch",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1101134698628100096": {
            "id": "1101134698628100096",
            "text": "Solche Ausfl\u00fcge mag ich  #fasching in #S\u00fcdtirol #selbstgemacht #Vortrag #kurzeUnterbrechung #austausch #ilike https://www.instagram.com/p/Bubf8lDBO6dNcnA1OAqT_l9wk8B6StGmpEr8v80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8b5k7jbik0x4\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1100842184742449152": {
            "id": "1100842184742449152",
            "text": "Digitale Technologien im Unterricht: Pionierarbeit f\u00fcr die Schule der Zukunfthttps://www.saarbruecker-zeitung.de/sz-spezial/hochschule/julia-knopf-entwickelt-an-der-saar-uni-digitale-technik-fuer-schulen_aid-37016259\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100790705990049792": {
            "id": "1100790705990049792",
            "text": "#AR #ideehttps://twitter.com/Stefan_Jansky/status/1100789401817415680\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1100768124088053761": {
            "id": "1100768124088053761",
            "text": "Aufzeichnung meiner #eLecture zu #AugmentedReality #AugmentedLearning @virtuelleph @SensAloisia @lacknerehttps://twitter.com/virtuelleph/status/1100766824260685825\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1100296887599620096": {
            "id": "1100296887599620096",
            "text": "Kindheit im Gr\u00fcnen sch\u00fctzt die Psyche - http://science.ORF.at\u00a0https://science.orf.at/stories/2966616/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1099028316588191745": {
            "id": "1099028316588191745",
            "text": "Genialer Tag mit @Martin67 an der #phvs #phwallis #austausch zu #AR #VR #connect phstgallen #phsg #iim #ontour @Uni_WUE #KristinaBucher http://xtend.ar\u00a0 https://www.instagram.com/p/BuMiEl8ht7gJojjr3UpWmh4DaBOSsgWvdMzrZc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lpx8epc5z0cv\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1098892957485355010": {
            "id": "1098892957485355010",
            "text": "Nicht nur Mehrwert, sondern Mehrwert-Checkliste  @mediendidaktik_pic.twitter.com/OlmBSFR5AU",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1098822924327219200": {
            "id": "1098822924327219200",
            "text": "#im on Tour. Los geht\u2018s zum 1. Austauschtreffen zu #augmentedreality #augmentedlearning #virtualreality an die #phvs phstgallen #phsg #connect https://www.instagram.com/p/BuLErF-BG3z1oYUDUngl_2Rn4XMqOZhyWkoAyg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gouuemrg5k7g\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1098822376878469126": {
            "id": "1098822376878469126",
            "text": "Gemeinsam mit @Martin67 am Weg zum 1. #AugmentedReality Austauschtreffen an der PH Wallis #iim #ontour #phsg #phvs #ar #vr #connectpic.twitter.com/lcy1HuL5hd",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1097851447906058240": {
            "id": "1097851447906058240",
            "text": "Danke f\u00fcr die Einladung. War wieder spitze  @lbrechthermanns @seegersmc @edumorph @MaurerStefhttps://twitter.com/Heike_Wieneke/status/1097789905617539072\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1097510242198401024": {
            "id": "1097510242198401024",
            "text": "Was Professoren glauben, spiegelt sich in Noten wider - http://science.ORF.at\u00a0https://science.orf.at/stories/2964694/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1096378844414656512": {
            "id": "1096378844414656512",
            "text": "Die #bildungshipster mit einem Gastbeitrag #digitaleGrundbildung #digikomp #digikompP #vr #ar #trends #digicheckhttps://twitter.com/mitqualitaet/status/1096374914335035393\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1095680855979278336": {
            "id": "1095680855979278336",
            "text": "Gro\u00dfartiger Vortrag von @SilkeWSH Silke M\u00fcller: \u201eVon einer Schule, die auszog, zeitgem\u00e4\u00dfen Unterricht zu l... https://youtu.be/h9UZwTU5Evw\u00a0 via @YouTube",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1095428094574428160": {
            "id": "1095428094574428160",
            "text": "Erster Selfie-Stick (1983) https://www.srf.ch/play/tv/archivperlen/video/erster-selfie-stick-1983?id=c4dba0ca-e75b-43b2-a34f-f708a4932e01\u00a0\u2026 via @srf @mediendidaktik_ @lacknere @rationalekritik",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1095427124440244225": {
            "id": "1095427124440244225",
            "text": "Die Geburt des Selfie-Stick? https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2372522349448863&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1095309251231301635": {
            "id": "1095309251231301635",
            "text": "Augmented Reality \u2013 technische Spielerei oder Bereicherung f\u00fcr den Unterricht? | bpb https://m.bpb.de/lernen/digitale-bildung/werkstatt/283819/augmented-reality-technische-spielerei-oder-bereicherung-fuer-den-unterricht\u00a0\u2026 via @bpb_de #AR #AugmentedReality #phsg",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1095037627563094016": {
            "id": "1095037627563094016",
            "text": "Back Home und da sind sie  #flippedclassroom #flippedclassroomaustria #flippedlearning #ilike #ikon #fca #flipbuch https://www.instagram.com/p/BtwLUXqBSKgsOveKE_74OBaqxPuTHB300X-K700/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mnhp4gynxi0v\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1094223124499853312": {
            "id": "1094223124499853312",
            "text": "#crocodilejoe #americanalligator #gatorpark #alligator #newfriend #everglades https://www.instagram.com/p/BtqY7QghNe95fUIx971Htk7QFUfJso4PReskVU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1a1dxi91i2obf\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1091688180812677121": {
            "id": "1091688180812677121",
            "text": "5 hours #beachvolleyball #miami #miamibeach #southbeach #southbeachmiami #loveit #feb2019 #beachlife @ South Beach, Miami https://www.instagram.com/p/BtYYKkPBt2_EQaaPCPufdLSEmNrpNRPDsnLM5A0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u4w8uonl4hho\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090986943154962432": {
            "id": "1090986943154962432",
            "text": "Welcome to...#miami #miamibeach #sun #moretocome https://www.instagram.com/p/BtTZQ8jBn01-STGfuhqADhxry16ACHs2THcd040/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jb267gj0nnzj\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1090583708833320960": {
            "id": "1090583708833320960",
            "text": "Freu mich auch schon sooo  #iim #phsg on Tour @donau_uni #edudays #edudays19https://twitter.com/lacknere/status/1090512198512844800\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1090369992963571712": {
            "id": "1090369992963571712",
            "text": "Jetzt auch in Vorarlberg und der Schweiz angekommen https://twitter.com/chschett/status/1090264825014321154\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1090237716900515842": {
            "id": "1090237716900515842",
            "text": "Infos zu #MixedReality von der @fhooe   Danke @tjadinhttps://twitter.com/tjadin/status/1090226539243945984\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1089964509928792067": {
            "id": "1089964509928792067",
            "text": "#Freude !!! @hingeSCHMIDet #flippedclassroomaustria #flippedclassroompic.twitter.com/QdOhkcc8LE",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 42,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 2
        },
        "1089964298783330305": {
            "id": "1089964298783330305",
            "text": "Danke dir!!!https://twitter.com/SteffiSchallert/status/1089959278939656193\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1089947409625608193": {
            "id": "1089947409625608193",
            "text": "Yeah!!!https://twitter.com/KunzeGIA/status/1089941319244570624\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1089075583433277440": {
            "id": "1089075583433277440",
            "text": "Projekt von http://www.erinnern.at/\u00a0 #interview #video #gsk #geschichte #neverforgethttps://twitter.com/Josef_Buchner/status/1088946223611080704\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088946223611080704": {
            "id": "1088946223611080704",
            "text": "weitererzaehlen \u2014 weiter erz\u00e4hlen #erinnern.at #zeitzeugen #zeitzeuginnenhttps://www.weitererzaehlen.at/\u00a0",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1088508089026912256": {
            "id": "1088508089026912256",
            "text": "#AR #VR Workshop Today @ #phsg #iim @RalphKugler @Martin67 @soniclabpic.twitter.com/m1C9E8UWzA",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1088025790455910401": {
            "id": "1088025790455910401",
            "text": "Danke f\u00fcr die Einladung  #AR #SeLe #DUKhttps://twitter.com/SeLeProjekt/status/1088007492817338368\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1087783938981089282": {
            "id": "1087783938981089282",
            "text": "#joeaugmented #ar #augmentedreality by @digicubeAG #phsg #iim #xpanda #Xtendpic.twitter.com/UpTwj9hKxA",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1087386762870173697": {
            "id": "1087386762870173697",
            "text": "Herzliche Einladung zum #AugmentedReality-Austauschtreffen an der #PHWallis #PHSG #IIM Alle Infos zu Programm und Anmeldung hier: https://drive.google.com/open?id=1rzq2HAj-wcqEHyIZOIRbzL-8xng0QLIQ\u00a0\u2026pic.twitter.com/f3UmpO5JxI",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1087055562469191680": {
            "id": "1087055562469191680",
            "text": "Lehrerin f\u00fchrt Netflix-Experiment durch \u2013 das Ergebnis erschreckt \u2066@_FrauLehrerin_\u2069http://www.haz.de/Nachrichten/Panorama/Uebersicht/Lehrerin-fuehrt-Netflix-Experiment-durch-das-Ergebnis-erschreckt\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1086601339122184193": {
            "id": "1086601339122184193",
            "text": "#flippedclassroom #sport #flagfootball #unterrichthttps://twitter.com/kontakt4u/status/1086579698975625216\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086554596057796608": {
            "id": "1086554596057796608",
            "text": "#nextBook #nextChapter #Flippedclassropm #englisch #school #highereducation http://www.vwh-verlag.de/vwh/?p=1214\u00a0",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086201385518022656": {
            "id": "1086201385518022656",
            "text": "https://shop.ikon.at/cat/index/sCategory/287\u00a0\u2026https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1085921810158415872\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1086187190722400261": {
            "id": "1086187190722400261",
            "text": "ikon #FlippedClassroom | Ikon Verlag | #ikon redmonds #flippedclassroomaustriahttps://shop.ikon.at/cat/index/sCategory/287\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "1085921810158415872": {
            "id": "1085921810158415872",
            "text": "N\u00e4chste Woche kommt das Buch Flipped Classroom Austria \u2013 Vol. 1 http://www.flipped-classroom-austria.at/flipped-classroom-austria-vol-1/\u00a0\u2026 :) :) :) DANKE DANKE AN ALLE AUTOR/INNEN @aliciabankhofer @lacknere @rationalekritik @hingeSCHMIDet @eeducation_at Martin Bauer @KunzeGIA @MiFleischhacker @mathematikROCKS (1)...",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 55,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 6
        },
        "1085920013213683717": {
            "id": "1085920013213683717",
            "text": "Unglaublich, aber wahr: N\u00e4chste Woche erscheint das Buch \"Flipped Classroom Austria...und der Unterricht steht Kopf!\" VIELEN VIELEN DANK bereits jetzt an alle, die dazu beigetragen haben:... https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2332560936778338&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1085893450078347264": {
            "id": "1085893450078347264",
            "text": "phstgallen #iim @iimphsg on Tour. Today together with @univienna urdan3f at @ETH #opencastsummit19 #video #storytelling #pedagogicalagent #moodle #tpack https://www.instagram.com/p/BsvNBbUhFO9XzHt4EMf1h5zH_3oT723QO_nYJw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=j1x9jiiv63mj\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085860282826715136": {
            "id": "1085860282826715136",
            "text": "#PHSG on Tour... with @univiennahttps://twitter.com/Josef_Buchner/status/1085858472619577344\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085858472619577344": {
            "id": "1085858472619577344",
            "text": "Today at @ETH_en with a virtually attending @urdan3f presenting our paper on \u201eMerge narrative and content to enhance individual self-directed learning\u201c https://www.researchgate.net/publication/330441761_Merge_narrative_and_content_to_enhance_individual_self-directed_learning\u00a0\u2026 #opencastsummit19",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085787677121826817": {
            "id": "1085787677121826817",
            "text": "Bringing a fossil to life: Reverse engineering locomotion https://youtu.be/-Fz3JlGABrs\u00a0 via @YouTube @nature  Mehr: https://science.orf.at/m/stories/2959023\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1085595001302802432": {
            "id": "1085595001302802432",
            "text": "#nice #FlippedClassroom #FlippedClassroomAustria Vol. 1 coming soon... https://oe3.orf.at/stories/2958931/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1085588786124386304": {
            "id": "1085588786124386304",
            "text": "Ich lese gerade #Lanier \u201eAnbruch einer neuen Zeit\u201c, spannende Erz\u00e4hlungen zu #vr, auch kritisch z.B. #VR als das perfekte Werkzeug f\u00fcr die perfekte & perfekt b\u00f6se #Skinner-Box (@mediendidaktik_)",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "1085508602876579841": {
            "id": "1085508602876579841",
            "text": "Just a normal day at phstgallen #stellamaris #stella #rorschach #greatteam #bestcolleagues #phsg @ Rorschach, St. Gallen https://www.instagram.com/p/BsseBAIBHc3q8U5g4Ony5JWaXA3slJ7yyIXXVI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15tkj1gea06zp\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085502251731427329": {
            "id": "1085502251731427329",
            "text": "Yes . Und der ganze Artikel steht ab morgen als Leseprobe zur Verf\u00fcgung https://twitter.com/lacknere/status/1085501926010171392\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1085487204854652929": {
            "id": "1085487204854652929",
            "text": "eEducation eLecture: Game-based learning and what it can do for your math!\u201c \u2066@virtuelleph\u2069 Klingt spannend \u2066@urdan3f\u2069 \u2066@schm_a\u2069 \u2066@cfreisleben\u2069https://www.virtuelle-ph.at/veranstaltung/eeducation-electure-game-based-learning-and-what-it-can-do-for-your-math/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1085149485913853954": {
            "id": "1085149485913853954",
            "text": "3D scanning @Woe_Real @eisenmed @AreekaEdu @marceljenthttps://youtu.be/QHKwHYvtsFE?t=105\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1085085523285299200": {
            "id": "1085085523285299200",
            "text": "Liebes #twitterlehrerzimmer, welche Apps nutzt ihr, um aus Fotos/Videos Comics zu machen? An der #phsg nutzen wir jetzt Clip2Comic. Freu mich \u00fcber Tipps, DANKE!!! #followerpower #BayernEdu @bildungspunks #phsg",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 35,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 9
        },
        "1084786415827931136": {
            "id": "1084786415827931136",
            "text": "@AreekaEdu",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1084786338342363137": {
            "id": "1084786338342363137",
            "text": "#AugmentedReality hands-on learning #circuits and #electricity http://arcircuits.com\u00a0\nThanks to @garziano #phsg #iim #teamwork #officepower @RalphKugler",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1084494721815330823": {
            "id": "1084494721815330823",
            "text": "Vielleicht @KITKarlsruhe @davidlohner interessant f\u00fcr Studierende bei euch?https://twitter.com/AreekaEdu/status/1084493640767102976\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1084365166140112896": {
            "id": "1084365166140112896",
            "text": "Interessanter kritischer Blick auf #gruppendynamik \u201eTeams sind keine Lebewesen\u201c https://diepresse.com/home/karriere/karrierenews/5559391/Teams-sind-keine-Lebewesen\u00a0\u2026 via @DiePressecom",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1083827864829681665": {
            "id": "1083827864829681665",
            "text": " https://www.boredpanda.com/funny-bad-stock-photos-of-jobs-badstockphotosofmyjob/?fbclid=IwAR3zGUKbGuzb3ML73_-MBC2-IBijyNd3SK8FFv8eus7Vrr0EwwuiZkQyUH0&utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=organic\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1083297871414349825": {
            "id": "1083297871414349825",
            "text": "Auch in @sanktgallen #stgallen  #schnee #schnee und noch ein bisschen mehr #Schnee #ilike #winterwonderland #phsg phstgallen https://www.instagram.com/p/BscwsFABe9-IXo97U3s7gtfo-Fbw2PMl9FaKu00/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dk392px1ij8s\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1083269297332539392": {
            "id": "1083269297332539392",
            "text": "Jetzt auch #schnee in #rorschach #schneegest\u00f6ber #switzerland #bodensee #phsg #stgallen https://www.instagram.com/p/BscjsetBN4TGFioOeQYXRMZLm2gnxT3_ZMcwZw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ujshhkrjwebn\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "1083017563540475909": {
            "id": "1083017563540475909",
            "text": "Tagungsband der Online-Konferenz #digiPH ist da . U. a. mit einem Beitrag zu AR sowie einem Artikel mit Walter Fikisz zum Einsatz von eLectures in Pr\u00e4senzveranstaltungen. #reinlesen #phsg #phnoe https://www.fnma.at/publikationen/eigene-publikationen\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1082757618110775297": {
            "id": "1082757618110775297",
            "text": "Cool!!! Der #digiPH Tagungsband ist da. Neben Elke auch mit Beitr\u00e4gen von @zdwalter1 und mir zu #Webinaren. Und nat\u00fcrlich darf auch #AR nicht fehlen .https://twitter.com/lacknere/status/1082750403509407744\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 1
        },
        "1082673761336377344": {
            "id": "1082673761336377344",
            "text": "Video interaktiv machen mit #H5P http://www.medienfundgrube.at/?p=3520\u00a0",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1082618371420631041": {
            "id": "1082618371420631041",
            "text": "Heute spannende eLecture mit Elke #joinus #pechakucha https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2319076041460161&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1080145494016434176": {
            "id": "1080145494016434176",
            "text": "#Silvester #Beachvolleyball #headshot #cutshot #happynewyear https://www.instagram.com/p/BsGXCgUij2xqdegWgGigbMqf_LTrnUJOxXYKJw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uibnhqdrdga5\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1078240523490611200": {
            "id": "1078240523490611200",
            "text": "#\u00d6sterreich im Wandel: 100 Jahre Republik in #Infografiken - http://news.ORF.at\u00a0 #spannend #havealookhttps://orf.at/stories/3104134/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1077929828500807680": {
            "id": "1077929828500807680",
            "text": "#newchurch #neukirchen #mum #sun #sunshine https://www.instagram.com/p/Br2nlwaBH3uRD5OKy_jO_ZRs3UUKYtInu8agnw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1f7r48gx1qx46\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1076767650326478848": {
            "id": "1076767650326478848",
            "text": "Coole vorweihnachtliche \u00dcberraschung, h\u00f6rt mal rein  #AR #VR #podcast #digimetschTalk @digimetschhttps://twitter.com/digimetsch/status/1076765844800192512\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1076037469391544320": {
            "id": "1076037469391544320",
            "text": "Kommen Sie, kommen Sie!!! #phsg ist dabei :) #iim @marceljent @Martin67 @RalphKugler @soniclabhttps://twitter.com/ipadschule/status/1075992169041809408\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1076036343309000704": {
            "id": "1076036343309000704",
            "text": "#followerpower #pleaseretweet Kennt jemand eine multimedia Anwendung, die die Bestanteile eines Computers erkl\u00e4rt? z.B. mit Videos, Animationen etc. Vielleicht auch Aufgabenstellungen? #bayernEdu @bildungspunks @knowlearnlead @rationalekritik #twitterlehrerzimmer",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 5
        },
        "1075734267831967744": {
            "id": "1075734267831967744",
            "text": "#Vortrag #PHSG https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2289807597720339&id=100000733642322\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1075509236430458881": {
            "id": "1075509236430458881",
            "text": "@digimetsch",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1075507534360952832": {
            "id": "1075507534360952832",
            "text": "#Ar #Pool #gamechanger ? \u2066@cfreisleben\u2069 \u2066@AreekaEdu\u2069 \u2066@Woe_Real\u2069 \u2066@SMHassemer\u2069  \u2066@eisenmed\u2069  https://www.instagram.com/p/BrkzCeIgoWf/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=1rp1dj2vr2mqc\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 3
        },
        "1075451527261814785": {
            "id": "1075451527261814785",
            "text": "Let\u2018s GO thomaszass #amriswil #cev #cevcup #volleyball #volleygoldach #volleygoldachontour laurinflueck https://www.instagram.com/p/BrlAlrchdcclCxbgK_PkyEqLH52gs8ZLFiddbo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nkgq9o1ucxio\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073573077580201984": {
            "id": "1073573077580201984",
            "text": "Schau dir \u201exPanda Augmented Reality\u201c auf #Vimeo an https://vimeo.com/270160645\u00a0 @AreekaEdu",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073241729971707904": {
            "id": "1073241729971707904",
            "text": "Sp\u00e4ter Schulbeginn macht Sch\u00fcler munter - http://science.ORF.at\u00a0 #twitterlehrerzimmer #BayernEdu \u2066@bildungspunks\u2069 \u2066@lacknere\u2069https://science.orf.at/stories/2952788/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1072425546146041863": {
            "id": "1072425546146041863",
            "text": "Spannender Tag in #Vilshofen #Bildungspakt2020 #digitaleSchule #bayern #bayernedu phstgallen on Tour #learninganalytics #flippedclassroom #individualisierung\u2026 https://www.instagram.com/p/BrPghn1heiU--2_N0zCvMRxA81SDYrqNFbb-BI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1454hk82g4g3u\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1072421727668453376": {
            "id": "1072421727668453376",
            "text": "Upss...verschrieben  so gehts: http://t1p.de/vislhofen\u00a0 @fnigl1166 @NinaSchlaeger @UlrikeBn1https://twitter.com/Josef_Buchner/status/1072421062527385600\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "1072420211486285825": {
            "id": "1072420211486285825",
            "text": "Folien #Vilshofen #LearningAnalytics und #FlippedClassroom LearningApps @tugraz @mebner vorgestellt sowie das Forschungsprojekt meines lieben Kollegen @groissboeck  Auch @dunkelmunkel @J_U_Werner @FlippedMathe @hingeSCHMIDet @seni_bl http://t1p.de/vislhofen\u00a0",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 25,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 2
        },
        "1070663553785434114": {
            "id": "1070663553785434114",
            "text": "#wichteln an der phstgallen #zn\u00fcni #zvieri #ilike #switzerd\u00fctsch #switzerd\u00fctschlernen https://www.instagram.com/p/BrC_RESB8yP7H9LGP07rAW3AbuNIBZPW097lmo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ae20k63fwr11\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1070343381514158080": {
            "id": "1070343381514158080",
            "text": "#followerpower & beyond #twitterlehrerzimmer #bayernedu @eisenmed @Woe_Real @AreekaEdu @bildungspunks @lacknere vielleicht auch spannend f\u00fcr @mediendidaktik_ https://twitter.com/cfreisleben/status/1070342528610775040\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1069904049649143808": {
            "id": "1069904049649143808",
            "text": "Gemeinsamer Erfolg macht erfolgreicher - http://science.ORF.at\u00a0https://science.orf.at/stories/2951093/\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1069339799142744064": {
            "id": "1069339799142744064",
            "text": "#iLike #ar #augmentedlearninghttps://twitter.com/MatNiedoba/status/1068878537728434176\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1068943243864346624": {
            "id": "1068943243864346624",
            "text": "Was f\u00fcr ein cooler Tag an der phwien10 #mahdach18 #keynote zu lernen mit #augmentedreality und #virtualreality #phsg on Tour phstgallen #iim #ilike #coole\u2026 https://www.instagram.com/p/Bq2w6oOhD1f2xdWU20pt374ZteYmKO9MPvmuAk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6j8oxz4qxlg1\u00a0\u2026",
            "username": "Josef_Buchner",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        }
    },
    "num_retweets_by_originator": {
        "MrsThurner": 1,
        "Bildungswunsch": 2,
        "dreadlock_dread": 5,
        "moiky_boy": 1,
        "lacknere": 46,
        "bildungspunks": 3,
        "petiteprof79": 2,
        "uhl_edu": 4,
        "fnm_at": 13,
        "tabletdays": 3,
        "cornelsenverlag": 1,
        "HeinzBenjamin": 1,
        "AreekaEdu": 25,
        "kmittlboeck": 2,
        "virtuelleph": 34,
        "ZfM_PHGmuend": 2,
        "The_Constantin": 3,
        "ipadschule": 3,
        "blume_bob": 1,
        "JWeissenboeck": 14,
        "Ines_MueVo": 1,
        "digital_real17": 1,
        "rationalekritik": 19,
        "dunkelmunkel": 5,
        "N_Gruenberger": 2,
        "ivi_unterricht": 1,
        "cfreisleben": 40,
        "davidlohner": 9,
        "knowlearnlead": 3,
        "livia_roessler": 4,
        "eeducation_at": 3,
        "herrmayr": 2,
        "PaulHamilton8": 1,
        "Magic_Muenzing": 1,
        "nadietze": 6,
        "FrancoRau": 3,
        "fh_stpoelten": 1,
        "raumark_ee10": 2,
        "DGfE_eV": 1,
        "CebsAustria": 3,
        "erklaerbrueder": 6,
        "techshelikes": 2,
        "FoBiD18": 2,
        "Fanky08": 2,
        "enmikawo": 1,
        "anja_gebauer_": 1,
        "LandauDaniel": 1,
        "eteachingorg": 6,
        "manuelgarzi": 4,
        "SMHassemer": 4,
        "alex_sali_": 1,
        "ingmat_": 2,
        "ApflerSabine": 2,
        "zdwalter1": 1,
        "JesseDamiani": 1,
        "patbettinger": 1,
        "iqberatung": 1,
        "GarziManuel": 1,
        "oliver_kastner": 1,
        "mobileschule": 6,
        "mike_graf": 2,
        "woodstocksj": 2,
        "t_sol_": 2,
        "IsabellGru": 1,
        "steve_lae": 1,
        "hingeSCHMIDet": 8,
        "SteffiSchallert": 4,
        "stipberger": 3,
        "aliciabankhofer": 2,
        "thomas_strasser": 4,
        "marceljent": 2,
        "_jauch": 2,
        "rettiwtaccount": 1,
        "MarcelKaufmann6": 9,
        "Sallythechin": 4,
        "schm_a": 1,
        "GrZahl": 1,
        "Stefan_Jansky": 2,
        "wilfriedfrei": 1,
        "eBildungslabor": 2,
        "medienz_hd": 1,
        "soniclab": 4,
        "elgerinio": 4,
        "estudyskills": 1,
        "NinaBucker": 1,
        "Jochen_Go": 2,
        "BrendynHadfield": 1,
        "wes4_0": 1,
        "halfman1334": 3,
        "kurtsoeser": 1,
        "segu_geschichte": 1,
        "learning_snacks": 1,
        "Maurek": 1,
        "zmml": 1,
        "rabeahuber": 2,
        "isn0wman": 3,
        "tjadin": 1,
        "TiedmannConsult": 5,
        "ainvienna": 3,
        "FrauKlamann": 1,
        "alles_sophie": 1,
        "EduBlackforest": 5,
        "wagjuer": 14,
        "ExAcTRWTH": 1,
        "MiBWitt": 1,
        "TRANSFERTGTHR": 1,
        "belden_trixi": 2,
        "eKOO_FernUni": 1,
        "digitallernen": 2,
        "Bingenberger": 1,
        "Herr_Rz": 2,
        "mathematikROCKS": 5,
        "chschett": 2,
        "matkost04": 2,
        "klassenkrempel": 1,
        "StaackSebastian": 2,
        "FrauSvensson12": 1,
        "tho_eik": 1,
        "TabletsimDU": 1,
        "DejanFreiburg": 2,
        "TeachHam": 1,
        "adriane_langela": 1,
        "CosmoWiki": 1,
        "DaFWEBKON": 5,
        "HSFDigital": 1,
        "jvanvinkenroye": 1,
        "georgschlamp1": 1,
        "SensAloisia": 3,
        "H5PTechnology": 2,
        "Projekt_LEELU": 1,
        "HSD_Paderborn": 1,
        "FloJo80": 2,
        "lbrechthermanns": 2,
        "eduWERK": 3,
        "180gradflip": 2,
        "LukasBrendler": 1,
        "AngelaDworsky": 1,
        "Woe_Real": 6,
        "meich287": 1,
        "icmbeyond": 4,
        "fg_bit": 1,
        "vLw_Stiftung": 1,
        "GMWOnline": 2,
        "dibuecker": 1,
        "SchlichtEdu": 1,
        "dieottcasts": 2,
        "Funky_learning": 2,
        "werkstatt_bpb": 2,
        "beatdoebeli": 9,
        "DuFrauLehrerin": 1,
        "KirstenScholle": 1,
        "amlogy_austria": 2,
        "eVRyLab": 3,
        "AndreaMSchmid": 1,
        "expedition_digi": 1,
        "AerdnaBr": 1,
        "LearnTechLib": 1,
        "tonyvincent": 1,
        "vedducation": 2,
        "Heike_Wieneke": 1,
        "M_Heusinger": 1,
        "FlippedMathe": 3,
        "JulianeKreth": 2,
        "foech2": 1,
        "eichhornmichael": 3,
        "mitqualitaet": 1,
        "antonbollen": 1,
        "coolschooltoday": 1,
        "zli_phwien": 1,
        "tridigiwet": 1,
        "VCRPNews": 1,
        "dwnklr": 1,
        "Jan_Kretzschmar": 1,
        "AuCity40": 1,
        "IngmarKemper": 1,
        "bzwano": 1,
        "miglmarl": 1,
        "eisenmed": 1,
        "roesch_real": 1,
        "schauppm": 1,
        "KunzeGIA": 1,
        "pgrell": 1,
        "SKB_Geo": 2,
        "kamo_de": 3,
        "OeAD_worldwide": 1,
        "SeLeProjekt": 1,
        "HerbstJuste": 1,
        "mediendidaktik_": 2,
        "maz_online": 1,
        "Max_Frischer": 1,
        "petra_leitgeb": 1,
        "smile2confuse": 1,
        "meesterkurt": 1,
        "MimiFred3": 1,
        "ubbochum": 1,
        "kmesch1": 1,
        "MrsGreenGER": 2,
        "mebner": 2,
        "mres": 1,
        "MeierIsabel_LIE": 1,
        "MarioSandner": 1,
        "GetBookful": 1,
        "KaeptnKeks": 1,
        "gpbollbach": 1,
        "RomanRuediger": 1,
        "digimetsch": 4,
        "AlexGru01": 1,
        "kwagui": 1,
        "HSE_Heidelberg": 3,
        "dghd_info": 1,
        "_DigitalWriter_": 1,
        "spielkinder42": 1,
        "seni_bl": 1,
        "Bianca_Thaler": 1,
        "otacke": 1,
        "UlrikeBn1": 2,
        "Noelte030": 1,
        "henrichpoehls": 1,
        "clinty": 1,
        "Mr_Airless": 1,
        "sbrauckmannedup": 1,
        "fnigl1166": 3,
        "MmeRaquette": 4,
        "effortfuleduktr": 1,
        "dylanwiliam": 1,
        "JSchittenkopf": 1,
        "J_U_Werner": 1,
        "annekatweiss": 1,
        "LabWien": 1,
        "mrtewes_berlin": 1,
        "anitsirk": 2,
        "michelle_grebe": 1,
        "rebauer": 5,
        "marco_wbsport": 1
    },
    "users_retweeted": [
        "lacknere",
        "cfreisleben",
        "virtuelleph",
        "AreekaEdu",
        "rationalekritik",
        "JWeissenboeck",
        "wagjuer",
        "fnm_at",
        "davidlohner",
        "MarcelKaufmann6",
        "beatdoebeli",
        "hingeSCHMIDet",
        "nadietze",
        "erklaerbrueder",
        "eteachingorg",
        "mobileschule",
        "Woe_Real",
        "dreadlock_dread",
        "dunkelmunkel",
        "TiedmannConsult",
        "EduBlackforest",
        "mathematikROCKS",
        "DaFWEBKON",
        "rebauer",
        "uhl_edu",
        "livia_roessler",
        "manuelgarzi",
        "SMHassemer",
        "SteffiSchallert",
        "thomas_strasser",
        "Sallythechin",
        "soniclab",
        "elgerinio",
        "icmbeyond",
        "digimetsch",
        "MmeRaquette",
        "bildungspunks",
        "tabletdays",
        "The_Constantin",
        "ipadschule",
        "knowlearnlead",
        "eeducation_at",
        "FrancoRau",
        "CebsAustria",
        "stipberger",
        "halfman1334",
        "isn0wman",
        "ainvienna",
        "SensAloisia",
        "eduWERK",
        "eVRyLab",
        "FlippedMathe",
        "eichhornmichael",
        "kamo_de",
        "HSE_Heidelberg",
        "fnigl1166",
        "Bildungswunsch",
        "petiteprof79",
        "kmittlboeck",
        "ZfM_PHGmuend",
        "N_Gruenberger",
        "herrmayr",
        "raumark_ee10",
        "techshelikes",
        "FoBiD18",
        "Fanky08",
        "ingmat_",
        "ApflerSabine",
        "mike_graf",
        "woodstocksj",
        "t_sol_",
        "aliciabankhofer",
        "marceljent",
        "_jauch",
        "Stefan_Jansky",
        "eBildungslabor",
        "Jochen_Go",
        "rabeahuber",
        "belden_trixi",
        "digitallernen",
        "Herr_Rz",
        "chschett",
        "matkost04",
        "StaackSebastian",
        "DejanFreiburg",
        "H5PTechnology",
        "FloJo80",
        "lbrechthermanns",
        "180gradflip",
        "GMWOnline",
        "dieottcasts",
        "Funky_learning",
        "werkstatt_bpb",
        "amlogy_austria",
        "vedducation",
        "JulianeKreth",
        "SKB_Geo",
        "mediendidaktik_",
        "MrsGreenGER",
        "mebner",
        "UlrikeBn1",
        "anitsirk",
        "MrsThurner",
        "moiky_boy",
        "cornelsenverlag",
        "HeinzBenjamin",
        "blume_bob",
        "Ines_MueVo",
        "digital_real17",
        "ivi_unterricht",
        "PaulHamilton8",
        "Magic_Muenzing",
        "fh_stpoelten",
        "DGfE_eV",
        "enmikawo",
        "anja_gebauer_",
        "LandauDaniel",
        "alex_sali_",
        "zdwalter1",
        "JesseDamiani",
        "patbettinger",
        "iqberatung",
        "GarziManuel",
        "oliver_kastner",
        "IsabellGru",
        "steve_lae",
        "rettiwtaccount",
        "schm_a",
        "GrZahl",
        "wilfriedfrei",
        "medienz_hd",
        "estudyskills",
        "NinaBucker",
        "BrendynHadfield",
        "wes4_0",
        "kurtsoeser",
        "segu_geschichte",
        "learning_snacks",
        "Maurek",
        "zmml",
        "tjadin",
        "FrauKlamann",
        "alles_sophie",
        "ExAcTRWTH",
        "MiBWitt",
        "TRANSFERTGTHR",
        "eKOO_FernUni",
        "Bingenberger",
        "klassenkrempel",
        "FrauSvensson12",
        "tho_eik",
        "TabletsimDU",
        "TeachHam",
        "adriane_langela",
        "CosmoWiki",
        "HSFDigital",
        "jvanvinkenroye",
        "georgschlamp1",
        "Projekt_LEELU",
        "HSD_Paderborn",
        "LukasBrendler",
        "AngelaDworsky",
        "meich287",
        "fg_bit",
        "vLw_Stiftung",
        "dibuecker",
        "SchlichtEdu",
        "DuFrauLehrerin",
        "KirstenScholle",
        "AndreaMSchmid",
        "expedition_digi",
        "AerdnaBr",
        "LearnTechLib",
        "tonyvincent",
        "Heike_Wieneke",
        "M_Heusinger",
        "foech2",
        "mitqualitaet",
        "antonbollen",
        "coolschooltoday",
        "zli_phwien",
        "tridigiwet",
        "VCRPNews",
        "dwnklr",
        "Jan_Kretzschmar",
        "AuCity40",
        "IngmarKemper",
        "bzwano",
        "miglmarl",
        "eisenmed",
        "roesch_real",
        "schauppm",
        "KunzeGIA",
        "pgrell",
        "OeAD_worldwide",
        "SeLeProjekt",
        "HerbstJuste",
        "maz_online",
        "Max_Frischer",
        "petra_leitgeb",
        "smile2confuse",
        "meesterkurt",
        "MimiFred3",
        "ubbochum",
        "kmesch1",
        "mres",
        "MeierIsabel_LIE",
        "MarioSandner",
        "GetBookful",
        "KaeptnKeks",
        "gpbollbach",
        "RomanRuediger",
        "AlexGru01",
        "kwagui",
        "dghd_info",
        "_DigitalWriter_",
        "spielkinder42",
        "seni_bl",
        "Bianca_Thaler",
        "otacke",
        "Noelte030",
        "henrichpoehls",
        "clinty",
        "Mr_Airless",
        "sbrauckmannedup",
        "effortfuleduktr",
        "dylanwiliam",
        "JSchittenkopf",
        "J_U_Werner",
        "annekatweiss",
        "LabWien",
        "mrtewes_berlin",
        "michelle_grebe",
        "marco_wbsport"
    ]
}