{
    "is_complete": true,
    "username": "mbesch",
    "retweeted": {
        "1126188937326804992": {
            "id": "1126188937326804992",
            "text": "Am 21.5. veranstaltet unser Partner @voycer_DE AG und die @aswonline den Brand Talk Summit in D\u00fcsseldorf, und am Abend dann die Gala f\u00fcr den Marken-Award. \nHier gibt es mehr Information und Anmeldem\u00f6glichkeit: http://bit.ly/VBT210519\u00a0.pic.twitter.com/geQPDx7y8z",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1125718393812922368": {
            "id": "1125718393812922368",
            "text": "#ServiceTweet: Unser Partner @lab1886 steht mit seinem Showtruck und tollem Vortragsprogramm auf dem Aussengel\u00e4nde der #rp19. Schaut gern bei @RalfGlaser4 und seinen Kollegen vorbei! Hier das Programm:  http://ow.ly/q5Lh50u1Hsr\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1125867954934095872": {
            "id": "1125867954934095872",
            "text": "Never give up!\n#LIVBAR",
            "username": "sybiel25",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1125867955139633154": {
            "id": "1125867955139633154",
            "text": "Bloody love this team. Unbelievable!#Liverpool #YNWA #LIVBARpic.twitter.com/OMm7FKZZ7h",
            "username": "kaz_1513",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1125418448971030530": {
            "id": "1125418448971030530",
            "text": "\"Das n\u00e4chste EU-Parlament ist das letzte, das noch was gegen die Klimakrise tun kann.\", sagt @Luisamneubauer auf #rp19. Deshalb: #gehtw\u00e4hlen am 26.5.  #Europawahl2019 denn Klimaschutz ist Menschenschutz. was luisa dazu zu sagt: https://www.amnesty.org/en/latest/campaigns/2019/04/turn-it-up-climate-change/?utm_source=TWITTER-IS&utm_medium=social&utm_content=2272088410&utm_campaign=Amnesty&utm_term=News\u00a0\u2026 #Vote4Humanrights #turnitup",
            "username": "tilltomm",
            "num_likes": 188,
            "num_retweets": 73,
            "num_replies": 2
        },
        "1125438792784142338": {
            "id": "1125438792784142338",
            "text": "Wir w\u00fcnschen allen Besuchern der #rp19 sch\u00f6ne und erfahrungsreiche Tage, auf dass euch bei keinem der Vortr\u00e4ge das Veranstaltungsmotto tl;dr durch den Kopf gehen mag! Wir sehen uns!pic.twitter.com/Sq78au6oSo",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1124676481920262145": {
            "id": "1124676481920262145",
            "text": "#MayThe4thBeWithYou - Nicht nur am 4. Mai gibt\u00b4s bei #StarWars schwierige Aufgaben zu l\u00f6sen. F\u00fcr #Startups im Bereich #Mobility und #Machinery steht der #MTECHAccelerator ganzj\u00e4hrig als Supporter zur Verf\u00fcgung!pic.twitter.com/2NbBdtK8rF",
            "username": "mtechaccelerate",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1122749896136720385": {
            "id": "1122749896136720385",
            "text": "Wie entsteht #KollektiveIntelligenz und wie m\u00fcssen die unternehmens-kulturellen Rahmenbedingungen beschaffen sein, um kollektive Intelligenz im Team zu aktivieren? Mit diesen Fragen besch\u00e4ftigt sich @MartinMichaelis in seinem Seminar vom 24.-25.05.2019http://ow.ly/eKmO50qJAOY\u00a0",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1122050679185584133": {
            "id": "1122050679185584133",
            "text": "#Stories sind DIE Erfolgsstory f\u00fcr den #Facebook-Konzern! T\u00e4glich gibt es 500 Mio. Stories auf Facebook (inkl. #Messenger), auf #WhatsApp und auf #Instagram. Ergibt zusammen \u00fcber 1,56 Milliarden Stories pro Tag! Verr\u00fcckt!\nhttp://scomp.ly/1QBOkL9\u00a0pic.twitter.com/z1oWL8XLG1",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1119887846595334144": {
            "id": "1119887846595334144",
            "text": "Der Sch\u00f6nheit der Welt mit einem #Hashtag n\u00e4her kommen! Die Wochenendaktion von Instagram hilft hier gut dazu, auch ohne Influencer! http://ow.ly/sOdf50r4qUo\u00a0pic.twitter.com/nC2VfKRQwa",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1118836797843361793": {
            "id": "1118836797843361793",
            "text": "Wie entsteht #KollektiveIntelligenz und wie m\u00fcssen die unternehmens-kulturellen Rahmenbedingungen beschaffen sein, um kollektive Intelligenz im Team zu aktivieren? Mit diesen Fragen besch\u00e4ftigt sich @MartinMichaelis in seinem Seminar vom 24.-25.05.2019http://ow.ly/F3XN50qJA2C\u00a0",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1119150029518688266": {
            "id": "1119150029518688266",
            "text": "Uebrigens ist auch spannend zu verfolgen, welche Accounts man mit einem Tweet zu Greta #Thunberg triggert. Sie hat alles richtig gemacht. Derartig planlosen und unbegruendeten Hass muss man sich hart erarbeiten & ist ein Indikator fuer Erfolg und Relevanz! #FridaysForFuture",
            "username": "sascha_p",
            "num_likes": 340,
            "num_retweets": 50,
            "num_replies": 7
        },
        "1117863989365489664": {
            "id": "1117863989365489664",
            "text": "Traurig ist, dass es dem @ZDF keine Unterbrechung des Programms wert ist, wenn eine der bedeutendsten christlichen Kirchen der Welt brennt. Gut, dass Deutschland zur Information Privatsender hat. #qualit\u00e4tsjournalismus @ntvde",
            "username": "ArminLaschet",
            "num_likes": 636,
            "num_retweets": 146,
            "num_replies": 136
        },
        "1116380528515612672": {
            "id": "1116380528515612672",
            "text": "F\u00fcr alle, die Ver\u00e4nderung im Unternehmen erreichen und Mitarbeiter f\u00fcr Change gewinnen wollen: Eine Transformation findet nicht aus der \u00dcberzeugung statt, dass es gut ausgeht - sondern aus der Gewissheit, dass sie Sinn hat. Egal wie es ausgeht.",
            "username": "RoloffFrauke",
            "num_likes": 101,
            "num_retweets": 31,
            "num_replies": 5
        },
        "1116721435655966722": {
            "id": "1116721435655966722",
            "text": "#LinkedIn zieht nach und f\u00fchrt nun auch #Reactions ein, die sich an #Facebook orientieren. Damit kann @klauseck nun noch besser auf Beitr\u00e4ge von @linkedin reagieren.  We celebrate https://www.digitaltrends.com/social-media/linkedin-introduces-reactions-to-help-you-better-express-yourself/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1116597661073694720": {
            "id": "1116597661073694720",
            "text": "Empfehlenwerter #Podcast: Von Hierarchie zur #Holokratie -https://overcast.fm/+D7EnFaIC4\u00a0",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1116019299301326848": {
            "id": "1116019299301326848",
            "text": "Was ist mit #Feinstaub #Ultrafeinstaub #UFP #Ozon #O3 und der Wechselwirkung mit #NO2 #NOx? Da geht gar nichts zur\u00fcck. Im Gegenteil, UFP ist in #Stuttgart doppelt so hoch wie in L.A., ist lungeng\u00e4ngig und \u00fcberwindet die Blut-Hirn-Schranke. Das macht richtig krank.",
            "username": "Jan_sagt",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 2
        },
        "1113863460092305410": {
            "id": "1113863460092305410",
            "text": "Am 11.04 ladet der @WizemannSpace und @UnternehmensGRU zu den 2. Stuttgarter Unternehmensgespr\u00e4chen ein. Wir berichten von der Entwicklung der Branche in den vergangenen 30 Jahren & dem Konflikt zwischen Klasse und Masse. \n#SUG2 #unternehmensgr\u00fcn #wizemann\nhttps://bit.ly/2ONZIeE\u00a0pic.twitter.com/06lS5LIGrI",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1113507636534755329": {
            "id": "1113507636534755329",
            "text": "@Storyclash vergibt auf der #mbsmn den Social Media Award an @MercedesBenz. Wir gratulieren dem erfolgreichen Team!pic.twitter.com/dr7sYalEGn",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1112625358153617411": {
            "id": "1112625358153617411",
            "text": "Ich freue mich darauf, bei der Mercedes-Benz Social Media Night in Stuttgart wieder als Referent dabei zu sein: Am 3. April spreche ich dort \u00fcber #CorporateInfluencer. @mbesch \n\nWen treffe ich auf dem Event? \n#MBSMNhttps://en.xing-events.com/RLGUNAL.html\u00a0",
            "username": "klauseck",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1109608263559962624": {
            "id": "1109608263559962624",
            "text": "\"The value of an idea lies in using it.\" ~ Thomas Edison #quote #leadership #inspiration #DigitalTransformationpic.twitter.com/6Eh7OsVRH5",
            "username": "TamaraMcCleary",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1109770821529231360": {
            "id": "1109770821529231360",
            "text": "Am 27.3. bei uns neue Wege der Zusammenarbeit erfahren: F\u00fchren mit kollektiver Intelligenz http://ow.ly/wles30oanNn\u00a0 #KollektiveIntelligenz #Change",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1106504440046108673": {
            "id": "1106504440046108673",
            "text": "Am 01.04. findet im @WizemannSpace die Open Lecture Series X Vol. 3 mit Dr. Brian Klaas statt. Dieses mal mit dem Thema \"Crisis of Democracy\" in Kooperation mit Deutsch-Amerikanisches Zentrum / James-F.-Byrnes-Institut\n#OLSx #wizemannspace #daz #democracy\nhttps://t1p.de/7va9\u00a0pic.twitter.com/LT13nEvb5L",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1104416424720769030": {
            "id": "1104416424720769030",
            "text": "Wie textet man denn richtig gute #Headlines? Dazu und zu vielen anderen Kommunikationsthemen hat unsere Partnerin Kerstin Sturm mit ihrer Markanten Markensprache sachdienliche Hinweise! http://scomp.ly/WE4ayz9\u00a0 #Textenpic.twitter.com/sAgD6W5PAH",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103589414641520640": {
            "id": "1103589414641520640",
            "text": "\u201eWir haben ein Schulsystem, das Menschen nach Ma\u00dfst\u00e4ben von gestern ausbildet, f\u00fcr eine Welt, die es morgen gar nicht mehr geben wird.\u201c\n\nWord, @GeraldHuether! #NWX19",
            "username": "mrcpplr",
            "num_likes": 292,
            "num_retweets": 111,
            "num_replies": 8
        },
        "1103772301823262721": {
            "id": "1103772301823262721",
            "text": "Hier geht\u2019s lang zu Infos und Tickets f\u00fcr die 86. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 3.4.2019, #MBSMN Stuttgarthttps://en.xing-events.com/RLGUNAL.html\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1098852408803975170": {
            "id": "1098852408803975170",
            "text": "Zum Wochenende hin nochmals ein wichtiger und guter Lesestoff von @SimonHurtz zur Wichtigkeit des freien Internet, aber auch den Problemstellungen dabei.  http://ow.ly/T8hJ30nNdKj\u00a0 #GoodRead",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1098285169608404992": {
            "id": "1098285169608404992",
            "text": "Livestream: Das Hohenheimer Startup \"ReNew\" berichtet von seiner Blockchain-L\u00f6sung f\u00fcr faire Geldtransfers auf dem afrikanischen Kontinenten. #blockchain4impact #SocEntBW @WizemannSpace @AndreasKuckertz @UniHohenheim @StartUpGarage_ @SocEntBWhttps://www.facebook.com/wizespace/videos/1605224099621808/\u00a0\u2026",
            "username": "LeifBraendle",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1096106304454696960": {
            "id": "1096106304454696960",
            "text": "Durchblick beim Thema #Elektromobilit\u00e4t - \u2066@pet_vollmer\u2069 entkr\u00e4ftet auf exzellent recherchierte Grundlage g\u00e4ngige Vorurteile #Verkehrswende #Klimaschutz #Energiewende via \u2066@Edison_Media\u2069https://edison.handelsblatt.com/e-hub/vorurteile-diese-argumente-gegen-elektroautos-sind-quatsch/23978484.html\u00a0\u2026",
            "username": "hoffmannkathrin",
            "num_likes": 37,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 3
        },
        "1095080123689254912": {
            "id": "1095080123689254912",
            "text": "#Innovation ist ein Mannschaftssport, und um Innovationsprojekte zum #Erfolg zu f\u00fchren braucht es unterschiedliche, sich manchmal widersprechende Qualit\u00e4ten. Fachwissen und Pers\u00f6nlichkeitsmerkmale, die in ihrer Kombination ein \u201eganzes\u201c #Team ergeben.  http://ow.ly/J0X130nFdch\u00a0pic.twitter.com/qvrlIqJWBP",
            "username": "UteHillmer",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1092156504050974722": {
            "id": "1092156504050974722",
            "text": "Der #SuperBowlSunday ist da!  Gespielt wird der #SB53 im @MBStadium, so wie bei uns monatlich bei der Mercedes-Benz Social Media Night im @MB_Museum. Hier ein Eindruck zur Location in #Atlanta:  http://ow.ly/QvoQ30nyU6u\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1088016293482115072": {
            "id": "1088016293482115072",
            "text": "Als kleinen Vorgeschmack auf des Thema #Stories von @JanFirsching auf der kommenden #MBSMN gibt es auf dem SMI Blog einen neuen Artikel. Dort haben wir die Verf\u00fcgbarkeiten von Stories grafisch dargestellt:\nhttp://ow.ly/ZUzN50kig9E\u00a0pic.twitter.com/DI7qDEuJRm",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1088036231101988869": {
            "id": "1088036231101988869",
            "text": "Zwischen #WhatsApp und #FacebookMessenger steht es unentschieden: Das neueste #Facebook Messenger-Update veranlasste @MessengerPeople zu einem kleinen Vergleich.http://scomp.ly/BjKpYrJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1087700164796710912": {
            "id": "1087700164796710912",
            "text": "Thomas Rathgeb stellt die Ergebnisse der 20. #JIMStudie auf der #MBSMN am 30.01. vor. Wie nutzen Jugendliche ihre Devices? Uns erwarten spannende Erkenntnisse aus der Studie, die Strategien beeinflussen k\u00f6nnen. Tickets unter:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1086581563230482433": {
            "id": "1086581563230482433",
            "text": "Die #JIMStudie pr\u00e4sentiert von Thomas Rathgeb und das spannende Thema #Stories mit @JanFirsching (\u00a0@futurebiz_de) machen den Jahresauftakt zur #MBSMN. Am 30.01. ist es wieder soweit. Jetzt schon Tickets sichern:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1084925742805405697": {
            "id": "1084925742805405697",
            "text": "Thema #Stories auf der 84. #MBSMN: Jan Firsching (@futurebiz @JanFirsching) erz\u00e4hlt mehr zur Bedeutung des beliebten #Content-Formats und gibt gute Tipps mit auf den Weg. Tickets unter:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1082054157610168322": {
            "id": "1082054157610168322",
            "text": "In 1900, 1 of every 3 cars on the road was electric #CES2019pic.twitter.com/zMZqifUSi6",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 78,
            "num_retweets": 55,
            "num_replies": 2
        },
        "1081984960121266178": {
            "id": "1081984960121266178",
            "text": "Genial, @dieternuhr bringt es auf den Punkt.https://youtu.be/dnaN-bAQkic\u00a0",
            "username": "LarCall",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1081950904671240192": {
            "id": "1081950904671240192",
            "text": "Meine Mutter ist Pendlerin im M\u00fcnchner Umland. Und begeisterte Strickerin. 2018 hat sie einen \"Bahn-Versp\u00e4tungsschal\" gestrickt. Pro Tag zwei Reihen: Grau bei unter 5 Minuten, rosa bei 5 bis 30 Minuten Versp\u00e4tung, rot bei Versp\u00e4tung auf beiden Fahrten oder einmal \u00fcber 30 Minuten.pic.twitter.com/PpGJiiU8AS",
            "username": "sara__weber",
            "num_likes": 23273,
            "num_retweets": 6683,
            "num_replies": 409
        },
        "1079854154275844096": {
            "id": "1079854154275844096",
            "text": "Herzlichen Dank f\u00fcr ein tolles Jahr mit euch in 2018!\nIm Anhang eine kleine Startmotivation f\u00fcr Januar 2019. Wir freuen uns auf viele spannende und inspirierende Momente, Zeit, Gespr\u00e4che und Aktivit\u00e4ten mit euch!  In diesem Sinne: einen guten Start ins neue Jahr und bis bald!https://twitter.com/actionhappiness/status/1078604193554935808\u00a0\u2026",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1076770896801681408": {
            "id": "1076770896801681408",
            "text": "Wer nicht andauernd aufs Smartphone schaut, hat vielleicht die Chance die wunderbare #Streetart von Sandrine Boulet zu entdecken. Was sind das nur fuer Menschen, die auf derartige Ideen kommen? Mehr von ihr hier >>> https://buff.ly/2BDBBsK\u00a0pic.twitter.com/9nu1Ec7mPg",
            "username": "sascha_p",
            "num_likes": 85,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 5
        },
        "1073567042056404998": {
            "id": "1073567042056404998",
            "text": "Altes #Facebook? Oder alte Leier und Wunschdenken? Dr. Sandra G\u00e4rtner nimmt die vermeintlich aussagekr\u00e4ftige Statistik unter die Lupe:http://scomp.ly/r0Y9g89\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1072946076540383232": {
            "id": "1072946076540383232",
            "text": "#SaveTheDate n\u00e4chste #MBSMN am 30.01.2019 in #Stuttgart.pic.twitter.com/t8HlYS246z \u2013 at Mercedes-Benz Museum",
            "username": "FaSuess",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1070268201215422464": {
            "id": "1070268201215422464",
            "text": "Datenbasiertes Entscheiden erfordet ein Umdenken in der Firmenkultur. #VUCA Ph\u00e4nomen #Industrie 4.0\n\n#Instandhaltung18 #N\u00fcrnberg @FIR_RWTH GreenGate AG @IFCEBERTpic.twitter.com/Iep7lDVA0Y",
            "username": "IFCEBERT",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1068833357063249920": {
            "id": "1068833357063249920",
            "text": "Das SMI, @voycer_DE und @aswonline kooperieren in der  #CustomerExperience-Studie \u201eDigitale Erlebniswelten - Customer Experience auf der eigenen Marken-Website\u201c.\u00a0\nF\u00fcr 10 Minuten Zeit gibt es die Ergenbisse und ein Ticket f\u00fcr den Voycer Brand Talk Summit. \nhttp://scomp.ly/d9QQnDj\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1063356014794338304": {
            "id": "1063356014794338304",
            "text": "Ein n\u00fctzlicher Guide zum Aufsp\u00fcren von Fake-Accounts. Wer sein Budget beim #InfluencerMarketing nicht einfach verschwenden will, sollte den #Influencer gr\u00fcndlichst pr\u00fcfen.http://scomp.ly/eGZYppa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1063327811539226625": {
            "id": "1063327811539226625",
            "text": "Nach 2 erfolgreichen und inspirierenden Tagen #OnlineMarketing mit @sukoepf und @sigloch  heute das #SocialMedia Finale mit @mbesch! Dann das Wochenende verdient! Und ihr so?pic.twitter.com/ZQccs3eMEJ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1061976922152976389": {
            "id": "1061976922152976389",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael Schneider und @ToniHackmann von Strong&Flex TV erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1061657430235512832": {
            "id": "1061657430235512832",
            "text": "Fight against food waste: French supermarkets are banned from throwing out unsold food. Instead they have to give it to charity!pic.twitter.com/4fYfiQ0CoQ",
            "username": "sascha_p",
            "num_likes": 24,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 0
        },
        "1061233267431669760": {
            "id": "1061233267431669760",
            "text": "Die Sprecher unserer 82. #MBSMN Toni Hackmann und Raphael Schneider vom erfolgreichen #YouTube-Kanal @StrongandFlexTV haben uns f\u00fcr ein kurzes Interview zugesagt. In voller l\u00e4nge auf unserem Blog:http://scomp.ly/strflx82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1058758348957511681": {
            "id": "1058758348957511681",
            "text": "Wir trauen um einen der erfolgreichsten Blogger, den Deutschland hatte: Robert Basic ist leider viel zu fr\u00fch von uns gegangen! Wir durften ihn 2x zu Gast bei der #MBSMN haben und auch sonst mit ihm arbeiten. Da ist ein toller Mensch verloren gegangen! #RIPhttp://ow.ly/2MSw30mu8bY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1058354379747721216": {
            "id": "1058354379747721216",
            "text": "Am 27.11.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/vUyUuxgPR3",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1056843090651156480": {
            "id": "1056843090651156480",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz (@IWMtue) spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael und Toni (@ToniHackmann) von Strong&Flex TV erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1055437629179809793": {
            "id": "1055437629179809793",
            "text": "Nur noch wenige Pl\u00e4tze verf\u00fcgbar: Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/MDkzNR6C7d",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1056093153529380864": {
            "id": "1056093153529380864",
            "text": "#Instagram Stories sind in aller Munde, aber f\u00fcr den Marketer ist es am Ende entscheidend, wie die Performance der jeweiligen Story war. Wie man zu den Zahlen kommt und was sie bedeuten wird \u00fcbersichtlich von @allfacebookde dergelegt #SocialMedia\nhttp://scomp.ly/Rd8w803\u00a0pic.twitter.com/CbbaOPtqak",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1053212968211701760": {
            "id": "1053212968211701760",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/Xkenxo07zs",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1049371073039486978": {
            "id": "1049371073039486978",
            "text": "Deutscher #CSR Award Gewinner 2018 ist Prof. Dr. Claus Hipp (@HiPPOrganic). Ein tolles Vorbild als Mensch und nachhaltiger Unternehmer f\u00fcr uns alle! Im Rahmen des @csrforum_eupic.twitter.com/hUp22te808",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1048834035156488192": {
            "id": "1048834035156488192",
            "text": "Wiesn-Krise und Wasen-Krise.  #Korkut #VFB",
            "username": "boekelberg66",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1047392229147459584": {
            "id": "1047392229147459584",
            "text": "Es ist sch\u00f6n, dass wir heute Br\u00fccken bauen d\u00fcrfen, statt an Grenzen zu sto\u00dfen. Wir w\u00fcnschen Euch allen einen sch\u00f6nen #TagderDeutschenEinheit!  #tde2018pic.twitter.com/fyUshQIkGq",
            "username": "DB_Presse",
            "num_likes": 174,
            "num_retweets": 30,
            "num_replies": 7
        },
        "1045947550208004096": {
            "id": "1045947550208004096",
            "text": "Die 81. #MBSMN am 10. Oktober l\u00e4dt ein: @florian_martens (@Daimler) erz\u00e4hlt \u00fcber die Erfahrungen, Ergebnisse und Learnings bei Weltpremieren und bei 360\u00b0-Kommunikation. Dr. Carsten Ulbricht macht ein Update zum Thema Recht. #SocialMedia\nTickets unter:https://bit.ly/2IbBnwa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1046316262324924417": {
            "id": "1046316262324924417",
            "text": "Am 12. Oktober wieder zu Gast im http://wizemann.space\u00a0: Martin Michaelis mit dem Seminar \"Kollektive Intelligenz - die Basis von Selbstorganisation\".\nhttps://bit.ly/2QWJbpe\u00a0pic.twitter.com/nb5E1YAc8D",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1044253899215986688": {
            "id": "1044253899215986688",
            "text": "Dear small business or startup founder,\n\nYou just launched a company and now you\u2019re wondering what the next 20 years may look like.\n\nHere is the San Francisco apartment worldwide headquarters of @salesforce ~20 years ago. \n\nThis week, 171,000 people will attend @Dreamforce. #DF18pic.twitter.com/ZqfxNUKZcM",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 320,
            "num_retweets": 135,
            "num_replies": 13
        },
        "1043436715405443074": {
            "id": "1043436715405443074",
            "text": "Couldn\u2019t agree more @SZ_Wirtschaft @Markus_Balser @BMWi_Bund #digitalisierung #chance #ruck #nichtschlafenpic.twitter.com/vYuxJMehUe",
            "username": "ambajorat",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1042722548910370816": {
            "id": "1042722548910370816",
            "text": "Mehr Sichtbarkeit: Facebook-Gruppen statt Facebook-Seiten. Gruppen sind die ideale L\u00f6sung f\u00fcr Unternehmen, die bereit sind auf beidseitige Kommunikation zu setzen. #SocialMediaMarketing #Onlinemarketing #Facebookhttps://bit.ly/2PKt8tp\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1040129236051345410": {
            "id": "1040129236051345410",
            "text": "\"So nutzen deutsche Unternehmen Social Media: Zum Start der #dmexco ver\u00f6ffentlicht @HootsuiteDE  seinen Social Barometer Report #Hootbarometer, darunter die beliebtesten Netzwerke und gr\u00f6\u00dften Herausforderungen.\" via @element_c\nhttps://hootsuite.com/de/resources/guide/barometer-2018-de\u00a0\u2026pic.twitter.com/fxjaBPpq1r",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1038356395987488768": {
            "id": "1038356395987488768",
            "text": "@mbesch #Hochschulen @ifcebert Interview:  Selbsterkenntnis und gute F\u00fchrung als Voraussetzung f\u00fcr gelingende Ver\u00e4nderungsprozesse https://www.digitalisierung-bildung.de/2018/09/06/selbsterkenntnis-und-gute-fuehrung-als-voraussetzung-fuer-gelingende-veraenderungsprozesse/\u00a0\u2026 via @Bildung_Digital",
            "username": "VSteinhuebel",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1037379148799520768": {
            "id": "1037379148799520768",
            "text": "Klasse Case-Beschreibung des #ContentManagement bei der @SuvaSchweiz unter Nutzung von @scomplerhttps://twitter.com/scompler/status/1037353164339642368\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1021361572248252416": {
            "id": "1021361572248252416",
            "text": "PEdigital: @dirk_werhahn stellt App-Projekt zur Unterst\u00fctzung bei Mitarbeitendengespr\u00e4chen vor. Entwickelt mit #Scrum! #elkwuedigitalpic.twitter.com/Vn723YfoYY",
            "username": "sz_ul",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 2
        },
        "1028187054746816512": {
            "id": "1028187054746816512",
            "text": "Fully funded PhD and PostDoc Positions in Computer Vision and Machine Learning for Human-Computer Interaction (University of Stuttgart, Germany), partly funded by an #ERCStG. Interested? Read more and GIT: https://bit.ly/2OXpzR2\u00a0\n@ResearchGermany @phd_position @academpositions",
            "username": "BullingAndreas",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 14,
            "num_replies": 0
        },
        "1034516053437636608": {
            "id": "1034516053437636608",
            "text": "Do you agree?pic.twitter.com/vLsNbxP3O2",
            "username": "TED_ED",
            "num_likes": 488,
            "num_retweets": 204,
            "num_replies": 14
        },
        "1033608744209461249": {
            "id": "1033608744209461249",
            "text": "#DigitalTransformation requires a culture shift.\nWhy aren\u2019t more organizations paying enough attention to digital culture?\n Read the latest report of @CapgeminiConsul on #DigitalMastery: http://ow.ly/K3GY30lwuZq\u00a0pic.twitter.com/I5bLhPy8tk",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1033118071190446080": {
            "id": "1033118071190446080",
            "text": "The endpic.twitter.com/lgvLupn8bf",
            "username": "MattNavarra",
            "num_likes": 54,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 2
        },
        "1029945957771689985": {
            "id": "1029945957771689985",
            "text": "Top Speaker aus New York und London von #Instagram und #Sprinklr bei der 80. Mercedes-Benz Social Media Night OPEN AIR, Montag 20.08.2018, #MBSMN Stuttgarthttp://ow.ly/OF8L30lqpEv\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1029086297745498114": {
            "id": "1029086297745498114",
            "text": "Google was the 21st search engine to enter the market in 1998.\n\nHere's @google's worldwide headquarters and data centers 20 years ago. #MondayMotivationpic.twitter.com/ddEgJbM55R",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 743,
            "num_retweets": 420,
            "num_replies": 11
        },
        "1028725616953249792": {
            "id": "1028725616953249792",
            "text": "Kingfisher diving  into the water. \n\nIt took 6 years, 4,200 hours and 720,000 photos for wildlife photographer Alan McFadyen to get this perfect shot. \u2014@amazingartpixpic.twitter.com/eZe1SUtSmG",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 139,
            "num_retweets": 50,
            "num_replies": 3
        },
        "1028732350744743936": {
            "id": "1028732350744743936",
            "text": "Immer, wenn es hei\u00dft: \"Deutschland geht es so gut wie noch nie!\", machen sich alte Frauen auf den Weg, um ihre k\u00e4rgliche Rente mit etwas Flaschenpfand aufzubessern.",
            "username": "Wurfschuh",
            "num_likes": 265,
            "num_retweets": 78,
            "num_replies": 3
        },
        "1028730601841614848": {
            "id": "1028730601841614848",
            "text": "8 types of innovationhttps://buff.ly/2nve1YI8 tye8 types of innovationpic.twitter.com/g6v2jzYvpo",
            "username": "sascha_p",
            "num_likes": 21,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "1027557331704397825": {
            "id": "1027557331704397825",
            "text": "NEW Video - out now! https://youtu.be/lwVnbRIJlds\u00a0 \n\"Our goal is to get people and technology to work together to embrace every day-to-day challenge.\" FireStart for business process excellence. \n#businessprocessexcellencepic.twitter.com/fy2ooVOfys",
            "username": "firestartbpm",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1025319133473370112": {
            "id": "1025319133473370112",
            "text": "Unser 3-Tages-#Seminar \"Online & Social Media #Marketing\" findet in diesen Jahr vom 14. bis 16. November in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/Xmu930lfurH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1025381147117846528": {
            "id": "1025381147117846528",
            "text": "August 2018, #Seehofer entdeckt #Twitter - wenn das in dem Tempo weitergeht, entdeckt das #Heimatministerium auch bald die #Digitalisierung...CL",
            "username": "c_lindner",
            "num_likes": 1420,
            "num_retweets": 193,
            "num_replies": 131
        },
        "1023976522594623489": {
            "id": "1023976522594623489",
            "text": "In just 5 years they've planted 83.5 million acres of forest. Learn more about China's forests: https://wef.ch/2FWH0w4\u00a0pic.twitter.com/rsf6DAIy8T",
            "username": "wef",
            "num_likes": 1152,
            "num_retweets": 614,
            "num_replies": 26
        },
        "1022905274284343298": {
            "id": "1022905274284343298",
            "text": "Donald Trump legt sich mit Erdogan an.\n\n\u201cGodzilla gegen King Kong\u201d erlebt 44 Jahre nach dem Original eine Neuauflage.",
            "username": "Grantscheam",
            "num_likes": 132,
            "num_retweets": 21,
            "num_replies": 0
        },
        "1022919963554787329": {
            "id": "1022919963554787329",
            "text": "Stuttgart, niedrige Kriminalit\u00e4t, Platz 8 der sichersten St\u00e4dte, 45% Menschen mit anderen Wurzeln.\nDresden, hohe Kriminalit\u00e4t, Platz 2 der gef\u00e4hrlichsten St\u00e4dte, 5% Menschen mit anderen Wurzeln\n Die AfD-Logik scheint keinen Sinn zu machen.",
            "username": "flower_riot0711",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "1021107512320327680": {
            "id": "1021107512320327680",
            "text": "Ein spannendes Zitat von Wolf Lotter: \"Innovation ist, in einem Satz, der berechtigte Anlass f\u00fcr die Hoffnung, dass es besser wird. Der Beweis, dass Zukunft existiert.\"\n\nWas macht diese #Innovation aus? Welche Bedeutung hat eine Verbesserung f\u00fcr unsere #Zukunft?",
            "username": "OpenBIT_eV",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1021779646751428608": {
            "id": "1021779646751428608",
            "text": "@wolflotter \u00fcber den aktuellen Schwerpunkt \nDie Digitalisierung zwingt uns dazu, Service neu zu denken. Aus einer Pflicht wird die K\u00fcr. Dienstleistung ist eine Beziehungswissenschaft.\n\nhttp://b1.de/0718_einleitung\u00a0\n#brandeins #jetztlesen #servicepic.twitter.com/A88mMX10dh",
            "username": "brandeins",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1020986953121128449": {
            "id": "1020986953121128449",
            "text": "New mid 2018 Social Media Image Sizes: A Quick Reference Guide for Each Network http://ow.ly/FkMe30l3Mvs\u00a0 # SocialMedia #Marketing",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1019539191070429184": {
            "id": "1019539191070429184",
            "text": "Wom\u00f6glich sieht man noch mehr, wenn man vorher diese Deckel runter nimmt. #servicetweetpic.twitter.com/Obqad2PZ8r",
            "username": "CDeutschlaender",
            "num_likes": 1446,
            "num_retweets": 381,
            "num_replies": 75
        },
        "1014191561251393538": {
            "id": "1014191561251393538",
            "text": "Barcelona\nLas Vegas \nFlorida\nNew Yorkpic.twitter.com/N01lrjRluI",
            "username": "archpng",
            "num_likes": 12827,
            "num_retweets": 5554,
            "num_replies": 91
        },
        "1020065761749094401": {
            "id": "1020065761749094401",
            "text": "The secret of how we retrieve memories has been unlocked https://wef.ch/2JgK87k\u00a0 #psychologypic.twitter.com/6BnypXnbGh",
            "username": "wef",
            "num_likes": 46,
            "num_retweets": 25,
            "num_replies": 1
        },
        "1019549811555618817": {
            "id": "1019549811555618817",
            "text": "Digital transformation has come to global politics, diplomacy, and war. Our leaders are still stuck in an archaic win-lose power mindset... and it may ruin us. #leadership and strategic thinking need to catch up - and quickly",
            "username": "rhappe",
            "num_likes": 30,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 2
        },
        "1016658537672527873": {
            "id": "1016658537672527873",
            "text": "Zur 18. Social Innovation Night freuen wir uns auf Gorgi Krlev, der aktuell an der @UniHeidelberg als Forscher arbeitet sowie auf rezemo die ihre eigens entwickelten Kaffeekapseln, die \u00fcberwiegend aus dem Naturmaterial Holz bestehen, vorstellen.\nhttp://ow.ly/SBGC30kSKgN\u00a0\n#SocInnSTRpic.twitter.com/uIEm61DXJy",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1013863047327252481": {
            "id": "1013863047327252481",
            "text": "Jetzt ist das mit dem Recycling der Deutschlandflagge zum Unterst\u00fctzen der Belgier auch langsam keine Alternative mehr.  #BELJPN #bel #ShinjiKagawa #bvb",
            "username": "Letoil",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1012762564147769345": {
            "id": "1012762564147769345",
            "text": "Zur Erinnerung: es geht um das gleiche Land. Ein Mal die Innenansicht und ein Mal der Blick von Au\u00dfen.  @DerSPIEGEL @TheEconomistpic.twitter.com/WokNrP3N74",
            "username": "smatthes",
            "num_likes": 1914,
            "num_retweets": 778,
            "num_replies": 46
        },
        "1012379606882627584": {
            "id": "1012379606882627584",
            "text": "#Facebook Stories erhalten Likes & weitere Reaktionen https://buff.ly/2tGgAd8\u00a0pic.twitter.com/0Zepypfa6i",
            "username": "mr_schumann",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1012008125761753089": {
            "id": "1012008125761753089",
            "text": "Um M\u00fcll zu vermeiden und die ganzen F\u00e4hnchen nicht einfach wegzuwerfen, schlage ich vor, sie jetzt hochkant zu halten und Belgien anzufeuern. #KORGER",
            "username": "shelldon_koopa_",
            "num_likes": 682,
            "num_retweets": 97,
            "num_replies": 25
        },
        "1011189787208900609": {
            "id": "1011189787208900609",
            "text": "Letzte Chance! Am 02.07.2018 findet unser #Seminar \"Leadmanagement & Social Media B2B\" in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/N2tp30kE8w9\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1010053175578120192": {
            "id": "1010053175578120192",
            "text": "1. Fl\u00e4chendeckend LTE\n2. \u00dcberall bargeldlos bezahlen\n3. Schnellzugfahrschein mit nur zwei Klicks kaufen.\n4. Super nette Menschen\nI love . #Digitalisierung #NeuDenken #EinfachMachenpic.twitter.com/4oyWurTwUU",
            "username": "servicerebell",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1009058276217114625": {
            "id": "1009058276217114625",
            "text": "After all the events abroad we are excited to welcome you in our homecountry: Austria, for the SharePoint Konferenz Wien: 26.  and 27. June. Because you can't have #SharePoint without FireStart. Join our presentation on the 27th to let your work flow! https://goo.gl/kCUsNp\u00a0pic.twitter.com/r9FgPpzKaj",
            "username": "firestartbpm",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1007880568896479232": {
            "id": "1007880568896479232",
            "text": "Gooooood Morning from 2nd day of #Startup Live  #Industry40/#SmartFactory #Stuttgart! Today once more working-Sessions, Pitch-Training and starting 5pm the big final Pitches!  #Sulstrpic.twitter.com/8jVMhWpXQA",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1001014046727069696": {
            "id": "1001014046727069696",
            "text": "@startuplive vom 15.06 \u2013 16.06.2018 in Stuttgart statt!\nTolle Preise zu gewinnen \u2013 eine Wildcard zu Start Up The Future oder dem Pitch beim  Deutscher Maschinenbau-Gipfel @VDMAonline ! \n\n#WM_BWpic.twitter.com/0EjjPQnYAi",
            "username": "AllianzI40_BW",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1005148036065058816": {
            "id": "1005148036065058816",
            "text": "Heute in Sachen Sport-Kommunikation beim Sport Talk der SportRegion #Stuttgart beim @VfB   mit den Podiumsg\u00e4sten Wolfgang Dietrich (VFB), Dr. Martin Schairer (Stadt Stuttgart), Gerd Hofele (@FRISCHAUFGP) u. Prof.Dr.@AndreBuehler. Thema #Handball trifft #Fu\u00dfball.pic.twitter.com/MoUC2Waq6m",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1002891284519014401": {
            "id": "1002891284519014401",
            "text": "In Thailand ist ein Wal an Plastikm\u00fcll verendet. Aktivisten und Tier\u00e4rzte starteten vergeblich eine Rettungsaktion, bei der das Tier f\u00fcnf Plastikt\u00fcten erbrach. http://www.deutschlandfunk.de/thailand-wal-verendet-an-80-plastiktuten.2850.de.html?drn:news_id=888906\u00a0\u2026pic.twitter.com/FhFHX0Op0j",
            "username": "DLFNachrichten",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 60,
            "num_replies": 4
        },
        "1001840414004056064": {
            "id": "1001840414004056064",
            "text": "Get Together: #Facebook testet Meetup-Funktion in Gruppen https://buff.ly/2xquWU5\u00a0pic.twitter.com/0Suc5vhf7J",
            "username": "mr_schumann",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1000987701888409600": {
            "id": "1000987701888409600",
            "text": "@collabsummit is starting today! We are on our way and excited to show you the Integration of FireStart with Microsoft Teams, Flow, Outlook and #SharePoint . See you at booth 31 at the conference in Mainz. https://goo.gl/aWheSm\u00a0 #ECS18 #Office365 #FireStartIntegrationpic.twitter.com/nw1JTI8kkU",
            "username": "firestartbpm",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "998946260722880512": {
            "id": "998946260722880512",
            "text": "Nicht vergessen: Der Impact Investing Roundtable mit #BonVenture am 24.05. im @WizemannSpace . Kommt vorbei und lasst euch spannende Einblicke in Ihre Arbeit und den aktuellen Social Impact Fond geben.\nhttps://www.facebook.com/events/148470635994230/\u00a0\u2026\n#Social #Impact #Fond #Investing #wizemannspacepic.twitter.com/EaNQG9xdX8",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "998204721214230539": {
            "id": "998204721214230539",
            "text": "Renewable #energy is getting cheaper and cheaper. It's about to change everything! https://buff.ly/2IKZvrS\u00a0 #renewableenergypic.twitter.com/BExif7JvaN",
            "username": "sascha_p",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "998221795089149953": {
            "id": "998221795089149953",
            "text": "Wenn Datenschutz droht zum Irrsinn zu werden!!\n#DSGVO: Visitenkarten werden durch neue EU-Regel zum Datenschutz-Problem - WELThttp://ow.ly/lhNa30k5Emx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "997472655061209088": {
            "id": "997472655061209088",
            "text": "Save the Date: Kommenden Donnerstag findet der n\u00e4chste #Impact #Investing Roundtable im @WizemannSpace statt. Diesmal wird uns BonVenture aktuelle Einblicke in den Social Impact Fond geben.\nWir freuen uns auf Euch!\nhttp://ow.ly/Xb1N30k48Eu\u00a0\n#Social #SocInn #SocEnt #wizemannspacepic.twitter.com/Kwq1iqXNAc",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "996444613920555009": {
            "id": "996444613920555009",
            "text": "Help support @MissingKids by Tweeting for Good at the 2018 Adobe Digital Government Symposium. To learn more: http://ow.ly/GHUg1014Iy9\u00a0 #AdobeGovSymppic.twitter.com/oD85sJhtQj",
            "username": "Kenneth52887020",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "996061389415419905": {
            "id": "996061389415419905",
            "text": "#Facebook Livestreams k\u00f6nnen nun von mehreren Seiten gleichzeitig \u00fcbertragen werdenhttp://ow.ly/VwHh30jZqmY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "995762556336791552": {
            "id": "995762556336791552",
            "text": "JAAAAAAA, so geht das, Deutschland schl\u00e4gt Finnland in Overtime! Saugeil! #EishockeyWM #iihfworlds #GERFIN 3:2OT",
            "username": "ak_74",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "995749168525258753": {
            "id": "995749168525258753",
            "text": "2:1 f\u00fcr DEEEUTTTTSCCCHHHLLLAAANNNNDDD!!! Bj\u00f6rn Krupp der Torsch\u00fctze! #GERFIN #IIHFWorlds2018",
            "username": "EishockeyN",
            "num_likes": 48,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "995743285212844033": {
            "id": "995743285212844033",
            "text": "Tooooooooor! Tiffels! 1:1 gutes Spiel @DEB_eV #EishockeyWM @SPORT1 #GERFIN",
            "username": "SBanderm",
            "num_likes": 84,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 6
        },
        "995615495037640704": {
            "id": "995615495037640704",
            "text": "Plattform-Index steigt erstmals nach 8 Wochen wieder \u00fcber 1900 Punkte.  http://ow.ly/A9WD30jYgzu\u00a0pic.twitter.com/sHhUXpZjot",
            "username": "Plattform_Index",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "993932968669392896": {
            "id": "993932968669392896",
            "text": "Auch Pr\u00e4sident #Trump br\u00e4uchte ein #TAMAM (es reicht), wie sein Bruder im Geiste, #Erdogan. K\u00fcndigung des #IranNukeDeal befeuert nukleares Wettr\u00fcsten in der Region. Die Hardliner im #Iran freuen sich. Auf der Strecke bleiben Vernunft & Diplomatie. #jcpoa",
            "username": "cem_oezdemir",
            "num_likes": 1299,
            "num_retweets": 325,
            "num_replies": 152
        },
        "993869299344429056": {
            "id": "993869299344429056",
            "text": "Erdo\u011fan heute in der Fraktionssitzung: Sollte das Volk eines Tages \u201cTamam\u201d sagen (In der Bedeutung: \u2018Jetzt ist es genug\u2019),dann werde man sich zur\u00fcckziehen (von der politischen B\u00fchne). Seitdem ist \u201cTamam\u201d der meist genutzte Hashtag auf Twitter. Bis zum Nachmittag: 450.000 Tweets.",
            "username": "tagesthemen",
            "num_likes": 833,
            "num_retweets": 280,
            "num_replies": 49
        },
        "993548654878363648": {
            "id": "993548654878363648",
            "text": "78. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart (#MBSMN) am 6.6. \u2013 Influencer Marketing und Social\u00a0Analytics https://innovative-trends.de/2018/05/07/78-mercedes-benz-social-media-night-stuttgart-mbsmn-am-6-6-influencer-marketing-und-social-analytics/\u00a0\u2026pic.twitter.com/OyhDd7l9pJ",
            "username": "oliver_hoess",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "992082376963616768": {
            "id": "992082376963616768",
            "text": "Unbequeme Wahrheit: solange HR (und nicht nur die) noch feiert, dass sich Manager mit Jeans auf die B\u00fchne wagen, sind wir meines Erachtens viel zu langsam. #rp18 #DGFPc18",
            "username": "MkKueper",
            "num_likes": 188,
            "num_retweets": 36,
            "num_replies": 8
        },
        "989290688738086912": {
            "id": "989290688738086912",
            "text": " SF bay area:\narea: 18,040 km2\npopulation: 7.8M\ndensity: 425.7/km2\n1BR rent: $3.3k\n\n Tokyo bay area:\narea: 14,034 km2 (22% less)\npopulation: 37.8M (385% more (4.85x))\ndensity: 2,631/km2\n1BR rent: $1k (70% less)\n\nI wonder how they do it. Ah, I guess we'll never know",
            "username": "fchollet",
            "num_likes": 5513,
            "num_retweets": 1779,
            "num_replies": 204
        },
        "989881864411402240": {
            "id": "989881864411402240",
            "text": "Am Mittwoch, den 02.05.2018, findet die 77. Mercedes-Benz Social Media Night (#MBSMN) in Stuttgart und Berlin statt. Jetzt noch Ticket sichern:http://ow.ly/glbL30jI8Xv\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "989527116818583552": {
            "id": "989527116818583552",
            "text": "No smoking drunk dogs on skateboards allowed!pic.twitter.com/dipHOKkonI",
            "username": "sascha_p",
            "num_likes": 45,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 4
        },
        "987330067494834177": {
            "id": "987330067494834177",
            "text": "In insgesamt 6 Sessions geht es nach der Mittagspause nun gest\u00e4rkt weiter \n#SocEntBW #SocInnSTR #wizemannspace #otc18pic.twitter.com/ww11UUTeLi",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "985589043646869510": {
            "id": "985589043646869510",
            "text": "If you only read the books that everyone else is reading, you can only think what everyone else is thinking. \n\n\u2014Haruki Murakamipic.twitter.com/H61f6UYMr3",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 836,
            "num_retweets": 493,
            "num_replies": 5
        },
        "985872738660306950": {
            "id": "985872738660306950",
            "text": "Ihr wollt wissen, wie man transparente #Strukturen aufbaut, organisiert & dar\u00fcber berichtet? Bei diesem Tagesworkshop zum Thema #Transparenz lernt ihr es! \nhttp://ow.ly/EkED30jvLiQ\u00a0pic.twitter.com/JvoXtAV9a5",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "981308561979531264": {
            "id": "981308561979531264",
            "text": "Countries best preparing kids for the jobs of the future:\n\n1 Singapore \n2 Japan \n3 South Korea \n4 Canada \n5 Estonia \n6 Finland \n7 New Zealand \n8 Australia \n9 Germany \n10 United States \n11 Denmark \n12 UK  http://wef.ch/2BBynZ3\u00a0pic.twitter.com/h2sa3RG7TS",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 58,
            "num_retweets": 47,
            "num_replies": 2
        },
        "980814389757476864": {
            "id": "980814389757476864",
            "text": "Only the very best managers have practiced and mastered the ability to do this well ...\n\n\u201cA coach is someone who can give correction without causing resentment.\u201d \u2014John Woodenpic.twitter.com/MCBj6d0qnY",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 429,
            "num_retweets": 159,
            "num_replies": 4
        },
        "978938901892161541": {
            "id": "978938901892161541",
            "text": "Das openTransfer CAMP #Digitalisierung f\u00fcr Nonprofits in #Stuttgart. Wie organisieren wir uns smarter? Mit welchen Tools erreichen wir mehr? Und wie gestalten wir die Debatte mit? Gr\u00fcnder, Engagierte und Techies treffen sich am 20.4.18. #otc18 http://bit.ly/otc18-Stuggi\u00a0pic.twitter.com/w6EeuS9j9j",
            "username": "WizemannSpace",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "978377327225819137": {
            "id": "978377327225819137",
            "text": "Most-read last week: This 3D Printed House Goes Up in a Day for Under $10,000 https://suhub.co/2I6d9SK\u00a0pic.twitter.com/Q8hHh4TZA1",
            "username": "singularityhub",
            "num_likes": 82,
            "num_retweets": 37,
            "num_replies": 4
        },
        "973787392590172160": {
            "id": "973787392590172160",
            "text": "Remembering Stephen Hawking, a renowned physicist and ambassador of science. His theories unlocked a universe of possibilities that we & the world are exploring. May you keep flying like superman in microgravity, as you said to astronauts on @Space_Station in 2014pic.twitter.com/FeR4fd2zZ5",
            "username": "NASA",
            "num_likes": 329087,
            "num_retweets": 147308,
            "num_replies": 2940
        },
        "973214539662716928": {
            "id": "973214539662716928",
            "text": "Auffrischung oder Einf\u00fchrung in #SocialMedia & #OnlineMarketing ben\u00f6tigt? Es gibt noch Restpl\u00e4tze f\u00fcr unser 3-Tagesseminare \"Social Media & Online Marketing\" in #Stuttgart vom 21. - 23. M\u00e4rz - gerne auch f\u00fcr die Einzeltage zu #ContentManagement oder #SEOhttp://ow.ly/pGeB30iTrQO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "972408589536104448": {
            "id": "972408589536104448",
            "text": "Blockchain today is like the Internet buzz in the early 90s: what does it really do & for whom? Divergent answers. So let\u2019s map out #blockchain use cases for #SDGs & find patterns \u2013 discussion led by @ConsenSys\u2019 @thomasgrush & @DariaBatukhtina at #SIS18pic.twitter.com/0UXkHELwaI",
            "username": "Carmen_NgKaMan",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "968892359151939584": {
            "id": "968892359151939584",
            "text": "Studie: 9 von 10 Internetnutzern in Deutschland nutzen #SocialMedia https://buff.ly/2FDpcXw\u00a0pic.twitter.com/zdsl08GMxQ",
            "username": "mr_schumann",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "968153281708154881": {
            "id": "968153281708154881",
            "text": "Einlass heute zur 75. #MBSMN ins @MB_Museum ist ab 17:30h m\u00f6glich! Bitte seid p\u00fcnktlich, wir starten 18:30h mit dem Programm! Danke!",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "967025213794693120": {
            "id": "967025213794693120",
            "text": " \"Zwickt's mi, I glaab I tram!\nDes derf net wohr sein, wo sammer daham?\" \n#CAN #GER #CANGER\n#IceHockey @DEB_eV @TeamD\n----------------------------\n#PyeongChang2018\n#HomeOfTheOlympics\n Eurosport 1 HD\n Eurosport Player 5 Tage kostenlos testen \u25ba http://bit.ly/EurosportPlayer5TageTesten\u00a0\u2026pic.twitter.com/I8I6kDur3h",
            "username": "Eurosport_DE",
            "num_likes": 300,
            "num_retweets": 70,
            "num_replies": 9
        },
        "965632160043556864": {
            "id": "965632160043556864",
            "text": "#Facebook hat die Seiten-Analytics um einige Funktionen erweiterthttp://ow.ly/xmlA30iuik0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "965276913228025856": {
            "id": "965276913228025856",
            "text": "Enormes Potenzial f\u00fcr die Digitalisierung der Kundenbeziehungen im #FinTech Bereich! - selbst starten am 23.3. beim #Startup Live #FinTech in #Stuttgart: http://ow.ly/Uyqs30hrOst\u00a0 #SULSTR",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "964406587623264256": {
            "id": "964406587623264256",
            "text": "Startup Live Stuttgart #3: Fintech am 23.+24.3.2018 (mit Sonder-Konditionen) https://innovative-trends.de/2018/02/16/startup-live-stuttgart-3-fintech-am-23-24-3-2018-mit-sonderkonditionen/\u00a0\u2026\n#Startup #Fintech #Stuttgart @nextDBI @startuplivepic.twitter.com/MczVOvU16J",
            "username": "oliver_hoess",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "964025169701457920": {
            "id": "964025169701457920",
            "text": "Sch\u00f6ner Artikel von @schindera! Lange Leine und kurze Wege - F\u00fchrung in der digitalen Welt | http://ow.ly/7RJO30ipEyi\u00a0",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "960888692641497088": {
            "id": "960888692641497088",
            "text": "Als Startup des M. Tech Accelerators sind wir heute bei der offiziellen Er\u00f6ffnung im @WizemannSpace dabei. Ministerin Hoffmeister-Kraut vom @WM_BW, der B\u00fcrgermeister von Stuttgart @FritzKuhn1 und die @bwcon_info stellen sich und das Projekt vor vollem Haus vor.pic.twitter.com/2N4mE2DljW \u2013 at J. Wizemann Verwaltungs- Gesellschaft mbH",
            "username": "NAiSE_xyz",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "958962325918310401": {
            "id": "958962325918310401",
            "text": "Aufkl\u00e4render und guter Kurzfilm von @BitkomResearch zur Wichtigkeit von #Digitalkompetenz und der falschen Einstellung von Unternehmen dazu!https://youtu.be/IkJT8-0GCD4\u00a0",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "958763816208228352": {
            "id": "958763816208228352",
            "text": "Jetzt l\u00e4uft auch der Livestream auf Facebook zur #MBSMNhttps://www.facebook.com/SMCST/videos/1811385225578502/\u00a0\u2026",
            "username": "MessengerPeople",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "957957320993943552": {
            "id": "957957320993943552",
            "text": "L\u00e4uft bei der n\u00e4chsten Generation, der Auftrag ist klar. Rechtschreibung made by Berliner Grundschule wird locker durch Entschlossenheit & Enthusiasmus ausgeglichen. K\u00f6nnte klappen, oder?pic.twitter.com/13wj8fxN5A",
            "username": "AllBrightGer",
            "num_likes": 37,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "956561046751318017": {
            "id": "956561046751318017",
            "text": "#WhatsApp for Business steht ab jetzt auch in Deutschland zur Verf\u00fcgunghttp://ow.ly/HfIW30hZNq4\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "946835695368368128": {
            "id": "946835695368368128",
            "text": "1957: 13 people deliver a computer \n\n2017: a person can hold 13 computers in one hand\n\n[both photos are at the same location]pic.twitter.com/2M3En7A0fc",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 122,
            "num_retweets": 81,
            "num_replies": 5
        },
        "941012343911305217": {
            "id": "941012343911305217",
            "text": "#mbsmn  it\u2019s like coming home! Heute besonders spannend mit @katha_pe, @lukizzl & #wol + 10 Jahre Daimler Blog mit @uknaus & Team. (@ Mercedes-Benz Museum - @mb_museum in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg w/ @nandini_82) https://www.swarmapp.com/c/8FaEHEwUGh5\u00a0pic.twitter.com/58jLcWqDMF",
            "username": "achimbrueck",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "929015588185403392": {
            "id": "929015588185403392",
            "text": "Facebook relaunches Events as a Foursquare-like app called Local https://buff.ly/2yOtBqz\u00a0 via @Vergepic.twitter.com/I57fcbVRi1",
            "username": "mr_schumann",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "938711000089493505": {
            "id": "938711000089493505",
            "text": "\"There is a fundamental flaw in how many people think about digital transformation ...  as a finite corporate project, rather than as a process of continual transformation.\"\n\nTo the article: https://buff.ly/2ksFQCM\u00a0\n#digitaltrasnformation #transformation #BPM #AI #MLpic.twitter.com/TsC525S2Eb",
            "username": "firestartbpm",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "938799593550213120": {
            "id": "938799593550213120",
            "text": "Zusammenfassung der ersten 5 #WOL Barcamp-Sessions durch @petra_muc @THE_HR_GIRL @MagnusRode @IlonaLibal und mehr  #WOLC17pic.twitter.com/tfbzO6N96d \u2013 at J. Wizemann Verwaltungs- Gesellschaft mbH",
            "username": "lukizzl",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "938687082645655552": {
            "id": "938687082645655552",
            "text": "Exiiiiiiting!  10 minutes to go: #WOLC17 - The coolest tribe of Stuttgart today!pic.twitter.com/z7c3juS2AU",
            "username": "netzabine",
            "num_likes": 30,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 1
        },
        "936203292929085440": {
            "id": "936203292929085440",
            "text": "@lukizzl  und @Katha_Pe  im Interview zu ihrem Vortrag auf der 73. #MBSMN\nWorking Out Loud \u2013 Arbeit sichtbar machen und vernetzt zusammenarbeiten bei Bosch und Daimler\nWir freuen uns auf spannende Vortr\u00e4ge zur Jahresendveranstaltung am 12.13.17!http://ow.ly/kICE30gQ8e6\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "935538612950781952": {
            "id": "935538612950781952",
            "text": "Bookmarks: Neuer Name f\u00fcr kommende Lesezeichen-Funktion bei #Twitter https://buff.ly/2Bk9u08\u00a0pic.twitter.com/3aruXacuNd",
            "username": "mr_schumann",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "929783102213447685": {
            "id": "929783102213447685",
            "text": "Mir doch bums, was andere von Twitter halten. \n\nTwitter hat meinen Horizont erweitert und wunderbare Menschen in mein Leben gebracht. \n\nEs ist mein Denkarium, ein Anker, Ablenkung, Reflexion, Inspiration, Trost, R\u00fcckhalt und Arschtritt.",
            "username": "dietantefrieda",
            "num_likes": 3193,
            "num_retweets": 926,
            "num_replies": 48
        },
        "933240647208771584": {
            "id": "933240647208771584",
            "text": "#Buchtipp: Enterprise Social Networks, herausgegeben von @alexrossmann & @mbesch\nBeitr\u00e4ge zu Menschennetzwerk #DieGuides ( @katizair ), #ESN & Legal ( @intertainment ), #ESN bei VW ( @xiexingna ) & Agile Unternehmen (@RuediSb).\n\n#Linktipp > http://bit.ly/2zbsIVb\u00a0\n#Telekomwallpic.twitter.com/JiaZ6dAeE9",
            "username": "winfried_ebner",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "931466079771222016": {
            "id": "931466079771222016",
            "text": "Now the allways fabulous Marshmallow-Challenge! Enjoy #SULSTRpic.twitter.com/2kLZqDViAp",
            "username": "nextDBI",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "927837174057271297": {
            "id": "927837174057271297",
            "text": "Startup Live #Mobility & #Logistics am 17. und 18.11 im #Wizemann in #Stuttgart https://innovative-trends.de/2017/11/07/startup-live-mobility-logistics-am-17-und-18-11-2017-im-wizemann-in-stuttgart/\u00a0\u2026 #startup #startups #VC @nextDBIpic.twitter.com/PBNYptcT2u",
            "username": "oliver_hoess",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "926367769087668225": {
            "id": "926367769087668225",
            "text": "Spannender und interessanter Abend gestern beim 72. #MBSMN im @MB_Museum. Vielen Dank an @mbesch f\u00fcr die Einladung!  #gernewieder #VfBpic.twitter.com/Ii6aY07GC3",
            "username": "jochen_ritter",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "925631016278118400": {
            "id": "925631016278118400",
            "text": "Am Donnerstag ist die 72. #MBSMN zur DSGVO und #SocialMedia beim #VFBStuttgart - hier gibt\u2019s noch Ticketshttps://en.xing-events.com/MBSMN72.html\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "925014689368756224": {
            "id": "925014689368756224",
            "text": "#Speakertinterview mit @marioleo71 !\nEin kleiner Einblick zu seinem Vortrag auf der 72. #MBSMN!http://ow.ly/Vt2w30gdnzT\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "922141603158003712": {
            "id": "922141603158003712",
            "text": "In 9 Monaten in China soviel Photovoltaik installiert wie insgesamt in 25 Jahren in D. #Energiewende Bremse l\u00f6sen!http://www.sonnenseite.com/de/energie/chinas-photovoltaik-zubau-steuert-auf-50-gigawatt-zu.html?utm_source=%3A%3A+Sonnenseite+Newsletter+21.+Oktober+2017+%3A%3A&utm_medium=E-Mail&utm_campaign=Newsletter#.WezKAtRjCKo.twitter\u00a0\u2026",
            "username": "gerdlippold",
            "num_likes": 45,
            "num_retweets": 35,
            "num_replies": 1
        },
        "923300571234189313": {
            "id": "923300571234189313",
            "text": "This is the future of retail shopping, powered by #AI and #IoTpic.twitter.com/BveNK1CPPD",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 93,
            "num_retweets": 129,
            "num_replies": 6
        },
        "919827953982287873": {
            "id": "919827953982287873",
            "text": "Seit heute mit @moovelDE kostenfrei mit Bus & Bahn fahren. Bei #Feinstaubalarm in #Stuttgart ist jedes zweite @VVS-Ticket umsonst.pic.twitter.com/hJHRqYoxNp",
            "username": "Mi_Kuhn",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "920203523614179328": {
            "id": "920203523614179328",
            "text": "Was sagt uns denn dieses \u00dcbersetzungsproblem?pic.twitter.com/Bh8ITDog2R",
            "username": "ulrikeguerot",
            "num_likes": 257,
            "num_retweets": 58,
            "num_replies": 13
        },
        "917282023466815488": {
            "id": "917282023466815488",
            "text": "Jetzt Tickets f\u00fcr 72. Mercedes-Benz Social Media Night #Stuttgart am 2.11. mit @intertainment u. @VfB #MBSMNhttp://ow.ly/6dYU30fJA4Y\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "914852532006072320": {
            "id": "914852532006072320",
            "text": "Speakerinterview mit @strike2_DE    \u00fcber seinen Vortrag auf der 71. #MBSMN\n#Marketing #Automationhttp://ow.ly/UlUZ30fzymI\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "911983751705571328": {
            "id": "911983751705571328",
            "text": "Da denkste Deutschland h\u00e4tte aus seiner Geschichte gelernt. Falsch gedacht. #BTW17",
            "username": "ak_hipp",
            "num_likes": 107,
            "num_retweets": 32,
            "num_replies": 3
        },
        "911985575468691457": {
            "id": "911985575468691457",
            "text": "Gauland: \u201eWir werden sie jagen.\u201c Einfach nur noch widerlich. Werde nie verstehen, wie man so jemanden w\u00e4hlen kann. #BTW17",
            "username": "Halbzeit3",
            "num_likes": 49,
            "num_retweets": 17,
            "num_replies": 0
        },
        "911983712442703873": {
            "id": "911983712442703873",
            "text": "13% der Deutschen haben Rechtsradikale gew\u00e4hlt. Ein Tiefpunkt f\u00fcr unser Land. Ich sch\u00e4me mich daf\u00fcr! #noafd #btw17",
            "username": "sithairantalamh",
            "num_likes": 665,
            "num_retweets": 165,
            "num_replies": 23
        },
        "910539168417062914": {
            "id": "910539168417062914",
            "text": "Get out the door and explore! #BoostedBoards #LeaveHome #Explorepic.twitter.com/DsLa1Dmv3E",
            "username": "BoostedBoards",
            "num_likes": 59,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "910166148070694912": {
            "id": "910166148070694912",
            "text": "Wir haben die Wahl! Deutsche Telekom CEO Tim H\u00f6ttges \u00fcber die Bundestagswahl & warum w\u00e4hlen wichtig ist: https://lnkd.in/dZdt934\u00a0\n#Btw17",
            "username": "LinkedInDACH",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "905435953375977472": {
            "id": "905435953375977472",
            "text": "Winfried Kretschmann und @KerstinAndreae im Gespr\u00e4ch mit Social Entrepreneurs im  @WizemannSpacepic.twitter.com/s4aCLAJq7o",
            "username": "GrueneBW",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "905487571257622531": {
            "id": "905487571257622531",
            "text": "Winfried Kretschmann besucht die lebendige Stuttgarter #SocEnt-Szene im @WizemannSpace. #SocEntBWpic.twitter.com/nUGwl5ddgi",
            "username": "SocEntBW",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 0
        },
        "902970970100682752": {
            "id": "902970970100682752",
            "text": "\"A Southern California Startup Is Trying To Jump-Start Elon Musk's #Hyperloop.\" I'm proud to be part of the team.https://www.forbes.com/sites/markrogowsky/2013/08/29/a-southern-california-startup-is-trying-to-jump-start-elon-musks-hyperloop/#4388fae978ee\u00a0\u2026",
            "username": "DirkSchart",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "902900958375673858": {
            "id": "902900958375673858",
            "text": "Now @ShiraKaplan1 #cyverse speaking about #cybersecurity risks for small & medium enterprises at #digitalkmu @digitalkmu in #Zurichpic.twitter.com/X01saTBcGy",
            "username": "FaSuess",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "899745208597831681": {
            "id": "899745208597831681",
            "text": "Vielen Dank f\u00fcr die Vortr\u00e4ge! #glitzersmart #smart #dundu #MBSMNpic.twitter.com/LzBUWAwJPG",
            "username": "AndiKircher",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "899711662323896320": {
            "id": "899711662323896320",
            "text": "\"Berlin ist wenn die Fluglinie pleite geht bevor der Flughafen er\u00f6ffnet wird\"  #sryberlin #mbsmn #berlin #stuttgart",
            "username": "derchriskremer",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 1
        },
        "899708500124807173": {
            "id": "899708500124807173",
            "text": "Los GEHTS! #mbsmnpic.twitter.com/n5DZ0bdWYY",
            "username": "SimoneWieland",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "898915117143904257": {
            "id": "898915117143904257",
            "text": "There are boards, then there's a boosted board. #BoostedBoards #WeekendRide #Joyridepic.twitter.com/2nv9tBdP2y",
            "username": "BoostedBoards",
            "num_likes": 80,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 3
        },
        "894894037202681856": {
            "id": "894894037202681856",
            "text": "Let\u2019s talk about how #connectivity is revolutionizing the logistics industry @smcst @MB_Museum Come and join us on August 21! #Fleetboard",
            "username": "Daniela_GtM",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "888507552891195393": {
            "id": "888507552891195393",
            "text": "Was f\u00fcr ein Cover! @DerSPIEGELpic.twitter.com/Em80swsKf9",
            "username": "JohannesPruller",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "890285745092444160": {
            "id": "890285745092444160",
            "text": "We are indebted to all who serve. Discrimination against anyone holds everyone back. #LetThemServe",
            "username": "tim_cook",
            "num_likes": 23727,
            "num_retweets": 7174,
            "num_replies": 919
        },
        "887740196820856836": {
            "id": "887740196820856836",
            "text": "8 neue zertifizierte #SocialMedia Manager heute auf den Weg gebracht! Alles Gute euch!! https://s.insta360.com/p/04f25805102f393fa925b9c21fe5ce73\u00a0\u2026pic.twitter.com/CpPluxU5Qr",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "886165390900027392": {
            "id": "886165390900027392",
            "text": "Deutsche Touristen sind \u00fcberall beliebt.pic.twitter.com/tqivnGufz4",
            "username": "Studienscheiss",
            "num_likes": 8957,
            "num_retweets": 3539,
            "num_replies": 60
        },
        "884392854923227136": {
            "id": "884392854923227136",
            "text": "german standard is to use a towelhttps://twitter.com/realDonaldTrump/status/884374529660903424\u00a0\u2026",
            "username": "9kcb",
            "num_likes": 3435,
            "num_retweets": 1136,
            "num_replies": 43
        },
        "884141317177081856": {
            "id": "884141317177081856",
            "text": "Vielleicht Will Anne nicht gest\u00f6rt werden.\n#ard #AnneWll",
            "username": "der_GOGO",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "884001632475852800": {
            "id": "884001632475852800",
            "text": "R\u00dcCKRUFAKTION IN VIER BUNDESL\u00c4NDERN: Reinigungsmittel\nin Rewe-Milch! #Bayern #rewe #milch #rueckruf http://www.bild.de/news/inland/rueckrufaktion/reinigungsmittel-in-rewe-milch-52488780.bild.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/XBrLtiEEtF",
            "username": "BILD_Stuttgart",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "883327744758697985": {
            "id": "883327744758697985",
            "text": "So geht's einem, nachdem sein Auto abgefackelt wurde. #g20 #nog20 #G20HAM17 #HamburgG20pic.twitter.com/Z33AhDm6u0",
            "username": "SdunNet",
            "num_likes": 928,
            "num_retweets": 1127,
            "num_replies": 55
        },
        "883260994818068485": {
            "id": "883260994818068485",
            "text": "Wogegen seid ihr gleich nochmal ???#vollidioten #G20HH2017pic.twitter.com/NSiJ9aGMwL",
            "username": "HensslerSteffen",
            "num_likes": 1128,
            "num_retweets": 317,
            "num_replies": 108
        },
        "879796476637061121": {
            "id": "879796476637061121",
            "text": "1917: 1.7 billion total people on earth\n\n2017: 2 billion people use @facebookpic.twitter.com/yTeqZBeOKD",
            "username": "ValaAfshar",
            "num_likes": 280,
            "num_retweets": 296,
            "num_replies": 17
        },
        "878885606377615360": {
            "id": "878885606377615360",
            "text": "Save the Date - Mittwoch der 5.7.17\n\nLive dabei sein auf der 69. #MBSMN in Stuttgart!\nInfos und Tickets \u00fcberhttp://ow.ly/hGtU30cQ96j\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "878251604473819138": {
            "id": "878251604473819138",
            "text": "Nicht verpassen - 69. #MBSMN am 5.7.17Jetzt Ticket sichern und live dabei sein!\nEs warten spannende Themen auf euchhttp://ow.ly/Whcm30cPGGu\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "876170327591661568": {
            "id": "876170327591661568",
            "text": "Wenn es um Intelligenz geht, setzt der Verstand aus.",
            "username": "wolflotter",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "875856881218138112": {
            "id": "875856881218138112",
            "text": "Eine kleine Geschichte von Whole Foods: Logistik und Hippie-Kapitalismus...und am Schluss kaufte Amazon das Ganze f\u00fcr 13.4. Milliarden.https://twitter.com/nytimes/status/875854532311494656\u00a0\u2026",
            "username": "Modo_2015",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "875001281697521665": {
            "id": "875001281697521665",
            "text": "Hootsuite als f\u00fchrende Social-Media-Management-L\u00f6sung!\nWir gratulieren unserem Partner @HootsuiteDE zur Auszeichnung\nhttp://ow.ly/rYjd30cAsKl\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "872467593428439040": {
            "id": "872467593428439040",
            "text": "Social Media Benimmregeln f\u00fcr Unternehmen?\nDie Do\u00b4s und Dont\u00b4s im Social Web\n#Knigge #SocialMedia\nhttp://ow.ly/Q5sC30coGxt\u00a0 via @HootsuiteDE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "872105886726197248": {
            "id": "872105886726197248",
            "text": "Neue #Datenschutzregeln auf #Twitter!\nWas genau sich zum 18. Juni \u00e4ndern wird, erfahrt ihr hier:\nhttp://ow.ly/Zwyn30cmsNX\u00a0 via @t3n",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "866340821104304129": {
            "id": "866340821104304129",
            "text": "Apple patented a pizza box, for pizzas https://www.theverge.com/2017/5/16/15646154/apple-pizza-box-patent-come-on?utm_campaign=theverge&utm_content=chorus&utm_medium=social&utm_source=twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com/7nE3bHesoM",
            "username": "verge",
            "num_likes": 161,
            "num_retweets": 66,
            "num_replies": 11
        },
        "866681062797312000": {
            "id": "866681062797312000",
            "text": "Leitfaden zur Optimierung der #Facebook #Fanpage.\nSo bringt ihr eure Seite auf den neusten Stand!\n\nhttp://ow.ly/Vvhj30bWftK\u00a0 via @HootsuiteDE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "865904504931319810": {
            "id": "865904504931319810",
            "text": "Unternehmensweisheiten zum Mitnehmen: \"Wenn ich den Weg zum Ziel kenne, dann ist es das falsche Ziel!\" #Ncamp17",
            "username": "karlshochschule",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "860020412574568449": {
            "id": "860020412574568449",
            "text": "Noch nicht genug von der #MBSMN? Dann verk\u00fcrzen wir Euch direkt die Wartezeit mit einem weiteren Event in der Merc\u2026 http://ift.tt/2qBu0on\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "859476765948993537": {
            "id": "859476765948993537",
            "text": "Das Seminar f\u00fcr effektives Social Media & Online Marketing! Unsere Experten sind f\u00fcr Euch an erster Stelle: http://ow.ly/2dG530bm1aE\u00a0pic.twitter.com/cbs56yZ2gP",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "858285634150072320": {
            "id": "858285634150072320",
            "text": "Diesen Dienstag auf der #MBSMN ist @BoschGlobal mit dabei! Wir freuen uns auf das Thema der Ver\u00e4nderung durch #IoT:http://ow.ly/ipor30bdwyF\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "856553493490016256": {
            "id": "856553493490016256",
            "text": "Die F8 Konferenz von #Facebook verpasst?\n @thomashutter  mit einer kurzen Zusammenfassung\nhttp://ow.ly/aIpL30b7u38\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "855653723976216576": {
            "id": "855653723976216576",
            "text": "Am Vorabend der #rp17 in #Berlin h\u00f6ren wie @smart_worldwide und @Zalando #SocialMedia nutzen bei der 67. #MBSMN http://ow.ly/AJZk30b4yJ2\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 0
        },
        "853657713234018304": {
            "id": "853657713234018304",
            "text": "Offizielles Endergebnis: #T\u00fcrkei zu 100 % gespalten.\n\n#Erdogan #Referendum",
            "username": "ichgruessesie",
            "num_likes": 392,
            "num_retweets": 119,
            "num_replies": 13
        },
        "853646934250328066": {
            "id": "853646934250328066",
            "text": "Turkey's three largest cities, Istanbul, Ankara, and Izmir, all apparently voting No #Turkeyreferendum",
            "username": "UmarFarooq_",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "853518419618091008": {
            "id": "853518419618091008",
            "text": "Leichtes zum Ostersonntag: \"4 Argumente zur #SocialMediaAds-Nutzung.\" Sch\u00f6ne Ostern Euch allen! Zum Artikel: http://ow.ly/lnR030aSmXq\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "853142788224974848": {
            "id": "853142788224974848",
            "text": "#Facebook mit 65 Mio Unternehmensseiten und 8 Mio. bei Instagram sehr erfolgreich! Gut 5 Mio schalten Werbung! http://ow.ly/LtOM30aSih6\u00a0 ^MBpic.twitter.com/GftRz34T1p",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "851012143956848640": {
            "id": "851012143956848640",
            "text": "Fazit der S-Bahn Sonderfahrt der #KSC-Fans von Stuttgart Hbf nach Untert\u00fcrkheim. Fan sein geht anders #VfBKSC @bpol_bwpic.twitter.com/5EvwE4yVWr",
            "username": "bpol_bepo",
            "num_likes": 257,
            "num_retweets": 273,
            "num_replies": 59
        },
        "842117056199811082": {
            "id": "842117056199811082",
            "text": "Die 2 Signale von heute Abend: 1. Der Vormarsch der Rechtspopulisten ist kein Naturgesetz. 2. Man kann mit Pro-Europakurs Wahlen gewinnen.",
            "username": "StefanLeifert",
            "num_likes": 857,
            "num_retweets": 310,
            "num_replies": 50
        },
        "836320335582670849": {
            "id": "836320335582670849",
            "text": "9 in 10 Digital Marketers Include Video in Their Mobile #Marketing Plans #MWC17pic.twitter.com/IfvdNYVOGh",
            "username": "MarshaCollier",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "833991727967064065": {
            "id": "833991727967064065",
            "text": "The linguistic diversity is an asset & a great opportunity for #DigitalSingleMarket. New blog post: http://bit.ly/2kPFoJc\u00a0 #multilingualismpic.twitter.com/IZUgISVOdk",
            "username": "DSMeu",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 2
        },
        "826669789615648768": {
            "id": "826669789615648768",
            "text": "So, heute geht es nun also los in die 2017-Saison unserer #MBSMN ab 19h im @MB_Museum - Livestream-Tickets: http://ow.ly/NAxV308kACN\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 1
        },
        "824999685819604992": {
            "id": "824999685819604992",
            "text": "Microsoft's market value tops $500 billion again after 17 years http://reut.rs/2jxbw74\u00a0",
            "username": "Reuters",
            "num_likes": 108,
            "num_retweets": 96,
            "num_replies": 27
        },
        "823486776488722432": {
            "id": "823486776488722432",
            "text": "Alle Grafiker aufgepasst!\nHier ist das Social Media Bildgr\u00f6\u00dfen Cheat Sheet f\u00fcr 2017\nhttp://ow.ly/adCL307RloN\u00a0 via MakeAWebsiteHub",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "821088011563761666": {
            "id": "821088011563761666",
            "text": "\u201eWer das Interview liest, erlebt Widerspr\u00fcche, verbale Erektionen und eine Gedankentiefe von h\u00f6chstens 140 Zeichen.\u201c Der Kommentar zu #Trumppic.twitter.com/9eOkg4CFVs",
            "username": "tagesthemen",
            "num_likes": 1761,
            "num_retweets": 775,
            "num_replies": 298
        },
        "814802136391368704": {
            "id": "814802136391368704",
            "text": "Unterst\u00fctzt mit uns gemeinsam die TusSies Handballerinnen bei ihrem Rekordversuch heute Abend  sei dabei #Stuttgart! http://ow.ly/ACdk307ysVo\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "810969636850335744": {
            "id": "810969636850335744",
            "text": "Facebook turned on #SafetyCheck. Use it to find out whether your loved ones are safe.\n#breitscheidplatzhttps://www.facebook.com/safetycheck/berlin-germany-attack-dec19-2016/\u00a0\u2026",
            "username": "PolizeiBerlin_E",
            "num_likes": 244,
            "num_retweets": 280,
            "num_replies": 2
        },
        "810940347006197760": {
            "id": "810940347006197760",
            "text": "Wir k\u00f6nnen 9 Tote & viele Verletzte best\u00e4tigen. Viele Kolleg. sind am #Breitscheidplatz im Einsatz um die Hintergr\u00fcnde zu ermitteln.",
            "username": "polizeiberlin",
            "num_likes": 4260,
            "num_retweets": 7668,
            "num_replies": 387
        },
        "808678091438649344": {
            "id": "808678091438649344",
            "text": "Weihnachten kommt n\u00e4her & das erste Jahr #SocEntBW neigt sich dem Ende zu. Zeit f\u00fcr ein #SocEnt-Weihnachts-#MeetUp: https://www.facebook.com/events/716980295119624/\u00a0\u2026pic.twitter.com/0IULgJFZ7J",
            "username": "SocEntBW",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "809346408159596544": {
            "id": "809346408159596544",
            "text": "Steuereinnahmen auf Spitzenniveau, Steuerbelastungen aber auch. @PhilipPlickert \u00fcber viel zu zahme Deutsche: http://trend-zeitschrift.de/wirtschaftsrat.nsf/id/schreit-endlich-gaense-trend?open&vip=1\u00a0\u2026 #wratpic.twitter.com/z9A8NsrNMN",
            "username": "wirtschaftsrat",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "798539256511635456": {
            "id": "798539256511635456",
            "text": "#heute mit dabei in der #IHK #Darmstadt mit #facebook ,wenn es hei\u00dft #digitaldurchstartenpic.twitter.com/IlifLY5nxi",
            "username": "Tom_Frick",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "798535769199493121": {
            "id": "798535769199493121",
            "text": "Spannende Diskussionsrunde moderiert von @mbesch bei #DigitalDurchstarten - Geschichten aus dem Mittelstand. Wenn der Laden dem Shop folgtpic.twitter.com/ROjsP0hXTo",
            "username": "suenni",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "794260744825081860": {
            "id": "794260744825081860",
            "text": "@wirtschaftsrat-Pr\u00e4sident #Bahlsen beim gr\u00f6\u00dften Landesverband des #wrat: \"Im Valley geht die Post ab w\u00e4hrend wir nur regulieren\" Starke Redepic.twitter.com/oLf6Mf1MYp \u2013 at V8 Hotel",
            "username": "wratbw",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "789152432240590854": {
            "id": "789152432240590854",
            "text": "VERBATIM: @realdonaldTrump will accept election results 'if I win' http://reut.tv/2ennQq8\u00a0pic.twitter.com/TnvfKZA6Xt",
            "username": "ReutersTV",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 5
        },
        "785314101337751552": {
            "id": "785314101337751552",
            "text": "Clinton: We won the debate!\nTrump: We won the debate!\nAmericans: We lost!\nWorld: We're terrified.\n#debate",
            "username": "jwiechers",
            "num_likes": 35,
            "num_retweets": 19,
            "num_replies": 0
        },
        "783769072114757637": {
            "id": "783769072114757637",
            "text": "Vielen Dank Euch allen f\u00fcr die gelungene 60. #MBSMN #Stuttgart ! Danke auch nochmals an die Sprecher und das ganze Team! See you 2.11.2016!",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "782634771360940032": {
            "id": "782634771360940032",
            "text": "Ja, sehr spannend! Was auch zu denken gibt:\n2001 haben die Top5 insgesamt 1.635.000 Jobs geschaffen, heute gerade mal 570.000.https://twitter.com/mbesch/status/782473969777729536\u00a0\u2026",
            "username": "RSuikat",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "778183207506370562": {
            "id": "778183207506370562",
            "text": "Freue mich \u00fcber die Downloadzahlen unseres eBooks zu Enterprise Social Networks http://buff.ly/2cF8Vrh\u00a0 #hhz_socialpic.twitter.com/VNUbtsy4kB",
            "username": "alexrossmann",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        }
    },
    "tweeted": {
        "1126472767245901826": {
            "id": "1126472767245901826",
            "text": "K\u00f6stlich gelacht! Schwester Ewald on Twitterhttps://twitter.com/hashcrap/status/1126422126351802369?s=12\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1124259222428975104": {
            "id": "1124259222428975104",
            "text": "Hmm? Mallorca!pic.twitter.com/iMLKAwvpZy",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1123914492763607040": {
            "id": "1123914492763607040",
            "text": "Was #Instagram alles an Menschen und Orten kaputt macht.... ;-)pic.twitter.com/jMqSb9skFB",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1121875560718843909": {
            "id": "1121875560718843909",
            "text": "Was f\u00fcr eine #GeilsteZeit - da kann nichts mit, sorry!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1120930122192887809": {
            "id": "1120930122192887809",
            "text": "Da w\u00e4re ich mir auch ganz sicher! #Digitalisierunghttps://twitter.com/WELT_Economy/status/1119268433625960448\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1119872877443080192": {
            "id": "1119872877443080192",
            "text": "Hoffentlich hat schon mal jemand von au\u00dfen nachgerechnet, was dieses schwachsinnige Management und seine Folgen beim #VFBStuttgart so kostet. Ist ja schlie\u00dflich ein \"leitender Angestellter\", den man da jedesmal entl\u00e4sst. \nhttp://ow.ly/ucYt50r3YBR\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1119490862940028928": {
            "id": "1119490862940028928",
            "text": "Guter Lesestoff mit Gehalt! #DigitaleTransformation #Transformation #Agilehttps://twitter.com/IlonaLibal/status/1119342863324782597\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1117912162389909505": {
            "id": "1117912162389909505",
            "text": "Dirk h\u00f6rt auf! Wisst ihr warum?pic.twitter.com/DNu8DskcVL",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1116299464929611777": {
            "id": "1116299464929611777",
            "text": "aahh!  #Digitalgipfel",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1116271605469057024": {
            "id": "1116271605469057024",
            "text": "W\u00e4re mir ziemlich sicher da\u00df Deutschland das erste Land der Welt (und damit Weltmarktf\u00fchrer) war, das einen \"Bundesverband K\u00fcnstliche Intelligenz\" gegr\u00fcndet hat. #Digitalgipfel #OhMann #KI #AI",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1116219259577937920": {
            "id": "1116219259577937920",
            "text": "RT @mtechaccelerate: Wir sehen uns heute auf dem  #Digitalgipfel Wirtschaft 4.0 BW  unseres Initiator @WM_BW   gemeinsam mit vielen unserer Partner und Startups wie @TRUMPF_News @mfg_kreativ @neoheldencom @WizemannSpace @WRS_GmbH https://digitalgipfel-bw.de/\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1114876474031521793": {
            "id": "1114876474031521793",
            "text": "Saisoner\u00f6ffnung der Motorbehinderten auf dem Flugfeld in B\u00f6blingen.",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1113508262773690369": {
            "id": "1113508262773690369",
            "text": "Freut mich sehr meinen langj\u00e4hrigen Kollegen @klauseck bei unsere #MBSMN begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen, heute mit dem Thema #Corporate #Influencerpic.twitter.com/YiDT7nitcE",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "1113453176294989825": {
            "id": "1113453176294989825",
            "text": "Mich triffst auf jeden Fsll jetzt dann gleich bei der #MBSMN @klauseck  ;-)pic.twitter.com/pJe6Ez5pde",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 4
        },
        "1113315266593734657": {
            "id": "1113315266593734657",
            "text": "Freu mich auf wieder einen sch\u00f6nen und spannenden Abend mit @FaSuess  und vielen mehr, bei Vortr\u00e4gen von @3kubik und @klauseck. #MBSMNhttps://twitter.com/FaSuess/status/1113310209559224320\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1112435386125598722": {
            "id": "1112435386125598722",
            "text": "An der #MBSMN86 am kommenden Mittwoch stellt @klauseck sein Konzept von #CorporateInfluencern vor. Der @sascha_p  ist bestimmt auch mit dabei, wenn er in #Stuttgart ist. Hier gibts Resttickets: http://bit.ly/MBSMN86\u00a0https://twitter.com/sascha_p/status/1111223666770087936\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1112309924208484352": {
            "id": "1112309924208484352",
            "text": "interessante Reportage \u00fcber #Teslahttps://youtu.be/Kgm85SB_lqg\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1112308771647295490": {
            "id": "1112308771647295490",
            "text": "geht doch!https://twitter.com/BR24/status/1112301859786711040\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1111185551896518656": {
            "id": "1111185551896518656",
            "text": "Freu mich auf meinen Impuls zu \u201eWerte und Kultur im Digitalen Zeitalter\u201c beim @KBWLB in sch\u00f6nster Lage am #Ludwisburger Marktplatz!pic.twitter.com/6PedS7Gwmt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1110896603462799361": {
            "id": "1110896603462799361",
            "text": "I'm going to \"F\u00fchren mit kollektiver Intelligenz\".  See you there? https://www.eventbrite.com/e/fuhren-mit-kollektiver-intelligenz-tickets-58902773782?aff=estw\u00a0\u2026 via @Eventbrite",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1106100159644135424": {
            "id": "1106100159644135424",
            "text": "#Reminder - es gab da mal was mit dem Namen \"Soziale Marktwirtschaft\". Von der entfernen wir uns immer mehr. Aber der Nationalismus ist sicher auch nicht die L\u00f6sung daf\u00fcr!http://ow.ly/CIGN30o2oPD\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1105946979341950976": {
            "id": "1105946979341950976",
            "text": "Danke @FCBayern #FCBLIVhttps://twitter.com/HeimHeiko/status/1105944639465496577\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1105389998197665792": {
            "id": "1105389998197665792",
            "text": "Heute bin ich bei der @IHK_Reutlingen um ein #SocialMedia Tagesseminar zu halten. Und ihr so?pic.twitter.com/IMIW9DD6yF",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "1104996237252747264": {
            "id": "1104996237252747264",
            "text": "Feine Sache, da\u00df jetzt auch in #Stuttgart ein Angebot f\u00fcr den Lebensmitteleinkauf f\u00fcr Vielreisende und Pendler besteht!  http://ow.ly/fIlC50mXc5S\u00a0pic.twitter.com/qHru8rGrCa",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1101726603653070848": {
            "id": "1101726603653070848",
            "text": "Cool! Oder?  Ministerium holt Berater f\u00fcr Berater-Aff\u00e4rehttps://p.dw.com/p/3ELYl\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1101569147702558720": {
            "id": "1101569147702558720",
            "text": "I'm at Flughafen Berlin-Tegel \u201eOtto Lilienthal\u201c - @berlinairport in Berlin w/ @berzelinhohttps://www.swarmapp.com/c/lm0Qc9mAFQv\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1100877374831411201": {
            "id": "1100877374831411201",
            "text": "Mein pers\u00f6nlicher Dank zur #MBSMN gilt aber auch meinem ganzen Orga- und Technikteam sowie den Kollegen vom @MB_Museum und der @Daimler. Ist immer wieder eine gute Erfahrung, auch nach 85 mal #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1100875299217121281": {
            "id": "1100875299217121281",
            "text": "Ich w\u00fcrde mich immer wieder f\u00fcr den @WizemannSpace entscheiden, oder?  ;-) #MBSMNpic.twitter.com/7H6w7vhrVA",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100839909772980225": {
            "id": "1100839909772980225",
            "text": "1,8 Milliarden Profile potentieller Kandidaten generiert aus \u00f6ffentlichen Quellen - die Datenbasis und Kernkompetenz von @talentwunder bei der MBSMNpic.twitter.com/g158aWmLXi",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1100837052172652547": {
            "id": "1100837052172652547",
            "text": "RT @socialmediainst: Andreas @dittes von @talentwunder bei der heutigen #MBSMN zum Thema Recruiting Innovationpic.twitter.com/IiMm95kq97",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1099563270405586944": {
            "id": "1099563270405586944",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 85. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 27.2.2019, #MBSMN - http://xing.com/r/BWdBX\u00a0 Letzte Tickets f\u00fcr die Pr\u00e4senzveranstaltung und den Livestream der 85. Mercedes-Benz Social Media Night am 27.2. sind hier noch zu bekommen. Mit gute...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1098377684638412802": {
            "id": "1098377684638412802",
            "text": "Leider absolut h\u00f6renswert!\nhttp://ow.ly/oQp330nMb0u\u00a0http://ow.ly/txyz30nMb0t\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1094214779433041922": {
            "id": "1094214779433041922",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 85. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 27.2.2019, #MBSMN - http://xing.com/r/BWdBX\u00a0 Recruiting Innovation und das immer aktuelle Thema Recht und Datenschutz - ein Garant f\u00fcr volles Haus! Wir freuen uns auf euch am 27.2.2019 bei der 8...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1093812510665461760": {
            "id": "1093812510665461760",
            "text": "Interessanter Event von #Adobe zum Thema Adobe XD und dem Designprozess von Plugins. Schaut mal reinhttp://ow.ly/bEEd30nCR8c\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1093569054823075840": {
            "id": "1093569054823075840",
            "text": "Nicht Rocky Balboa, aber nicht minder energiegeladen der \u201eRocky\u201c der #HRTN8 im @WizemannSpace: @Robindro. Spannende Themen zum #DigitalLeadership heute Abend!https://twitter.com/hrtecnight/status/1093567852957835264\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1093435873461448706": {
            "id": "1093435873461448706",
            "text": "Sch\u00f6n heute beim Digitalforum der @elkwue mit 200 weiteren TN dabei sein zu k\u00f6nnen. Gern stellen wir jedem heute hier den Prototyp der neuen App f\u00fcr die Personalentwicklung PEDigital an unserem Stand vor. #elkwuedigital",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1092687179011276801": {
            "id": "1092687179011276801",
            "text": "Interessiert an #Bionik? Und vielleicht auch noch in der #Bildung bzw. im #MINT-Bereich? Dann solltet ihr den neuen Produkttest f\u00fcr den #Bionics4Education Baukasten von @didactic  nicht verpassen: http://ow.ly/OyJt30nA8eC\u00a0 #Bionics",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1090868120598777856": {
            "id": "1090868120598777856",
            "text": "Geht nicht? Geht doch!pic.twitter.com/QuxiFtLP6S",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1088179042975735814": {
            "id": "1088179042975735814",
            "text": "YES!!!! #GERESP",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086706851033554945": {
            "id": "1086706851033554945",
            "text": "Und los geht\u2018s! 20.000 in der Halle ist schon der Hammer! #GERISLhttps://twitter.com/DHB_Teams/status/1086511102811344897\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1084004298982330376": {
            "id": "1084004298982330376",
            "text": "Treffer! Gl\u00fccklicherweise hatte er wohl keinen Diesel gefahren! #HappyWeekend #Stuttgarthttps://twitter.com/StZ_NEWS/status/1083636325042012160\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1083060387468242944": {
            "id": "1083060387468242944",
            "text": "Die 84. #MBSMN startet am 30.1.2019 ins neue Jahr! Wieder im #Stuttgarter @MB_Museum mit @JanFirsching  und Einblicke was Stories als Social Media Format an \u00c4nderungen bringen. Zudem die neue JIM-Studie zum Medienverhalten Jugendlicher! https://bit.ly/MBSMN84\u00a0pic.twitter.com/vioJkfJeWx",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1081317087098867712": {
            "id": "1081317087098867712",
            "text": "Done! RT @Tesla: Model 3 configurator is now open to left-hand drive countries in Europe. Design your Model 3",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1081301967773806593": {
            "id": "1081301967773806593",
            "text": "Hat was! Leider!https://twitter.com/ryanstruyk/status/1080870548115243009\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1081245086590083072": {
            "id": "1081245086590083072",
            "text": "Ein besonderes Highlight f\u00fcr mich in #2018 war dieses Video: https://youtu.be/VymTWc_Mys0\u00a0 - Ein sch\u00f6nes Wochenende, und macht bitte weiter solches Social Media in #2019!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1079743555273412609": {
            "id": "1079743555273412609",
            "text": "Nur wir diskutieren....https://twitter.com/tagesschau/status/1079586044096450560\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1077481477556895744": {
            "id": "1077481477556895744",
            "text": "Bin sicher nicht mit allen Sachen einig was Papst und Kirche sagen, aber das Zitat hier schon! #ThinkAboutpic.twitter.com/1kYScVGPul",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1077240779758813184": {
            "id": "1077240779758813184",
            "text": "Sch\u00f6ne Weihnachten  euch allen! \nBei uns hat sich der Himmel dann doch gerade noch f\u00fcr einen sch\u00f6nen Weihnachtsabend ge\u00f6ffnet und man kann sich bei 23 Grad gut darauf vorbereiten! Feliz Navidad!pic.twitter.com/V8Gk0Ud1xV",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 3
        },
        "1067912920066084865": {
            "id": "1067912920066084865",
            "text": "...und los geht\u00b4s am 12.12.2018 zur 83. Mercedes-Benz Social Media Night #MBSMN!\nProf. Dr. David Wagner @dw_p Wagner stellt die neue @BVCM Studie 2018 vor. @ANTENNEBAYERN stellt neue Digital-Audio-Trends vor. Dazu Aktionsst\u00e4nde und Networking. Dabeisein:https://bit.ly/MBSMN83\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 1
        },
        "1070669365811560448": {
            "id": "1070669365811560448",
            "text": "Nice one! Danke @LeifBraendle und @StartUpGarage_ dass ihr bei unserem @WizemannSpace zu Gast gewesen seid! #Startup #SocialStartuphttps://twitter.com/StartUpGarage_/status/1070391235423158272\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1070668485930483712": {
            "id": "1070668485930483712",
            "text": "Kann ich mich nur anschlie\u00dfen @sascha_p !https://twitter.com/sascha_p/status/1070653974833963008\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1069993582495481856": {
            "id": "1069993582495481856",
            "text": "Ich heute bei meinem Vortrag auf der @IFCEBERT-Tagung #Instandhaltung18 in N\u00fcrnberg zum Thema Innovation, Werte- und Kulturwandel durch die #Digitalisierung. In 2019 gibt es mit der #MIC19 eine gesonderte Innovation Challenge f\u00fcr die Instandhaltung/Maintenance.pic.twitter.com/U9R7DTEmF5",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1063456531935625216": {
            "id": "1063456531935625216",
            "text": "https://twitter.com/socialmediainst/status/1063356014794338304\u00a0\u2026 ^",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1061727165845258240": {
            "id": "1061727165845258240",
            "text": "The Business Value of Design #MustRead #Designhttps://mck.co/2QxTVda\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1061590027048771584": {
            "id": "1061590027048771584",
            "text": "Gnau!pic.twitter.com/yc2wIqDrBl",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060753303724810240": {
            "id": "1060753303724810240",
            "text": "Passend zu unserem n\u00e4chsten Vortrag von https://www.strongandflex.de\u00a0 an der kommenden #MBSMN findet ihr im Anhang eine aktuelle Studie zu Bewegtbildmarketing. Habt ihr schon euer Ticket f\u00fcr den 14.11.? Https://Bit.ly/MBSMN82\u00a0https://twitter.com/socialmediainst/status/1060527391678873605\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060249337287057409": {
            "id": "1060249337287057409",
            "text": "#ThinkAbout #NiceOne Why I have coffee with people who send me hate mailhttps://overcast.fm/+RfGQ8s\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1058052740088242182": {
            "id": "1058052740088242182",
            "text": "Heute kommt die SOKO Stuttgart, die zu Teilen in unserem http://wizemann.space\u00a0 gedreht worden ist! Zeigt unseren kreativen Ort in spannenden Perspektiven! https://twitter.com/WizemannSpace/status/1058052074905239552\u00a0\u2026 ^",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055377683855695872": {
            "id": "1055377683855695872",
            "text": "Sch\u00f6nes Zitat: \u201eThe time to repair the roof is when the sun is shining.\u201c\nJohn F. Kennedy [1962]\nWenn man an unseren Status bei der #Digitalisierung speziell auch im Deutschen Mittelstand denken, sollte man das als Bildschirmhintergrund haben!\n#RId Stiftung tut ihren Teil dazu.pic.twitter.com/UDse9SIWa1",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1055026343962914818": {
            "id": "1055026343962914818",
            "text": "Neues von SMI SocialMedia Institute:  -http://xing.com/r/BIZPv\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1054234613860708353": {
            "id": "1054234613860708353",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 82. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 14.11.2018, #MBSMN - http://xing.com/r/BApy7\u00a0 Zur 82. Mercedes-Benz Social Media Night bieten wir euch eine wissenschaftliche Betrachtung zu den Business-Networks LinkedIn, Xing und Twitter sowi...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1052926230843002880": {
            "id": "1052926230843002880",
            "text": "Was f\u00fcr geile Gesetze wir hier haben... Da muss man sich \u00fcber nichts wundern!! @VCDeV #ugjt18 #mobilitaetswendepic.twitter.com/qbWhiapXyj",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1052924793115332608": {
            "id": "1052924793115332608",
            "text": "In #M\u00fcnchen steht ein B\u00fcrger mit seinem Auto netto 6 Tage/Monat im Stau. Was braucht es denn noch mehr f\u00fcr eine #Mobilitaetswende ? @VCDeV #ugjt18",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1052904510182567936": {
            "id": "1052904510182567936",
            "text": "Da gibt es mal ein vern\u00fcnftiges Konzept wie dieses hier von http://www.stuttgart.velotaxi.de/\u00a0, da werden ihm teils unglaubliche Steine in den Weg gelegt. Lest selber mal. #ugjt18 #mobilitaetswendepic.twitter.com/eQPLSiEx9Q",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1052898199143374848": {
            "id": "1052898199143374848",
            "text": ">3.000 Radfahrer werden j\u00e4hrlich im Stra\u00dfenverkehr get\u00f6tet. Und wir als Land sehen das als Kollateralschaden. Das ist zu wenig, oder?\n#Berlin hat ein Mobilit\u00e4tsgesetz dazu, da k\u00f6nnte man sich ja mal ein Beispiel nehmen! #ugjt18 #mobilitaetswende",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1052873733487161344": {
            "id": "1052873733487161344",
            "text": "Wow! Gerade gelernt hier, dass 2017 doppelt so viele Dienstwagen neu zugelassen worden sind wie Privatwagen! H\u00e4tte ich nicht gedacht, ihr? Also w\u00e4re der logische politische Handlungsbedarf gr\u00f6\u00dfer und m\u00f6glicher als gedacht! #ugjt18 #mobilitaetswende",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1052839331172405248": {
            "id": "1052839331172405248",
            "text": "Ellen \u00dcbersch\u00e4r, Vorstand der @boell_stiftung er\u00f6ffnet die Jahrestagung des @UnternehmensGRU Verband zum Thema #Mobilit\u00e4tswende heute in #Berlin. #ugjt18 @WizemannSpacepic.twitter.com/kdv06RG1CH",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052778694379524096": {
            "id": "1052778694379524096",
            "text": "Unterwegs heute f\u00fcr unseren @WizemannSpace  zur Jahrestagung unseres Partners @UnternehmensGRU \u201eSo geht Mobilit\u00e4tswende!\u201c. #mobilitaetswende #ugjt18",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1052768791011176449": {
            "id": "1052768791011176449",
            "text": "On my way to #Berlin (@ Stuttgart Airport \u201eManfred Rommel\u201c - @str_airport in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg)https://www.swarmapp.com/c/1goiWkRQpHR\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1050091996281524226": {
            "id": "1050091996281524226",
            "text": "Sp\u00e4testens jetzt wei\u00df man warum viele der Trucker auch weiterhin das Print-Heft auf ihrem Beifahrersitz liegen haben werden, oder @florian_martens ? #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050081822540001280": {
            "id": "1050081822540001280",
            "text": "Da brennt einem doch die Frage unter den N\u00e4geln, was um alles in der Welt kostet so eine Hoover Damm-Projektion? #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "1049762539217784832": {
            "id": "1049762539217784832",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 81. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 10.10.2018, #MBSMN - http://xing.com/r/Bks2W\u00a0 Mittwoch 10.10.2018 ab 19h die 81. Mercedes-Benz Social Media Night in Stuttgart mit Vortr\u00e4gen zu 360\u00b0 Kommunikation bei Produktneueinf\u00fchrungen und ...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1048601620928315392": {
            "id": "1048601620928315392",
            "text": "Kollektive Intelligenz - Was hei\u00dft das denn? Hier von Peter Kruse erkl\u00e4rt: http://ow.ly/19Kc30m7VzP\u00a0 => und am 12./13.10. bei uns im Workshop mit seinem Sch\u00fcler Martin Michaelis. Jetzt noch restliche Pl\u00e4tze sichern!http://ow.ly/C6SM30m7VzQ\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047961141824118784": {
            "id": "1047961141824118784",
            "text": "Andere, aber auf keinen Fall weniger spannende Runde heute Abend bei der Veranstaltung des Ev. Kreisbildungswerk und der Ev. Kirchengemeinde #Grossbottwar zum Thema Digitalisierung f\u00fcr die Kirchengemeinden. Danke f\u00fcr die Einladung @DirkWerhahn!pic.twitter.com/jrsvzR0WPh",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047403717820071936": {
            "id": "1047403717820071936",
            "text": "Sch\u00f6ner \u00dcberblick zu #iOS 12 - Was ist neu? | TOP 80 Highlights https://youtu.be/Uetx15APW0Y\u00a0 via @Apfelwelt #Apple",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047235455085940747": {
            "id": "1047235455085940747",
            "text": "Nach Bayern-Niederlage: Jupp Heynckes' Frau schneidet Telefonkabel durchhttps://www.der-postillon.com/2018/10/iris-heynckes.html#.W7PhiU5yeds.twitter\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1046118420515819520": {
            "id": "1046118420515819520",
            "text": "Hier bei der @TEDxStuttgart fallen fast soviel Flaschen um wie bei unserer #MBSMN! Fast.https://twitter.com/TEDxStuttgart/status/1046106456880271361\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1046071351604326401": {
            "id": "1046071351604326401",
            "text": "Freu mich auf spannenden Abend bei #TEDxStuttgarthttps://twitter.com/TEDxStuttgart/status/1046070445253046273\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044162797947498497": {
            "id": "1044162797947498497",
            "text": "81. MBSMN am 10.10. steht! Ein Erfahrungsbericht von Daimler Trucks in Sachen Nutzung Social Media und 360\u00b0-Video bei Produktvorstellungen sowie das Rechtsupdate von Dr. Carsten Ulbricht werden mit Sicherheit die Reihen f\u00fcllen. Daher bitte zeitnah buchen!http://bit.ly/MBSMN81\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1043442292005253120": {
            "id": "1043442292005253120",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/r9sBbfiMqk",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042809140127707136": {
            "id": "1042809140127707136",
            "text": "Be part of the Bionics4Education Kit Challenge and one of the 5 exclusive Testers of the Engineering Kit! If you're visiting @MakerFaireNY, step by at Zone 4 Booth 4017 and see the #Bionics4Education Kit live in action! Here\u00b4s the challenge: http://ow.ly/Dncp30lU2Sp\u00a0 #WMFNY18",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1043423275559346177": {
            "id": "1043423275559346177",
            "text": "Sch\u00f6nes Beispiel wie #InfluencerMarketing gut, richtig und wichtig eingesetzt wird! #Blutspendepic.twitter.com/BYj5ansIRS",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1041598949763756032": {
            "id": "1041598949763756032",
            "text": "Es gibt NEUE Termine f\u00fcr die Mercedes-Benz Social Media Nights im Restjahr 2018! Bitte vormerken!  \nMBSMN81 => Mi 10.10.2018\nMBSMN82 => Mi 14.11.2018\nMBSMN83 => Mi 13.12.2018",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1041213735803740162": {
            "id": "1041213735803740162",
            "text": "Best regards from #Ireland and have a nice Sunday!pic.twitter.com/mj6EoiwFgn",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "1040836370162491393": {
            "id": "1040836370162491393",
            "text": "Tollen neuen Workshop im Angebot: Kollektive Intelligenz - die Basis von Selbstorganisation - http://ow.ly/Vj5W30lPBBF\u00a0http://ow.ly/5gMU30lPBBG\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1040468392740679680": {
            "id": "1040468392740679680",
            "text": "Endlich eine L\u00f6sung in Sicht! #Berlin plant neuen Flughafen, um Tegel und Sch\u00f6nefeld bis BER-Er\u00f6ffnung zu entlastenhttp://ow.ly/O7Nq30lOD68\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1040454506285166597": {
            "id": "1040454506285166597",
            "text": "#Workout is important!https://twitter.com/humorandanimals/status/1038011996195708929\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1039839831277363200": {
            "id": "1039839831277363200",
            "text": "Wenn man sehen will wie wichtig Marketing-Grundlagen f\u00fcr eine Ausbildung sind, dann ist ein Rundgang auf der #DMEXco18 sehr lehrreich! Kaum ein Stand bringt seine Inhalte kurz und pr\u00e4gnant auf der Beschilderung wieder, aber das Superbranding, das keiner kennt! #wasteoftime",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1039798814343946240": {
            "id": "1039798814343946240",
            "text": "Na dann... (at @DMEXCO 2018 in Cologne w/ @kehrseite @hirnrinde)https://www.swarmapp.com/c/e8dZALpVcZn\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1039193999385481216": {
            "id": "1039193999385481216",
            "text": "Passt ja! W\u00e4re mir auch ein Anliegen!pic.twitter.com/13YZiGJP2k",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1038255595055443968": {
            "id": "1038255595055443968",
            "text": "Wahnsinn was dieser Pr\u00e4sident sich alles erlauben darf!https://twitter.com/StZ_NEWS/status/1038187421215510528\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037688464827924480": {
            "id": "1037688464827924480",
            "text": "Hier ein Video mit @mauritzfethke, Preistr\u00e4ger bei Jugend forscht, der hier den neuen #Bionics4Education Baukasten von @FestoDidactic vorstellt und erkl\u00e4rt. Spannend, was die jungen Leute heute so alles drauf haben und machen.https://www.youtube.com/watch?v=raHGvAirneI\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037449111992188929": {
            "id": "1037449111992188929",
            "text": "V\u00f6llig richtig, oder?https://twitter.com/StZ_NEWS/status/1037339356296441857\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037380640151404545": {
            "id": "1037380640151404545",
            "text": "Spannende neue #SmartHome Produkte von @innogy p\u00fcnktlich zur #iFA18 f\u00fcr die Produkttester verf\u00fcgbar! Jetzt bewerben!https://twitter.com/DerWeltmann/status/1037344878605332481\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1036499109438541825": {
            "id": "1036499109438541825",
            "text": "Wenn man sich die Stra\u00dfen so anschaut wei\u00df man, der Sommer ist vorbei :-( #Sommer2018",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1035408672787193856": {
            "id": "1035408672787193856",
            "text": "Wenn innovative Ideen auf fundiertes Erfahrungswissen treffen k\u00f6nnen wirkungsvolle neue Konzepte entstehen, welche eine Branche nachhaltig ver\u00e4ndern. Die Maintenance Innovation Challenge der IFC EBERT schafft daf\u00fcr die passende Plattform.\u2026 https://www.ifc-ebert.de/?p=22880\u00a0 via @ifcebert",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1034324361283551233": {
            "id": "1034324361283551233",
            "text": "\u201eF\u00fcr viele ist New Work etwas, was Arbeit ein bisschen reizvoller macht, quasi Lohnarbeit im Minirock\u201c, sagt Frithjof Bergmann\u00a0im #Personalmagazin \u00fcber die heutige #NewWork-Auslegung.https://www.haufe.de/personal/hr-management/frithjof-bergmann-uebt-kritik-an-akteuller-new-work-debatte_80_467516.html\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1033969872856915968": {
            "id": "1033969872856915968",
            "text": "Spannend! Inside the Factory of #China\u2019s Future - by @WSJ http://ow.ly/qZPE30lyPYZ\u00a0 #MachineryIndustry #Asia",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1031664606136201217": {
            "id": "1031664606136201217",
            "text": "...and a very special thanks to @gradconn, @AndeChilds und Raphael P\u00f6hl von @Storyclash for your speeches tonight at #mbsmnhttps://twitter.com/smcst/status/1031658905099816963\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1031616553106763776": {
            "id": "1031616553106763776",
            "text": "Ihr so aus meiner Perspektive ;-) #MBSMNpic.twitter.com/dO95GLhguw",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1031557502184419328": {
            "id": "1031557502184419328",
            "text": "Sonnige Ruhe vor dem Sturm!! #MBSMNpic.twitter.com/Vvkyytstx3",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1030517023355400192": {
            "id": "1030517023355400192",
            "text": "Bestes Programm bei bestem Wetter: die 80. Mercedes-Benz Social Media Night OPEN AIR, 20.08.2018, #MBSMN Stuttgarthttps://en.xing-events.com/GEGGWVZ.html\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1027813058180247552": {
            "id": "1027813058180247552",
            "text": "Frontalangriff auf #Apple: #Samsung bringt #Spotify auf alle seine Ger\u00e4te https://t3n.de/news/?post_type=post&p=1100908\u00a0\u2026pic.twitter.com/A2rt37qabA",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1027654579733913600": {
            "id": "1027654579733913600",
            "text": "Passt ja dann gerade! ;-)https://twitter.com/wef/status/1027653282594992131\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1027467470414565376": {
            "id": "1027467470414565376",
            "text": "Seminar Social Media Recht und Datenschutz -  http://xing.com/r/BlyUM\u00a0 Dieses Seminar gibt Auskunft zu vielen rechtlichen Anforderungen in Social Media - jetzt noch einen Platz sichern!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1026113053316861953": {
            "id": "1026113053316861953",
            "text": "Genau!pic.twitter.com/Nn8qFnDT40",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1025638731011817472": {
            "id": "1025638731011817472",
            "text": "Danke @gleonhard f\u00fcr diesen Top-Artikel!https://twitter.com/gleonhard/status/1025482440733798400\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1025515037933416449": {
            "id": "1025515037933416449",
            "text": "...und was macht @stuttgart_stadt noch gleich nochmal?https://twitter.com/hoffmannkathrin/status/1025326152943058944\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1024552828562534401": {
            "id": "1024552828562534401",
            "text": "Tim Cook k\u00fcndigt #ApplePay f\u00fcr dieses Jahr in Deutschland an | via t3nhttps://t3n.de/news/apple-pay-deutschland-3-1098533/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1024536944922046464": {
            "id": "1024536944922046464",
            "text": "Wo er recht hat...    Mehr dazu am 20.8. bei der 80. #MBSMN Open Air!https://twitter.com/ragythomas/status/1009370916906774528\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1024186659502542848": {
            "id": "1024186659502542848",
            "text": "Da k\u00f6nnte man mal nochmals dar\u00fcber nachdenken! #Servicehttps://twitter.com/ValaAfshar/status/1024033322232635392\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1023640871529525248": {
            "id": "1023640871529525248",
            "text": "nur mal so: \"Ich denke, es gibt weltweit einen Markt f\u00fcr vielleicht f\u00fcnf Computer\"\n \n(Thomas Watson, Vorsitzender von IBM, 1943)",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 4
        },
        "1023544513107832832": {
            "id": "1023544513107832832",
            "text": "Tolle Sache wenn Trainer auch mal pr\u00e4feriert Menschen aus dem eigenen Verein einsetzen! K\u00f6nnte ein Vorbild sein f\u00fcr andere. Weiter so!https://twitter.com/MeinVfB/status/1023539016677974016\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1022938420837076993": {
            "id": "1022938420837076993",
            "text": "Der wohl wichtigste und gr\u00f6\u00dfte Konzernumbau der letzte Jahre steht noch nun fest und bald bevor! - \nOur second quarter: results & prospects. | #Daimler-Bloghttps://blog.daimler.com/en/2018/07/26/numbers-second-quarter/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1021991288701431808": {
            "id": "1021991288701431808",
            "text": "Seit mindestens 10 Tagen nicht mehr soviel Sch\u00fcler auf einmal gesehen! #Torschlusspanik",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1021253585223471105": {
            "id": "1021253585223471105",
            "text": "Exzellent von @dvg: Eine Anleitung f\u00fcr das digitale Leben - Mehr Ratlosigkeit wagen http://ow.ly/zFeG30l40Ak\u00a0 #mustread #Digitalisierung",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1019269872721760256": {
            "id": "1019269872721760256",
            "text": "Hoffnung!! Wenn der @AndiScheuer dem Telekomchef von zuhause aus anruft und live vorf\u00fchrt wie er von 1 Strich deutsches LTE flie\u00dfend zu 4 Strich LTE \u00d6sterreichisches Netz im Wohnzimmer wechselt k\u00f6nnte das mehr als 1.000 K\u00fcndigungen bewirken. @wratbw",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1019267730132885504": {
            "id": "1019267730132885504",
            "text": "Wir sind #Logistikweltmeister und haben trotzdem ein schlechtes Image der Branche. Da ist noch viel zu tun auch an der Einstellung, nicht nur der #Digitalisierung. @AndiScheuer beim Sommerempfang des @wratbw #wrat #stuttgartpic.twitter.com/1WTatXGtGG",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1019262381778665472": {
            "id": "1019262381778665472",
            "text": "Bundesminister f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur @AndiScheuer mit interessanten Analogien zwischen Fu\u00dfball und Politik auf dem Sommerempfang des @wratbw pic.twitter.com/8x2u4RMhpB Photocredits an @sven_lierzer",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1019089689129750528": {
            "id": "1019089689129750528",
            "text": "#Salesforce \u00fcbernimmt #Datorama und sichert sich so eine moderne und aussichtsreiche #BigData Analysesoftware f\u00fcr sein Portolio.https://twitter.com/Benioff/status/1019073161332023296\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1016995844841725952": {
            "id": "1016995844841725952",
            "text": "Seminar Social Media Recht und Datenschutz -  http://xing.com/r/BlyUM\u00a0 Sehr empfehlenswert: unser aktuelles Seminarangebot Recht und Datenschutz im Social Media mit dem Rechtsexperten Dr. Carsten Ulbricht",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1016987984376320001": {
            "id": "1016987984376320001",
            "text": "Sch\u00f6nes und greifbares #AI und #DeepLearning Beispiel des @MIT, bei dem einzelne Instrumente aus Musikst\u00fccken erkannt und herausgel\u00f6st werden k\u00f6nnen.http://ow.ly/rCyx30kTspU\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1016942681602318336": {
            "id": "1016942681602318336",
            "text": "93% of executives plan to make a design change in their company in the next 2 years. #leadership #CxO #transformation #change via @mercerpic.twitter.com/X82f9fA6sb",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1015111776931860480": {
            "id": "1015111776931860480",
            "text": "Schlimm zu sehen wie ein Politiker mit Macht sein Volk geiseln kann.  :-(https://twitter.com/StZ_NEWS/status/1015108558772494338\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1014545201312993280": {
            "id": "1014545201312993280",
            "text": "P\u00fcnktlich 19 Uhr starten wir im @MB_Museum mit der 79. Mercedes-Benz Social Media Night #MBSMN !! Den Vortrag von @Dominik_R zeigen wir euch auch auf #Facebook: http://ow.ly/pSnh30kNM2R\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1014001855406526469": {
            "id": "1014001855406526469",
            "text": "Spannend! https://twitter.com/wef/status/1013995776509390851\u00a0\u2026 ^MB",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1013884699742232578": {
            "id": "1013884699742232578",
            "text": "Wenn man sich Sachen wie die hier durchliest kann man nur froh sein da\u00df dieser #Seehofer kein #Twitter versteht! http://ow.ly/iLoi30kLORR\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1013879149537132544": {
            "id": "1013879149537132544",
            "text": "Die wahrscheinlich gr\u00f6\u00dfte Misachtung und Beleidigung die man seinem Volk antun kann. Und damit mein ich aber nicht den Seehofer allein!https://twitter.com/schausten/status/1013877580393517057\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1013710733295661057": {
            "id": "1013710733295661057",
            "text": "Freut mich heute die Begr\u00fc\u00dfung vom Minister f\u00fcr Umwelt, Klima und Energiewirtschaft des Landes Baden-W\u00fcrttemberg @UmweltBW Franz Untersteller bei uns im @WizemannSpace durchf\u00fchren zu d\u00fcrfen!pic.twitter.com/IuGI5cCyYn",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1013161808293703680": {
            "id": "1013161808293703680",
            "text": "Der wohl sch\u00f6nste Ort in #B\u00f6blingen heute Abendpic.twitter.com/7MwuuerLTr",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1012581597286162432": {
            "id": "1012581597286162432",
            "text": "Eine gute Nachricht: \nEU-Staaten einigen sich im Asylstreit.https://www.n-tv.de/20503894\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1012245286863933441": {
            "id": "1012245286863933441",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 79. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 04.07.2018, #MBSMN - http://xing.com/r/BtMEu\u00a0 Nachdem ja jetzt der Zeitplan f\u00fcr viele wieder offener gestaltbar ist f\u00fcr die n\u00e4chsten 2 Wochen hier nochmals der Hinweis auf unsere 79. Mercedes-Be...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1011978154687258624": {
            "id": "1011978154687258624",
            "text": "Smile @georgku20 - #SWAGhttps://twitter.com/Sma3c/status/1011977201296830465\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1011970797089492993": {
            "id": "1011970797089492993",
            "text": "ZDF zeigt Mexiko-Schweden live, weil das die brisantere Partie isthttp://ow.ly/lL8N30kGMcl\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1010195918153543682": {
            "id": "1010195918153543682",
            "text": "Wenn Professoren selber Folien machen...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1010014393730416642": {
            "id": "1010014393730416642",
            "text": "62% der 18-34 j\u00e4hrigen w\u00e4ren bereit Versicherern die Nutzung von #IoT & #socialmedia Daten im Gegenzug f\u00fcr mehr personalisierte und Premium Services zuzulassen! \nhttp://bit.ly/2lmRrR7\u00a0 #Insurtech #FinTech #DSGVO #GDPR #Digitalisierungpic.twitter.com/QlpFSH8AmC",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1005767720099549184": {
            "id": "1005767720099549184",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 79. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 04.07.2018, #MBSMN - http://xing.com/r/BtMEu\u00a0 Am 4.7.2018 erwartet euch die 79. Mercedes-Benz Social Media Night mit Sascha Pallenberg und Dokminik Ruisinger zu den Themen Kulturver\u00e4nderung in d...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 19,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1004432606769942530": {
            "id": "1004432606769942530",
            "text": "Toll aufbereiteter Vortrag von Jan und @vico_news zum Werdegang und den Potentialen von #AI, #DeepLearning und angrenzende Technologien! #MBSMNpic.twitter.com/rVN3PtWy9G",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "998662853182803968": {
            "id": "998662853182803968",
            "text": "#Startup Live #Stuttgart - Industry 4.0 & SmartFactory - Submit your project! https://community.startuplive.org/sparks/s/c9SkfO85StaqerwbQsGPpA\u00a0\u2026 #SULSTRI40 #I40 #Industrie40",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "998310190381486080": {
            "id": "998310190381486080",
            "text": "Was f\u00fcr ein Spiel!!! Dachte das #OlympFinal4 w\u00e4re das Sporthighlight heute, aber das hier toppt alles! Kompliment Schweiz! #SWESUIhttps://twitter.com/Hockeyweb/status/998309107668054016\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "993069259713581056": {
            "id": "993069259713581056",
            "text": "Der Mensch ist einfach krank! Und schlimmerweise bieten wir ihm auch noch eine B\u00fchne.https://twitter.com/StZ_NEWS/status/993047276137451521\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "991799332394405888": {
            "id": "991799332394405888",
            "text": "Was haben wir da heute Abend auf der #mbsmn alles zu Trollen gelernt? Hier kommt die ganze Buntheit zum tragen! Auch gr\u00fcn! #rp18 https://www.facebook.com/bundeswehr.karriere/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "991729600282660864": {
            "id": "991729600282660864",
            "text": "Beeindruckender und erschreckender Vortrag von @gutjahr bei der #MBSMN und am Truck der #Lab1886 auf der #rp18! http://ow.ly/HqIf30jNxdr\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "991365436989112320": {
            "id": "991365436989112320",
            "text": "Mercedes-Benz Social Media Night live auf der #rp18 erleben! Mittwoch 19h am Showtruck unseres Partner @Daimler mit Live-Vortrag von @gutjahr und anschlie\u00dfender Live\u00fcbertragung aus dem @mbmuseum. F\u00fcr #rp18 TN kostenfrei, aber beschr\u00e4nktem Platzangebot.http://bit.ly/MBSMN77\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "988784312068792320": {
            "id": "988784312068792320",
            "text": "#DSGVO Last Minute Check-up Kurzseminar mit Dr. Carsten Ulbricht @intertainment im @WizemannSpace #Stuttgart am 24.5.2018 - gerade richtig nochmals zur Verifikation vor Torschluss!!  http://ow.ly/bHTu30jEtoP\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "988705284184035328": {
            "id": "988705284184035328",
            "text": "Durchaus gr\u00f6\u00dfere Bildschirmarme hier bei der #HMI18 am Start! #Roboticpic.twitter.com/qzU8qHlIng",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "988678717550538752": {
            "id": "988678717550538752",
            "text": "Heute bei der Challenge zwischen dem Technikvorstand Dr. Frank Melzer der @FestoAG und Mauritz Fethke, Sieger beim Jugend forscht-Wettbewerb 2017, mit dem neuen #Bionics4Education Lehrbaukasten um 9:30h am Stand von #Festo Halle 15/D11! #Bionic\n#Education #HM18pic.twitter.com/XCgiXIVPbm",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "988662331717640193": {
            "id": "988662331717640193",
            "text": "#HM18 (@ Messegel\u00e4nde Hannover in Hannover) https://www.swarmapp.com/c/4hxgcoJ6CGg\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "988076797085585409": {
            "id": "988076797085585409",
            "text": "#M\u00fcnchen (@ Stuttgart Hauptbahnhof in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/fKmyFNhxOcq\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "987951657009975296": {
            "id": "987951657009975296",
            "text": "Fallstudie unseres Partner #Firestart:  BT Bau GmbH automatisiert ihre Bestellprozesse mit @firestartbpm https://www.firestart.com/de/casestudy/bt-bau/\u00a0\u2026 #BPM #Digitalisierung",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "987584233895006209": {
            "id": "987584233895006209",
            "text": "Am 15.05.2018 startet das Seminar \u201cZertifizierter Social Media Manager\u201d unseres Partners der bwgv Akademie\u00a0- jetzt noch anmelden: http://ow.ly/HkTU30jAPRF\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986186297931911169": {
            "id": "986186297931911169",
            "text": "Hard Questions: What #Data Does #Facebook Collect When I\u2019m Not Using Facebook, and Why? | Facebook Newsroomhttp://ow.ly/bkcQ30jwqut\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986139723843473408": {
            "id": "986139723843473408",
            "text": "#Infographic: The Power of #SmartContracts on the #Blockchain http://ow.ly/MSfJ30jwp82\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "985046268715073536": {
            "id": "985046268715073536",
            "text": "Sch\u00f6ner Artikel von @wolflotter \u00fcber #Mobilit\u00e4t: \u201e... Die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel setzen sich nicht durch den moralischen Zeigefinger durch, sondern nur dort, wo sie deutlich bequemer und besser sind als ihre Alternativen.\u201c - brand eins onlinehttp://ow.ly/9v2r30jtXen\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 8,
            "num_replies": 1
        },
        "984134543505526786": {
            "id": "984134543505526786",
            "text": "...deswegen nutzt Deutschland ja auch erst seit der 280-Zeichen-Erweiterung #Twitter! ;-) #MBSMNhttps://twitter.com/LenePixie/status/984133380269895699\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "984083316247793664": {
            "id": "984083316247793664",
            "text": "Heute wieder wie erwartet Full House bei der 76. Mercedes-Benz Social Media Night #MBSMN im @MB_Museum - seh euch gleich!  ...und ab 19h live im Stream den ersten Teil der MBSMN bei unserem SMI auf #Facebook:  http://bit.ly/2HeaWYk\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "983644542032404480": {
            "id": "983644542032404480",
            "text": "Understand the 4 anchors of trust, what the gaps are, and how they can be closed - via @KPMG http://social.kpmg/98qeb\u00a0pic.twitter.com/zaWzpnUoLs",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "983603016933822464": {
            "id": "983603016933822464",
            "text": "Nice one!! #Apple to the EPA: Leave Obama\u2019s Clean Power Plan Alonehttps://futurism.com/apples-epa-filing-clean-power-plan/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "981438990145540096": {
            "id": "981438990145540096",
            "text": "Da geht ja jetzt was! #Elektromobilit\u00e4t: Erstes Modell der Mercedes-Submarke EQ kommt 2019 |\u00a0ZEIT ONLINEhttp://ow.ly/gOnP30jiXr6\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "981063391493197825": {
            "id": "981063391493197825",
            "text": "Zu gut 75% richtig gewesen in den vergangenen Jahren! #Gartner Top 10 Strategic #Technology #Trends for 2018http://ow.ly/19BO30jhxbQ\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "980838581466955777": {
            "id": "980838581466955777",
            "text": "I spoke with Mark #Zuckerberg about #Facebook\u2019s hardest year, and how it\u2019s changed the company\u2019s future ambitions, and his faith in its mission. Via @ezrakleinhttps://www.vox.com/2018/4/2/17185052/mark-zuckerberg-facebook-interview-fake-news-bots-cambridge?utm_campaign=ezraklein&utm_content=chorus&utm_medium=social&utm_source=twitter\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "980340257869697024": {
            "id": "980340257869697024",
            "text": "Bei sch\u00f6nem Wetter trinke ich gerne eine Tasse Kaffee auf meinem Balkon und bin froh, dass ich keine Terrasse habe. \nDann m\u00fcsste ich immer ein K\u00e4nnchen trinken. Via @MatjesB",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "978705334490599425": {
            "id": "978705334490599425",
            "text": "Was f\u00fcr ein tolles neues Projekt von @FestoAG!!  Zukunftsorientiert mit #Bionics4education Kinder an #Bionik und damit auch #Robotik heranf\u00fchren. Hoffentlich tun unsere Schulen da auch reichlich mit!http://ow.ly/Zgy430jbDi3\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "978619616103723009": {
            "id": "978619616103723009",
            "text": "I'm at Voycer AG - @voycer_de in M\u00fcnchen, Bayernhttps://www.swarmapp.com/c/5s9NEOpF8Bh\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "978582068786548737": {
            "id": "978582068786548737",
            "text": "What if we paid doctors to keep people healthy?http://ow.ly/W6Cz30jaYUM\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "976697593408483328": {
            "id": "976697593408483328",
            "text": "Do you have a great idea or early #startup in #FinTech? We have the place to be for you: http://bit.ly/SULSTRFin\u00a0  23./24.2.2018 Startup Live Stuttgart: FinTech #SULSTRpic.twitter.com/a2VfTiwKux",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "972540105641594880": {
            "id": "972540105641594880",
            "text": "Do you have a great idea or early #startup in #FinTech? We have the place to be for you: http://bit.ly/SULSTRFin\u00a0  23./24.2.2018 Startup Live Stuttgart: FinTech #SULSTRpic.twitter.com/a2VfTiwKux",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "973090364918829057": {
            "id": "973090364918829057",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 76. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 11.04.2018, #MBSMN - http://xing.com/r/WDH0I\u00a0 Es sind ...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "972784483807256577": {
            "id": "972784483807256577",
            "text": "#socialimpactbonds: Mit wirkungsorientierten Investitionen innovative L\u00f6sungen finanzieren. Danke f\u00fcr die tolle Einf\u00fchrung durch @bmwfoundation\u00a0 , @BertelsmannSt und @HornungMaike am #SIS18 #impinv #SocEnt pic.twitter.com/nekjCB5Vkw via  @cooperativeSui",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "972725071105183744": {
            "id": "972725071105183744",
            "text": "Interessant!! Tim O\u2019Reilly: \u201eWir steuern auf Peak Digital zu\u201c | via @t3nhttps://t3n.de/news/tim-oreilly-sxsw-980062/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "972527797628522496": {
            "id": "972527797628522496",
            "text": "Ein sch\u00f6ner Abschluss des #SIS18  mit @dundu_eu , und viel Hoffnung und good vibes f\u00fcr #SIS19pic.twitter.com/sWpHK34lJj",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "972400680341311488": {
            "id": "972400680341311488",
            "text": "#SIS18 if you\u2018re interested in #FinanceForGood or #BlockchainForGood, have an eye for this! http://bit.ly/SULSTRFin\u00a0pic.twitter.com/Jixnr78BVv",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "972379351453970432": {
            "id": "972379351453970432",
            "text": "Frank Elsner sagte mal: \u201eMikrofone sind das einzige, das sich Politiker gerne vorhalten lassen.\u201c - Glaub das wird nicht das einzige bleiben bei den Diskussionen heute auf dem\n#SIS18",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "972145864759218177": {
            "id": "972145864759218177",
            "text": "Hi all at #SIS18! Do you have ideas or a early startup in the field of #FinanceForGood, #BlockchainForGood? Then 23./24.3.18 we offer Startup Live #FinTech at @WizemannSpace, and with help of our partner Wulle and code \u201eWulleHilft\u201c at http://Bit.ly/SULSTRFin\u00a0 you get50% discount!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "972090599359893505": {
            "id": "972090599359893505",
            "text": "Hi all at #SIS18! Do you have ideas or a early startup in the field of #FinaceForGood, #BlockchainForGood? Then 23./24.3.18 we offer Startup Live #FinTech at @WizemannSpace, and with help of our partner Wulle and code \u201eWulleHilft\u201c at http://Bit.ly/SULSTRFin\u00a0 you get50% discount!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "970256581739864064": {
            "id": "970256581739864064",
            "text": "Do you have a great idea or early #startup in #FinTech? We have the place to be for you: http://bit.ly/SULSTRFin\u00a0  23./24.2.2018 Startup Live Stuttgart: FinTech #SULSTRpic.twitter.com/a2VfTiwKux",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "971759995372146694": {
            "id": "971759995372146694",
            "text": "Gaaaasaaaaaanz b\u00f6ser #Unfall auf der A81 zum \u00dcbergang A6!! Wird dauern!!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "970371524841693184": {
            "id": "970371524841693184",
            "text": "76. Mercedes-Benz Social Media Night am 11.4. (Digitale Eventvermarktung und DSGVO) | Innovative Trends http://ow.ly/zXtx30iKaph\u00a0 #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "969482519144992768": {
            "id": "969482519144992768",
            "text": "German \u201cDigitalisierung\u201d versus American innovation #ThinkAbouthttp://ow.ly/G7vE30iHTTV\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "968369461131644929": {
            "id": "968369461131644929",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 76. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 11.04.2018, #MBSMN - http://xing.com/r/WDH0I\u00a0 Bei der ...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "968205064597921792": {
            "id": "968205064597921792",
            "text": "Interessanter und inspirierender Vortrag zu einer sehr gut durchgef\u00fchrten Recruiting- und Diversity-Kampagne von @Chris_Twardokus von @AccentureDACH bei der #MBSMNpic.twitter.com/3N8ImHUi2Z",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "968188891751682049": {
            "id": "968188891751682049",
            "text": "When is #Facebook investing in eSport-Livestreams, to get Facebook once more younger? #Digitalnight #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "967760624909463552": {
            "id": "967760624909463552",
            "text": "Schwer nach einer so tollen Olympiade noch im Mittelpunkt stehen zu wollen, uns ist es aber gelungen! Am Mittelpunkt von Baden-W\u00fcrttemberg!pic.twitter.com/bGZEgoBkpe",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 3
        },
        "967667998277369856": {
            "id": "967667998277369856",
            "text": "2018\u2019s Trends of #DigitalTransformation & Evolving Economy\nhttp://ow.ly/vlxU30iB4Rb\u00a0\n#Digital #fintech #tech #AI #IoT #data #Cloud #blockchain #innovation #startuppic.twitter.com/dZ24FlSLAs",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 14,
            "num_retweets": 12,
            "num_replies": 0
        },
        "967655552183603203": {
            "id": "967655552183603203",
            "text": "Sieger der Herzen!!\n#GEROAR #OARGER",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "967645357986451456": {
            "id": "967645357986451456",
            "text": "Ja seid ihr irre!!!!!!!!!!!!\n#GEROAR #OARGER",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "967629747793604609": {
            "id": "967629747793604609",
            "text": "What a good goal!! 1:1 for Germany! \n#OARGER #GEROAR",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "967614920224395265": {
            "id": "967614920224395265",
            "text": " Steht auf, wenn ihr f\u00fcr Deutschland seid! \n--------------\n#Winterm\u00e4rchen\n#IceHockey @DEB_eV @TeamD #OARGER\n---------------\nDann schau mer mal! Wer no?",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "967044907356557312": {
            "id": "967044907356557312",
            "text": "#CANGER  WHAT THE FUCK!!!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "966945823194980353": {
            "id": "966945823194980353",
            "text": "Interactive: How #robotics and #artificialintelligence could change jobs in sectors such as #oil, #retail, #healthcare, and #aerospace http://bit.ly/2kpU43d\u00a0 #ai #automation pic.twitter.com/qcvgFtDO7X via @McKinsey_MGI",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "966752496076120065": {
            "id": "966752496076120065",
            "text": "Heute die erste HR-Tech Night #HRTN8 mit @Robindro und @recruitingwitt bei uns im @WizemannSpace mit vollem Haus und spannenden Vortr\u00e4gen!pic.twitter.com/dNa3uwprjJ",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "966631189720256512": {
            "id": "966631189720256512",
            "text": "#Digitalisierung der deutschen Industrie: Die meisten Unternehmen stehen noch am Anfang. pic.twitter.com/Y8lxylTHJc - via R@HolgerSchmidt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "966580844851843073": {
            "id": "966580844851843073",
            "text": "Haltung deutscher Unternehmen gegen\u00fcber #digitalen Schl\u00fcsseltechnologien pic.twitter.com/PIjsoLdMOp - via @HolgerSchmidt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "966223503971274753": {
            "id": "966223503971274753",
            "text": "#Gartner has revealed that 25% of customer service operations will use virtual customer assistants by 2020. https://buff.ly/2HvWSaf\u00a0 via @yes_we_jam pic.twitter.com/yXFqwNDntS #CustomerService #Brands #bots",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "966024263630123009": {
            "id": "966024263630123009",
            "text": "Nice Event tonight with @gideonmarks in our @WizemannSpace , talking about his experiences about #Startup Dos & Don\u2018t dos in #SiliconValley and #TelAvivpic.twitter.com/mSQrPBlRHL",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "965902636565352448": {
            "id": "965902636565352448",
            "text": "Veranstaltungstipp:\nAm 07.03 findet im @WizemannSpace die School for Change statt. Als Schule f\u00fcr Agilit\u00e4t und Transformation gibt die School for Change einen Einblick in die Chancen und M\u00f6glichkeiten des digitalen Wandels.\nhttp://ow.ly/R6lV30iu4TP\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "965858715835555840": {
            "id": "965858715835555840",
            "text": "#IDC predicts that by 2022, 80% of revenue growth will depend on #digital offerings and operations. What are 5 things dragging down your digital transformation (DX)? Click to read more: http://bit.ly/2Esd1zD\u00a0pic.twitter.com/MJn8YMybep",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "962384519159603200": {
            "id": "962384519159603200",
            "text": "75. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart/Monaco, 26.02.2018, #MBSMN Stuttgarthttps://www.xing-events.com/MBSMN75.html\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "962032199066365952": {
            "id": "962032199066365952",
            "text": "#Twitter erzielt nach 12 Jahren erstmals Gewinn http://ow.ly/9YT030ihmi1\u00a0pic.twitter.com/rnENTGoqqF",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "960753661021474816": {
            "id": "960753661021474816",
            "text": "Wer kennt Taki-Taki? Sprachexperten gefragthttp://ow.ly/Tzly30ie0uo\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "960494901434769408": {
            "id": "960494901434769408",
            "text": "Angesichts der Preistr\u00e4ger heute hier beim #digitalgipfel2018 komm ich mir heute richtig jung vor! Danke daf\u00fcr! https://twitter.com/mbesch/status/960491473031573504/photo/1pic.twitter.com/xUj0K59zlT\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "960479021778853888": {
            "id": "960479021778853888",
            "text": "#Digitalisierungsgipfel2018 (@ Carl Benz Arena in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg w/ @ozils)https://www.swarmapp.com/c/8lvv8hMN9Gf\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "960420255205126144": {
            "id": "960420255205126144",
            "text": "11 Millionen Mitglieder bei @LinkedInDACH jetzt in Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz! http://ow.ly/QhwM30icbJC\u00a0 #LinkedIn",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "958247183979073536": {
            "id": "958247183979073536",
            "text": "How Likely Is Your Industry to Be #Disrupted? This 2\u00d72 Matrix Will Tell You http://ow.ly/RAFj30i4I4i\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "957636727505674240": {
            "id": "957636727505674240",
            "text": "Endlich mal wieder!pic.twitter.com/l3o9H1xPxc",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "957527438388547585": {
            "id": "957527438388547585",
            "text": "Was f\u00fcr ein toller Artikel zum Gesch\u00e4ft mit Followern und wie Bots dabei agieren. Bemerkenswert auch die digitale Aufbereitung des Artikels der @newyorktimes110 : The Follower Factory - http://ow.ly/HhOc30i2pdI\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "956614270350954496": {
            "id": "956614270350954496",
            "text": "N\u00e4chste Woche findet die 74. Mercedes-Benz Social Media Night  zu den Themen Messenger, Chatbots &amp; Recruiting in #Stuttgart statt http://ow.ly/LajU30hYjcU\u00a0 #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "956481912951975937": {
            "id": "956481912951975937",
            "text": "Why does Sweden produce so many #startups? http://wef.ch/2E4On4x\u00a0 #entrepreneurshippic.twitter.com/iNZqWk8uYh",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "956432729666617344": {
            "id": "956432729666617344",
            "text": "These are the world\u2019s most #digitally advanced countries http://wef.ch/2E6Sf4X\u00a0 @IBGC_Fletcherpic.twitter.com/doGNL6xr8p",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "955349510472990723": {
            "id": "955349510472990723",
            "text": "Gute Zusammenfassung der Highlighs der #CES2018 http://ow.ly/e2Fo30hUtEK\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "955325249456951297": {
            "id": "955325249456951297",
            "text": "Oxfam-Studie zu Verm\u00f6gen: Alle zwei Tage ein neuer Milliard\u00e4r | tagesschau.de http://ow.ly/po3O30hUNzG\u00a0 #Ungleichheit",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "955165553324384256": {
            "id": "955165553324384256",
            "text": "Menschen k\u00f6nnen eigenwillig sein: Badewanne trifft Drohnehttp://ow.ly/qEqH30hUsZ0\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "954984424168402949": {
            "id": "954984424168402949",
            "text": "Chancen und Herausforderungen f\u00fcr FinTechs in 2018 http://ow.ly/82jv30hTWjw\u00a0 - if you\u2018re working on an idea or startup in this field, you won\u2019t miss our #Startup Live FinTech Event in #Stuttgart the 23/03/2018, more info: http://ow.ly/Elxy30hpUlx\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "950998171043418112": {
            "id": "950998171043418112",
            "text": "Interesting Video that explains the #Facebook Businessmodel from their perspective quite in detail http://ow.ly/XVPK30hGy2Q\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "947080845113872385": {
            "id": "947080845113872385",
            "text": "Der Plattform-Index beendet das Jahr 2017 mit einem Zuwachs von 54 Prozent auf 1665 Punkte.  Wer braucht schon dieses #DigitalisierungsDingsDa ? http://ow.ly/LDpX30hurHv\u00a0 #Plattformeconomypic.twitter.com/p1KpY5ZrbB",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "947060978558128130": {
            "id": "947060978558128130",
            "text": "Was genau versteht man unter Sharing Economy? Und was versteht der Rest der Welt darunter? - What exactly is the sharing economy? | via World Economic Forum http://ow.ly/3mQw30huqeC\u00a0 #SharingEconomy",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "947016929130184704": {
            "id": "947016929130184704",
            "text": "Faszinierend!! - The Himalayan tree that thinks it\u2019s a superhero http://wef.ch/2o7LKuD\u00a0 #health pic.twitter.com/ftb7IsZQIb via @wef",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "941929147932315648": {
            "id": "941929147932315648",
            "text": "...und weg! (@ Flughafen Stuttgart \u201eManfred Rommel\u201c - @str_flughafen in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg w/ @tscharmin)https://www.swarmapp.com/c/k6SQLuuYVLG\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "939497416763551745": {
            "id": "939497416763551745",
            "text": "Heute Tag 4 des Social Media Manager Kurses der @IHK_Reutlingen und unseres @socialmediainst. Hat wieder viel Freude gemacht, daher lacht auch draussen die Sonne wieder!   Sch\u00f6nes Wochenende allen!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "936499230390259713": {
            "id": "936499230390259713",
            "text": "Social Media Manager Kurs halten (@ IHK-Akademie Reutlingen in Reutlingen, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/eDZXCt86IP3\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "936139020454760448": {
            "id": "936139020454760448",
            "text": "Echtzeit-Betrugserkennung: Danske Bank setzt jetzt K\u00fcnstliche Intelligenz ein http://rite.ly/K3gJ\u00a0 #Fintech News via @klotzbrocken pic.twitter.com/mGKgwL3mGh - am 23.24.3.2018 k\u00f6nnt ihr eure #Fintech Ideen beim #Startup Live Event FinTech in Stuttgart weiterentwickeln und Pitchen",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "934694485744914432": {
            "id": "934694485744914432",
            "text": "#Blockchain: treibende Kraft der #digitalen Transformation http://ow.ly/rgSr30gOfcl\u00a0 #Logistics",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "934479146222260229": {
            "id": "934479146222260229",
            "text": "Vision Mobility Think Tank diskutierte Herausforderungen der Urban Mobility. - Moderne Mobilit\u00e4t braucht intelligente St\u00e4dte http://ow.ly/XFN030gOeba\u00a0 #Mobility #SmartCity",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "931919666204807170": {
            "id": "931919666204807170",
            "text": "Dr. Christian Nitschke from @Daimler FC think! Tank on his opening speech for the final pitches of @startuplive Mobility & Logistics #Stuttgart #SULSTRpic.twitter.com/a3lbvhX1Wf",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "931864257259556865": {
            "id": "931864257259556865",
            "text": "Das Pitchtraining von @startuplive  leutet den finalen Teil der 2 Tage Startup Live Mobility & Logistics. Ab 17h gibt es die Final Pitches, auch im Livestream auf der FB-Seite von http://wizemann.space\u00a0!  #SULSTR #Startup #Mobilitypic.twitter.com/UXsk2IxBLG",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "931445819521294336": {
            "id": "931445819521294336",
            "text": "Dr. Christian Nitsche vom Partner @Daimler mit einem er\u00f6ffnenden Gru\u00df an die G\u00e4ste von #SULSTR - Danke dem Daimler FC Think! Tank Team!pic.twitter.com/3JGhPUxfIx",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "931426699983568896": {
            "id": "931426699983568896",
            "text": "Abartiger Stau auf der B10 - steh seit 1h Richtung Stuttgart! Weit umfahren bitte! #SULSTR",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "930366984306470912": {
            "id": "930366984306470912",
            "text": "Kollege @Tobias_Koedel von @Daimler mit mir gemeinsam auf der B\u00fchne beim 4. F\u00fchrungssymposium f\u00fcr den Mittelstand zum Thema Werte und Kultur im #digitalen Wandel! Hat Freude gemacht.pic.twitter.com/0Fqckwo4ac",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "928170417977782272": {
            "id": "928170417977782272",
            "text": "#DigitaleTransformation: Unternehmenskultur bleibt \u201egr\u00f6\u00dfte Herausforderung\u201d | t3n http://ow.ly/7BzU30gqsh8\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "927217727772811271": {
            "id": "927217727772811271",
            "text": "Tickets #MBSMN73 am 13.12. sind da! Vortr\u00e4ge zu #WOL, dem #Daimler Blog und dem Social Media Team des Jahres #Lidlhttp://bit.ly/MBSMN73\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "926165466485313537": {
            "id": "926165466485313537",
            "text": "Sch\u00f6ne Audience heute bei der #MBSMN im @MB_Museumpic.twitter.com/uOeJrILSGU",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "926155701113839627": {
            "id": "926155701113839627",
            "text": "\u201eInternetnutzung steigt - Werbewirkung sinkt\u201c #ThinkAbout #mbsmnpic.twitter.com/s2cbaVa6Yt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "926130263091970049": {
            "id": "926130263091970049",
            "text": "Endlich wieder in unserer Lieblingslokation im @MB_Museum f\u00fcr die #MBSMN heute Abend!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "925682633543241728": {
            "id": "925682633543241728",
            "text": "Neue Studie belegt es nochmals: Soziales Engagement rechnet sich |\u00a0ZEIT ONLINE http://ow.ly/imh630ggWWT\u00a0 #SocEnt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "925633691736576001": {
            "id": "925633691736576001",
            "text": "Am Donnerstag ist die 72. #MBSMN zur DSGVO und #SocialMedia beim #VFBStuttgart - hier gibt\u2019s noch Tickets https://en.xing-events.com/MBSMN72.html\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "924372382298595328": {
            "id": "924372382298595328",
            "text": "Ideen oder Early-Stage Startup in Mobility oder Logistics? 2 Tage Miniinkubation am 17./18.11. http://bit.ly/SULmobility\u00a0\n#Hack17 #Hack0711",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "924169009121161218": {
            "id": "924169009121161218",
            "text": "2017 we crossed point where more than 50% of things connected to the Internet were not tablets or phones. #IoT #AIpic.twitter.com/yCcvvm3Ydq",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "923959727251484673": {
            "id": "923959727251484673",
            "text": "Maybe we fuel our eCars soon via thin air http://ow.ly/b7PS30gb6DD\u00a0 - If you have #mobility ideas to pitch: http://bit.ly/SULmob\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "923829287094022144": {
            "id": "923829287094022144",
            "text": "Very nice speech of @BillAulet at #DLDBerlin about teaching entrepreneurship. Nice book: null http://ow.ly/JpGj30gakog\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "923811095902605312": {
            "id": "923811095902605312",
            "text": "Guter Start in den Morgen bei der #DLDBerlin mit beschwingter Livemusikpic.twitter.com/LjjwGbBAm0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "923570985697185792": {
            "id": "923570985697185792",
            "text": "So true!! Your #DigitalTransformation Won\u2019t Succeed Without Cultural Change http://ow.ly/NBoD30g9dfw\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "923534097858859008": {
            "id": "923534097858859008",
            "text": "Ist man auf einer der gr\u00f6\u00dften Digitalveranstaltungen der Welt mit der #DLDBerlin und was bekommst zum Pitch-Abstimmen:pic.twitter.com/KQWnLOznER",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "923494585187348480": {
            "id": "923494585187348480",
            "text": "#DLDBerlin (@ DLD Berlin 2017)https://www.swarmapp.com/c/2ezwW3UuWQI\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "923420185075339264": {
            "id": "923420185075339264",
            "text": "Here are some standouts from 500 #Startups\u2019 22nd demo day | TechCrunch https://techcrunch.com/gallery/here-are-some-standouts-from-500-startups-22nd-demo-day/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "923415671450501120": {
            "id": "923415671450501120",
            "text": "#Berlin (@ Flughafen Stuttgart \u201eManfred Rommel\u201c - @str_flughafen in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/kYIWUbdQkPl\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "922704485042008064": {
            "id": "922704485042008064",
            "text": "Many thanks @briansolis for the Conversation prism 5.0 from 2017. Would be very helpful to see a last revision date on the webpage easier.",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "921316352211726336": {
            "id": "921316352211726336",
            "text": "Die aktualisierte Online-#Studie 2017 von @ARDde & @ZDF ist da: http://ard-zdf-onlinestudie.de/\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "921272308366544897": {
            "id": "921272308366544897",
            "text": "#Bildung in der Diskussion am kommenden Montag im #Stuttgarter @WizemannSpace. Mehr hier: http://ow.ly/tsrG30g07xD\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "920912770064961536": {
            "id": "920912770064961536",
            "text": "Heute mit unserem Partner @kanbohq auf der #Sharepoint-Konferenzpic.twitter.com/Gnu7CPMznJ",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "920526581038305280": {
            "id": "920526581038305280",
            "text": "#Stuttgart mal aus anderer Perspektive! https://twitter.com/benorama_photo/status/920524815274074112\u00a0\u2026https://twitter.com/benorama_photo/status/920524815274074112\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "917004101325656064": {
            "id": "917004101325656064",
            "text": "Heute der Aktionstag #Elektromobilit\u00e4t #AtEm auf dem Marktplatz und Karlsplatz! Kommt und nutzt das!!pic.twitter.com/pKC5dMWHWe",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "915593172671180800": {
            "id": "915593172671180800",
            "text": "#MBSMN71 (@ Mercedes-Benz Museum - @mb_museum in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/5At1TBzpIRI\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "915431521321984000": {
            "id": "915431521321984000",
            "text": "Restpl\u00e4tze f\u00fcr 71. Mercedes-Benz Social Media Night #Stuttgart heute zu Marketingautomation u. Communities!  #MBSMNhttps://en.xing-events.com/tw/MBSMN71\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "914405376577204224": {
            "id": "914405376577204224",
            "text": "Hi @SulstR, \n do you need this Twitter-Account with exact this Name? I would love to have it. Best, Markus",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "914110121499873280": {
            "id": "914110121499873280",
            "text": "Marketing mit Social Media automatisieren und Business-Communities ohne #Facebook betreiben - Am 4.10. bei  #MBSMNhttp://ow.ly/M1Z330fqvkW\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "912619053239414784": {
            "id": "912619053239414784",
            "text": "Unternehmen bauen auf #SocialMedia und steigern ihr Engagement und Budgets daf\u00fcr!http://ow.ly/LTki30fqxKg\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "912596237995700224": {
            "id": "912596237995700224",
            "text": "BORN2GROW unterst\u00fctzt #Stuttgarter Biotech-Start-up Venneos bei weiterem Wachstum http://ow.ly/54lj30fqxBn\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "910973343322574849": {
            "id": "910973343322574849",
            "text": "Check out '71. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 4.10.2017, #MBSMN'https://en.xing-events.com/tw/MBSMN71\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "910760723944497152": {
            "id": "910760723944497152",
            "text": "Nikola and @BoschGlobal team on powertrain design for hydrogen electric long-haul trucks http://tcrn.ch/2xbWqvr\u00a0pic.twitter.com/L6u5EjYayg",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "908597466341179392": {
            "id": "908597466341179392",
            "text": "Here he comes, #buzzaldrin #meconvention http://ow.ly/xCB930faMcu\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "908309703083642881": {
            "id": "908309703083642881",
            "text": "Start des Workshops zu Startup-Kultur @VDMAonline bei uns im http://wizemann.space\u00a0pic.twitter.com/B9DXLZV5X1",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "907860171589812225": {
            "id": "907860171589812225",
            "text": "Interessantes Buch: #DesignThinking for the Greater Good: Innovation in the Social Sector 69http://ow.ly/X3jO30f6ICY\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "906624795034472449": {
            "id": "906624795034472449",
            "text": "https://twitter.com/iamStuartGraham/status/905669167113580544\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "906550067401818113": {
            "id": "906550067401818113",
            "text": "Jetzt live in Sportdeutschland TV unsere #TusSies #Metzingen: http://ow.ly/njIp30f22FD\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "906543920208891905": {
            "id": "906543920208891905",
            "text": "Radfahren macht g\u2019scheid - #Stuttgarter Film \u201eKesselrollen\u201c hat Premiere http://ow.ly/qbkF30f21qE\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "905682392026898433": {
            "id": "905682392026898433",
            "text": "#Prologics Firestart Einf\u00fchrung (@ Krempel in Vaihingen/Enz, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/aeahLqs3KIe\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "905123790077792256": {
            "id": "905123790077792256",
            "text": "Samir Kadunic von @drinkforpeace erz\u00e4hlt bei der Social Innovation Night #Stuttgart \u00fcber sein unterst\u00fctzenswertes Projekt! #SocInnpic.twitter.com/TDmHxUE6aX",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "903558285994971136": {
            "id": "903558285994971136",
            "text": "Empfehlenswert: Global #Digital Statshot Q3 2017 http://ow.ly/wy8b30ePRv1\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "903150539009126400": {
            "id": "903150539009126400",
            "text": "#Facebook-Seiten: Push-Nachrichten fordern zum Start von Konversationen auf | SocialMedia Institute (SMI) http://socialmedia-institute.com/facebook-seiten-push-nachrichten/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "903130840003162112": {
            "id": "903130840003162112",
            "text": "...wenn es morgends 7:40h schon blitzt!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "902808138977607680": {
            "id": "902808138977607680",
            "text": "Dr. Beat B\u00fchlmann von @evernote_de berichtet \u00fcber das Positivbsp. @HypiLenzburg und deren gutem Digitalangebot beim #DigitalKMUpic.twitter.com/lZRea2CntH",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "902794741569421312": {
            "id": "902794741569421312",
            "text": "Start in Tag2 des #DigitalKMU und Podium mit Lorenz W\u00fcrgler von Calida AG und Marcel Hossli von Zimmerling Textil AGpic.twitter.com/Huay4KFjBU",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "902593361009410048": {
            "id": "902593361009410048",
            "text": "...und daf\u00fcr muss man jetzt nach Z\u00fcrich #DigitalKMU ?   ;-)pic.twitter.com/VjMRC6n7Vm",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 2
        },
        "902461301598900225": {
            "id": "902461301598900225",
            "text": "\"22 Sekunden braucht es im Schnitt bis eine mobile Website im Schnitt geladen hat.\" @benediktbitzi beim #DigitalKMU http://ow.ly/nq1A30eKuR1\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "902449838591225856": {
            "id": "902449838591225856",
            "text": "Gl\u00fcck ist kein Algorithmus - Ob der ganzen Digitalisierung nicht das Menschliche vergessen. Ein Statement von @NicoleBrandes_bei #DigitalKMU",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "902446730452631553": {
            "id": "902446730452631553",
            "text": "Toller Vortrag von @rolfschumann beim #DigitalKMU - Unter anderem auch mit dem Kompass f\u00fcr #DigitaleTransformationpic.twitter.com/OXRqexu9at",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "902441635765772288": {
            "id": "902441635765772288",
            "text": "\"Daten sind die W\u00fcste, Kontext aus Daten ist das \u00d6l der Zukunft\" @rolfschumann auf dem #DigitalKMUpic.twitter.com/tW0KVwlkEV",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "902063316796936193": {
            "id": "902063316796936193",
            "text": "#ElonMusk hat von Altgesellschaftern 27 Millionen US$ eingesammelt f\u00fcr @Neuralink_Corp, Verbindung Mensch/Computer! http://ow.ly/LkS630eHXcB\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "901337179951165440": {
            "id": "901337179951165440",
            "text": "Von #umparkenimkopf bis #heimkommen: So haben Hashtags das klassische Marketing revolutioniert \u203a absatzwirtschaft http://ow.ly/EUxs30eGxlz\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "899722566125973505": {
            "id": "899722566125973505",
            "text": "Hab da mal meinen @smart_worldwide vor der #MBSMN abgestellt. Schaut mal was der da macht!pic.twitter.com/eOouaAFPmm",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 16,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 2
        },
        "899705449192325121": {
            "id": "899705449192325121",
            "text": "Jetzt geht\u2019s los bei der #MBSMN - #DunDu begr\u00fc\u00dft die Leute in der Arenapic.twitter.com/MCPYPI9ZbE",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 28,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "899660905537052672": {
            "id": "899660905537052672",
            "text": "So, besser Wetter geht nicht!! Super f\u00fcr http://ow.ly/iu1J30ez8Yd\u00a0 #Mbsmnpic.twitter.com/deJqCqEET8",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "899502007362473984": {
            "id": "899502007362473984",
            "text": "So, heute Abend ist es soweit: 70. Mercedes-Benz Social Media Night OPEN AIR, 21.08.2017, #MBSMN #Stuttgart https://en.xing-events.com/MBSMN70.html\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "898438085439963136": {
            "id": "898438085439963136",
            "text": "Welcher Content wird auf #LinkedIn wirklich gelesen? Gute Zahlen und Auswertungen f\u00fcrs B2B-Marketing https://twitter.com/LinkedInB2B/status/898310011490779136\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "898269799008026625": {
            "id": "898269799008026625",
            "text": "RIP #Barcelona http://ow.ly/GkwI30euo9X\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "898102417023217664": {
            "id": "898102417023217664",
            "text": "Ganz neues #Support Feeling!  #DigitalBusiness @congstarpic.twitter.com/gYtKw3i2ld",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "897680599435157505": {
            "id": "897680599435157505",
            "text": "Am 21.8. findet unsere 70. #MBSMN statt, bei jedem Wetter und mit Top Programm! Hier mehr Infos und Tickets:http://ow.ly/evkS30er8Tk\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "896263750248009728": {
            "id": "896263750248009728",
            "text": "The Race For #AI: #Google, #Baidu, #Intel, #Apple In A Rush To Grab Artificial Intelligence Startups http://ow.ly/ncG230em55m\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "896232259992395780": {
            "id": "896232259992395780",
            "text": " \u201cDigital Transformation\u201d\n\nhttps://twitter.com/i/moments/896231571904229376\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "895997095014006784": {
            "id": "895997095014006784",
            "text": "wie schr\u00e4g, oder?https://twitter.com/michelphotoCH/status/895925625399250944\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "895905153060089856": {
            "id": "895905153060089856",
            "text": "H\u00f6rt sich fast an wie 1. April! McDonald\u2019s stellt f\u00fcr Hei\u00dfgetr\u00e4nke auf Porzellan und Glas um - SPIEGEL ONLINE http://ow.ly/dysE30ek1Nr\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "895763886015746049": {
            "id": "895763886015746049",
            "text": "Interessant! Kann ich mich einreihen. Zeigt aber auch dass man scharf \u00fcberlegen sollte was f\u00fcr Fragen man stellt!https://twitter.com/ePionier/status/895754161433841665\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "895542770332577792": {
            "id": "895542770332577792",
            "text": "Glaubw\u00fcrdigkeit von Social-Media-Plattformen: #Xing hui, #Facebook pfui http://ow.ly/72Bt30eimvB\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "895174080365817856": {
            "id": "895174080365817856",
            "text": "How can creative industries benefit from #blockchain?http://ow.ly/Hftn30eglEn\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "894817992491618305": {
            "id": "894817992491618305",
            "text": "Blender im Management werden keine Social-CEOs \u2013 sie bleiben unter sich - via @Netzpiloten http://www.netzpiloten.de/blender-management-social-ceos/?utm_content=buffer8c951&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "894167116781367296": {
            "id": "894167116781367296",
            "text": "Bei allem zukunftsorientiertem Denken sollte man diese schlimmen Ereignisse nicht vergessen!https://twitter.com/ZDFheute/status/894090681261596672\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "893364040130584580": {
            "id": "893364040130584580",
            "text": "Kreativit\u00e4t f\u00e4ngt da an, wo der Verstand aufh\u00f6rt das Denken zu behindern. #ThinkAbout",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "893187633240846336": {
            "id": "893187633240846336",
            "text": "Sehr sch\u00f6n! :-)https://twitter.com/jmerseburger/status/892753661486608385\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "893002270312476676": {
            "id": "893002270312476676",
            "text": "Da unken alle \u00fcber Apple, und die machen halt mal so wieder ein Rekordquartal. Hmm! Und was f\u00fcr eins!!  http://ow.ly/5J7U30e7LWv\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "892643665998426112": {
            "id": "892643665998426112",
            "text": "Augmented und Mixed Reality: Beispiele, Anwendungen, Potenziale http://ow.ly/SeXC30e64YN\u00a0 via @uploadmag #AR #VR",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "891605779756830720": {
            "id": "891605779756830720",
            "text": "Heute besser ins Wasser springen als so! ;-)pic.twitter.com/0mmCafzuqq",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "891603058962165760": {
            "id": "891603058962165760",
            "text": "These earpieces translate English to Chinese in real time http://tcrn.ch/2eS0lpH\u00a0 pic.twitter.com/OkyQw91XKD #FutureNow",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "891243028739969024": {
            "id": "891243028739969024",
            "text": "YES!! Freu mich schon! (auch wenn\u00b4s noch ein wenig dauert) http://ow.ly/RJIO30e0rDo\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "889841978883616768": {
            "id": "889841978883616768",
            "text": "#StartupAutobahn Expo Day 2 (@ ARENA2036 in Stuttgart) https://www.swarmapp.com/c/lRQHcHR0VgV\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "889000930351493120": {
            "id": "889000930351493120",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 70. Mercedes-Benz Social Media Night OPEN AIR, 21.08.2017, #MBSMN - http://xing.com/r/zPCEc\u00a0 Lasst Euc...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "888289971760582656": {
            "id": "888289971760582656",
            "text": "#Facebook Gruppen f\u00fcr Unternehmen\nJetzt lassen sich Gruppen \u00fcber die eigene Fanpage erstellen!http://ow.ly/RbIC30dMycx\u00a0 via @socialmediainst",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "888259982562480130": {
            "id": "888259982562480130",
            "text": "I'm at @wizemannspace in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg https://www.swarmapp.com/c/536UbcwL2dj\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "887611496993304577": {
            "id": "887611496993304577",
            "text": "Potential! Wenn w\u00e4hrend Social Media Manager Seminar das WLAN am Standort f\u00fcr 2-3h ausf\u00e4llt u keiner dich \u00fcber Status informiert! @genobw",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "887530523727458304": {
            "id": "887530523727458304",
            "text": "Klasse Tool f\u00fcr Menschen die dazu tendieren Schl\u00fcssel oder Handys liegenzulassen! https://www.thetrackr.com/?ref_code=cq5eP\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "886600020753088514": {
            "id": "886600020753088514",
            "text": "Dienstag 19h freuen wir uns auf ein \u201cWohnzimmerkonzert\u201d im @WizemannSpace von @claaspjambor.\nWer kommen mag melden!http://ow.ly/M1Wt30dFrLN\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "886481081310072833": {
            "id": "886481081310072833",
            "text": "Very nice tool for multimessaging, integrates also MS Teams and Slack as well as Office365! Great job @ramboxapp !! http://rambox.pro\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "886184630449303553": {
            "id": "886184630449303553",
            "text": "Toller Bericht \u00fcber unseren http://wizemann.space\u00a0! Macht Lust, oder? http://ow.ly/iV9r30dEzdA\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "885395909747642368": {
            "id": "885395909747642368",
            "text": "Globaler Rollout von Anzeigen im #Facebook #Messenger http://buff.ly/2vbyEed\u00a0 pic.twitter.com/rszxcDsBIe via  @mr_schumann",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "885016182503469056": {
            "id": "885016182503469056",
            "text": "Webinar: Kollaboratives Prozess- und Workflowmanagement mit Kan.Bo und FireStart - PROLOGICS -  http://xing.com/r/Wm2nL\u00a0 Interessantes Web...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "884799405634801665": {
            "id": "884799405634801665",
            "text": "Final Pitches Startup Garage Uni Hohenheim (@ Universit\u00e4t Hohenheim - @unihohenheim in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg)https://www.swarmapp.com/c/7rFsqGe7PWV\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "883450756199743488": {
            "id": "883450756199743488",
            "text": "Tut mir leid zu sagen, aber das was da in #Hamburg gerade gegen Polizisten los ist geht gar nicht. Ihr seid irre!!https://twitter.com/Gaelunafn/status/883442283055546368\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "883196277374296064": {
            "id": "883196277374296064",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 70. Mercedes-Benz Social Media Night OPEN AIR, 21.08.2017, #MBSMN - http://xing.com/r/zPCEc\u00a0 Die wohl ...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "882607332823367688": {
            "id": "882607332823367688",
            "text": "#MBSMN No. 69, Start 19h (@ Mercedes-Benz Museum - @mb_museum in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/1Cm9pFSLopz\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "882502508047937536": {
            "id": "882502508047937536",
            "text": "Heute Abend ist es wieder soweit: #MBSMN!! Seid ihr dabei?https://twitter.com/smcst/status/882148581930676224\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "881407390238867456": {
            "id": "881407390238867456",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 69. Mercedes-Benz Social Media Night - http://xing.com/r/z7RsV\u00a0 Am Mittwoch 5.7. haben wir wieder toll...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "881123722932957184": {
            "id": "881123722932957184",
            "text": "Jetzt Tickets sichern zur 69. Mercedes-Benz Social Media Night, 05.07.17 - Social Media Club Stuttgarthttp://www.smcst.de/events/69-mercedes-benz-social-media-night-05-07-17/\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "880048505775169536": {
            "id": "880048505775169536",
            "text": "Check out this link http://ow.ly/uUw130d0KBg\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "879956302553731072": {
            "id": "879956302553731072",
            "text": "Das ist mal Bild!! Colourful Macro World Of Tiny Creatures By\u200b Tri Setyo Widodo https://twitter.com/planetepics/status/879809821578584066/photo/1pic.twitter.com/nUWdkzmqDJ\u00a0 via @planetepics",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "879274236334026752": {
            "id": "879274236334026752",
            "text": "Liebe @Katha_Pe, besser diesen Twitter-Account hier nehmen. Der andere ist nur ein Blocker. Danke, und freu mich auf Euch!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "878539291768610816": {
            "id": "878539291768610816",
            "text": "\"Social Innovation Night 6 #SocInnSTR\" https://www.eventbrite.de/e/social-innovation-night-6-socinnstr-tickets-35343282710?utm-medium=discovery&utm-campaign=social&utm-content=attendeeshare&aff=estw&utm-source=tw&utm-term=listing\u00a0\u2026 ansehen @EventbriteDE",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "876830392057307136": {
            "id": "876830392057307136",
            "text": "#Factory300 Opening (at @TabakfabrikLinz in Linz, Ober\u00f6sterreich)https://www.swarmapp.com/c/jybSP63PGqp\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "875612690156146690": {
            "id": "875612690156146690",
            "text": "#Startup Live Linz (at @TabakfabrikLinz in Linz, Ober\u00f6sterreich) https://www.swarmapp.com/c/8qRZiZpVn8h\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "875452287770128385": {
            "id": "875452287770128385",
            "text": "#think!pic.twitter.com/zd9t6IEFOT",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "874581513681219584": {
            "id": "874581513681219584",
            "text": "#Digitalisierung in #Hamburgpic.twitter.com/teCIW9qI0I",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "870505029064474624": {
            "id": "870505029064474624",
            "text": "Sch\u00f6n zu sehen, dass es auch noch ein paar vern\u00fcnftige und konsequente Amerikaner gibt!https://twitter.com/GeorgeTakei/status/870446334184239105\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "870504037174591488": {
            "id": "870504037174591488",
            "text": "Demokratie? @The_Linde_Group Warum d\u00fcrfen die #Praxair #Aktion\u00e4re abstimmen, die #Linde Aktion\u00e4re aber nicht #Sonnenk\u00f6nig #KeineDemokratie",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "870362396497518593": {
            "id": "870362396497518593",
            "text": "#Digitalisierung f\u00fcr\u2019s Volk! Oder doch nur verarscht?pic.twitter.com/avCnokCDBU",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "870157180665810944": {
            "id": "870157180665810944",
            "text": "Meine Empfehlung f\u00fcr #Messenger-Nutzung: http://meetfranz.com/\u00a0  - Tolles Produkt! Danke @FranzSupport #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "869986309049397249": {
            "id": "869986309049397249",
            "text": "Hier gibt\u2019s mehr von und zu #unsereZukunft - https://m.facebook.com/unserezukunftorg/\u00a0\u2026 #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "869976134896766990": {
            "id": "869976134896766990",
            "text": "Rappel @Widget68 #mbsmn",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "869975277392318464": {
            "id": "869975277392318464",
            "text": "Heute Aus-Bildung \u00fcber die Entwicklung der Digitalkommunikation mit @Widget68 - mir gut bekannt und auch sympathisch #mbsmnpic.twitter.com/IHXfmrNfc9",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "868768712911933440": {
            "id": "868768712911933440",
            "text": "FINALE HBF TusSies Metzingen (@ EgeTrans Arena in Bietigheim-Bissingen, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/atxHlbpO42P\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "868370200013549568": {
            "id": "868370200013549568",
            "text": "Unterwegs zum Workshop \u201cDesign Thinking 4impact\u201d im @WizemannSpace mit @SchmitzeKevin - gespannt!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "867658423038607361": {
            "id": "867658423038607361",
            "text": "Sch\u00f6ner Ansatz: die eigene Freundin oder Frau morgends mit Handschlag begr\u00fc\u00dfen, dann bleibt der Kuss etwas besonderes! :-)",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "865458266255392768": {
            "id": "865458266255392768",
            "text": "4 Things That Set Successful CEOs Apart http://ow.ly/KFGO30bQQot\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "865450710812340224": {
            "id": "865450710812340224",
            "text": "Endlich! Neue Funktion in #Xing f\u00fcr das Filtern und merken von Nachrichten! Unser Beitrag dazu hier:http://ow.ly/9KBK30bRf9l\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "864584549405265920": {
            "id": "864584549405265920",
            "text": "YES!!!!!!! #HeimWM",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "864383842429394944": {
            "id": "864383842429394944",
            "text": "ISV4Industry Event mit unserem Partner Prologics (@ Microsoft Deutschland HQ - @microsoftde in M\u00fcnchen, Bayern)https://www.swarmapp.com/c/8KYxMCvhHN4\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "863303903273680896": {
            "id": "863303903273680896",
            "text": "Sonniges Fr\u00fchst\u00fcck zum Start ins Wochenende mit Blank &Jones http://ow.ly/PYcM30bGM3y\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "861280358540685312": {
            "id": "861280358540685312",
            "text": "Beim Influencer-Marketing ist es sooo wichtig, dass die erwarteten Zielgruppen und die Fanbase des Influencers passt! Aber auch mehr! #mbsmnpic.twitter.com/iJCJ8GuFEk",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "861215491712589824": {
            "id": "861215491712589824",
            "text": "Yes!! Es kann losgehen! 18h starten wir mit der 67. #MBSMN in #Berlinpic.twitter.com/aN84Tp2IQc",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "861191114119884800": {
            "id": "861191114119884800",
            "text": "#Berlin #MBSMN (@ Flughafen Berlin-Sch\u00f6nefeld - @berlinairport in Sch\u00f6nefeld, Brandenburg) https://www.swarmapp.com/c/5bkiRwGyAxd\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "861119421187805189": {
            "id": "861119421187805189",
            "text": "Gerade noch in #Wien, heute Abend 18h on stage in #Berlin! Abendkasse f\u00fcr Last Minutes! http://ow.ly/BqFc30bv4k5\u00a0 #mbsmn",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "860756290095788033": {
            "id": "860756290095788033",
            "text": "pic.twitter.com/F5WpAZbkfi",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "860756197598744576": {
            "id": "860756197598744576",
            "text": "Welcome to day 2 of #SULVIEpic.twitter.com/Kuhzf4wSBK",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "860592418730717185": {
            "id": "860592418730717185",
            "text": "YES!!!!!!!!!!!!!! #HEIMWM",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "860378701644660736": {
            "id": "860378701644660736",
            "text": "Dank @moovelDE auch hier in #Wien sehr smart in der Navigation mit den Verkehrsmitteln unterwegs. Sch\u00f6n! Leider noch ohne direkte Buchung",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "860338585991614464": {
            "id": "860338585991614464",
            "text": "Nach einer gelungenen http://ow.ly/QGpK30brVVc\u00a0 gestern Abend als Earlybird nach #Wien zur http://ow.ly/PVSG30brVX5\u00a0 unterwegs.",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "859465406662287360": {
            "id": "859465406662287360",
            "text": "Transmedia-Storytelling = Schnitzeljagd. Das senden wir jetzt gleich an @Wikipedia, nachdem@wir das jetzt auf der #MBSMN gekl\u00e4rt haben",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "859423189172183044": {
            "id": "859423189172183044",
            "text": "#MBSMN 66 (@ Mercedes-Benz Museum - @mb_museum in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/4CXqY8ZqBoE\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "858760339059597312": {
            "id": "858760339059597312",
            "text": "#Backintown #Stuttgart (@ Flughafen Stuttgart Manfred Rommel - @str_flughafen in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/lDex0Em6Rk4\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "857691409553469440": {
            "id": "857691409553469440",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 66. Mercedes-Benz Social Media Night, 02.05.2017, #MBSMN - http://xing.com/r/zK2v7\u00a0 Noch ein paar Tick...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "857273288640385025": {
            "id": "857273288640385025",
            "text": "#Milano (@ Flughafen Stuttgart Manfred Rommel - @str_flughafen in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg w/ @svensemet) https://www.swarmapp.com/c/fGCT32jwIqW\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "857100323101528065": {
            "id": "857100323101528065",
            "text": "Endlich wieder Schnee!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "856081164611854336": {
            "id": "856081164611854336",
            "text": "Finde den Fehler @Messe_Stuttgart  ;-)pic.twitter.com/XT7xYxogmC",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "854104785955540995": {
            "id": "854104785955540995",
            "text": "Am 7.5. findet in #Berlin die Mercedes-Benz Digital Night #MBDN & 67. #MBSMN statt! Vorabendevent zur re-publica!http://ow.ly/LXUH30aVGQn\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "851487599818657797": {
            "id": "851487599818657797",
            "text": "Hier die 66. #MBSMN am 2.5. in Stuttgart mit @michaschmidtke und @juergenseitz - Dabei sein ist alles!http://ow.ly/If8C30aJHLR\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "849616156898054144": {
            "id": "849616156898054144",
            "text": "Mein Dank gilt den Mitstreitern unseres Workshop zu #Slack, #MSTeams & Co an der #nextcc17: @markaltmann @charlotterei1 & @AhmetGuel #THANKS",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "849606176551698432": {
            "id": "849606176551698432",
            "text": "Das beste Slide des Tages auf der #nextcc17 von @fmxworld #KeepSmiling https://goo.gl/images/EBQ5no\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "849556668816011265": {
            "id": "849556668816011265",
            "text": "Jetzt w\u00e4re die Zeit da sich einen der Pl\u00e4tze in Raum 26 beim Workshop 6 zu Corporate Messengern zu sichern #nextcc17https://twitter.com/mbesch/status/849537140220461057\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "849537140220461057": {
            "id": "849537140220461057",
            "text": "11:40 gilt es auf der #nextcc17 die richtige Workshop-Entscheidung zu treffen. Wir empfehlen Workshop 6 in Raum 26!  ;-)pic.twitter.com/0NEJAQTt5Z",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "849490570699472898": {
            "id": "849490570699472898",
            "text": "Freu mich auf meinen Workshop zu #Slack, #MSTeams & Co an der #nextcc17 mit @markaltmann, @charlotterei1 & @AhmetGuel - 11:40 PrimeTime!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 18,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "848898394772955137": {
            "id": "848898394772955137",
            "text": "Des deutschen Unternehmers gr\u00f6\u00dftes Problem bei #Innovation: der Schutz/Patente. Puuh, so wird's nichts! #OIBW2017pic.twitter.com/8cLlOQHLhM",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "848889749771362304": {
            "id": "848889749771362304",
            "text": "Der mit Abstand beste u. spannendste Vortrag beim #OIBW2017 war der von Fr. Prof. Anne Bergner zum Thema Makerspaces. Auch im @WizemannSpace",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "848824072532353025": {
            "id": "848824072532353025",
            "text": "Beim Open Innovation Kongress Baden-W\u00fcrttemberg #OIBW2017 zu Gast. Freu mich auf @jonaslindemann und spannende Impulse f\u00fcr @WizemannSpace",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "848064905186037761": {
            "id": "848064905186037761",
            "text": "Am Donnerstag 6.5. findet die 65. #MBSMN im #Stuttgarter @MB_Museum statt. Hier Details und Anmeldem\u00f6glichkeit! http://ow.ly/c3EO30asJjg\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "848036008717422593": {
            "id": "848036008717422593",
            "text": "\"Perfect is the enemy of good.\" - via @CameronHerold #ThinkAbout",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "846789116121493504": {
            "id": "846789116121493504",
            "text": "Die f\u00fcr mich mittlerweile gr\u00f6\u00dfte Zeitverschwendung: das fahren mit dem Auto (oder \u00fcberf\u00fcllten Z\u00fcgen) von A nach B!  #AutonomesFahren JaBitte",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "846044492822183936": {
            "id": "846044492822183936",
            "text": "Livestream der Final Pitches unseres Events \"Social Startup in 54 hours\":  http://ow.ly/3oxj30agG9v\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "845618621015642112": {
            "id": "845618621015642112",
            "text": "If everything is under control, you're not fast enough. (Stirling Moss) #ThinkAbout",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "845573649432236032": {
            "id": "845573649432236032",
            "text": "Am Sonntag fr\u00fcher Abend schon was vor? Dann h\u00e4tte ich hier was: https://www.facebook.com/Kulturkomplizin/posts/1295112957244382\u00a0\u2026 - bei Facebook http://Wizemann.space\u00a0 Livestream!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "845160606348980225": {
            "id": "845160606348980225",
            "text": "Definitiv einen Blick wert: 65. Mercedes-Benz Social Media Night, 06.4.2017, #MBSMNhttps://www.xing.com/events/65-mercedes-benz-social-media-night-06-4-2017-mbsmn-1799457?sc_o=ev9658_share_twitter\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "844195440245522432": {
            "id": "844195440245522432",
            "text": "\u201eDas Durchschnittliche gibt der Welt ihren Bestand, das Au\u00dfergew\u00f6hnliche ihren Wert.\u201c (Oscar Wilde) #Nice",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "843512371490557954": {
            "id": "843512371490557954",
            "text": "Was f\u00fcr ein Sport-Sonntag: Handball Frauen gegen Schweden, Handball M\u00e4nner gegen Schweden, DEL Playoffs Berlin-Mannheim, Basketball MUC-BAM",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "843115213532610560": {
            "id": "843115213532610560",
            "text": "Dabei sein bei unserem Social #Startup Event n\u00e4chstes Wochenende im @WizemannSpace und gleich anmelden: http://ow.ly/PnV330a1ZEg\u00a0 #SocEnt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "842864075856138243": {
            "id": "842864075856138243",
            "text": "Probleme sind Gelegenheiten zu zeigen, was man kann. -Duke Ellington-",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "840921591227809794": {
            "id": "840921591227809794",
            "text": "Tipps f\u00fcr bessere #Facebook-Video Ads f\u00fcr Mobilger\u00e4te | Facebook for Business http://ow.ly/qwYA309P5dx\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "839929136219049984": {
            "id": "839929136219049984",
            "text": "\u201cIn China w\u00e4re Stuttgart21 in 2 Jahren gestanden, und den Juchtenk\u00e4fer h\u00e4tten sie wahrscheinlich gegessen!\u201d - @Mackevision beim #wrat",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "839917287142469632": {
            "id": "839917287142469632",
            "text": "Erfrischend intelligenter Vortrag vom Gr\u00fcnder der @BYAnalytics beim @wratbw Innoforum, der wei\u00df von was er spricht. #wratpic.twitter.com/v7xKKyXF1h",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "839883352832356359": {
            "id": "839883352832356359",
            "text": "#Wirtschaftsrat Innovationsforum (@ ZEAG in Heilbronn, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/4QPPG5B0HNR\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "837573700094476289": {
            "id": "837573700094476289",
            "text": "Oh ja! http://ow.ly/vpz2309xItt\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "837430217551544320": {
            "id": "837430217551544320",
            "text": "Pers\u00f6nl. besonders gefreut hab ich mich \u00fcber den heutigen Besuch von @stenmic, der bei vollstem Kalender extra angereist ist. Danke! #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "836681096574218240": {
            "id": "836681096574218240",
            "text": "Back in #Stuttgart (@ Flughafen Stuttgart Manfred Rommel - @str_flughafen in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/jgU3xprYOSB\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "836129598022770688": {
            "id": "836129598022770688",
            "text": "#4YFN #MWC17 (@ 4YFN) https://www.swarmapp.com/c/9k2UwHaJjUo\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "835798505918775296": {
            "id": "835798505918775296",
            "text": "I'm at Impact Hub Barcelona - @impacthubbcn in Barcelona https://www.swarmapp.com/c/8K53P5NnN1G\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "835206236547211264": {
            "id": "835206236547211264",
            "text": "Done! #Barcelonapic.twitter.com/ewe9CyUUyM",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "835150328941146113": {
            "id": "835150328941146113",
            "text": "#Barcelona (@ Flughafen Stuttgart Manfred Rommel - @str_flughafen in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg w/ @fkarlitschek) https://www.swarmapp.com/c/iXj6Fa5MZOF\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "834539093031809024": {
            "id": "834539093031809024",
            "text": "Wie sch\u00f6n wenn der Kalender Dir sagt, dass Dich morgen Abend 17-18 Grad in Barcelona erwarten! Freu!!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "833288163607056385": {
            "id": "833288163607056385",
            "text": "Sch\u00f6nes Zitat: \"Der Kluge lernt aus allem und von jedem. Der Normale aus seinen Erfahrungen und der Dumme wei\u00df alles besser.\" (Sokrates)",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 22,
            "num_retweets": 18,
            "num_replies": 1
        },
        "831967040483315712": {
            "id": "831967040483315712",
            "text": "Back in #Stuttgart (@ Flughafen Stuttgart Manfred Rommel - @str_flughafen in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/9MXtIh427wl\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "831808063980056576": {
            "id": "831808063980056576",
            "text": "Heute auf dem Wirtschaftstag der Innovationen des @wirtschaftsrat in #Berlin. Interessante Panels und unternehmerischer Austausch. #wrat",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "831563190467174402": {
            "id": "831563190467174402",
            "text": "#Nice https://twitter.com/SonMcGillicuddy/status/831561964245614592\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "831560583300444165": {
            "id": "831560583300444165",
            "text": "Neues Wort f\u00fcr mich heute: Frenemy \u2013 hier die #Wikipedia Erkl\u00e4rung dazu #WiRa http://ow.ly/4CJy309090O\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "831533226543964160": {
            "id": "831533226543964160",
            "text": "wti2017.de #wrat (@ BCC Berlin Congress Center in Berlin) https://www.swarmapp.com/c/aUubFcid0Gq\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "831420969474486273": {
            "id": "831420969474486273",
            "text": "I'm at Axel Springer Plug&Play Accelerator - @as_pnp in Berlin https://www.swarmapp.com/c/cFlbLKXwNly\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "831098562054336512": {
            "id": "831098562054336512",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 64. Mercedes-Benz Social Media Night, 02.3.2017, #MBSMN - http://xing.com/r/zVEh0\u00a0 64. Mercedes-Benz S...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "829384586048241665": {
            "id": "829384586048241665",
            "text": "#TusSies (@ \u00d6schhalle) https://www.swarmapp.com/c/afWpsWiaUm1\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "827469297903603712": {
            "id": "827469297903603712",
            "text": "Was unterscheidet #DigitalLeader von Nachz\u00fcglern? Der Schl\u00fcssel liegt in der Datennutzung! http://ow.ly/xoTD308BOgX\u00a0pic.twitter.com/WKQR2iLaUB",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "827425161179758592": {
            "id": "827425161179758592",
            "text": "Die wertvollsten Marken der Welt: #Google st\u00f6\u00dft #Apple vom Thronhttp://ow.ly/GFq4308D36v\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "827289954904657920": {
            "id": "827289954904657920",
            "text": "#Snapchat auf dem Weg an die B\u00f6rse! Ziel sind 3 Milliarden Dollar. Mal schauen. http://ow.ly/hpHO308D4J4\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "825739478610358273": {
            "id": "825739478610358273",
            "text": "#Eishockey: NHL-Allstar-Game live bei Sport1 um 21:30h - Hammer! http://ow.ly/yZvh308sF4s\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "825049015406428160": {
            "id": "825049015406428160",
            "text": "Wei\u00df jemand was auf dem Killesberg #Stuttgart passiert ist?",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 3
        },
        "824945127927980033": {
            "id": "824945127927980033",
            "text": "I'm at http://Wizemann.space\u00a0 in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg https://www.swarmapp.com/c/cpLLNpBI99L\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "824691350624993285": {
            "id": "824691350624993285",
            "text": "Sch\u00f6n! Damit funktioniert die Navigation auch ohne Empfang und Akku. #Digitalpic.twitter.com/Dj4gHABjHw",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "824585453819006976": {
            "id": "824585453819006976",
            "text": "I'm at @Startplatz in K\u00f6ln https://www.swarmapp.com/c/8YV9MdMdo8a\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "823974038737453056": {
            "id": "823974038737453056",
            "text": "CEO Dr. Wolfgang Bernhard von @Daimler_CV setzt 5 Handlungsfelder f\u00fcr die Wirtschaft beim @wratbw im @MB_Museum. Vorbeugen in guten Tagen!pic.twitter.com/1ZWuaGUfXa",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "823960542163439616": {
            "id": "823960542163439616",
            "text": "Heute mal #Wirtschaftsrat :-) (@ Mercedes-Benz Museum - @mb_museum in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg)https://www.swarmapp.com/c/1XV5asTObHk\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "823418990684999680": {
            "id": "823418990684999680",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 63. Mercedes-Benz Social Media Night, 01.2.2017, #MBSMN - http://xing.com/r/z8npy\u00a0 ...da waren es nur ...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "822783744096501760": {
            "id": "822783744096501760",
            "text": "Warum meint ihr bei @ntv_EIL, dass das eine \u201cBreaking News\u201d ist? Denke >90% der Bev\u00f6lkerung tun das eher nicht!https://twitter.com/ntv_EIL/status/822772664850857984\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "822008710075650048": {
            "id": "822008710075650048",
            "text": "Aufgrund gro\u00dfer Nachfrage ist es gelungen den Gro\u00dfen Saal im EG zu buchen, daher weitere Tickets verf\u00fcgbar! http://ow.ly/fwGx3089asC\u00a0 #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "822003212236521472": {
            "id": "822003212236521472",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 63. Mercedes-Benz Social Media Night, 01.2.2017, #MBSMN - http://xing.com/r/z8npy\u00a0 Aufgrund gro\u00dfer Nac...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "821778792733638656": {
            "id": "821778792733638656",
            "text": "#TusSies Metzingen gegen Frisch auf Frauen (@ EWS Arena in G\u00f6ppingen, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/h24P1K3mxaU\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "821313674061168640": {
            "id": "821313674061168640",
            "text": "The most important leadership skills #WEF17 http://s.hbr.org/1nTo99y\u00a0pic.twitter.com/MxM0PSUfk0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "821269624381702144": {
            "id": "821269624381702144",
            "text": "#StarWars set at lunchtime, 1977. https://twitter.com/historyepics/status/821091375378796546/photo/1pic.twitter.com/728PTFyMkR\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "820910851125366789": {
            "id": "820910851125366789",
            "text": "Moll Funktionsm\u00f6bel Halle 2.2 Stand J-030 #imm2017 (@ IMM 2017 in Col\u00f4nia) https://www.swarmapp.com/c/dIeC6ukbKts\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "820678457864650753": {
            "id": "820678457864650753",
            "text": "Freu mich auf viel Inspiration und kreative Ideen morgen auf der @imm_cologne! #imm2017pic.twitter.com/bhNAZGAYJ4",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "820647528303566848": {
            "id": "820647528303566848",
            "text": "Interessantes Interview mit @sascha_p, den wir in n\u00e4chster Zeit sicher \u00f6fter bei den #MBSMN sehen werden! https://overcast.fm/+BiHvrGrNc\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "820608005020454912": {
            "id": "820608005020454912",
            "text": "Typisch @DB_Info: hab R\u00fcckfahrticket Stuttgart-K\u00f6ln, f\u00e4hrst von Stuttgart nach K\u00f6ln und der Schaffner fragt ob das die Hin- od R\u00fcckfahrt ist",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "820290973490118656": {
            "id": "820290973490118656",
            "text": "A good conversation is like a miniskirt; short enough to retain interest, but long enough to cover the subject! #ThinkAbout",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "819915714702299136": {
            "id": "819915714702299136",
            "text": "Hallo @imm_cologne  Social Media-Team, seid ihr am Sonntag bereits vor Ort? Oder wo kann man Euch am Montag mal treffen?  Gru\u00df, Markus",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "819467034731937792": {
            "id": "819467034731937792",
            "text": "63. Mercedes-Benz Social Media Night, 01.2.2017, #MBSMN in Stuttgart | Events bei XING http://ow.ly/txOD307Vy6L\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "819445234832732160": {
            "id": "819445234832732160",
            "text": "Let's start! (@ http://Wizemann.space\u00a0 in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/2Ulk9s5Ginx\u00a0pic.twitter.com/8LNmjSyRj1",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "818126143245189121": {
            "id": "818126143245189121",
            "text": "So ein klassischer Neujahrsempfang erinnert einen schon ein wenig an Loriot, nur live.",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "816919707370528768": {
            "id": "816919707370528768",
            "text": "#Alexa als Vorreiter: @Gartner sieht gro\u00dfes Potenzial in sprachgesteuerten Systemen http://ow.ly/XSA7307HdpV\u00a0 via @t3n",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "816777432913027072": {
            "id": "816777432913027072",
            "text": "Es geht weiter in USA! Jetzt werden Trumps Tweets manuell verwertet. #Nicehttps://twitter.com/mashable/status/816773759424151552\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "816192436640907264": {
            "id": "816192436640907264",
            "text": "Digitalisierung und vorallem Digitale F\u00fchrung bedingen eine Kulturanpassung, um erfolgreich sein zu k\u00f6nnen.https://twitter.com/michaschmidtke/status/815916892040888321\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "815566368598880256": {
            "id": "815566368598880256",
            "text": "Yes!! 2017 kann kommen!pic.twitter.com/Z0T0qbs0je",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "815272598602977280": {
            "id": "815272598602977280",
            "text": "Euch allen ein frohes, gl\u00fcckliches und gesundes 2017!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "814166445533827072": {
            "id": "814166445533827072",
            "text": "Kann losgehen!pic.twitter.com/vm42tGxBlL",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "814133075869396994": {
            "id": "814133075869396994",
            "text": "I'm at @ImpactHubMunich in Munich https://www.swarmapp.com/c/jblsjo7rf7Y\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "813795386498359297": {
            "id": "813795386498359297",
            "text": "So geht das mit dem #SocialMedia nutzen bei der Personalakquise, hier am Beispiel #Lego https://twitter.com/LEGO_Careers/status/813750092544950272\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "813066871826161666": {
            "id": "813066871826161666",
            "text": "The CEO will need to be the driver of #digitaltransformation - #leadership http://buff.ly/2hSb7ME\u00a0 pic.twitter.com/dqBsLQUWix via @mikegbuck",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "812371913058172928": {
            "id": "812371913058172928",
            "text": "Nichts hinzuzuf\u00fcgen! Sch\u00f6ne Tage euch allen!https://twitter.com/MobiTigger/status/811866043425681409\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "811168076431589376": {
            "id": "811168076431589376",
            "text": "Tolles und wichtiges Projekt! Bitte unterst\u00fctzen, unserer Kinder zuliebe! Calliope mini -  http://ow.ly/FFdJ307ht6D\u00a0 http://ow.ly/nfqJ307ht6E\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "811115217501425664": {
            "id": "811115217501425664",
            "text": "4 Keys to Designing New Customer Experiences | Altimeter http://ow.ly/TyaC307hshS\u00a0 #DigitalTransformation #Mobile #CustomerJourney",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "809061852080734208": {
            "id": "809061852080734208",
            "text": "On the way to #Linz (@ Stuttgart Hauptbahnhof in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg w/ @andee_0711) https://www.swarmapp.com/c/iSP9EJegDmS\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "808953542782423040": {
            "id": "808953542782423040",
            "text": "...wenn das lesen von Artikeln auf Online-Medien zur Farce wird! #IhrSeidDochIrrepic.twitter.com/l3gRRtFrdD",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "808942146246025216": {
            "id": "808942146246025216",
            "text": "Prof. Clayton Christensen: Wo #Disruption beginnt | Unternehmensf\u00fchrung | Haufe http://ow.ly/EhiW3076huU\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "808801245611851776": {
            "id": "808801245611851776",
            "text": "RT @periscopetv: Twitter CEO @Jack Dorsey talks to NSA whistleblower Edward Snowden. #AskSnowden\nhttps://www.pscp.tv/w/ax7SDzFQWEtkUmJEekFsRWV8MXZPeHdnblhlWUx4Ql7Mvgl6LlfUOxig5ysxbnPMb_9Z5dWuAU9NYkr7-YuZ\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "808229970954846208": {
            "id": "808229970954846208",
            "text": "Die Chrome-App All-in-One Messenger hilft uns hier ganz gut im Messaging-Alltag. Was nutzt ihr?  https://chrome.google.com/webstore/detail/lainlkmlgipednloilifbppmhdocjbda\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "808216287080026112": {
            "id": "808216287080026112",
            "text": "Social Innovation Night Stuttgart 2 #SocInnSTR -  http://xing.com/r/zQ4WJ\u00a0 Heute Abend 2. Social Innovation Night #Stuttgart mit tollem Pr...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "807301855495720961": {
            "id": "807301855495720961",
            "text": "Wieso wundern sich Seiten wie @CHIP_online etc \u00fcber viele Adblock User, wenn der gleich auf der ersten Seite 36 Ads blockt? Via @EinfachErik",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "807220793750994944": {
            "id": "807220793750994944",
            "text": "Ein #MustRead, insbesondere auch die Denkschrift. http://ow.ly/NvSC306Y6ie\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "807179263581503488": {
            "id": "807179263581503488",
            "text": "Genau so! Warm anziehen. Wermutstropfen: Abh\u00e4ngigkeit! #LinkedIn #Microsofthttp://ow.ly/6qgU306XR7e\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "807128923691765760": {
            "id": "807128923691765760",
            "text": "#Gartner\u2019s Top 10 Strategic Technology Trends for 2017 -  http://ow.ly/B8gW306Xwxf\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "806893926309384192": {
            "id": "806893926309384192",
            "text": "4 Jahreszeiten auf 3 Wandteppichen verewigt in der Villa Reitzenstein - das gibt\u2019s wahrscheinlich auch nur im L\u00e4ndle bei @BWjetzt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "806879292701425667": {
            "id": "806879292701425667",
            "text": "Hmm? Ein Einschussloch? Gibt\u2019s da eine Aufl\u00f6sung daf\u00fcr? @GOettingerEU #bwjetztpic.twitter.com/IMX5JdEiRt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "806748346576556033": {
            "id": "806748346576556033",
            "text": "Hier der aktuelle und nicht minder interessante Artikel von @HNSGR - passend zu unserer #MBSMN vom 7.12. http://ow.ly/T8CC306VnYk\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "806633238622064640": {
            "id": "806633238622064640",
            "text": "Ein herzl. Dankesch\u00f6n an unsere Speaker, Team und Technik f\u00fcr die #MBSMN heute! Und nat\u00fcrlich an Euch, unser treues Publikum! See you 2017!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "806562185254158336": {
            "id": "806562185254158336",
            "text": "Finaler Start um 19:15h #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "806539565599170560": {
            "id": "806539565599170560",
            "text": "#MBSMN No. 62! (@ Mercedes-Benz Museum - @mb_museum in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/bF94SDN53AJ\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "806523370561007616": {
            "id": "806523370561007616",
            "text": "Auf dem Weg ins @MB_Museum zur 62. #MBSMN des @smcst - hoffe ich seh viele von Euch da nachher!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "806417593850560512": {
            "id": "806417593850560512",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 62. Mercedes-Benz Social Media Night, 07.12.2016, #MBSMN - http://xing.com/r/zfwm4\u00a0 Last last minute! ...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "806211401534427136": {
            "id": "806211401534427136",
            "text": "Funny! Der Torwart mit Fallr\u00fcckziehertor! Da zieht bestimmt sogar der @Manuel_Neuer den Hut?! http://ow.ly/FSm9306S4BU\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "806209645513740289": {
            "id": "806209645513740289",
            "text": "Live Stream Deutschland - Frankreich hier in knapp 45 Min http://ow.ly/mE8s306S3k7\u00a0, unsere #MBSMN morgen ab 19h hier: http://ow.ly/MpbC306S3Xx\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "806092106032939013": {
            "id": "806092106032939013",
            "text": "#Disruption im Gro\u00dfhandel- #Amazon startet Amazon Business in Deutschland - http://ow.ly/2b4D306QRag\u00a0 http://ow.ly/Slyp306QRah\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "805418318123384833": {
            "id": "805418318123384833",
            "text": "Yep Amerika. Das wird lustig! #FamousTrumphttps://twitter.com/realDonaldTrump/status/805278955150471168\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "804959632548622336": {
            "id": "804959632548622336",
            "text": "9 Questions on #DigitalTransformation Answered by #BrianSolis | Altimeter http://ow.ly/hHOW306LAfZ\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "804232337001222144": {
            "id": "804232337001222144",
            "text": "#Footprint! Genossenschaftsidee ist immaterielles Unesco-Kulturerbe http://ow.ly/X53j306HfCX\u00a0 via @wdr",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "804211628535332864": {
            "id": "804211628535332864",
            "text": "I'm at http://Wizemann.space\u00a0 in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg https://www.swarmapp.com/c/5BxXYqjIqZB\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "803912756038606848": {
            "id": "803912756038606848",
            "text": "Fehlender Ver\u00e4nderungswille und niedrige Experimentierlust bremsen die #Digitalisierung http://ow.ly/8jNL306ELVu\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "803867443793952769": {
            "id": "803867443793952769",
            "text": "Interessanter Beitrag: Why #Millennials Care About Impact Investing http://ow.ly/9W6c306EebE\u00a0 #impinv #SocInn #socfin #socent via @franseegull",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "802155483754860544": {
            "id": "802155483754860544",
            "text": "Ignoriere bitte einfach diesen Post, ist nur Schulungszweck! ;-) (Bilder kommen sp\u00e4ter) http://ow.ly/WMoL306wexd\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "802131531670163456": {
            "id": "802131531670163456",
            "text": "Servus @uknaus  - geradeaus schauen",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "801325619615334400": {
            "id": "801325619615334400",
            "text": "Training SMI er\u00f6ffnen (@ http://Wizemann.space\u00a0 in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/7Nb2BnwBZ0W\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "800812146615615488": {
            "id": "800812146615615488",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 62. Mercedes-Benz Social Media Night, 07.12.2016, #MBSMN - http://xing.com/r/zfwm4\u00a0 Hier Tickets zum J...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "799371610482479105": {
            "id": "799371610482479105",
            "text": "Netter Abend und interessanter Austausch mit euch vom #smwss2016 - w\u00fcnsch Euch noch interessanten letzten Tag morgen!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "798528957587001345": {
            "id": "798528957587001345",
            "text": "Mit @LeilaSumma auf dem #DigitalDurchstarten Event von #Facebook in Darmstadtpic.twitter.com/ZMsF5mPSRN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "798483191686373376": {
            "id": "798483191686373376",
            "text": "Unterwegs nach #Darmstadt zur @IHKDarmstadt und @facebook f\u00fcr Panel-Moderation bei #DigitalDurchstarten. Gutes Format!pic.twitter.com/nVGnAVw44J",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "798073157907349504": {
            "id": "798073157907349504",
            "text": "10 Schritte in die #Digitalisierung - Versuch einer Blaupause\nRein in die Digitalisierung \u2013 Aber wie? - http://ow.ly/ZlQ43067Vdq\u00a0 via @RuediSb",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "797789081635815424": {
            "id": "797789081635815424",
            "text": "Save the date!  Am 7.12. findet unsere letzte Mercedes-Benz Social Media Night in 2016 im Mercedes-Benz Museum statt! Tickets bald hier!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "797553268746551296": {
            "id": "797553268746551296",
            "text": "Ich finde die Lenkradheizung eine fast so gute Erfindung wie die Sitzheizung! :-)",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "797469598392156161": {
            "id": "797469598392156161",
            "text": "Montag 1. Social Innovation Night Stuttgart  http://ow.ly/mUGS3066ER7\u00a0 #SocInnSTR",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "796479658678255616": {
            "id": "796479658678255616",
            "text": "Sehr guter #Podcast: Was bedeutet Trump f\u00fcr die Wirtschaft? Von Deutsche Welle http://ow.ly/boTg3061sh8\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "796262888189161472": {
            "id": "796262888189161472",
            "text": "M\u00fcsste unter \"Twitterperle\" laufen, wenn es nicht so traurig w\u00e4re! #USWahl2016https://twitter.com/thea_hi/status/796131905599143937\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "796255142542766080": {
            "id": "796255142542766080",
            "text": "Jetzt ist es soweit! :-(( http://ow.ly/TG2M305ZP2Q\u00a0 #USwahl16 #ElectionNight",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "796240105329586176": {
            "id": "796240105329586176",
            "text": "Ich w\u00e4re auch f\u00fcr Trauerflor! #USwahl16 #ElectionNight",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "796060750779387905": {
            "id": "796060750779387905",
            "text": "Hab gerade 40.275 Retweets beim Tweet von @HillaryClinton gelesen und 6.204 Retweets bei @realDonaldTrump - digital = analog? #Electionday",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "795905336624513024": {
            "id": "795905336624513024",
            "text": "Hightech Summit und CyberOne Award im Space (@ http://Wizemann.space\u00a0 in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg)https://www.swarmapp.com/c/5XRp5ET1fZ2\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "794810250184429568": {
            "id": "794810250184429568",
            "text": "Der Maschinenbau digitalisiert fremd. Deutsche Maschinenbauer verkaufen #digitales, wenden es aber selbst nicht an! http://ow.ly/tHmr305Sy2L\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "793843541315379200": {
            "id": "793843541315379200",
            "text": "61. #MBSMN (@ Mercedes-Benz Museum - @mb_museum in Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/9I8p0UB2Q7p\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "793705465544896512": {
            "id": "793705465544896512",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 61. Mercedes-Benz Social Media Night, 02.11.2016, #MBSMN - http://xing.com/r/zly7x\u00a0 Wer erhascht das l...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "792305069010120705": {
            "id": "792305069010120705",
            "text": "Moving from Pyramids to cirles - Social Innovation #sisummit16 #SocInn",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "792282264751210496": {
            "id": "792282264751210496",
            "text": "\u201cIn our office we only have employees in part-time, because we want them to have something else in life that is important\u201d @KPSUI#sisummit16",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "792259792303714305": {
            "id": "792259792303714305",
            "text": "5 Reasons Why Social Entrepreneurship Is The New Business Model http://ow.ly/iO7I305DZGO\u00a0 #SocEnt",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "792249765652299776": {
            "id": "792249765652299776",
            "text": "Social Innovation Summit 2016 (@ Bananenreiferei in Z\u00fcrich, Switzerland) https://www.swarmapp.com/c/8KH573QGpPP\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "791913492936847360": {
            "id": "791913492936847360",
            "text": "I'm at Impact Hub Z\u00fcrich in Z\u00fcrich https://www.swarmapp.com/c/43MHYwDdstY\u00a0pic.twitter.com/6IdirwPppc",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "790290133090263040": {
            "id": "790290133090263040",
            "text": "#TinkAbout!  \"Wer nicht vom Weg abkommt, bleibt auf der Strecke!\"",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "790282576447606787": {
            "id": "790282576447606787",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 61. Mercedes-Benz Social Media Night, 02.11.2016, #MBSMN - http://xing.com/r/zly7x\u00a0 Noch gibt es ein p...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "789793229369708544": {
            "id": "789793229369708544",
            "text": "Will someone exchange his ideas about impacts of Corporate Social Media with me? http://ow.ly/k6Ru305qCEx\u00a0 #Willsomeone",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "789720486339088384": {
            "id": "789720486339088384",
            "text": "#Microsoft come back! Dominating in cloud!\n- $13B commercial cloud run rate\n- +51% in commercial O365 rev\n- 24M O365 consumer subscribers.",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "789404666249420801": {
            "id": "789404666249420801",
            "text": "#Disruption: It\u2019s Not the Tech, It\u2019s the Timing http://ow.ly/D3yA305nVhM\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "789364398234140672": {
            "id": "789364398234140672",
            "text": "The Importance of #Storytelling in #ContentMarketing #MPB2B http://ow.ly/zmCs505DWVm\u00a0 via @Steveology",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "789012310232801280": {
            "id": "789012310232801280",
            "text": "#SMAK16 (@ Mediapark K\u00f6ln in Cologne, North Rhine-Westphalia) https://www.swarmapp.com/c/8VUGfJwHJNV\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "788957732900638720": {
            "id": "788957732900638720",
            "text": "Schon schlimm!https://twitter.com/FuKeith/status/788956665357930497\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "788787448939737088": {
            "id": "788787448939737088",
            "text": "Unser Thema: Wie sich Kommunikation und Kollaboration in #digitalen Zeiten wandelt. #wrathttps://twitter.com/wratbw/status/788751485072965637\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "788270921102548992": {
            "id": "788270921102548992",
            "text": "Was steckt hinter dem Internet der Dinge? #IoT http://ow.ly/h6wV305hqNY\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "788106344662495232": {
            "id": "788106344662495232",
            "text": "Hilfe holt mich hier raus!pic.twitter.com/3CSfTKnkd9",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "787787260389388288": {
            "id": "787787260389388288",
            "text": "Hightech oder H\u00f6lle - Leben im Silicon Valley http://ow.ly/SApP305evdK\u00a0 - Interessant!  Mit unserem Startup #BoostedBoards",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "787658219346882560": {
            "id": "787658219346882560",
            "text": "Unterwegs zum Europacup Heimspiel der #TusSies #Metzingen in der Paul-Horn Arena #Tuebingen",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "787187536586301440": {
            "id": "787187536586301440",
            "text": "Wie immer interessant! Und bezahlt haben wir\u2019s ja auch eh schon alle mir: ARD/ZDF-Onlinestudie 2016 http://ow.ly/oLzu305c5yd\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "787004628584071168": {
            "id": "787004628584071168",
            "text": "Mit 50 Zeichen zu mehr #Aufmerksamkeit\n#Facebook bietet gr\u00f6\u00dfere Schrift f\u00fcr kurze Textbeitr\u00e4ge\nhttp://ow.ly/glwo305b7sD\u00a0 via @socialmediainst",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "786959919958425600": {
            "id": "786959919958425600",
            "text": "Geballte Kompetenz & Praxisbeispiele von Experten aus dem #ESN und #E20-Bereich in einem Buch zusammengebracht! http://amzn.to/2dSYrF3\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "786926107987705856": {
            "id": "786926107987705856",
            "text": "Wow! Wei\u00df grad nicht was das schlimmere Verkehrschaos ist: Freitag 15:30h an der Uni oder Schichtwechsel bei Daimler",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "786428864734126080": {
            "id": "786428864734126080",
            "text": "\u201cDie Kommentare k\u00f6nnen nur zwischen 9 und 16 Uhr\nfreigeschaltet werden. Wir bitten um Verst\u00e4ndnis.\u201d - ja, verstanden!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "786236332326649856": {
            "id": "786236332326649856",
            "text": "#DigitaleTransformation: Wie Medienh\u00e4user mit Start-ups kommunizieren sollten http://ow.ly/z5PE3056xuG\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "786183733430878209": {
            "id": "786183733430878209",
            "text": "Sch\u00f6n! - \u201cIm Alter haben Erinnerungen denselben Stellenwert wie in der Jugend die Tr\u00e4ume.\u201d - #Zitat von Erna Behrens-Giegl",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "785783338783080448": {
            "id": "785783338783080448",
            "text": "Nun ist es also verf\u00fcgbar: Workplace von #Facebook! Damit bietet Facebook nun ein kosteng\u00fcnstiges u. starkes ESNhttps://twitter.com/TechCrunch/status/785525345982132224\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "785739256903917568": {
            "id": "785739256903917568",
            "text": "Super Case Study @Airbnb  - Was eine erfolgreiche Social Media Strategie ausmacht \nhttp://ow.ly/Xt393051nL5\u00a0 via @socialmediainst",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "785376873417175040": {
            "id": "785376873417175040",
            "text": "Die Keynote Videos vom Entrepreneurship Summit 2016 sind online: https://www.entrepreneurship.de/summit/\u00a0 #wirsinddaskapital",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "785090442769600516": {
            "id": "785090442769600516",
            "text": "Tolles Projekt! Respekt!! Mit 50 Cent zum ehrlichen Startup African-Angel. Think about #Startups! http://ow.ly/1zl8304ZV9E\u00a0 #wirsinddaskapital",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "785032510682046464": {
            "id": "785032510682046464",
            "text": "Klasse! Projekt \"Formel-Z\" Heini Staudinger hilft alleinerziehenden M\u00fcttern - #wirsinddaskapital http://ow.ly/EY6T304ZN7G\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "785030697635442688": {
            "id": "785030697635442688",
            "text": "Interessanter und wertvoller Beitrag von Prof. Dr. Harald Welzer zur Wichtigkeit einer offenen Gesellschaft! #wirsinddaskapitalpic.twitter.com/vi4TkJsN5B",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "784866589174882304": {
            "id": "784866589174882304",
            "text": "Nachbericht zur 60. #MBSMN ist da!\nSpoiler:\nTop-Tweeter des Abends @riedelwerk @DigitalLife_DAI  und @IlijaPopic!http://ow.ly/sEUz304V5JX\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "784703968140222464": {
            "id": "784703968140222464",
            "text": "Entrepreneurship hei\u00dft, mit den Problemen der Zeit zu gehen.\n#wirsinddaskapital Prof.#Faltin",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "784696952088829952": {
            "id": "784696952088829952",
            "text": "#ThinkAbout! Henry Ford: \u201eWenn ich die Menschen gefragt h\u00e4tte, was sie wollen, h\u00e4tten sie gesagt schnellere Pferde.\u201c http://ow.ly/kBC2304YQXI\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "784669919245926400": {
            "id": "784669919245926400",
            "text": "Heute und morgen auf dem #Entrepreneurship Summit 2016 zum Thema #wirsinddaskapitalpic.twitter.com/zhHYMSs9xx",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 1
        },
        "784615112158175232": {
            "id": "784615112158175232",
            "text": "Es wird schon immer perverser, wenn Deine Airline dir im Flieger das Aufladen des \u201cSamsung Galaxy S7\u201d verbietet. Froh ich hab ein iPhone.",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "784285913928994821": {
            "id": "784285913928994821",
            "text": "Very nice!! No Meetings Allowed: It\u2019s \u2018Thinking Thursday\u2019 - WSJ http://ow.ly/5dzk304W9NH\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "783798867678621698": {
            "id": "783798867678621698",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 61. Mercedes-Benz Social Media Night, 02.11.2016, #MBSMN - http://xing.com/r/zly7x\u00a0 Hier geht\u00b4s lang z...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 1
        },
        "783739173836615680": {
            "id": "783739173836615680",
            "text": "Eine gro\u00dfe Herausforderung sehe ich in der Verzahnung der Social Media Kan\u00e4le und Bots. Notwendig, sonst bleibts beim 1:1! #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "783737888122998784": {
            "id": "783737888122998784",
            "text": "Und was macht der Bot mit \u201cH\u00e4nde zum Himmel\u201d? #MBSMN",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "783677872770809856": {
            "id": "783677872770809856",
            "text": "Gespannt wie das heute alles in der neuen Lokation funktioniert! Sch\u00f6n aussehen tut es ja schon mal! #MBSMNpic.twitter.com/1quqcKllLY",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 2
        },
        "782974934926655488": {
            "id": "782974934926655488",
            "text": "Wearables, Data-Driven Insights, And The World Cup Of Hockey http://ow.ly/Vris304M9Os\u00a0 #IceHockey #Digital",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "782928630745800705": {
            "id": "782928630745800705",
            "text": "Technology Consumerization: When Innovation Moves Beyond The Hype Cycle http://ow.ly/bBbN304M80p\u00a0 #Digital",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "782885481814036480": {
            "id": "782885481814036480",
            "text": "Government plans to make the UK one of the most #digitally-skilled nations. And Germany? - GOV.UK http://ow.ly/Le6f304M3bi\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "782837772910493696": {
            "id": "782837772910493696",
            "text": "Some changes in economy! #digitalpic.twitter.com/cZdyv0RFGW",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "782516752181780480": {
            "id": "782516752181780480",
            "text": "Heute wird im Kontext #DigitaleTransformation immer noch zu sehr an Technologie, und zu wenig an Menschen gedacht! http://ow.ly/Lxl8304LnJW\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "782473969777729536": {
            "id": "782473969777729536",
            "text": "Ja, die #Digitalisierung geht bestimmt wieder vorbei! Hier die Auflistung der 5 gr\u00f6\u00dften Unternehmen der Welt von 2001-2016. Schaut mal!pic.twitter.com/7kDDhcY4bd",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 31,
            "num_retweets": 36,
            "num_replies": 1
        },
        "781435910244163584": {
            "id": "781435910244163584",
            "text": "Aktionsprogramm #Digitalisierung des @BMWi_Bund gibt Ein- und \u00dcberblick http://ow.ly/g7gY304FOql\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "781388138660917248": {
            "id": "781388138660917248",
            "text": "#Dmexco 2016 \u2013 Eindr\u00fccke, Ideen und Trends - http://ow.ly/BdMu304FMGK\u00a0 #digiconomy #digitalisierung #dmexco2016",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "781172937739165696": {
            "id": "781172937739165696",
            "text": "#twitter ist jetzt mehr, und bleibt gl\u00fccklicherweise doch bei 140 Zeichen! Gut so!https://twitter.com/TwitterDE/status/777916159442219008\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "781164123866468352": {
            "id": "781164123866468352",
            "text": "Gern waren wir am 26.9. abends mit einem Vortrag zu Gast bei @boersenvereinBW & @SchillerBuch! War ein toller Abend! Danke! ^MB",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "780450920656150528": {
            "id": "780450920656150528",
            "text": "Vortrag #SocialMedia bei gutem Serviceprovider! (@ Schiller Buchhandlung - @schillerbuch) https://www.swarmapp.com/c/iLkBlaOSlvS\u00a0pic.twitter.com/TzlhclZSpY",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "780417939908489216": {
            "id": "780417939908489216",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 60. Mercedes-Benz Social Media Night, 05.10.2016, #MBSMN - http://xing.com/r/z2Qbn\u00a0 So, da ist sie end...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "780302186559447040": {
            "id": "780302186559447040",
            "text": "#Adidas Reveals Its First #Robot Manufactured Shoes http://ow.ly/WBJD304xIax\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "779941036718161920": {
            "id": "779941036718161920",
            "text": "3 things you can learn from the NFL about #digitaltransformation | ZDNet http://ow.ly/XSQq304wUpb\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "779730466010173440": {
            "id": "779730466010173440",
            "text": "#TGNF1 (@ Theodor-Eisenlohr-Halle in N\u00fcrtingen, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/bzU751Ioc8v\u00a0pic.twitter.com/UAsUUJX0nU",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "779725873197047808": {
            "id": "779725873197047808",
            "text": "CMO, not CIO, leads #digitaltransformation, says new report - TechRepublic http://ow.ly/PPcY304wsWr\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "779715824043061248": {
            "id": "779715824043061248",
            "text": "#Google und #Salesforce interessieren sich f\u00fcr #Twitter-Kauf http://ow.ly/1jha304wstf\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "779693158519214081": {
            "id": "779693158519214081",
            "text": "#Digital transformation is driving increased market share for 41% of digital strategists surveyed https://twitter.com/i/web/status/779437693260304384\u00a0\u2026 via altimetergroup",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "779669245596688385": {
            "id": "779669245596688385",
            "text": "5 Reasons Why Social Entrepreneurship Is The New Business Model http://ow.ly/eYAQ304wse3\u00a0 #socent",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "779257801373782016": {
            "id": "779257801373782016",
            "text": "Unsere Verwaltung muss als #digitale Plattform neu gedacht werden \u2013 Netzpiloten Magazin http://ow.ly/KMcf304tGfb\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "779213915548942336": {
            "id": "779213915548942336",
            "text": "Wenn Dein Post 5,076 tweets pro Minute und insgesamt mehr als 56,8 Mio Posts zum gleichen Thema macht... Starbucks http://ow.ly/uv5y304tEHQ\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "777210887128088578": {
            "id": "777210887128088578",
            "text": "HBF - TuS Metzingen vs. TSV Bayer 04 Leverkusen http://sportdeutschland.tv/hbf/hbf-metzingen-vs-tsv-bayer-04-leverkusen\u00a0\u2026 #TusSies",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "777186155800436736": {
            "id": "777186155800436736",
            "text": "#TusSies Metzingen Heimspiel gegen Leverkusen (@ Paul-Horn-Arena in T\u00fcbingen, Baden-W\u00fcrttemberg) https://www.swarmapp.com/c/kn2CjrB23Qx\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "777158423771316224": {
            "id": "777158423771316224",
            "text": "Unterwegs zum Heimspiel der #TusSies Heute in T\u00fcbingen. Seid ihr dabei? https://www.facebook.com/events/531816220362622/?ti=ia\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "777130161527554048": {
            "id": "777130161527554048",
            "text": "Ein Schritt zu mehr Effizienz: Wie die #Digitalisierung die Unternehmenskultur ver\u00e4ndert - Arbeitswelt - FAZ http://ow.ly/byWm304iDk3\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "776402724644593664": {
            "id": "776402724644593664",
            "text": "Arbeit 4.0 \u2013 Arbeitnehmer als Geiseln der Digitalisierung? - http://digiconomy.de/139-2/\u00a0 #digiconomy #dmexco",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "776310853884928000": {
            "id": "776310853884928000",
            "text": "Great keynote from @DavidSable  at #DMEXCO today! https://twitter.com/YoungRubicam/status/776088330417086464/photo/\u00a0\u2026 #dmexco @digiconomyDE",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "776161982982590464": {
            "id": "776161982982590464",
            "text": "...auf was f\u00fcr Gedanken so Messemacher kommen! Bin hier in K\u00f6ln, nicht Hongkong oder so...pic.twitter.com/XV0DsvvOql",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "776105565890183168": {
            "id": "776105565890183168",
            "text": "Ich finde der eigentliche Gewinner der #dmexco dieses Jahr ist die Fritz-Kulturg\u00fcter Gmbh (Fritz-cola... Kann man nicht verlinken). \u00dcberall!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "776049487521382401": {
            "id": "776049487521382401",
            "text": "Oldtimer am Werk bei der #dmexco ??pic.twitter.com/cEHmH9LDAE",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "776030947028467712": {
            "id": "776030947028467712",
            "text": "#dmexco freu mich auf einen ruhigeren und somit effektiveren Tag morgen!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "775963310768271360": {
            "id": "775963310768271360",
            "text": "#dmexco (at @dmexco 2016 in K\u00f6ln w/ @holeytonal) https://www.swarmapp.com/c/0cfqDT62g0Y\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "775724591754993664": {
            "id": "775724591754993664",
            "text": "#Amazon er\u00f6ffnet 100 neue Ladengesch\u00e4fte \u2013 Was hinter der station\u00e4ren Gro\u00dfoffensive steckt. @der_efuchs analysiert. http://ow.ly/GWd630499pJ\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "775722998603055104": {
            "id": "775722998603055104",
            "text": "Unterwegs nach #Koeln zur #dmexco.",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "775679249902604288": {
            "id": "775679249902604288",
            "text": "Falls noch jemand f\u00fcr seinen #Pok\u00e9monGO einen validen Nachfolger sucht!  https://twitter.com/Haje/status/775067618742931457\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "775636478844084224": {
            "id": "775636478844084224",
            "text": "Spannend! Doch jetzt auch schon Zahlungen \u00fcber #Facebook Messenger m\u00f6glich! #WeChat l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!https://twitter.com/Techmeme/status/775388312219508736\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "775587367407214592": {
            "id": "775587367407214592",
            "text": "Experts predict there will be >25 billion new #IoT devices and people will have an average of 26 personal devices http://ow.ly/6E5h30496hW\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "775314359635574784": {
            "id": "775314359635574784",
            "text": "So produktiv kann ein Wochenende also im #digitalen Zeitalter sein:  Last Mile Club  http://ow.ly/1Ckx30471yW\u00a0 via TechCrunch",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "775269034707345408": {
            "id": "775269034707345408",
            "text": "The 4 Main Ways to Innovate in a #DigitalEconomy http://ow.ly/Xuzp3046G5l\u00a0 #digiconomy",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "775227622066360320": {
            "id": "775227622066360320",
            "text": "How will #digital transformation impact utilities http://spr.ly/6019Bf0Zd\u00a0 pic.twitter.com/2jCYPrBMpX via @SAPIndustries",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "774955774963515392": {
            "id": "774955774963515392",
            "text": "Wichtig f\u00fcr #Facebook Admins: Alternativen zu \"Facebook als Seite verwenden\" - via @thomashutter http://ow.ly/2pJF30466kw\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "774926891946020865": {
            "id": "774926891946020865",
            "text": "Wow, 39 Geburtstage von Kontakten alleine in meinem #Xing heute. Sonnigen Geburtstag allen!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "773433602310828032": {
            "id": "773433602310828032",
            "text": "#WhereIdeasHaveSex (@ Impact Hub in Berlin)https://www.swarmapp.com/c/19YlJBlFKld\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "773287410197225472": {
            "id": "773287410197225472",
            "text": "ByeBye #MBSMN, #Haubentaucher und #Berlin. War sch\u00f6n bei Euch!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "773240419723476993": {
            "id": "773240419723476993",
            "text": "Noemi\u2019s Slide in lesbar #MBSMNpic.twitter.com/wijJNXm0CD",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "773224441346162689": {
            "id": "773224441346162689",
            "text": "Slide Details #MBSMNpic.twitter.com/DQy1vEzwvG",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "773223132089946112": {
            "id": "773223132089946112",
            "text": "Hier das nicht lesbare Slide auf dem Beamer #MBSMNpic.twitter.com/fK2e1zVL3O",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "773183063635456000": {
            "id": "773183063635456000",
            "text": "In Stellung gebracht #mbsmnpic.twitter.com/vTdeyECdSk",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "773126689123659776": {
            "id": "773126689123659776",
            "text": "Einstimmungswetter f\u00fcr die #MBSMN heute Abend im #Haubentaucher - Veranstaltung ausgebucht, Aftershowtickets noch dapic.twitter.com/XOZuhk5oYz",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "773056953861992448": {
            "id": "773056953861992448",
            "text": "The #digital economy is dependent on data sharing, security and trust | Information Age http://ow.ly/RhSM303UWKS\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "772812650749292545": {
            "id": "772812650749292545",
            "text": "Heute mal gerne ohne WLAN im #ICE1090 nach #Berlin, da lt. Ank\u00fcndigung im Zug die @DB_Bahn die Technik auf neue verl\u00e4ssliche Technik umbaut!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "772689492494913536": {
            "id": "772689492494913536",
            "text": "Best of #IFA2016 Awards | Digital Trends http://ow.ly/6Lxc303TwHE\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "772485283854028800": {
            "id": "772485283854028800",
            "text": "Jaaa! Dann kann die Eishockey-Saison 2016/17 ja jetzt kommen!https://twitter.com/RedBullMuenchen/status/772484676036493312\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "772329631248707584": {
            "id": "772329631248707584",
            "text": "Wer also keine Karten mehr f\u00fcr unser Event am 6.9. in Berlin bekommen hat nicht traurig sein, am 7. gibts noch einen http://ow.ly/H8QA303S2y8\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "771966141761777664": {
            "id": "771966141761777664",
            "text": "Perfekt f\u00fcr #SocialMedia, wenn der Unternehmer authentisch ist, und das mit seinem Unternehmen umsetzt!  BeckaBeckpic.twitter.com/tBegqfkEUb",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "771037763579895808": {
            "id": "771037763579895808",
            "text": "Es ist so peinlich mit Euch @deutschetelekom und @vodafone_de. Du f\u00e4hrst in Z\u00fcrich mit Zug los u. Immer Netz. Ab dt. Grenze alles weg!",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "770891404931395584": {
            "id": "770891404931395584",
            "text": "I'm at Impact Hub Z\u00fcrich in Z\u00fcrich https://www.swarmapp.com/c/77Es0wUnVvP\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "770608327629869056": {
            "id": "770608327629869056",
            "text": "New right for Europeans: cross-border content #portability to be reality in 2017 http://ow.ly/Gxvm303IpnW\u00a0 #copyright http://ow.ly/qo7h303IpnX\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "770565538917605376": {
            "id": "770565538917605376",
            "text": "How Europe can harness its #digital economy http://ow.ly/s3Qy303HsRY\u00a0 #digiconomy",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "770517698157633537": {
            "id": "770517698157633537",
            "text": "Don\u2019t Wait to Be Disrupted - Prepare for the #Digital Economy Now - Business Value Exchange (BVEx) http://ow.ly/O786303HsBj\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "769473301672493056": {
            "id": "769473301672493056",
            "text": "Why #Uber Bought Self-Driving Truck Startup Otto via @Investopedia http://ow.ly/pdqB303Ds3u\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "769108434897821696": {
            "id": "769108434897821696",
            "text": "#SAP is acquiring #bigdata startup Altiscale for over $125 million https://wp.me/p5hvhT-8wXH\u00a0 by @jordannovetpic.twitter.com/piwfuVZaUv",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "769067012282810368": {
            "id": "769067012282810368",
            "text": "#Disruption? Think about!https://twitter.com/TelcoMatrix/status/768908716707942400\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "768750006836817920": {
            "id": "768750006836817920",
            "text": "Where Do You Fit In The Digital Economy? http://ow.ly/h8Fp303yrZb\u00a0 http://ow.ly/wRy0303yrZc\u00a0 via @JohnMSAP:",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "768703247808884741": {
            "id": "768703247808884741",
            "text": "New Material Transforms Your Windows Into Flexible 'm#Smart Windows' http://ow.ly/k1F8303yfkC\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "768435325781835777": {
            "id": "768435325781835777",
            "text": "Work and Happiness in the Age of Artificial Intelligence http://bit.ly/2bM4WE7\u00a0 via @gleonhard #AI #NewWork",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "768383673825722368": {
            "id": "768383673825722368",
            "text": "2116: A Look Into The Future [#INFOGRAPHIC] http://ow.ly/pCzZ303wjOV\u00a0 #digital #Trends",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "768340903127818240": {
            "id": "768340903127818240",
            "text": "Vor 25 Jahren erfand @timberners_lee das Internet. Hier sind die Meilensteine seit 1991. #worldwideweb http://ow.ly/UzW6303wjr1\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "767851799097274370": {
            "id": "767851799097274370",
            "text": "#Apple buys startup that allows you to store and transfer health records http://tnw.me/VLErWMu\u00a0 pic.twitter.com/iGYKRIcJi4 via @TheNextWeb",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "767028659899293696": {
            "id": "767028659899293696",
            "text": "How a wearable camera drone works http://ow.ly/1yRf303py7u\u00a0 via @ValaAfshar",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "766981897956319234": {
            "id": "766981897956319234",
            "text": "#Robotics: Evolving Workforce Collaboration Between Man and Machine http://spr.ly/6010B2HPs\u00a0 #AI",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "766941640024002560": {
            "id": "766941640024002560",
            "text": "Finland is one of the most #digital European countries. Here\u2019s why http://ow.ly/mgXq303pxhW\u00a0 #DigitalSkills\nhttp://ow.ly/21kW303pxhX\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "766896330383953920": {
            "id": "766896330383953920",
            "text": "How is #bigdata helping athletes to win gold medals?  http://ow.ly/YGU8303pwS2\u00a0 via @DSMeu http://ow.ly/k6lt303pwS3\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "766544756776194049": {
            "id": "766544756776194049",
            "text": "I'm at Collab&Couch Co-Working https://www.swarmapp.com/c/drmQ9GbDvk1\u00a0",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "766533947249438721": {
            "id": "766533947249438721",
            "text": "Passwort-Management nicht nur, aber auch f\u00fcr #SocialMedia Accounts unerl\u00e4sslich!https://twitter.com/t3n/status/766325827747377152\u00a0\u2026",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        }
    },
    "num_retweets_by_originator": {
        "socialmediainst": 55,
        "smcst": 12,
        "sybiel25": 1,
        "kaz_1513": 1,
        "tilltomm": 1,
        "mtechaccelerate": 1,
        "nextDBI": 8,
        "sascha_p": 6,
        "ArminLaschet": 1,
        "RoloffFrauke": 1,
        "WizemannSpace": 13,
        "Jan_sagt": 1,
        "klauseck": 1,
        "TamaraMcCleary": 1,
        "mrcpplr": 1,
        "LeifBraendle": 1,
        "hoffmannkathrin": 1,
        "UteHillmer": 1,
        "ValaAfshar": 10,
        "LarCall": 1,
        "sara__weber": 1,
        "FaSuess": 2,
        "IFCEBERT": 1,
        "boekelberg66": 1,
        "DB_Presse": 1,
        "ambajorat": 1,
        "VSteinhuebel": 1,
        "sz_ul": 1,
        "BullingAndreas": 1,
        "TED_ED": 1,
        "MattNavarra": 1,
        "Wurfschuh": 1,
        "firestartbpm": 4,
        "c_lindner": 1,
        "wef": 2,
        "Grantscheam": 1,
        "flower_riot0711": 1,
        "OpenBIT_eV": 1,
        "brandeins": 1,
        "CDeutschlaender": 1,
        "archpng": 1,
        "rhappe": 1,
        "Letoil": 1,
        "smatthes": 1,
        "mr_schumann": 5,
        "shelldon_koopa_": 1,
        "servicerebell": 1,
        "AllianzI40_BW": 1,
        "DLFNachrichten": 1,
        "Kenneth52887020": 1,
        "ak_74": 1,
        "EishockeyN": 1,
        "SBanderm": 1,
        "Plattform_Index": 1,
        "cem_oezdemir": 1,
        "tagesthemen": 2,
        "oliver_hoess": 3,
        "MkKueper": 1,
        "fchollet": 1,
        "singularityhub": 1,
        "NASA": 1,
        "Carmen_NgKaMan": 1,
        "Eurosport_DE": 1,
        "NAiSE_xyz": 1,
        "MessengerPeople": 1,
        "AllBrightGer": 1,
        "achimbrueck": 1,
        "lukizzl": 1,
        "netzabine": 1,
        "dietantefrieda": 1,
        "winfried_ebner": 1,
        "jochen_ritter": 1,
        "gerdlippold": 1,
        "Mi_Kuhn": 1,
        "ulrikeguerot": 1,
        "ak_hipp": 1,
        "Halbzeit3": 1,
        "sithairantalamh": 1,
        "BoostedBoards": 2,
        "LinkedInDACH": 1,
        "GrueneBW": 1,
        "SocEntBW": 2,
        "DirkSchart": 1,
        "AndiKircher": 1,
        "derchriskremer": 1,
        "SimoneWieland": 1,
        "Daniela_GtM": 1,
        "JohannesPruller": 1,
        "tim_cook": 1,
        "Studienscheiss": 1,
        "9kcb": 1,
        "der_GOGO": 1,
        "BILD_Stuttgart": 1,
        "SdunNet": 1,
        "HensslerSteffen": 1,
        "wolflotter": 1,
        "Modo_2015": 1,
        "verge": 1,
        "karlshochschule": 1,
        "ichgruessesie": 1,
        "UmarFarooq_": 1,
        "bpol_bepo": 1,
        "StefanLeifert": 1,
        "MarshaCollier": 1,
        "DSMeu": 1,
        "Reuters": 1,
        "PolizeiBerlin_E": 1,
        "polizeiberlin": 1,
        "wirtschaftsrat": 1,
        "Tom_Frick": 1,
        "suenni": 1,
        "wratbw": 1,
        "ReutersTV": 1,
        "jwiechers": 1,
        "RSuikat": 1,
        "alexrossmann": 1
    },
    "users_retweeted": [
        "socialmediainst",
        "WizemannSpace",
        "smcst",
        "ValaAfshar",
        "nextDBI",
        "sascha_p",
        "mr_schumann",
        "firestartbpm",
        "oliver_hoess",
        "FaSuess",
        "wef",
        "tagesthemen",
        "BoostedBoards",
        "SocEntBW",
        "sybiel25",
        "kaz_1513",
        "tilltomm",
        "mtechaccelerate",
        "ArminLaschet",
        "RoloffFrauke",
        "Jan_sagt",
        "klauseck",
        "TamaraMcCleary",
        "mrcpplr",
        "LeifBraendle",
        "hoffmannkathrin",
        "UteHillmer",
        "LarCall",
        "sara__weber",
        "IFCEBERT",
        "boekelberg66",
        "DB_Presse",
        "ambajorat",
        "VSteinhuebel",
        "sz_ul",
        "BullingAndreas",
        "TED_ED",
        "MattNavarra",
        "Wurfschuh",
        "c_lindner",
        "Grantscheam",
        "flower_riot0711",
        "OpenBIT_eV",
        "brandeins",
        "CDeutschlaender",
        "archpng",
        "rhappe",
        "Letoil",
        "smatthes",
        "shelldon_koopa_",
        "servicerebell",
        "AllianzI40_BW",
        "DLFNachrichten",
        "Kenneth52887020",
        "ak_74",
        "EishockeyN",
        "SBanderm",
        "Plattform_Index",
        "cem_oezdemir",
        "MkKueper",
        "fchollet",
        "singularityhub",
        "NASA",
        "Carmen_NgKaMan",
        "Eurosport_DE",
        "NAiSE_xyz",
        "MessengerPeople",
        "AllBrightGer",
        "achimbrueck",
        "lukizzl",
        "netzabine",
        "dietantefrieda",
        "winfried_ebner",
        "jochen_ritter",
        "gerdlippold",
        "Mi_Kuhn",
        "ulrikeguerot",
        "ak_hipp",
        "Halbzeit3",
        "sithairantalamh",
        "LinkedInDACH",
        "GrueneBW",
        "DirkSchart",
        "AndiKircher",
        "derchriskremer",
        "SimoneWieland",
        "Daniela_GtM",
        "JohannesPruller",
        "tim_cook",
        "Studienscheiss",
        "9kcb",
        "der_GOGO",
        "BILD_Stuttgart",
        "SdunNet",
        "HensslerSteffen",
        "wolflotter",
        "Modo_2015",
        "verge",
        "karlshochschule",
        "ichgruessesie",
        "UmarFarooq_",
        "bpol_bepo",
        "StefanLeifert",
        "MarshaCollier",
        "DSMeu",
        "Reuters",
        "PolizeiBerlin_E",
        "polizeiberlin",
        "wirtschaftsrat",
        "Tom_Frick",
        "suenni",
        "wratbw",
        "ReutersTV",
        "jwiechers",
        "RSuikat",
        "alexrossmann"
    ]
}