{
    "is_complete": true,
    "username": "socialmediainst",
    "retweeted": {
        "1125691494818435072": {
            "id": "1125691494818435072",
            "text": "Countersprech against hatespeech and desinformation #rp19 #tldrhttps://www.pscp.tv/w/b6FFBTF4a1FEWVZBWk9WS3p8MXluS09SZXlwVlp4UuU6Yh8R26ibEycLPgAAGMKkDzFIn6Ek7Qjx4u9R-nZQ\u00a0\u2026",
            "username": "republica",
            "num_likes": 17,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 1
        },
        "1122748988598263808": {
            "id": "1122748988598263808",
            "text": "\u201eBeitr\u00e4ge\u201c: Google Maps und YouTube heimlicher Social-Media-Nachfolger von Google+? http://dlvr.it/R3hs5c\u00a0pic.twitter.com/LonEPAS4Uf",
            "username": "TopSocialDe",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1120065603040153602": {
            "id": "1120065603040153602",
            "text": "das klappt ja super mit diesem #Uploadfilter. nicht. \nhttps://www.sueddeutsche.de/digital/upload-filter-mueller-bericht-scribd-1.4416802!amp\u00a0\u2026",
            "username": "woelken",
            "num_likes": 3327,
            "num_retweets": 767,
            "num_replies": 159
        },
        "1119609887468789762": {
            "id": "1119609887468789762",
            "text": "Wir w\u00fcnschen euch allen #FroheOstern und entspannte Feiertage.pic.twitter.com/LhOGADhEwa",
            "username": "TwitterDE",
            "num_likes": 114,
            "num_retweets": 23,
            "num_replies": 8
        },
        "1115693847315660801": {
            "id": "1115693847315660801",
            "text": "Ich habe bei LEAD - digitales Leben mal Stellung zu den h\u00e4ufigsten Fragen rund um unsere neue Positionierung gegeben. \n\n#WhatsApp dreht MessengerPeople den Hahn zu?\n#WhatsApp erlaubt keine Newsletter mehr?\n#Wird es jemals wieder Wh\u2026https://lnkd.in/d4SAtKf\u00a0https://lnkd.in/dRGCtzX\u00a0",
            "username": "MatthiasMehner",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1115900518868705281": {
            "id": "1115900518868705281",
            "text": "Deutschland rutscht im Digital Society Index auf den zehnten Platz. Social-Media-Skepsis nimmt zu.https://www.wuv.de/digital/deutschland_rutscht_im_digital_society_index_auf_den_zehnten_platz\u00a0\u2026",
            "username": "klauseck",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1115870813423534083": {
            "id": "1115870813423534083",
            "text": "Facebook macht seine AGB f\u00fcr europ\u00e4ische User verst\u00e4ndlicherhttp://bit.ly/2uXs11e\u00a0",
            "username": "internet_world",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1115513456575299584": {
            "id": "1115513456575299584",
            "text": "Whether you\u2019re already an experienced social media guru or you\u2019re just getting started, here are the most important skills for social media managers (and the tools to help you get there): http://ow.ly/j4YR50pzKGD\u00a0pic.twitter.com/EZDn6QiWuq",
            "username": "hootsuite",
            "num_likes": 32,
            "num_retweets": 16,
            "num_replies": 1
        },
        "1115182511544504321": {
            "id": "1115182511544504321",
            "text": "Amazing to consider the amount of data being shared every moment #socialmediahttps://www.socialmediatoday.com/news/this-is-what-happens-in-an-internet-minute-in-2019-infographic/551391/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmedia2day",
            "num_likes": 87,
            "num_retweets": 54,
            "num_replies": 2
        },
        "1115147202509312000": {
            "id": "1115147202509312000",
            "text": "\u00a0Snapchat Special: #SnapchatStories nicht mehr nur auf Snapchat, Scan your world mit Snapchat #Lenses & Snapchat Audience Network - https://mailchi.mp/futurebiz/snapchat-special-snapchat-stories\u00a0\u2026pic.twitter.com/dciiZLSSiJ",
            "username": "futurebiz_de",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1114778078847303680": {
            "id": "1114778078847303680",
            "text": "Warum das Corporate Blogging (heute erst recht) besser als Facebook ist, dar\u00fcber schrieb ich erstmals 2012.https://pr-blogger.de/2012/07/18/warum-das-corporate-blogging-besser-als-facebook-ist/\u00a0\u2026",
            "username": "klauseck",
            "num_likes": 45,
            "num_retweets": 9,
            "num_replies": 1
        },
        "1113825331323047936": {
            "id": "1113825331323047936",
            "text": "Bestes Konferenz-Badge ever. https://twitter.com/jackdbrody/status/1113799441675198465\u00a0\u2026",
            "username": "JanFirsching",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1114086766800252932": {
            "id": "1114086766800252932",
            "text": "\u201eWarum wird mir das angezeigt?\u201c  Die Funktion wird es ab sofort f\u00fcr alle Beitr\u00e4ge geben, so dass User st\u00e4rkere Kontrolle \u00fcber ihren Newsfeed erhalten und mehr Transparenz gegeben ist. https://fcld.ly/kt16jnw\u00a0pic.twitter.com/p1ZFMEVZFZ",
            "username": "thomashutter",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1113419660303773697": {
            "id": "1113419660303773697",
            "text": "Flow Diagram: Wann muss ich #Werbung kennzeichnen oder nicht?\n(via Dr. @mschirmbacher, IT-Rechtler) \n#AIMC #InfluencerMarketingpic.twitter.com/oc2GRmHV6R",
            "username": "AllInfluencerDE",
            "num_likes": 25,
            "num_retweets": 11,
            "num_replies": 1
        },
        "1113512633636925440": {
            "id": "1113512633636925440",
            "text": "Tolle #Beispiele von #Corporate #Influencern aus #Unternehmen wie \n\n@OttoGroup_Com,\n@Telekom_group mit @coffeeandsteph & @winfried_ebner,\n@BoschGlobal mit @Katha_Pe und @lv1871!\n\nVon @klauseck bei der #MBSMN in #Stuttgart.pic.twitter.com/eMDJcTBRnr \u2013 at Mercedes-Benz Museum",
            "username": "FaSuess",
            "num_likes": 20,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1113508798474399745": {
            "id": "1113508798474399745",
            "text": "N\u00e4chster toller #Vortrag von @klauseck zu \u201eErfolgreich #Corporate #Influencer einsetzen!\u201c\n\n#Unternehmen wollen im #Netz wahrgenommen werden! Jedoch bevorzugen #Menschen andere Menschen und nicht Unternehmen!\n\nBei der #MBSMN in #Stuttgart.pic.twitter.com/asyItLLtC2 \u2013 at Mercedes-Benz Museum",
            "username": "FaSuess",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1113496365814960133": {
            "id": "1113496365814960133",
            "text": "Social bedeutet mehr als Likes im (Social) Intranet.\nTools machen nicht Social, es sind die Menschen und die bereit sind zu teilen und mit anderen zu kollaborieren. Verlasst eure Silos!\n#mbsmnpic.twitter.com/rvIRiJ91Kf",
            "username": "Fleinsbach",
            "num_likes": 28,
            "num_retweets": 10,
            "num_replies": 1
        },
        "1111591208571334656": {
            "id": "1111591208571334656",
            "text": "Ich glaube ja das Marken, die Twitter \u00fcber die letzten Jahre ignoriert haben, es noch schwer bereuen werden.",
            "username": "JanFirsching",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 2
        },
        "1110647245014073344": {
            "id": "1110647245014073344",
            "text": "'Cause I've got one hand in my pocket\n       \n      _/||\\_\n    _/\u00af    \u00af\\_\n\nAnd the other one is giving a peace sign\n \n    \\ \n        || \\_\n    _/\u00af  \u00af\\_",
            "username": "TwitterMusic",
            "num_likes": 464,
            "num_retweets": 74,
            "num_replies": 11
        },
        "1109764797325864961": {
            "id": "1109764797325864961",
            "text": "Content planen und konzipieren: Das geht sehr viel besser \u00fcber \u201eTopic Cluster\u201c als allein mit Keywordlisten. Wie das funktioniert, zeigt unser Artikel am praktischen Beispiel:https://buff.ly/2tRHFdB\u00a0",
            "username": "uploadmag",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1109488956192800771": {
            "id": "1109488956192800771",
            "text": "Weit mehr als 100.000 Menschen demonstrieren in vielen deutschen St\u00e4dten f\u00fcr ein offenes Netz. Das sind die gr\u00f6\u00dften Proteste f\u00fcr digitale Grundrechte, die in Deutschland bisher sichtbar waren. \n\nhttps://netzpolitik.org/2019/weit-mehr-als-100-000-menschen-demonstrieren-in-vielen-deutschen-staedten-fuer-ein-offenes-netz/\u00a0\u2026\n#artikel13 #artikel13demospic.twitter.com/mNC7XzJKgT",
            "username": "netzpolitik",
            "num_likes": 387,
            "num_retweets": 179,
            "num_replies": 5
        },
        "1108140849429467136": {
            "id": "1108140849429467136",
            "text": "80% of Consumers Report #Chatbot Experiences as Positive Yet nearly 60% still lack strong enthusiasm for the technologyhttps://buff.ly/2Wb0WTz\u00a0",
            "username": "mr_schumann",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1106455469781069824": {
            "id": "1106455469781069824",
            "text": "Klimawandel ist Fakt. Menschen haben eindeutig Anteil daran. Hunderttausende Sch\u00fclerinnen + Sch\u00fcler weltweit streiken, damit Politiker sich endlich daf\u00fcr einsetzen, das zu \u00e4ndern. Es werden mehr, sie k\u00f6nnen endlich was bewegen.\nWer noch von \"Schuleschw\u00e4nzern\" redet ist ein Idiot.",
            "username": "ralphruthe",
            "num_likes": 10126,
            "num_retweets": 1709,
            "num_replies": 184
        },
        "1095359648419450880": {
            "id": "1095359648419450880",
            "text": "Praxistest: Chatbots f\u00fcr Umfragen und #Marktforschung | Wer seine Kunden oder Fans an die eigene Marke binden m\u00f6chte, der sollte seine Zielgruppe bestm\u00f6glich kennen - Hier kann ein aktivierender und kurzweiliger #Chatbot f\u00fcr deutlich mehr R\u00fccklauf sorgen!pic.twitter.com/zOmv1wrEQC",
            "username": "MessengerPeople",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1094551678798495744": {
            "id": "1094551678798495744",
            "text": "Fr\u00fcher hatten Kinder noch Berufsw\u00fcnsche wie Polizist, Tier\u00e4rztin, Pilot, Rennfahrer, S\u00e4ngerin, Astronaut, Feuerwehrmann.\nHeute wollen sie YouTube-Influencer werden.\n\nDie Evolution streicht uns Menschen gerade von ihrer Liste.",
            "username": "Grantscheam",
            "num_likes": 720,
            "num_retweets": 155,
            "num_replies": 28
        },
        "1094214779433041922": {
            "id": "1094214779433041922",
            "text": "Interessantes #Event in #Stuttgart: 85. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 27.2.2019, #MBSMN - http://xing.com/r/BWdBX\u00a0 Recruiting Innovation und das immer aktuelle Thema Recht und Datenschutz - ein Garant f\u00fcr volles Haus! Wir freuen uns auf euch am 27.2.2019 bei der 8...",
            "username": "mbesch",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 6,
            "num_replies": 0
        },
        "1092344572255105024": {
            "id": "1092344572255105024",
            "text": "Angela #Merkel sagt \u201eTsch\u00fcss\u201c auf #Facebook. Ziemlich klug findet Christiane Germann (@amtzweinull)\nhttps://allfacebook.de/allgemeines/warum-es-nicht-schlimm-ist-dass-angela-merkel-ihre-facebook-seite-schliesst\u00a0\u2026pic.twitter.com/8RMMrDvDOi",
            "username": "allfacebookde",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1092156504050974722": {
            "id": "1092156504050974722",
            "text": "Der #SuperBowlSunday ist da!  Gespielt wird der #SB53 im @MBStadium, so wie bei uns monatlich bei der Mercedes-Benz Social Media Night im @MB_Museum. Hier ein Eindruck zur Location in #Atlanta:  http://ow.ly/QvoQ30nyU6u\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1090767198623281152": {
            "id": "1090767198623281152",
            "text": "Danke an die #mbsmn, @markusbesch, @socialmediainst und @MercedesBenz_DE. Es war eine coole Veranstaltung. Hat Spa\u00df gemacht und danke an alle f\u00fcr das positive Feedback.pic.twitter.com/apHU0zljbO",
            "username": "JanFirsching",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1090692505002233856": {
            "id": "1090692505002233856",
            "text": "#StoryLifecycle #Stories #mbsmn @JanFirschingpic.twitter.com/WtIWOWStJI",
            "username": "DerExperte",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1082301637027381248": {
            "id": "1082301637027381248",
            "text": "Freue mich auf das Partner-Special des @SPONSORsVerlag, in dem auch unsere #SBC #Praxisprojekte mit @socialmediainst @LOBECO_DE und @KinexonSports vorgestellt werden. Danke an dieser Stelle f\u00fcr die gute Zusammenarbeit an unsere Praxispartner. @MunichBSchool",
            "username": "dw_p",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1080474299989979137": {
            "id": "1080474299989979137",
            "text": "#CustomerExperience ist Dein Expertenthema? Dann unterst\u00fctze uns bei unserer aktuellen #Studie mit @socialmediainst und @aswonline - jetzt teilnehmen: http://surveymonkey.de/r/QWY3YQN\u00a0 #onlinemarketing #marketing #CX #umfrage #gewinn #fragebogenpic.twitter.com/ErhIVtO90o",
            "username": "voycer_DE",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1078239706909995008": {
            "id": "1078239706909995008",
            "text": "Umfrage zur #CustomerExperience durchf\u00fchren und sich die Chance auf einen tollen Gewinn sichern? Unbedingt! Jetzt an #Studie in Zusammenarbeit mit @socialmediainst und @aswonline teilnehmen: http://surveymonkey.de/r/QWY3YQN\u00a0 #onlinemarketing #marketing #CX #umfrage #gewinn #fragebogen",
            "username": "voycer_DE",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1071042756519362560": {
            "id": "1071042756519362560",
            "text": " #Kundenservice und #Messenger: Experten-Talks zur zeitgem\u00e4\u00dfen #Kundenkommunikation  https://www.messengerpeople.com/de/kundenservice-und-messenger-experten-talks-zur-kundenkommunikation/\u00a0\u2026 #letstalk",
            "username": "MessengerPeople",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1070656956602425345": {
            "id": "1070656956602425345",
            "text": "Mach' mit und gewinne ein Ticket f\u00fcr den absatzwirtschaft Marken-Award am 21.5.19: Unsere #Studie mit @socialmediainst und @aswonline fragt: Wie stark ist die #CustomerExperience Eurer Marken-Website? http://surveymonkey.de/r/QWY3YQN\u00a0 #onlinemarketing #Marketing #cx",
            "username": "voycer_DE",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1070573555744571393": {
            "id": "1070573555744571393",
            "text": "Weitere Infos zu unserer #CustomerExperience Studie gibt's bei der @aswonline - mitmachen lohnt sich!http://www.absatzwirtschaft.de/studie-wie-stark-ist-die-customer-experience-auf-ihrer-marken-website-146248/\u00a0\u2026",
            "username": "voycer_DE",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1068553071549124614": {
            "id": "1068553071549124614",
            "text": "Warnung vor Investmentempfehlungen von \"Social Media Influencern\" in dem USA. Das Thema wird bei uns auch noch kommen...https://twitter.com/beckonlinede/status/1068510262565711872\u00a0\u2026",
            "username": "intertainment",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1067493636160581637": {
            "id": "1067493636160581637",
            "text": "Viel Spass mit @mbesch bei spontanen @MessengerPeople Interview gehabt. Mehr dazu noch diese Woche! pic.twitter.com/eT6z1ggw09",
            "username": "MatthiasMehner",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1050078415263551488": {
            "id": "1050078415263551488",
            "text": "\"40 Tonnen sind sexy\"... so @florian_martens - zum Start seines Beitrags zur 360\u00b0Grad-Kommunikation f\u00fcr Nutzfahrzeuge. Wir sind gespannt... #MBSMN #massivundsexy",
            "username": "Jule_M_H",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1049685986672828416": {
            "id": "1049685986672828416",
            "text": "Thanks in advance for having me as a speaker at the @MercedesBenz Social Media Night tomorrow @MB_Museum! I\u2019ll be sharing insights regarding the many World Premieres we\u2019ve celebrated this year & more. Please tune in for the livestream at 7pm: https://www.smcst.de/\u00a0 #MBSMN @smcstpic.twitter.com/7IB0UhBGeA",
            "username": "florian_martens",
            "num_likes": 51,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "1047053036084977664": {
            "id": "1047053036084977664",
            "text": "Seminare mit @intertainment zu #SocialMedia-#Recht empfehle ich immer gerne weiter. Er hat auch immer die Bed\u00fcrfnisse von #Beh\u00f6rden im Blick und im Programm. Da k\u00f6nnt Ihr nichts falsch machen.https://twitter.com/socialmediainst/status/1047052394134155266\u00a0\u2026",
            "username": "amtzweinull",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1042804369329139712": {
            "id": "1042804369329139712",
            "text": "#Facebook: Erste Seiten k\u00f6nnen jetzt Gruppen beitreten https://buff.ly/2O4yYZD\u00a0pic.twitter.com/6tFyaroLzx",
            "username": "mr_schumann",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1031826489929617408": {
            "id": "1031826489929617408",
            "text": "#Messenger haben die SMS bereits als \u00dcbertragungsweg f\u00fcr Textnachrichten abgel\u00f6s [...]. Zudem nutzen immer mehr Verbraucher #WhatsApp, um mit Unternehmen in Kontakt zu treten. http://www.gfm-nachrichten.de/news/single-appday/article/jeder-zehnte-hat-per-whatsapp-ein-unternehmen-kontaktiert.html\u00a0\u2026",
            "username": "MessengerPeople",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1029941057751007232": {
            "id": "1029941057751007232",
            "text": "Bitte RT: Ohne Ged\u00e4chtnis von #Radolfzell nach #Stuttgart geradelt - Wer kennt diesen Mann? \n\nZu den Bildern des Mannes: https://fahndung.polizei-bw.de/tracing/pp-stuttgart-stuttgart-unbekannte-person/\u00a0\u2026\nWas wir bisher wissen: https://bit.ly/2KUGhx8\u00a0 \n\nHinweise bitte an unsere Kripo unter:   0711/8990-5778. \n\n#Fahndungpic.twitter.com/APz1Jjo8Pf",
            "username": "PP_Stuttgart",
            "num_likes": 43,
            "num_retweets": 212,
            "num_replies": 3
        },
        "1029945957771689985": {
            "id": "1029945957771689985",
            "text": "Top Speaker aus New York und London von #Instagram und #Sprinklr bei der 80. Mercedes-Benz Social Media Night OPEN AIR, Montag 20.08.2018, #MBSMN Stuttgarthttp://ow.ly/OF8L30lqpEv\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1025381147117846528": {
            "id": "1025381147117846528",
            "text": "August 2018, #Seehofer entdeckt #Twitter - wenn das in dem Tempo weitergeht, entdeckt das #Heimatministerium auch bald die #Digitalisierung...CL",
            "username": "c_lindner",
            "num_likes": 1420,
            "num_retweets": 193,
            "num_replies": 131
        },
        "1005099832334307329": {
            "id": "1005099832334307329",
            "text": "Eine tolle Nachricht: Schon bald ist es noch attraktiver, den \u00d6PNV zu nutzen. Mit 2,50\u20ac hat Stuttgart dann das g\u00fcnstigste Einzelticket f\u00fcr Fahrten im Stadtgebiet im Vergleich der 10 gr\u00f6\u00dften St\u00e4dte Deutschlands. Danke an @FritzKuhn1, Gr\u00fcne Rathausfraktion und VM @WinneHermann!pic.twitter.com/yzNT6KsefB",
            "username": "gruenestuttgart",
            "num_likes": 29,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 5
        },
        "1000713392699691013": {
            "id": "1000713392699691013",
            "text": "This year's sponsors of the #BVCMStudie are @knowhowag @socialmediainst @voycer_DE. Thanks so much for your support! @BVCM",
            "username": "dw_p",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "991347074166870019": {
            "id": "991347074166870019",
            "text": "Mercedes-Benz Social Media Night live auf der #rp18 erleben! Mittwoch 19h am Showtruck unseres Partner @Daimler mit Live-Vortrag von @gutjahr und anschlie\u00dfender Live\u00fcbertragung aus dem @mbmuseum. F\u00fcr #rp18 TN kostenfrei, aber beschr\u00e4nktem Platzangebot.http://bit.ly/MBSMN77\u00a0",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "985897555606278144": {
            "id": "985897555606278144",
            "text": "Was genau ist der Return On Invest von Messenger Marketing? Diese Frage wird LEAD-Kolumnist Matthias Mehner regelm\u00e4\u00dfig gestellt. Seine Antwort: https://www.lead-digital.de/so-traegt-messenger-marketing-zur-wertschoepfung-bei/\u00a0\u2026 via @LEAD_digital",
            "username": "LEAD_digital",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "983701496184352768": {
            "id": "983701496184352768",
            "text": ".@socialmediainst and @voycer_DE will be sponsoring this year's #BVCMStudie. Thanks for your support! There are still a few opportunities for sponsors to get involved. Please get in touch if you'd like to receive details about the package. @BVCM #Studie #Sponsorship",
            "username": "dw_p",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "968153281708154881": {
            "id": "968153281708154881",
            "text": "Einlass heute zur 75. #MBSMN ins @MB_Museum ist ab 17:30h m\u00f6glich! Bitte seid p\u00fcnktlich, wir starten 18:30h mit dem Programm! Danke!",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "966375090530242561": {
            "id": "966375090530242561",
            "text": "Twitter verbietet in Zukunft das zeitgleiche Posten identischer Tweets von mehreren Accounts. Auch wenn er vielen Social-Media-Redakteuren nicht gefallen d\u00fcrfte: Das ist ein wichtiger Schritt gegen Bots und Spammer. https://blog.twitter.com/developer/en_us/topics/tips/2018/automation-and-the-use-of-multiple-accounts.html\u00a0\u2026",
            "username": "martinhoffmann",
            "num_likes": 360,
            "num_retweets": 179,
            "num_replies": 10
        },
        "957533707283279874": {
            "id": "957533707283279874",
            "text": "Happy #Datenschutztag!\nEiner erschreckenden H\u00e4lfte der Befragten des aktuellen D21-Digital-Index war gar nicht oder kaum bewusst, dass Dienste und Apps Daten speichern und weitergeben k\u00f6nnen. Es bleibt ein weiter Weg zu gehen.\n\nGanze Studie hier: http://initiatived21.de/publikationen/d21-digital-index-2017-2018/\u00a0\u2026pic.twitter.com/kpA5GuMQ7b",
            "username": "initiatived21",
            "num_likes": 15,
            "num_retweets": 13,
            "num_replies": 2
        },
        "955810051817697280": {
            "id": "955810051817697280",
            "text": "Wer einen guten \u00dcberblick bzgl. Social Media und Online Marketing #Studien 2018 sucht ... via @socialmediainsthttps://buff.ly/2E0dMwa\u00a0",
            "username": "Dominik_R",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "956168529878900736": {
            "id": "956168529878900736",
            "text": "N\u00e4chste Woche findet die 74. Mercedes-Benz Social Media Night  zu den Themen Messenger, Chatbots & Recruiting in #Stuttgart statt http://ow.ly/LajU30hYjcU\u00a0 #MBSMN",
            "username": "smcst",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        }
    },
    "tweeted": {
        "1126188937326804992": {
            "id": "1126188937326804992",
            "text": "Am 21.5. veranstaltet unser Partner @voycer_DE AG und die @aswonline den Brand Talk Summit in D\u00fcsseldorf, und am Abend dann die Gala f\u00fcr den Marken-Award. \nHier gibt es mehr Information und Anmeldem\u00f6glichkeit: http://bit.ly/VBT210519\u00a0.pic.twitter.com/geQPDx7y8z",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1126153889458339842": {
            "id": "1126153889458339842",
            "text": "Der @bclab hat die #Top10 #Twitter #Influencer vom 2. Tag auf der #OMR2019 identifiziert #socialmedia #monitoring #listeninghttps://twitter.com/bclab/status/1126109706194432000\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1126153002069393409": {
            "id": "1126153002069393409",
            "text": "Podcast mit #republica19 Mitbegr\u00fcnder @spreeblick \u00fcber das Motto \"tl;dr - too long, didn't read\" des Events und seine #socialmedia Gewohnheiten #rp19https://t3n.de/news/republica-mitgruender-plattformen-kommunikation-1161525/amp/?post_type=post&p=1161525&__twitter_impression=true\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1126015142980931585": {
            "id": "1126015142980931585",
            "text": "#Facebook stellt neue Tools f\u00fcr kleine und mittelst\u00e4ndische Unternehmen vor - unter anderem das vereinfachte Schalten von Werbeanzeigen und eine Terminvereinbarung https://techcrunch.com/2019/05/07/facebook-unveils-an-automated-ad-builder-and-an-appointment-manager-for-small-businesses/\u00a0\u2026 #KMU",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1125788951472742400": {
            "id": "1125788951472742400",
            "text": "KMUs nutzen #instagram um auf ihre Marke aufmerksam zu machen, ihre Ums\u00e4tze zu steigern, in die direkte #Kommunikation mit dem Kunden zu treten oder die Firma potenziellen Bewerbern n\u00e4herzubringenhttps://www.internetworld.de/social-media/instagram/deutsche-kmu-instagram-nutzen-1707411.html\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1125763715180191744": {
            "id": "1125763715180191744",
            "text": "Hier einmal Zahlen zur #livestreaming Plattform @TwitchDE, die vor allem unter Gamern bekannt ist #OMR19https://twitter.com/OMRockstars/status/1125755263728979968\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1125692560721240064": {
            "id": "1125692560721240064",
            "text": "Hier findet ihr die #OMR19 Livestreamshttps://twitter.com/OMRockstars/status/1125687071656620032\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1125670370206470144": {
            "id": "1125670370206470144",
            "text": "#Facebook streicht 13 Gruppenkategorien bzw. fasst diese unter Allgemein zusammenhttps://allfacebook.de/gruppen/fruhjahrsputz-13-gruppenkategorien-weg\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1125653753066065920": {
            "id": "1125653753066065920",
            "text": "Zwei spannende Tag erwarten uns auf der #omr19 in #hamburg vollgepackt mit Vortr\u00e4gen zu den Themen #social #marketing #influencer #b2b #programmatic usw. Wir w\u00fcnschen euch erhellende Konferenztagehttps://omr.com/festival2019/de/timetable/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1125438792784142338": {
            "id": "1125438792784142338",
            "text": "Wir w\u00fcnschen allen Besuchern der #rp19 sch\u00f6ne und erfahrungsreiche Tage, auf dass euch bei keinem der Vortr\u00e4ge das Veranstaltungsmotto tl;dr durch den Kopf gehen mag! Wir sehen uns!pic.twitter.com/Sq78au6oSo",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1125399484148649984": {
            "id": "1125399484148649984",
            "text": "https://twitter.com/Tagesspiegel/status/1125398599938953216\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1125307974908559360": {
            "id": "1125307974908559360",
            "text": "#Facebook r\u00fcckt Gruppen weiter in den Fokushttp://www.futurebiz.de/artikel/faceboo-gruppen-zentrum-news-feed/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1124654693945413632": {
            "id": "1124654693945413632",
            "text": "Wie kann #ContentCuration strategisch angegangen werden und welche #Tools helfen dabei? Mehr dazu hier:https://twitter.com/ftreiss/status/1124607294099083264\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1124342868557160456": {
            "id": "1124342868557160456",
            "text": "#WhatsApp arbeitet an Produktkatalogen f\u00fcr #KMU und einer Zahlungsabwicklunghttps://www.searchenginejournal.com/whatsapp-business/305883/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1124220815296409606": {
            "id": "1124220815296409606",
            "text": "Facebook #Messenger: Alle neuen Funktionen der f8-Konferenz 2019https://messengernews.fb.com/2019/04/30/messenger-at-f8-2019-announcing-a-faster-lighter-messenger-designed-to-build-closer-connections/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1124192635403603968": {
            "id": "1124192635403603968",
            "text": "#Facebook verbannt Rechtsradikale wie Alex Jones, Paul Joseph Watson, Milo Yiannopoulos, und Laura Loomer aus ihrem Netzwerk. Wichtige Aktion, da andere Beispiele bei Twitter zeigen, da\u00df es zumindest ein wenig hilft!\nhttp://scomp.ly/gWK6N3m\u00a0pic.twitter.com/OwtHZsQRcf",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1124016979826941953": {
            "id": "1124016979826941953",
            "text": "#FB5: Alle Informationen zum #Facebook Redesignhttps://allfacebook.de/news/facebook-redesign-2019-rundgang-durch-das-neue-facebook-fb5\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1123968738087395328": {
            "id": "1123968738087395328",
            "text": "F\u00fcr #Socialmedia steht kein Budget oder Personal zur Verf\u00fcgung? Der \"Laden\" ist bisher auch ohne gut zurecht gekommen? Dieser Beitrag befasst sich mit den Vorurteilen, die jeder #Socialmediamanager schon geh\u00f6rt hat und gibt Handlunglungsempfehlungenhttps://www.start-talking.de/social-media-in-unternehmen-so-raeumen-sie-mit-gaengigen-vorurteilen-und-fehlern-auf/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1123946889114791937": {
            "id": "1123946889114791937",
            "text": "#facebook soll sich bereit erkl\u00e4rt haben, ein Aufsichtsgremium zu Fragen im Bereich #Datenschutz zu akzeptieren. Es sollen pr\u00fcfen, ob sich Facebook an Datenschutz-Regeln  h\u00e4lt.https://twitter.com/internet_world/status/1123931979228024834\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1123640058425352192": {
            "id": "1123640058425352192",
            "text": "Das sind die Neuerungen bei #facebook die auf der #f8 2019 vorgestellt wurden: Neues Design mit mehr Gewicht auf Stories, auch Gruppen erhalten ein Facelift, Facebook Dating und \"Secret Crushs\" kommen und auch bei #Instagram tut sich einiges #f82019http://ow.ly/XpTq50tACC2\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1123483755543433216": {
            "id": "1123483755543433216",
            "text": "In 50 Jahren soll es mehr #facebook Konten von Toten als von Lebenden geben. Eine unangenehme Prognose, aber die Debatte \u00fcber den Online-Tod und seine Auswirkungen sollte stattfinden - schlie\u00dflich ist FB nicht die einzige #Socialmedia Plattform...https://twitter.com/faznet/status/1123271552835964929\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1123134949597548544": {
            "id": "1123134949597548544",
            "text": "#Facebook Stories:  500 Millionen t\u00e4gliche Nutzer & drei Millionen Werbetreibendehttps://www.searchenginejournal.com/facebook-stories-have-500-million-daily-users-3-million-advertisers/305179/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1123131190725181441": {
            "id": "1123131190725181441",
            "text": "Am spannendsten ist der Vergleich zur #socialmedia Karte von 2013 - wie viel sich in dieser kurzen Zeit ver\u00e4ndert hat: #Influencermarketing Tools und Plattformen waren 2013 nicht existent, genauso wie #AR und #VR , #potcast Tools & #Websites boomenhttp://ow.ly/XcYQ50tizOg\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1122892220112285696": {
            "id": "1122892220112285696",
            "text": "#Facebook: Aktuelle Zahlen zu Facebook (Q1/2019)https://www.thomashutter.com/facebook-aktuelle-zahlen-zu-facebook-q1-2019/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1122877627495325697": {
            "id": "1122877627495325697",
            "text": "Der #B2B #SocialMedia Report von @BrandwatchDE zeigt: das Nutzerengagement auf #facebook sinkt um 32 Prozent, #Xing und #Linkedin laufen #Blogs den Rang ab & Foren und Videos werden immer wichtigerhttp://ow.ly/ihLI50t7hEf\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 7,
            "num_replies": 0
        },
        "1122834544456024066": {
            "id": "1122834544456024066",
            "text": "#Instagram ist kein SEO-freundliches #soziales #Netzwerk, aber es gibt die ein oder andere Stellschraube, an der ihr bei der Optimierung des Profils drehen k\u00f6nnthttp://ow.ly/8AfZ50t4L72\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1122815151286169600": {
            "id": "1122815151286169600",
            "text": "Das M\u00fcnchner Landgericht hat entschieden: #Influencer d\u00fcrften genauso wie Printmedien auf Produkte hinweisen. Dieses Urteil d\u00fcrfte nicht nur #cathyhummels erleichternhttp://ow.ly/A1f450t4cWC\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1122050679185584133": {
            "id": "1122050679185584133",
            "text": "#Stories sind DIE Erfolgsstory f\u00fcr den #Facebook-Konzern! T\u00e4glich gibt es 500 Mio. Stories auf Facebook (inkl. #Messenger), auf #WhatsApp und auf #Instagram. Ergibt zusammen \u00fcber 1,56 Milliarden Stories pro Tag! Verr\u00fcckt!\nhttp://scomp.ly/1QBOkL9\u00a0pic.twitter.com/z1oWL8XLG1",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1121668819582246914": {
            "id": "1121668819582246914",
            "text": "#LinkedIn f\u00fchrt neues Nachrichtenformat \"Aktuell und diskutiert\" ein. Aus unserer Sicht recht interessant und mit vielen M\u00f6glichkeiten! Lohnt es anzuschauen.\nhttp://scomp.ly/qNgwK4L\u00a0pic.twitter.com/2WUauLbZyv",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1121666329453268993": {
            "id": "1121666329453268993",
            "text": "Passend zu unserem Beitrag von @klauseck bei der letzten #MBSMN hier ein Tweet von @miro001 \u00fcber die #TelekomBotschafter und als ein solcher. Prima Beispiel.https://twitter.com/miro001/status/1121664751925202944\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1121665359067484161": {
            "id": "1121665359067484161",
            "text": "Wenn man sich anschaut da\u00df #fridaysforfuture nahezu jeden Freitag seit gut 20 Wochen Trending Topic hier bei #Twitter Freitags war, so ist eine weitere gute Sache, da\u00df die junge Generation so wohl Twitter als Medium kennen-, und hoffentlich auch sch\u00e4tzen lernt! Oder @SZ ?https://twitter.com/SZ/status/1121615182176948225\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1121460079834873856": {
            "id": "1121460079834873856",
            "text": "Die Twitter Statistiken f\u00fcr Q1'19 sind da. Ein Plus bei den Nutzerzahlen mit weltweit 330 Mio. aktiven Nutzern/Monat sowie bei den DAUs mit 14 Mio. Menschen im Jahresvergleich. Alle weiteren Zahlen und Fakten findet ihr im Quartalsbericht von Twitter http://ow.ly/uxim50rT3fP\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1120990784378015744": {
            "id": "1120990784378015744",
            "text": "Studie: 54 Prozent haben schon ein Produkt gekauft, nachdem sie es bei #Instagram gesehen hattenhttp://scomp.ly/QgPoQ84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1120298573369958400": {
            "id": "1120298573369958400",
            "text": "Interessanter Case, wie der FCBB WhatsApp f\u00fcr die Fan-Kommunikation nutzthttps://twitter.com/MessengerPeople/status/1120259447606120449\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1120001213402091521": {
            "id": "1120001213402091521",
            "text": "Sometimes you have to retweet old stuff! ;-) Thanks for doing this @jackhttps://twitter.com/jack/status/20\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1119887846595334144": {
            "id": "1119887846595334144",
            "text": "Der Sch\u00f6nheit der Welt mit einem #Hashtag n\u00e4her kommen! Die Wochenendaktion von Instagram hilft hier gut dazu, auch ohne Influencer! http://ow.ly/sOdf50r4qUo\u00a0pic.twitter.com/nC2VfKRQwa",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1119547814344892416": {
            "id": "1119547814344892416",
            "text": "Unser Lesetipp f\u00fcr die Oster-Feiertage: \"Social Media in B2B-Unternehmen: Einsatzpotenziale in Marketing und Vertrieb\"http://ow.ly/iL1B50qYze0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1119290978282692608": {
            "id": "1119290978282692608",
            "text": "Und noch einen Schritt weitergedacht: Wenn #facebook durch ist, weil Bashing Normalit\u00e4t ist, statt eines freundlichen Umgangstons, wird das langfristig sozialen Special-Interest-Netzwerken zugute kommen?\nhttps://twitter.com/t3n/status/1119163836232155138\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1118818969706749953": {
            "id": "1118818969706749953",
            "text": "EU-#Urheberrechtsreform: Der Kampf war nicht umsonst. Gutes Fazit zur laufenden Auseinandersetzung! Via @Senficonhttps://juliareda.eu/2019/04/nicht-umsonst/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1118771261776257024": {
            "id": "1118771261776257024",
            "text": "Denkt bitte dran und teilt es weiter! #gegendiepanik - Sieben Regeln f\u00fcr mehr Social-Media-Gelassenheithttps://gegen-die-panik.de/\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1118423874507612160": {
            "id": "1118423874507612160",
            "text": "#Facebook testet ein neues Newsfeed-Design, das Beitr\u00e4ge und Stories vereint darstellen sollhttps://techcrunch.com/2019/04/15/facebook-hybrid-feed/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1118133207206117376": {
            "id": "1118133207206117376",
            "text": "Gute L\u00f6sungen f\u00fcr #SocialService wie die unseres Parners @MessengerPeople helfen die Arbeit effektiver und qualitativ besser zu gestalten. Warum also warten? #Messengerhttps://twitter.com/MessengerPeople/status/1117797302553522177\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1118094197792309248": {
            "id": "1118094197792309248",
            "text": "Mit der neuen Whiteboard-Funktion werden Online-Meetings in #MSTeams noch besser und effektiver! Lohnt sich anzuschauen! #socialIntranethttps://twitter.com/MicrosoftTeams/status/1117819884061319168\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1118046517900775424": {
            "id": "1118046517900775424",
            "text": "6 Wege und M\u00f6glichkeiten die Engagement Rate von #SocialMedia Postings ermitteln - via unserem Partner #Hootsuitehttp://ow.ly/gnuR30ormiW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1117792407603560448": {
            "id": "1117792407603560448",
            "text": "Der EU-Rat hat f\u00fcr die #Urheberrechtsreform gestimmt. Die Bundesregierung will #Uploadfilter \"weitgehend unn\u00f6tig\" machen, die nur f\u00fcr m\u00e4chtige Plattformen wie #Facebook & #YouTube gelten sollen. Erinnert sich die GroKo daran, wenn die Reform in nationales Recht \u00fcbergehen soll?https://twitter.com/Senficon/status/1117706130262827009\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1117743186510794757": {
            "id": "1117743186510794757",
            "text": "Customers Think Social Media Ads are Filling Their Feeds, but 70% Still Click [STUDY] - Search Engine Journalhttps://www.searchenginejournal.com/customers-think-social-media-ads-are-filling-their-feeds-but-70-still-click-study/303445/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1117686510009159680": {
            "id": "1117686510009159680",
            "text": "Sicherer unterwegs in der #Messenger-Kommunikation: die besten #WhatsApp-Alternativen hier nochmals gut in eine \u00dcbersicht gebracht:http://ow.ly/Qm8p50qh5NH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1117455289144479749": {
            "id": "1117455289144479749",
            "text": "#TikTok spricht vor allem eine j\u00fcngere Zielgruppe an. Kreative Ans\u00e4tze, wie Unternehmen das #soziale #netzwerk f\u00fcr sich nutzen k\u00f6nnen, gibt es immer mehr. Einer davon: TikTok f\u00fcr's Recruiting f\u00fcr freie Ausbildungsstellen einsetzenhttps://twitter.com/basicthinking/status/1117428292217266182\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1117006483676438529": {
            "id": "1117006483676438529",
            "text": "Eine gute #socialmedia #strategie ist das Fundament f\u00fcr gute Social-Media-Arbeit. Bevor es also ans Operative geht, sollte unbedingt die strategische Vorarbeit geleistet werden. Dieser Beitrag gibt #tipps, wie ihr das angehen k\u00f6nnthttps://twitter.com/webpixelkonsum/status/1117002234863210496\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1116721435655966722": {
            "id": "1116721435655966722",
            "text": "#LinkedIn zieht nach und f\u00fchrt nun auch #Reactions ein, die sich an #Facebook orientieren. Damit kann @klauseck nun noch besser auf Beitr\u00e4ge von @linkedin reagieren.  We celebrate https://www.digitaltrends.com/social-media/linkedin-introduces-reactions-to-help-you-better-express-yourself/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1116626827261276161": {
            "id": "1116626827261276161",
            "text": "Dass #Social #Media l\u00e4ngst nicht in allen Unternehmen ernst genommen wird, k\u00f6nnen wir best\u00e4tigen. Dass es allerdings nicht ratsam ist, die sozialen Netzwerke in der Unternehmenskommunikation auszuklammern, verdeutlicht dieser #Blogbeitrag sehr guthttps://twitter.com/Zielbar_DE/status/1116620978350510081\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 10,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1116415556192698368": {
            "id": "1116415556192698368",
            "text": "Nachdem vor zwei Wochen im EU-Parlament f\u00fcr die umstrittene #Urheberrechtsreform gestimmt wurde, wappnet sich #Flickr mit einer uploadfilter-\u00e4hnlichen #Software. Wollen wir hoffen, dass dies nur eine Vorsichtsma\u00dfnahme bleibt!https://twitter.com/t3n/status/1116403066671177729\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1116313770194800640": {
            "id": "1116313770194800640",
            "text": "Sicherlich an der ein oder anderen Stelle sinnvoll, denn #spam m\u00f6chte niemand auf #instagram. Doch wo f\u00e4ngt unangemessener #Content an und wo h\u00f6rt er auf?https://twitter.com/OnlineMarktn_de/status/1116292092668600321\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1116263098615304192": {
            "id": "1116263098615304192",
            "text": "Kompliment an die Kollegen vom Social Media Team der @hwk_stuttgart - gut reagiert und cooler Post! So sollte Social Media sein! #BestPractice #SocialMediahttps://twitter.com/hwk_stuttgart/status/1116258092604370945\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1115897413389234178": {
            "id": "1115897413389234178",
            "text": "Tag 3 unseres 3-t\u00e4gigen \"Online & Social Media Marketing\"-Seminars l\u00e4uft im @WizemannSpace. Unsere Teilnehmer erfahren gerade, wie die #Social #networks Landschaft zur Zeit aussiehthttps://socialmedia-institute.com/seminare/\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1115208529915318272": {
            "id": "1115208529915318272",
            "text": "Mit #Facebook #Messenger #Bots erreichen Unternehmen ihre Zielgruppen auf direktem Weg. Weitere Vorteile der digitalen Touchpoints in der Kundenkommunikation liefert der Beitrag mitsamt Leitfaden, wie Facebook Traffic in Umsatz verwandelt werden kannhttps://blog.hootsuite.com/de/facebook-messenger-bots-unternehmen/?utm_campaign=all-alwayson-none-emea-de-cer-de--social_c_suite---q1_2019&utm_source=twitter&utm_medium=owned_social&utm_content=toolkit&utm_source=twitter&utm_medium=owned_social&utm_term=6b6d6be9-d9cb-40ef-afed-4aab4a5a30c1&utm_campaign=all-alwayson-none-glo-en----social_hootsuite---\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1114871707276386305": {
            "id": "1114871707276386305",
            "text": "Werbeformate wie Promoted Pins jetzt auch in Deutschland auf #Pinterest https://pin.it/x64ffp2jfuyplu\u00a0 #Werbeformate #Ads #SEA",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1114843052420550656": {
            "id": "1114843052420550656",
            "text": "Guter \u00dcberblick von den Kollegen der @vzbv:\n#WhatsApp-Alternativen: die Datenschutzregeln im \u00dcberblick | http://ow.ly/a4FG30olV4b\u00a0 http://ow.ly/j9Cw30olV4c\u00a0 #Messenger #Datenschutz #Datensicherheit",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1114197817806004225": {
            "id": "1114197817806004225",
            "text": "Was passiert eigentlich mit den Daten in den #social #networks,  wenn beispielsweise ein Angeh\u00f6riger verstirbt? Die folgende Infografik gibt einen guten \u00dcberblickhttps://socialmedia-institute.com/tod-im-digitalen-zeitalter-das-gilt-es-zu-beachten-infografik/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1113752354334105600": {
            "id": "1113752354334105600",
            "text": "Warum #Content #Curation f\u00fcr alle eine Win-Win-Situation ist, erkl\u00e4rt dieser Beitraghttps://twitter.com/uploadmag/status/1113690665098072064\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1113486668353482753": {
            "id": "1113486668353482753",
            "text": "Wir freuen uns bei der 86. #MBSMN auf spannende Vortr\u00e4ge zu den Themen #Social #Intranet bei Mars mit @3kubik sowie #corporate #influencers mit @klauseck. Au\u00dferdem d\u00fcrfen wir uns auf ein Gewinnspiel von @vico_news freuen!pic.twitter.com/tgjBTme2HQ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 13,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1113438232694411264": {
            "id": "1113438232694411264",
            "text": "Wie sieht das Berufsumfeld f\u00fcr Social-Media- und Community-Manager in Deutschland aus? Der @BVCM hat zu diesem Thema eine Studie ver\u00f6ffentlicht. Hier geht es zum vollst\u00e4ndigen Report:https://www.bvcm.org/2019/04/bvcm-studie-die-gehaelter-der-social-media-und-community-management-professionals-steigen/?fbclid=IwAR0wI_7bo3VYSMptO-18qtCgKIcvybsP5ph16TlaaFS5XD8gEdFPtn5WNzc\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 2
        },
        "1112946522109472768": {
            "id": "1112946522109472768",
            "text": "#Facebook scheint reum\u00fctiger zu werden und Fehler als solche zu betrachten zu beginnen. Ein Anfang? Gutes Interview mit den Kollegen von #SpiegelOnline dazu.http://ow.ly/IoFq30ohQh3\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1112251954485477376": {
            "id": "1112251954485477376",
            "text": "Sch\u00f6nes Beispiel f\u00fcr die #WhatsApp Kundenkommunikation: Wie @TONEARTmedia  die @MessengerPeople L\u00f6sung im Kundenservice einsetzthttp://ow.ly/jTAe30oga9J\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1112016477299847169": {
            "id": "1112016477299847169",
            "text": "Sch\u00f6ner Anwenderbericht unseres Partners @scompler \u00fcber den neuen Content-Leitstand f\u00fcr den @dusairport mit Scompler: Strategisches Content Marketinghttp://ow.ly/oFmH30og3AA\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1111899640172085248": {
            "id": "1111899640172085248",
            "text": "Das wird ein cooles Feature f\u00fcr Veranstalter! #Events im Direkteintrag bei #Google Maps!https://www.androidpolice.com/2019/03/23/google-maps-rolling-out-broken-public-event-creation-to-some-users/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1111711059801448451": {
            "id": "1111711059801448451",
            "text": "Na dann mal herzlich Willkommen @FacebookDE\nhttp:/ /twitter.com/FacebookDE/status/1111651764196044801https://twitter.com/FacebookDE/status/1111651764196044801\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1110447561037545472": {
            "id": "1110447561037545472",
            "text": "#instagram stellt neue Shopping-Funktion innerhalb der App vor. Dann schauen wir mal, wie die Umsetzung funktioniert.https://instagram-press.com/blog/2019/03/19/instagram-checkout/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1109861203264851971": {
            "id": "1109861203264851971",
            "text": "#LinkedIn vereinfacht mit neuer Funktion in ihrem Messenger die Terminvereinbarung zwischen 2 Teilnehmern. Gute Sache!http://ow.ly/SuyE30oaugP\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1109815904144117760": {
            "id": "1109815904144117760",
            "text": "IPO: #Pinterest steigert Umsatz und treibt B\u00f6rsengang voran 24.03.2019 | http://ow.ly/CUDS30oaosU\u00a0http://ow.ly/ihNb30oaosV\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1109143979843555328": {
            "id": "1109143979843555328",
            "text": "Im \u00dcberblick: Redesign f\u00fcr #Instagram Unternehmensprofile mit Tabs, neuen Call-To-Actions, uvm. - http://ow.ly/uEsS30o9B8C\u00a0http://ow.ly/N5cC30o9B8D\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1107917146049470465": {
            "id": "1107917146049470465",
            "text": "Journalismus bei #TikTok: #1Live wagt die ersten Experimente.http://ow.ly/F2Is30o6fva\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1106437391953420288": {
            "id": "1106437391953420288",
            "text": "Du suchst einen kompakten und doch sehr tiefen Einstieg in das #Online & #SocialMedia #Marketing? Dann ist unser 3-Tages-#Seminar mit SMI-Zertifizierung ideal f\u00fcr Dich! 8.-10.4.2019 in #Stuttgarthttp://ow.ly/u8Fw30nZE0l\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1106080166378389506": {
            "id": "1106080166378389506",
            "text": "#Facebook bietet ab 1.4. neue Kennzahlen f\u00fcr die Relevanzbewertung von Werbeanzeigen. Dabei wird eine Einstufung und Benchmark der Qualit\u00e4t der Anzeige gemacht, die Interaktionsrate und Conversion Rate gemessen. Klingt erstmal gut!\nhttp://scomp.ly/zq0KZOo\u00a0pic.twitter.com/iq8NaW2jzd",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105803241609154561": {
            "id": "1105803241609154561",
            "text": "Du suchst einen kompakten und doch sehr tiefen Einstieg in das #Online & #SocialMedia #Marketing? Dann ist unser 3-Tages-#Seminar mit SMI-Zertifizierung ideal f\u00fcr Dich! 8.-10.4.2019 in #Stuttgarthttp://ow.ly/u8Fw30nZE0l\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1105425745319477248": {
            "id": "1105425745319477248",
            "text": "Timing is Everything Insights tool for publishers - mit Media Studio ver\u00f6ffentlicht #Twitter sein erstes Analyse-Tool f\u00fcr #Video-Content. Gutes Werkzeug auf den ersten Blick!https://media.twitter.com/content/media-twitter/en_us/articles/blogs/2019/timing-is-everything-insights-tool-for-publishers.html\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1105379167305191424": {
            "id": "1105379167305191424",
            "text": "Kampagnenbudgetoptimierung - Diese Am besten rechtzeitig vorbereiten: Umstellung bei #Facebook trifft euch im September http://ow.ly/GYrW30o0BNT\u00a0 http://ow.ly/qXAo30o0BNS\u00a0 via @allfacebookde",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1104997894556450817": {
            "id": "1104997894556450817",
            "text": "Du suchst einen kompakten und doch sehr tiefen Einstieg in das #Online & #SocialMedia #Marketing? Dann ist unser 3-Tages-#Seminar mit SMI-Zertifizierung ideal f\u00fcr Dich!http://ow.ly/u8Fw30nZE0l\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1104416424720769030": {
            "id": "1104416424720769030",
            "text": "Wie textet man denn richtig gute #Headlines? Dazu und zu vielen anderen Kommunikationsthemen hat unsere Partnerin Kerstin Sturm mit ihrer Markanten Markensprache sachdienliche Hinweise! http://scomp.ly/WE4ayz9\u00a0 #Textenpic.twitter.com/sAgD6W5PAH",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1104017719807131648": {
            "id": "1104017719807131648",
            "text": "Toll aufbereitete Story (mobil und auf dem Desktop) der norwegischen Tageszeitung @vgnett \u00fcber einen Tinder-Blender. Beispielhaft umgesetzt, wie wir finden in Sachen Mobile Storytelling. Danke @martinfehrensen  f\u00fcr den Tipp!http://ow.ly/1S7F30nY1Jz\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1103971172440526850": {
            "id": "1103971172440526850",
            "text": "#Pinterest Anzeigen offiziell in Deutschland gestartet: 4 Mio. Ideen werden in Deutschland t\u00e4glich auf Pinterest gespeichert. - via @futurebiz_dehttp://ow.ly/Lo8R30nXRWI\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1103925845326934016": {
            "id": "1103925845326934016",
            "text": "#Instagram Stories: #Benchmark, #KPIs und Durchschnittszahlen - http://ow.ly/tcWj30nXRPs\u00a0http://ow.ly/OoT730nXRPr\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1103772301823262721": {
            "id": "1103772301823262721",
            "text": "Hier geht\u2019s lang zu Infos und Tickets f\u00fcr die 86. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart, 3.4.2019, #MBSMN Stuttgarthttps://en.xing-events.com/RLGUNAL.html\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1101887413872410625": {
            "id": "1101887413872410625",
            "text": "Wie erstellt man #Instagram Story Highlights, auch mit eigenen Icons! http://ow.ly/LHIj30nTH4N\u00a0 via @allfacebookde",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1101845894457106434": {
            "id": "1101845894457106434",
            "text": "Erfolgreiche #SEO-Texte f\u00fcr #Blogs - do\u2018s & dont\u2018s. https://www.pr-stunt.de/seo-texte-blogs/\u00a0\u2026 via @Stivologne",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1101808066964717568": {
            "id": "1101808066964717568",
            "text": "#Instagram-Zielgruppe: Wie finde ich die richtigen Follower f\u00fcr mich? http://ow.ly/Eceu30nTBof\u00a0 via @basicthinking",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1101801847222882305": {
            "id": "1101801847222882305",
            "text": "#Twitter hat in der Politik weltweit eine riesige Bedeutung, wie man auch hier sieht: Erdogans Twitter-Angriff auf die Oppositionhttps://p.dw.com/p/3EIhB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1101754076520427520": {
            "id": "1101754076520427520",
            "text": "Opt-In oder Opt-Out? Cookies unter der Datenschutzgrundverordnung - ein Artikel unseres SMI Seniorpartner Dr. Carsten Ulbricht im @uploadmag\nhttp://ow.ly/zfGW30nTfab\u00a0 #Website #Security",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1101206141877608449": {
            "id": "1101206141877608449",
            "text": "Passend zum Vortrag gestern Abemd bei der #MBSMN von @intertainment: Europaparlament verbreitet einseitiges und irref\u00fchrendes Video zur Urheberrechtsreform \u2013 http://ow.ly/f1p130nSjVh\u00a0http://ow.ly/lA4B30nSjVg\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1100846391709102080": {
            "id": "1100846391709102080",
            "text": "Unser SMI Seniorpartner Carsten Ulbricht von der Kanzlei @MenoldBezler mit seinem Rechtsupdate f\u00fcr die erste Jahresh\u00e4lfte 2019 bei der #MBSMN @intertainmentpic.twitter.com/4i8RtSJ7rp",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1100839502103367680": {
            "id": "1100839502103367680",
            "text": "1,8 Milliarden Profile potentieller Kandidaten generiert aus \u00f6ffentlichen Quellen - die Datenbasis und Kernkompetenz von @talentwunder bei der #MBSMNpic.twitter.com/TjxRZaJ8c6",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1100836836317032449": {
            "id": "1100836836317032449",
            "text": "Andreas @dittes von @talentwunder bei der heutigen #MBSMN zum Thema Recruiting Innovationpic.twitter.com/mVGD99aEid",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1100833543486349314": {
            "id": "1100833543486349314",
            "text": "Der gro\u00dfe Karl spielt nat\u00fcrlich auch auf der #MBSMN heute eine Rolle. War eines der Hauptthemen auch auf Social Media die letzten Tagepic.twitter.com/4zaP5cIqTC",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1099579723540295680": {
            "id": "1099579723540295680",
            "text": "#LinkedIn stellt nun nach langem auch Hashtags zur Verf\u00fcgung. Damit gibt man seinen Texten und Postings die Chance f\u00fcr mehr Verteilung in neuen Leserkreisen. Hier ein paar Tricks dazu! http://ow.ly/Lara30nOoBL\u00a0 via @hootsuite",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1099306657828519937": {
            "id": "1099306657828519937",
            "text": "Noch sind einige wenige Pr\u00e4senztickets f\u00fcr die 85. Mercedes-Benz Social Media Night #Stuttgart #MBSMN am 27.2.2019 verf\u00fcgbar unter https://Bit.ly/MBSMN85\u00a0. Recruiting Innovation und das immer aktuelle Thema Recht und Datenschutz - ein Garant f\u00fcr volles Haus!",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1099094014362615808": {
            "id": "1099094014362615808",
            "text": "Heute schon ein (oder mehrere) Bilder von Deinen Kindern ins Netz gestellt? Dann bitte mal diesen Artikel hier lesen und nochmals dar\u00fcber nachdenken. Danke. http://ow.ly/lvNw30nNe8P\u00a0 #SocialMedia #Kinder",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1098946829868285952": {
            "id": "1098946829868285952",
            "text": "In USA \u00fcberschreiten (nun endlich) erstmals in 2019 die Ausgaben f\u00fcr Digitale Werbung die f\u00fcr klassische Werbung! Ein Meilenstein! Allerdings profitieren hiervon recht einseitig die US-Companies #Google und #Facebook. http://ow.ly/bHnY30nNdTS\u00a0 #Digital #Advertising",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1098897723263193088": {
            "id": "1098897723263193088",
            "text": "Sch\u00f6ne und wichtige neue Brosch\u00fcre der @medienanstalten mit dem Titel \"Der Ton wird h\u00e4rter. Hass, Mobbing und Extremismus. - Ma\u00dfnahmen, Projekte und Forderungen\". Bitte lesen und weiterteilen!  http://ow.ly/pxLe30nNdOx\u00a0 #SocialMedia #Kompetenz",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1098852408803975170": {
            "id": "1098852408803975170",
            "text": "Zum Wochenende hin nochmals ein wichtiger und guter Lesestoff von @SimonHurtz zur Wichtigkeit des freien Internet, aber auch den Problemstellungen dabei.  http://ow.ly/T8hJ30nNdKj\u00a0 #GoodRead",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1097499792215818240": {
            "id": "1097499792215818240",
            "text": "Brand Collabs Manager von #Facebook ist ein interessantes Werkzeug f\u00fcr das #InfluenzerMarketing http://ow.ly/rKGM30nJFuV\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1097446927753449477": {
            "id": "1097446927753449477",
            "text": "#Facebook: Schnelle und einfache Analyse mit dem Tool Test-Events! Via @thomashutter http://ow.ly/PsvA30nJF4N\u00a0 #Advertising #SocialMedia",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1097404114907090944": {
            "id": "1097404114907090944",
            "text": "Sch\u00f6ner \u00dcberblick zu den Formaten und Einsatzbereichen von #SocialMedia Werbeanzeigen von unserem Partner @HootsuiteDEhttp://ow.ly/e3kR30nJCHH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1097084536645668864": {
            "id": "1097084536645668864",
            "text": "#Facebook macht die Custom Audience Nutzung transparent! - Bericht von den Kollegen von @allfacebookdehttps://allfacebook.de/fbmarketing/transparenz-custom-audience\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1097039207460147200": {
            "id": "1097039207460147200",
            "text": "Das #WhatsApp Update 2019 | via unserer Kollegen von @MessengerPeoplehttp://ow.ly/GXCi30nJ5BL\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1096817770258489346": {
            "id": "1096817770258489346",
            "text": "#Facebook Studie: Unternehmen teilen am h\u00e4ufigsten Links & Videos generieren die meisten Interaktionen! Die neue Studie von @quintly hier analysiert von unseren Kollegen von @futurebiz_dehttp://ow.ly/gfh330nIZ7R\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1096678082730229760": {
            "id": "1096678082730229760",
            "text": "Anleitung #Content Audit: Die Basis f\u00fcr langfristigen Online-Erfolg http://ow.ly/ZNLG30nIGlC\u00a0 via @uploadmag",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1096670411461414913": {
            "id": "1096670411461414913",
            "text": "#DSGVO: Bundeskartellamt weist #Facebook in die Schranken | unser SMI Senior-Partner Dr. Carsten Ulbricht @intertainmenthttp://ow.ly/x9Bb30nINeJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1096455424012939265": {
            "id": "1096455424012939265",
            "text": "Tolle Aktion! Tag des Notrufs: Feuerwehren im Gro\u00dfeinsatz auf #Twitter - ZDFmediathekhttp://ow.ly/28J830nIdzV\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1096411351784787968": {
            "id": "1096411351784787968",
            "text": "Tausende #Instagram Follower \u00fcber Nacht verloren - Was steckt dahinter? | http://ow.ly/Qujy30nIdrC\u00a0http://ow.ly/RYGV30nIdrD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1095998618090291200": {
            "id": "1095998618090291200",
            "text": "Toller Artikel zum Thema \"Zensur im Internet\" und was uns drohen k\u00f6nnte, wenn der Wind sich dreht. Credits @SZ_Digital und @SimonHurtz http://ow.ly/IwpK30nHbUI\u00a0 #Zensur #Macht #Digitalisierung",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1095954567710343168": {
            "id": "1095954567710343168",
            "text": "Das Ph\u00e4nomen #TikTok hat Kollege @martinfehrensen hier gut und \u00fcbersichtlich aufgearbeitet.http://ow.ly/9QdL30nHaxk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1095233572913512448": {
            "id": "1095233572913512448",
            "text": "#Facebooks Antwortschreiben an das #Bundeskartellamt, mit einer Eigendarstellung der wichtigsten Wettbewerbsplattformen. Interessant!http://ow.ly/l6Kd30nFoD0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1095207374309216257": {
            "id": "1095207374309216257",
            "text": "#Twitter mit einem ordentlichen Quartalsergebnis. Mit 321 Mio aktiven Nutzern monatlich und 126 Mio davon t\u00e4glich ist das allerdings kleiner als Snapchat. Schade wie wir finden!http://ow.ly/3a9W30nFowZ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1094549054892191744": {
            "id": "1094549054892191744",
            "text": "6 neue Features f\u00fcr #Facebook Gruppen im \u00dcberblick, auch f\u00fcr Unternehmen sehr relevant! - via @allfacebookdehttp://ow.ly/2cWh30nDZOF\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1094185415916089345": {
            "id": "1094185415916089345",
            "text": "Ohne #CommunityManager kein Modern Workplace! Die Kollegen vom @BVCM bringen die steigende Wichtigkeit dieser Funktion in Unternehmen auf den Punkt. Nach innen wie nach au\u00dfen gerichtet wichtig!http://ow.ly/yeCf30nDAKb\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 1
        },
        "1093421631144448002": {
            "id": "1093421631144448002",
            "text": "#Facebook hat \u00fcber das Jahr 2018 hinweg den Algorithmus zur St\u00e4rkung von #Gruppen hin ver\u00e4ndert und sieht diese als zunehmend wichtig an, um thematisch/inhaltlich im Austausch zu sein. Daher sollten sich auch Unternehmen hierzu mehr Gedanken machenhttp://ow.ly/jtkf30nBSrX\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1093412808769916928": {
            "id": "1093412808769916928",
            "text": "Facebook hat einen neuen Masterplan f\u00fcr die Zusammenf\u00fchrung ihrer verschiedenen Business-Messaging-Dienste in #Facebook, #Instagram und #Whatsapp. Interessant f\u00fcr Unternehmen, wenn das kommt!\nhttp://ow.ly/Lyzb50kM2oP\u00a0http://ow.ly/7DXb30nBU2X\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1092831553967788033": {
            "id": "1092831553967788033",
            "text": "#GoodRead - Ein interessanter Artikel aus dem @TheAtlantic zum 15j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um von #Facebook, und ob bzw. wie dies unser Sozialleben grundlegend ver\u00e4ndert hat.http://ow.ly/S7sK30nA7Rs\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1092786232453726208": {
            "id": "1092786232453726208",
            "text": "#Apple und #Facebook: Ein symbolischer Streit. Die @Zeit mit einem guten Artikel \u00fcber die Widrigkeiten und Abh\u00e4ngigkeiten in der Digitalindustrie.http://ow.ly/ssew30nA7IO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1092742165233651712": {
            "id": "1092742165233651712",
            "text": "Unser Partner @HootsuiteDE stellt hier eine aktuelle Auflistung von 16 guten #SocialMedia #Monitoring Tools vor.http://ow.ly/lZGf30nzYTI\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1092691825943552000": {
            "id": "1092691825943552000",
            "text": "#Whatsapp verlor am 1. Februar seine Werbefreiheit. Jetzt darf in Deutschlands beliebtesten Messenger jeden Tag Werbung auftauchen. Mal sehen wohin die Reise dann weitergeht?!  http://ow.ly/vYTo30nzYvn\u00a0pic.twitter.com/fwz5kddSXB",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1092656600140169216": {
            "id": "1092656600140169216",
            "text": "W\u00e4hrend in 2018 die #SocialMedia Nutzung bei uns in DE bei hohen 46% stagniert ist w\u00e4chst die globale Nutzergemeinde um +9% oder +288 Mio. Nutzer. Bald sind wir also auch hier eingeholt! More Facts here #Digital2019 http://ow.ly/8ATC30nzXZF\u00a0 #Studie",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1091999748171673601": {
            "id": "1091999748171673601",
            "text": "Gute #Stories brauchen gutes #ContentManagement. Es kommen stets neue Tools auf den Markt, mit denen man Stories hochwertiger gestalten kann.http://scomp.ly/dBlQnj8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1091622261545750529": {
            "id": "1091622261545750529",
            "text": "\"Was k\u00f6nnten wir auf #LinkedIn posten?\" Hier sind 6 Bewegtbild-Ideen, die sich bewiesen haben. #ContentManagementhttp://scomp.ly/9oWD5v8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1091298876043206656": {
            "id": "1091298876043206656",
            "text": "Nochmal die Best\u00e4tigung dessen, was auf der #MBSMN am Mittwoch gesagt wurde: #Stories sind das Thema Nummer 1. 500 Millionen sollen Stories allein auf #Instagram nutzen:http://scomp.ly/4Dy9Z4A\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1091252334863224835": {
            "id": "1091252334863224835",
            "text": "#TikTok ger\u00e4t immer mehr in den Fokus. Die #3 im PlayStore wollen einige schon zum n\u00e4chsten gro\u00dfen Hype k\u00fcren. So liegt es nahe das Netzwerk monetarisieren zu wollen: TikTok will Ads schalten.http://scomp.ly/dBQdWBP\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090975499059376128": {
            "id": "1090975499059376128",
            "text": "Text Ads in den Suchergebnissen bei #YouTube sollen bald das Spektrum der Google Ads erweitern.  #OnlineMarketinghttp://scomp.ly/p8Za3L3\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1090928399831437312": {
            "id": "1090928399831437312",
            "text": "Ein toller Auftakt gestern auf der #MBSMN! Vielen Dank an alle f\u00fcr's Kommen.\nSave the date: Am 27.02. ist es wieder soweit!\nN\u00e4here Infos und Vorverkauf schon sehr bald.pic.twitter.com/90BSMmcKbr",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090701704725704705": {
            "id": "1090701704725704705",
            "text": "Die 84. #MBSMN hat viel Gespr\u00e4chsstoff geliefert und wir freuen uns \u00fcber jeden, der noch die Networking-Gelegenheit nutzt.pic.twitter.com/QSfqdMoHWG",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090690664503885829": {
            "id": "1090690664503885829",
            "text": "Von #Snapchat abgekupfert: Stories. Zuckerberg wollte unbedingt ein St\u00fcck vom Kuchen. @JanFirsching auf der #MBSMNpic.twitter.com/e1HLv04NxY",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 11,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090686783413723137": {
            "id": "1090686783413723137",
            "text": "Vielen Dank an Thomas Rathgeb f\u00fcr die Pr\u00e4sentation der aktuellen #JIMStudie.\n#mbsmnpic.twitter.com/SmsbJBzBEL",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090682686853840896": {
            "id": "1090682686853840896",
            "text": "\"Facebook ist was f\u00fcr alte Menschen.\" #JIMStudie #mbsmn",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1090680639941160962": {
            "id": "1090680639941160962",
            "text": "Volles Haus bei der 84. #MBSMN ! Wir danken allen, die dabei sind, ob vor Ort oder im Live-Stream.pic.twitter.com/dXiGRzpCWo",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090640795231768576": {
            "id": "1090640795231768576",
            "text": "Fake News und Seitenverst\u00f6\u00dfe werden jetzt im Tab \"Page Quality\" vermerkt. Wir sind clean. Wie auch sonst?http://scomp.ly/vOznyNp\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090249465590628352": {
            "id": "1090249465590628352",
            "text": "Schon morgen startet die #MBSMN-Saison 2019 und ein Vorab-Interview mit unserem zweiten Speaker Thomas Rathgeb darf nat\u00fcrlich nicht fehlen. Worum es in der #JIMStudie geht, k\u00f6nnen Sie jetzt schon nachlesen:http://scomp.ly/SMN84JIM\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1090243178115092480": {
            "id": "1090243178115092480",
            "text": "#LinkedIn und Interessenstargeting f\u00fcr Ads: So k\u00f6nnen Talente noch gezielter angesprochen werden. Rollout erfolgt nach und nach f\u00fcr eine zunehmende Zahl von Nutzern.http://scomp.ly/v60lkzg\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090225708117475328": {
            "id": "1090225708117475328",
            "text": "Vergessen Sie nicht rechtzeitig Ihr Ticket zu buchen! Am 30.01. findet die erste #MBSMN des neuen Jahres statt. Es erwarten Sie spannende Themen und interessante Redner. Infos und Tickets unter:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1090168934622482432": {
            "id": "1090168934622482432",
            "text": "Ehemaliger Studienkollege schie\u00dft erneut auf Zuckerberg: Aaron Greenspan behauptet, dass etwa 50% der #Facebook-Accounts in Wirklichkeit Fakes sind. Facebook streitet selbstverst\u00e4ndlich ab.http://scomp.ly/AgN49pa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1089897096365436928": {
            "id": "1089897096365436928",
            "text": "#Instagram - Frauenzeitschrift der #SocialMedia-Welt. Gut gesagt von @SonjaUtz !https://twitter.com/SonjaUtz/status/1089873441862373376\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1089885818037157888": {
            "id": "1089885818037157888",
            "text": "Ein Daten-Monster mit drei K\u00f6pfen: #WhatsApp, #Facebook und #Instagram sollen schon bald intern verzahn werden, jedoch als separate Anwendungen erhalten bleiben.http://scomp.ly/xdD05Ep\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1089122045324070912": {
            "id": "1089122045324070912",
            "text": "Warum benutzen wir #Hashtags? Damit andere erforschen k\u00f6nnen, warum wir sie benutzen. via @SprinklrGermanyhttp://ow.ly/4Lzq50kktsD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1089088072661303296": {
            "id": "1089088072661303296",
            "text": "Die #JIMStudie pr\u00e4sentiert von Thomas Rathgeb und das spannende Thema #Stories mit\u00a0@JanFirsching von @futurebiz_de machen den Jahresauftakt zur #MBSMN. Am 30.01. ist es wieder soweit. Jetzt schon Tickets sichern:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088802480731893761": {
            "id": "1088802480731893761",
            "text": "#Influencerin vor Gericht: Ist das nun Werbung oder nicht?http://ow.ly/gv8H50kkteB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088779786879680513": {
            "id": "1088779786879680513",
            "text": "Lidl f\u00e4hrt jetzt die gro\u00dfen #InfluencerMarketing-Gesch\u00fctze auf. Bei den Versuchen kommt einem das Schmunzeln und so dachten wir, dass es ein sch\u00f6ner, lockerer Start ins Wochenende w\u00e4re. #SocialMediahttp://scomp.ly/z16Rryj\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088726971062861825": {
            "id": "1088726971062861825",
            "text": "Unser Vorab-Interview mit @JanFirsching gibt es jetzt auf dem SMI-Blog nachzulesen. Mehr zum Thema gibt es nat\u00fcrlich auf der #MBSMNhttp://ow.ly/rcja50kjHK1\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088455183787470848": {
            "id": "1088455183787470848",
            "text": "Jetzt ist es ja ganz \"einfach\": Man muss nur genau wissen, was redaktionelle und was kommerzielle Inhalte sind. via @intertainment #InfluencerMarketinghttps://twitter.com/intertainment/status/1088382643547328513\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088438838442233857": {
            "id": "1088438838442233857",
            "text": "Sehr interessante Erkenntnisse aus einem Jahr kommerziell Ausgerichteter #Pinterest-Nutzung von @prwingen  Das Potential zur Generierung von Traffic bleibt von vielen unerkannt.\nhttp://ow.ly/2yUi30nqdW6\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088353228251635712": {
            "id": "1088353228251635712",
            "text": "Wie findet man bei #InfluencerMarketing den richtigen Ansprechpartner auf #Instagram? Das Tool Hype Auditor hilft den #Influencer richtig unter die Lupe zu nehmen. Mit Premium-Account sogar noch mit Marktanalyse:https://hypeauditor.com\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1088075135142281216": {
            "id": "1088075135142281216",
            "text": "Was passieren kann, wenn man sich mit den Gro\u00dfen anlegt: Die kurzlebige Populatit\u00e4t der App Vero. #socialmedia #onlinemarketinghttp://scomp.ly/PwD06Z9\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1088036231101988869": {
            "id": "1088036231101988869",
            "text": "Zwischen #WhatsApp und #FacebookMessenger steht es unentschieden: Das neueste #Facebook Messenger-Update veranlasste @MessengerPeople zu einem kleinen Vergleich.http://scomp.ly/BjKpYrJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1088016293482115072": {
            "id": "1088016293482115072",
            "text": "Als kleinen Vorgeschmack auf des Thema #Stories von @JanFirsching auf der kommenden #MBSMN gibt es auf dem SMI Blog einen neuen Artikel. Dort haben wir die Verf\u00fcgbarkeiten von Stories grafisch dargestellt:\nhttp://ow.ly/ZUzN50kig9E\u00a0pic.twitter.com/DI7qDEuJRm",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1087979520030842885": {
            "id": "1087979520030842885",
            "text": "#Twitter kommt mit einem neuen Interface in den n\u00e4chsten Wochen. Hier schon mal ein paar Einblicke! #Previewhttps://twitter.com/Twitter/status/1087791357756956680\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1087700164796710912": {
            "id": "1087700164796710912",
            "text": "Thomas Rathgeb stellt die Ergebnisse der 20. #JIMStudie auf der #MBSMN am 30.01. vor. Wie nutzen Jugendliche ihre Devices? Uns erwarten spannende Erkenntnisse aus der Studie, die Strategien beeinflussen k\u00f6nnen. Tickets unter:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1087668711396462592": {
            "id": "1087668711396462592",
            "text": "#YouTube setzt auf Masse: Durch versch\u00e4rfte Richtlininen werden bald nur g\u00f6\u00dfere Accounts von Werbema\u00dfnahmen profitieren. F\u00fcr Werbetreibende in spezifischen Nischen gilt es Alternativen zu suchen.http://scomp.ly/EY96B8b\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1087625933232762881": {
            "id": "1087625933232762881",
            "text": "#LinkedIn Updates: Erweiterte Job Alerts und eine bessere \u00dcbersicht der Angestellten des jeweiligen Unternehmens. Auch Hashtags sollen im #Recruiting helfen. Die neuen Features werden nach und nach zum Einsatz kommen.http://scomp.ly/Wm4Eglg\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1087473699832451072": {
            "id": "1087473699832451072",
            "text": "#InfluencerMarketing im Bewerbungsprozess: Die klugen und kreativen Millenials erreicht man eher \u00fcber #SocialMedia, als \u00fcber die gew\u00f6hnlichen Bewerbungsportale.http://ow.ly/wa2750kgCfW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1087386852296925197": {
            "id": "1087386852296925197",
            "text": "Ein neuer Versuch von #Facebook \"hip und trendy\" zu sein, wirkt in etwa genauso frisch, wie die Worte \"hip\" und \"trendy\". Das Feature LOL soll junges Publikum anlocken.http://scomp.ly/Zgp9ZLn\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086928851106709504": {
            "id": "1086928851106709504",
            "text": "Nicht nur die #socialmedia-Auftritte, sondern auch die Webpr\u00e4senz soll gl\u00e4nzen. F\u00fcr alle, die daf\u00fcr #WordPress nutzen, gibt es eine Liste hilfreicher Plugins f\u00fcr #SEO und #ContentManagement.http://ow.ly/sNMJ50kf0Xa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086628134106132481": {
            "id": "1086628134106132481",
            "text": "Wann Deutschland in #SocialMedia aktiv ist | via @StatistaChartshttp://ow.ly/hVVh30nmSRF\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086581563230482433": {
            "id": "1086581563230482433",
            "text": "Die #JIMStudie pr\u00e4sentiert von Thomas Rathgeb und das spannende Thema #Stories mit @JanFirsching (\u00a0@futurebiz_de) machen den Jahresauftakt zur #MBSMN. Am 30.01. ist es wieder soweit. Jetzt schon Tickets sichern:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1086536265015717889": {
            "id": "1086536265015717889",
            "text": "\"10 Years Challenge\" auf #Facebook: F\u00fcttern wir den Algorithmus zur fortgeschrittenen Gesichtserkennung? Da wird einem doch ziemlich unwohl dabei.http://ow.ly/5akz50keZMW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086268719830106112": {
            "id": "1086268719830106112",
            "text": "Heute Social Media Seminar und Best Practice aus dem politischen Kontext durch die @FNFreiheit mit Katrin Grothe, Digital & Social Media Director der FDP-Bundestagsfraktionpic.twitter.com/6mFOTHkLBd",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086249398466686977": {
            "id": "1086249398466686977",
            "text": "Neues schafft man bekanntlich, indem man Altes neu aufpoliert. So \u00e4hnlich macht das #Facebook mit seinen Meilenstein-Posts:http://ow.ly/qID750kecvZ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1086219208394985473": {
            "id": "1086219208394985473",
            "text": "Schon mal ein Vorgeschmack auf den #MBSMN-Vortrag von Jan Firsching (@futurebiz_de): Machen langlebige Stories Sinn?\n#Instagram #Snapchat #SocialMediahttp://ow.ly/9brr50kemjX\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1085902130337193984": {
            "id": "1085902130337193984",
            "text": "Eine #Studie zu Generation X liefert Einblicke in das #SocialMedia-Verhalten der \u00e4lteren Generationen. Mit Vorsicht zu genie\u00dfen: Die Studie wurde in den USA durchgef\u00fchrt. #onlinemarketing\nhttp://ow.ly/QKos50kdH2P\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085859312105226240": {
            "id": "1085859312105226240",
            "text": "#Instagram kann nicht alle herausfiltern: Anbieter von #FakeFollowern schalten ungestraft Werbeanzeigen auf dem Netzwerk. Filter und die Zuarbeit der eigenen Nutzer k\u00f6nnen dabei helfen den dubiosen Wirtschaftszweig im Zaum zu halten.http://ow.ly/PyHR50kdGEO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085811494120509440": {
            "id": "1085811494120509440",
            "text": "#InfluencerMarketing ist auch 2019 weiterhin im Trend. Doch anstatt blind den Followerzahlen zu vertrauen, gibt es weitaus bessere Methoden, um die Beziehung zwischen #Influencer und Unternehmen positiv zu gestalten. #socialmedia #onlinemarketinghttp://ow.ly/F2x350kdBLR\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085540999760363520": {
            "id": "1085540999760363520",
            "text": "#OnlineMarketing-Trends abseits der technischen Hypes: 2019 wird authentischer und intelligenter. Ein gro\u00dfer Teil entf\u00e4llt auf #SocialMedia.http://ow.ly/PmjS50kd0uA\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085495676925104129": {
            "id": "1085495676925104129",
            "text": "Thomas Rathgeb stellt die Ergebnisse der 2. #JIMStudie auf der 84. #MBSMN vor. Wie nutzen Jugendliche ihre Devices? Uns erwarten spannende Erkenntnisse aus der Studie, die Strategien beeinflussen k\u00f6nnen. Tickets unter:http://ow.ly/ifKz50kd0vM\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1085451615052726273": {
            "id": "1085451615052726273",
            "text": "Gruppen spielen eine gro\u00dfe Rolle bei #Facebook. Dieser Artikel hilft Community Managern sich im Dickicht der Einstellungen zurechtzufinden und sich das Leben angenehmer zu machen:http://ow.ly/QWI750kcVMk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085171052207132673": {
            "id": "1085171052207132673",
            "text": "Kein #DeleteFacebook: Samsung ver\u00e4rgert viele Nutzer mit einer vorinstallierten #Facebook-App, die sich h\u00f6chstens deaktivieren l\u00e4sst. Welche Daten die deaktivierte App weiterleitet und mit welchen weiteren Herstellern es noch Abkommen gibt, bleibt unklar:http://ow.ly/ydxp50kcn5X\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1085089237857382400": {
            "id": "1085089237857382400",
            "text": "#Facebook ist den deutschen Kartellbeh\u00f6rden ein Dorn im Auge. Gegen den blauen Riesen wird jetzt vorgegangen.http://ow.ly/Bj7R50kcjHL\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1084925742805405697": {
            "id": "1084925742805405697",
            "text": "Thema #Stories auf der 84. #MBSMN: Jan Firsching (@futurebiz @JanFirsching) erz\u00e4hlt mehr zur Bedeutung des beliebten #Content-Formats und gibt gute Tipps mit auf den Weg. Tickets unter:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1084798585420611584": {
            "id": "1084798585420611584",
            "text": "Es kursieren immer wieder die wildesten Ger\u00fcchte und Mythen \u00fcber den #Algorithmus von #Instagram. Wir empfehle die Info immer mit dem gr\u00dfen \u00dcberblick von @allfacebookde zu vergleichen:http://ow.ly/MTAj50kbEcd\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1084200926934716418": {
            "id": "1084200926934716418",
            "text": "Neuigkeiten im Fall #Influencer und #Kennzeichnung: Selbst bezahlte Artikel m\u00fcssen nicht als Werbung gekennzeichnet werden. Nach wie vor gibt es aber viele Feinheiten zu kl\u00e4ren.http://ow.ly/coro50kakuT\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1084049932116471808": {
            "id": "1084049932116471808",
            "text": "Vergessen Sie nicht rechtzeitig Ihr Ticket zu buchen! Am 30.01. findet die erste #MBSMN des neuen Jahres statt. Es erwarten Sie spannende Themen und interessante Redner. Infos und Tickets unter:http://scomp.ly/MBSMN84\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1084032271789772804": {
            "id": "1084032271789772804",
            "text": "Kann man nicht oft genug betonen: #SocialMedia ist \"gemietete Fl\u00e4che\". Wenn man in der digitalen Welt kein Eigentum besitzt, n\u00fctzen auch noch so hohe Followerzahlen am Ende nicht viel. Hinweis auch an alle #Influencer.http://scomp.ly/Zv1dklO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1083721482272940032": {
            "id": "1083721482272940032",
            "text": "#Twitter erzeugt die negativsten Emotionen bei Nutzern.https://twitter.com/kumicumz/status/1083672055810351104\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1083681210096852993": {
            "id": "1083681210096852993",
            "text": "Dann schauen wir mal ob Mark #Zuckerberg von #Facebook mit seiner pers\u00f6nlichen Challenge 2019 erfolgreicher ist als 2018!?https://twitter.com/facebook/status/1082728716894056448\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1083668622042677248": {
            "id": "1083668622042677248",
            "text": "#Instagram ver\u00f6ffentlicht f\u00fcr #iOS ein Crossposting-Feature f\u00fcr User, die mehrere Kan\u00e4le betreiben. Vor allem Social Media Managern soll die Funktion unter die Arme greifen:http://ow.ly/kqrm30ngV8D\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1083637168252305408": {
            "id": "1083637168252305408",
            "text": "#Instagram Handbuch zum Erstellen von Content hier zum Download (PDF, 42 Seiten) bei den Kollegen von @allfacebookde - http://bit.ly/2M1yEaf\u00a0pic.twitter.com/PRZe6JnS0p",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1083397966013124608": {
            "id": "1083397966013124608",
            "text": "Die #JIMStudie pr\u00e4sentiert von Thomas Rathgeb und das spannende Thema #Stories mit\u00a0@futurebiz_de Profi @JanFirsching machen den Jahresauftakt zur #MBSMN. Am 30.01. ist es wieder soweit. Jetzt schon Tickets sichern:http://ow.ly/U8Bd50k9LTr\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1083294888156975106": {
            "id": "1083294888156975106",
            "text": "#Messenger, #SocialCommerce, Vertrauen und #Stories: Eine weitere Trendliste f\u00fcr #socialmedia im Jahr 2019. So kann sich jeder die Rosinen rauspicken, die zu seiner Startegie passen:http://scomp.ly/bo4OGAO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1082991659367972865": {
            "id": "1082991659367972865",
            "text": "Immer n\u00fctzlich und jetzt auch aktuell: bei @allfacebookde gibt es die aktuellste Liste mit allen Bildformaten f\u00fcr #Facebook, #LinkedIn, #Twitter & Co. Sehr n\u00fctzlich!http://ow.ly/DZG250k90fZ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1082591523508756480": {
            "id": "1082591523508756480",
            "text": "#Content Strategie: Von der Marketing-Technik zur Management-Disziplin - Ein Gastbeitrag unseres Partners @scompler und  Mirko Langehttp://ow.ly/haKY30neb7m\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1082548737065582593": {
            "id": "1082548737065582593",
            "text": "Here are the 10 #Design Tools Marketers Use to Create #Instagram Contenthttp://ow.ly/AYpR30ndYvx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1082188868781330433": {
            "id": "1082188868781330433",
            "text": "Hacker-Angriffe haben Hochkonjunktur! Die @SPIEGELONLINE-Redaktion zeigt hier ganz gut: Wie kann man sich vor Daten-Lecks sch\u00fctzen? - http://ow.ly/ciB730nd2yh\u00a0 #Hacking #Datenschutz",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1081462826856787969": {
            "id": "1081462826856787969",
            "text": "#CHATBOTest: Chatbots von H\u00e4agen-Dazs, TripAdvisor, Domain & OpenTable im Expertentest durch unseren Partner @MessengerPeoplehttp://ow.ly/p6tM30ncfKH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1080830451508494336": {
            "id": "1080830451508494336",
            "text": "Kollege @janfirsching von @futurebiz_de hat hier nochmals sehr griffig seine Top 10 Neujahrsvors\u00e4tze f\u00fcr #SocialMedia Manager zusammengestellt. K\u00f6nnen wir voll unterst\u00fctzen!http://ow.ly/IbwZ30naU6J\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1080774259809636352": {
            "id": "1080774259809636352",
            "text": "Blogartikel oder Posting auf eurer Website korrigiert - wie kommt das Update jetzt auf #SocialMedia? Das Caching der Plattformen verhindert hier oft die Aktualisierung. L\u00f6sungswege hierzu zeigt Kollege @DennisMeding hier auf:http://ow.ly/xWWC30naKPS\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1080731754498084864": {
            "id": "1080731754498084864",
            "text": "8 Calls-to-Action, die Sie auf Ihrem #YouTube-Kanal nutzen solltenhttp://ow.ly/RLAH30naEAO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1079016724777877505": {
            "id": "1079016724777877505",
            "text": "Unser Partner @MessengerPeople hat hier Praxisbeispiele f\u00fcr politischen Wahlkampf per #WhatsApp zusammengestellt \u2013 Top oder Flop? |http://ow.ly/MFSs30n8d8S\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1078606551034875904": {
            "id": "1078606551034875904",
            "text": "#B2B Social Media Marketing in 2019: Differences to Expect \u00b7 Leadtailhttp://ow.ly/uCul30n7qmw\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1078561336731357185": {
            "id": "1078561336731357185",
            "text": "Die Social C-Suite in Deutschland - Alles was Sie zum Thema rund um Social #Executives in Deutschland wissen sollten. http://ow.ly/IMKa30n6YJU\u00a0 #SocialMedia via @HootsuiteDE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1078337265917743110": {
            "id": "1078337265917743110",
            "text": "Must Read: A Primer on #B2B #SocialSelling with #Twitterhttp://ow.ly/bpiq30n6OQu\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1078285668843962374": {
            "id": "1078285668843962374",
            "text": "Strengthen and Protect your #Brand Reputation on #SocialMedia http://ow.ly/AmUR30n6OsN\u00a0 via unserem Partner @HootsuiteDE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1078240354007166976": {
            "id": "1078240354007166976",
            "text": "#MessengerPeople Study 2018  Exclusive Data  and Statistics  about #Messenger #Communication for Businesses http://bit.ly/2C2MKVB\u00a0 | #Marketingtipps #CustomerCentricity via unserem Partner @MessengerPeople",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1078201343888764929": {
            "id": "1078201343888764929",
            "text": "How to Create a #SocialMedia Style Guide (and Be Consistent on Social) - via @bufferhttp://ow.ly/bc3j30n6OeA\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1078168668343857152": {
            "id": "1078168668343857152",
            "text": "The Best #Checklists, Tips, and Templates for #ContentMarketing in 2019http://ow.ly/5CJp30n6OYy\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1077250086969712640": {
            "id": "1077250086969712640",
            "text": "7 Reasons to Do a Year-End Social Media Policy Review | Kruse Control Inc http://ow.ly/pvBj30n5Wyg\u00a0pic.twitter.com/Xg5B1XbAFJ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1076389393420685312": {
            "id": "1076389393420685312",
            "text": "Ein Gedankenmodell, dem wir seit l\u00e4ngerem auch viel abgewinnen k\u00f6nnen: \nEin #Facebook-Abo k\u00f6nnte viele Probleme l\u00f6sen - Digital - http://xn--sddeutsche-9db.des\u00fcddeutsche.de\u00a0https://www.sueddeutsche.de/digital/facebook-daten-bezahlmodell-soziale-medien-1.4255119\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1076069827322830854": {
            "id": "1076069827322830854",
            "text": "#2019 wird die #CustomerExperience zur Interactive Customer Experience. Die #Infografik unseres Partner @voycer_DE zeigt den Wandel in 5 Prognosen pic.twitter.com/cCRs8d04Vi #cx #ownedmedia #earnedcontent #gamification #OnlineMarketing #DigitalMarketing #InfluencerMarketing",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1076023236259971073": {
            "id": "1076023236259971073",
            "text": "#Influencer Faux-pas vom Feinsten: #Instagram-Model reist nach Paris per Photoshop:http://ow.ly/Ry8r30n46Bf\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1075659587003580416": {
            "id": "1075659587003580416",
            "text": "The perfect landing page for your #messenger newsletter service - via @MessengerPeoplehttp://ow.ly/eFer30n3ePY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1075030474618212352": {
            "id": "1075030474618212352",
            "text": "In den Ergebnissen einer Studie zum Thema #InfluencerMarketing von @Influencer_DB geht es um das Recap des Influencer-Jahres 2018. Volumen, Branchen, Insights.http://ow.ly/WNDh30n1KzW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1074982661721088000": {
            "id": "1074982661721088000",
            "text": "Mal keine Prognosen, sondern harte Fakten. Statistiken zur Nutzung von #SocialMedia in Deutschland. #Facebook hat auch im Krisenjahr die Nase vorn.http://ow.ly/PeXD30n1GL0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1074953698592374784": {
            "id": "1074953698592374784",
            "text": "Nach Vreni Frost jetzt nun auch Vanessa Blumenthal: #Influencer werden vom VSW abgemahnt und m\u00fcssen absurde Unterlassungen unterschreiben. Ob das nun im Sinne der Verbraucher ist? Fraglich.http://ow.ly/50hn30n0Lkv\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1074666840188694528": {
            "id": "1074666840188694528",
            "text": "#WeChat: Wie #WhatsApp, nur besser? @sspoede sprach auf der #MBSMN \u00fcber das chinesische Netzwerk. Zum #YouTube-Video:https://youtu.be/ySrLu62YF94\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1074620267597578240": {
            "id": "1074620267597578240",
            "text": "Factchecker berichten \u00fcber ihren Einsatz f\u00fcr #Facebook. Ausgenutzt, ignoriert, ausgespielt. Und nebenbei noch daran verdient. Keine \u00dcberraschung also, dass Facebook f\u00fcr einige ein \"schreckliches Unternehmen\" ist.http://ow.ly/wzaZ30n0Jin\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1074602637511790592": {
            "id": "1074602637511790592",
            "text": "Was ist die ideale L\u00e4nge f\u00fcr einen #Blogartikel? Jennifer Lapp (@Maedchenbrause) mit einem hilfreichen Blogartikel von idealer L\u00e4nge:http://ow.ly/EZ3D30n0GIK\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1074281752410185728": {
            "id": "1074281752410185728",
            "text": "Zu #FacebookAds geh\u00f6rt auch der Relevance Score. Was das ist und wie man ihn sich zunutze macht. via @allfacebookdehttp://scomp.ly/VoY1wnW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1074232313385549824": {
            "id": "1074232313385549824",
            "text": "#Instagram\u2019s wichtigste Neuigkeiten und Best Practice aus 2018 nochmals zusammengefasst: Year in Review 2018 \u2013 Instagramhttp://ow.ly/yC0R30n0cEG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073933283757604864": {
            "id": "1073933283757604864",
            "text": "Werbe-Maschinen, Consumer-Bots, realit\u00e4tsferne Personas... ern\u00fcchternder Jahresr\u00fcckblick und Prognose von Thomas Koch via @wuvhttp://ow.ly/xgry30mZqZY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1073906778058960896": {
            "id": "1073906778058960896",
            "text": "2 gro\u00dfe Fehler im #ContentMarketing und wie man sie geschickt umgehen kann. Mit guten Beispielen nat\u00fcrlich! Wichtig ist aber vor allem das grundlegende Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr, wie #SocialMedia funktioniert.http://scomp.ly/pqyOE43\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073865261638406144": {
            "id": "1073865261638406144",
            "text": "Im #ContentMarketing k\u00f6nnen B2B-Entscheider etwas von den B2C-Marketern lernen. Ausgew\u00e4hlte Ergebnisse einer Studie:http://scomp.ly/AnGjdWD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073567042056404998": {
            "id": "1073567042056404998",
            "text": "Altes #Facebook? Oder alte Leier und Wunschdenken? Dr. Sandra G\u00e4rtner nimmt die vermeintlich aussagekr\u00e4ftige Statistik unter die Lupe:http://scomp.ly/r0Y9g89\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1073543142215966720": {
            "id": "1073543142215966720",
            "text": "Betrug untergr\u00e4bt das Vertrauen in authentische #Influencer. Diese junge Dame zockte ihre eigenen Follower ab: http://scomp.ly/EgyGxlp\u00a0\nWieso man jedoch \u00fcberhaupt einen Kurs \"Wie werde ich Influencer\" belegt, bleibt ein R\u00e4tsel.",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073499097062170624": {
            "id": "1073499097062170624",
            "text": "Die Hostelkette A&O verzichtet bewusst auf #InfluencerMarketing. Werden andere Firmen folgen, wenn sie ihre Zahlen auswerten oder wird das Budget f\u00fcr Influencer noch weiter steigen?http://scomp.ly/48g6Ndj\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073485272845828099": {
            "id": "1073485272845828099",
            "text": "Wie wird meine #Marke zur #LoveBrand? Wie tr\u00e4gt #UCG User Generated Content dazu bei und warum ist es wichtig, dass dies in eigenen #Communities stattfindet? Dies und mehr im Whitepaper unseres Partner @voycer_DE http://ow.ly/L42v30mYYN5\u00a0pic.twitter.com/pdRVzE5ZCW",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073213459825872896": {
            "id": "1073213459825872896",
            "text": "K\u00f6nnen Sie etwas mit dem Begriff \"Wasserloch-Strategie\" anfangen? Egal, wie die Antwort ausgefallen ist, der Vortrag von Norbert Schuster (@strike2_DE), aufgenommen auf der auf der 71. #MBSMN, ist sehr empfehlenswert! #OnlineMarketinghttps://youtu.be/vGm3BxeaEU4\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1073140486385401856": {
            "id": "1073140486385401856",
            "text": "Noch personalisierter, noch automatisierter. #KI und pers\u00f6nliche Ansprache werden die Leitmotive im #OnlineMarketing 2019. Mehr dar\u00fcber ( @t3n):http://scomp.ly/BqKA3q9\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1072946663038308353": {
            "id": "1072946663038308353",
            "text": "Save the date! #MBSMN #MBSMN84pic.twitter.com/l9GRBIdioc",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1072943645567926277": {
            "id": "1072943645567926277",
            "text": "Personalisierte Skills f\u00fcr #Alexa. @ANTENNEBAYERN  ist sehr aktiv beim Thema Voice. #MBSMNpic.twitter.com/cuAnM4UCxO",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1072936331699998720": {
            "id": "1072936331699998720",
            "text": "#MBSMN rockt heute ihre G\u00e4ste!  Wortw\u00f6rtlich. Und gleich geht's weiter mit dem zweiten Vortrag.pic.twitter.com/1r5GDZMFnO",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 9,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1072928088219181058": {
            "id": "1072928088219181058",
            "text": "#Content is king! Die Erstellung von qualitativ hochwertigem Content ist die zeitaufwendigste Aufgabe der #Socialmedia Manager. #MBSMN83 #MBSMNpic.twitter.com/RvGeB0dysw",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1072861145541668865": {
            "id": "1072861145541668865",
            "text": "Vorfreude auf die heutige #MBSMN? Wer nochmal nachvollziehen will, wie hoch die Qualit\u00e4t unserer Vortr\u00e4ge ist: Eleonore Aschenbrenner von@MessengerPeople \u00fcber #Chatbots und das #OnlineMarketing der Zukunft.https://youtu.be/Nt9IFN_PZeI\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1072849818291191809": {
            "id": "1072849818291191809",
            "text": "#Facebook und #Instagram im Jahr 2019: Die Ergenbnisse dieses Jahres und die Prognose f\u00fcr das kommende.http://scomp.ly/88nnNob\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1072802001325580288": {
            "id": "1072802001325580288",
            "text": "HEUTE: Besondere Veranstaltung zum Jahresabschluss! 83. #MBSMN: Prof. Dr David Wagner spricht zur beruflichen Situation von #SocialMedia Managern (#Studie). Sven R\u00fchlicke von @ANTENNEBAYERN erz\u00e4hlt \u00fcber die digitale Zukunft des Radios. Infos und Tickets:http://scomp.ly/MBSMN83\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1072481136054542336": {
            "id": "1072481136054542336",
            "text": "Nochmal das Wichtigste zu #InfluencerMarketing zusammengefasst. (via @wuv)http://scomp.ly/j8geN0o\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1072455969869889536": {
            "id": "1072455969869889536",
            "text": "Schlie\u00dfung von #GooglePlus wird eventuell vorgezogen: Neue Datenl\u00fccke entdeckt.http://scomp.ly/V48Aw90\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1072418220756348928": {
            "id": "1072418220756348928",
            "text": "#Instagram f\u00fchrt die schon von #WhatsApp beliebten Sprachnachrichten im Direct Messaging ein. Was hei\u00dft das f\u00fcr das #OnlineMarketing? User bekommen einen Anreiz noch mehr Zeit auf der Plattform zu verbringen.http://scomp.ly/Lmd6jjb\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1072114975760662529": {
            "id": "1072114975760662529",
            "text": "Je \u00e4lter, desto skeptischer: #InfluencerMarketing wird bei den deutschen Internetnutzern oft in Frage gestellt.http://scomp.ly/983ewg8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1072083516467363840": {
            "id": "1072083516467363840",
            "text": "Zum Jahresende etwas Besonderes! 83. #MBSMN: Prof. Dr David Wagner spricht zur beruflichen Situation von #SocialMedia Managern (#Studie). Sven R\u00fchlicke von @ANTENNEBAYERN erz\u00e4hlt \u00fcber die digitale Zukunft des Radios. Infos und Tickets:http://scomp.ly/MBSMN83\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1071809222537633792": {
            "id": "1071809222537633792",
            "text": "Kundenservice und #WhatsApp: 7 Notification Cases in der #Transport-Branche | via unserem Partner @MessengerPeople http://ow.ly/x6Xc30mUYJ6\u00a0 #Logistik",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1071719872948776960": {
            "id": "1071719872948776960",
            "text": "Account-based Marketing ist die gro\u00dfe Hoffnung im #B2B-Bereich. Aber da dem #ABM eine gezielte Ansprache spezifischer Accounts zugrunde liegt. Braucht es viel Fingerspitzengef\u00fchl. Ergebnisse einer Studie und weitere Infos:http://scomp.ly/6jRkVbq\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1071687155536326656": {
            "id": "1071687155536326656",
            "text": "#Zuckerberg ist mitunter einer der am meisten kritisierten Menschen dieses Jahres gewesen. Und er wird es wohl auch 2019 bleiben, denn #Facebook ger\u00e4t au\u00dfer Kontrolle. Und verantwortlich bleibt immer noch der Erschaffer des blauen Monsters. via @t3n :http://scomp.ly/kq1ykjW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1071373837651116033": {
            "id": "1071373837651116033",
            "text": "Zum Jahresende etwas Besonderes! 83. #MBSMN: Prof. Dr David Wagner spricht zur beruflichen Situation von #SocialMedia Managern (#Studie). Sven R\u00fchlicke von @ANTENNEBAYERN erz\u00e4hlt \u00fcber die digitale Zukunft des Radios. Infos und Tickets:http://scomp.ly/MBSMN83\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1071368804968685568": {
            "id": "1071368804968685568",
            "text": "Einen Aspekt des #SocialMedia haben wir bis jetzt ziemlich vernachl\u00e4ssigt: Das Design. Besonders bei #Instagram leicht zu untersch\u00e4tzen. \"Wir posten einfach so drauf los.\" funktioniert einfach nicht mehr und gutes #ContentManagement ist gefragt.http://scomp.ly/ekyz9Ge\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1071328540581339136": {
            "id": "1071328540581339136",
            "text": "Alles freut sich auf das neue Jahr. Und Prognosen geh\u00f6ren zu dieser Vorfreude dazu. #MicroInfluencer, #Blockchain, #SEO uvm. Das wird sicher nicht die letze Prognose f\u00fcr 2019 sein.http://scomp.ly/YAB93l4\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1071024033066557440": {
            "id": "1071024033066557440",
            "text": "Swipe statt scroll? #Instagram k\u00f6nnte seinen Nutzern bald einen horizontalen Feed als Option bereitstellen. Die Demo hat @WABetaInfo vorgestellt, aufbereitet von @OnlineMarktn_de:http://scomp.ly/1Agb6RV\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1070992579687268352": {
            "id": "1070992579687268352",
            "text": "Sehr viel Neues im #SEO-Land! #Google verbessert die eigenen Tools und erleichtert SEO-Experten somit die Arbeit. Und das Leben.http://scomp.ly/o8lxzD6\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1070966156171927553": {
            "id": "1070966156171927553",
            "text": "#Facebook soll sich ungefragt Zugriff auf die Anrufprotokolle von Android-Nutzern der App verschafft haben. Das geht aus beschlagnahmten und ver\u00f6ffentlichten internen Dokumenten hervor.http://scomp.ly/aAgmezZ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1070956770053513216": {
            "id": "1070956770053513216",
            "text": "Das schafft halt #SocialMedia! Danke an @CocaCola_De f\u00fcr soviel Mut, Offenheit und ;-)http://ow.ly/5laS30mTJvD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1070242700799164417": {
            "id": "1070242700799164417",
            "text": "\"Was macht einen erfolgreichen und auch reichweitenstarken #Tweet aus? Von diesen #Twitter Nutzern  k\u00f6nnen wir lernen  #bestpractices \" via @basicthinking\n\nhttp://basicthinking.de/blog/2018/12/0\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1069958344822177793": {
            "id": "1069958344822177793",
            "text": "15-J\u00e4hrige redet Klimapolitikern ins Gewissen, und verbindet f\u00fcr ihren Protest wie selbstverst\u00e4ndlich die Offline- und die Online-Welt! Hoffentlich wirksam! http://ow.ly/3br330mQYPy\u00a0 #Klima #OnOff",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1069911730791350272": {
            "id": "1069911730791350272",
            "text": "Wie funktionieren/reagieren die #Algorithmen der unterschiedlichen #SocialMedia 2019: http://ow.ly/OuTq30mQP6f\u00a0  via @buffer",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1069865161455005696": {
            "id": "1069865161455005696",
            "text": "#Instagram Stories Research:  @buffer Analyzed 15,000 Instagram Stories from 200 of the World\u2019s Top Brandshttp://ow.ly/ha3f30mQMZ7\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1069556869377810432": {
            "id": "1069556869377810432",
            "text": "Es wird wohl noch eine Weite vergehen, bis Unternehmen ihre Zielgruppen kennen und auf Dialoge eingehen. Wer aber #SocialMedia als einseitiges Sprachrohr nutzt, kann es gleich bleiben lassen. Zu dem Thema via @aswonline:http://scomp.ly/YA1PBKJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1069512832054636544": {
            "id": "1069512832054636544",
            "text": "Und auch sie tun es: #YouTube zieht mit #Stories-Format nach. Es scheint, dass nur noch #Twitter davon verschont bleibt.http://scomp.ly/edJmwxk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1069154218341265408": {
            "id": "1069154218341265408",
            "text": "Wie wird es eigentlich um #Facebook als Werbemedium im Jahr 2019 aussehen? 10 Experten - 10 Meinungen. #SocialMediahttp://scomp.ly/R1G1Laq\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1069137859511226368": {
            "id": "1069137859511226368",
            "text": "#Facebook: Beibehaltung des Social Proofs trotz \u00c4nderung der Werbeanzeige http://ow.ly/2W4C30mPrQU\u00a0 via @thomashutter",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1068833357063249920": {
            "id": "1068833357063249920",
            "text": "Das SMI, @voycer_DE und @aswonline kooperieren in der  #CustomerExperience-Studie \u201eDigitale Erlebniswelten - Customer Experience auf der eigenen Marken-Website\u201c.\u00a0\nF\u00fcr 10 Minuten Zeit gibt es die Ergenbisse und ein Ticket f\u00fcr den Voycer Brand Talk Summit. \nhttp://scomp.ly/d9QQnDj\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1068814474889572352": {
            "id": "1068814474889572352",
            "text": "Zum Jahresende etwas Besonderes! 83. #MBSMN: Prof. Dr David Wagner spricht zur beruflichen Situation von #SocialMedia Managern (#Studie). Sven R\u00fchlicke von @ANTENNEBAYERN erz\u00e4hlt \u00fcber die digitale Zukunft des Radios. Infos und Tickets:http://scomp.ly/MBSMN83\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1068501774393319428": {
            "id": "1068501774393319428",
            "text": "Heute zeigen wir den Startups aus dem @mtechaccelerate im @WizemannSpace was man mit #SocialMedia auch f\u00fcr #Startups bereits erreichen kann und wo die Limitierungen dabei aber auch sind.  #MTechAccelerator",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1068463420104736769": {
            "id": "1068463420104736769",
            "text": "#Instagram: Hashtag-Anzahl, Beschreibungsl\u00e4nge und Videos. Eine Studie zur Performance auf dem aktuellen Trend-Netzwerk:http://scomp.ly/RRa9RrJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1068423148360687616": {
            "id": "1068423148360687616",
            "text": "Vor lauter Cookies sieht man den #Datenschutz nicht mehr. Dr. Carsten Ulbricht (@intertainment) mit den rechtlichen Grundlagen zum Cookie Opt-In auf Websites.http://scomp.ly/PgOqyJv\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1068058251130998784": {
            "id": "1068058251130998784",
            "text": "Expertenmeinungen zu den #SocialMedia-Trends 2019, unter anderem auch mit Meinungen von Daniela Sprung (@bloggerabc) und Falk Hedemann (@wissenssucher). Empfehlenswerter Lesestoff.http://scomp.ly/xKG4nlG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1067762574446526464": {
            "id": "1067762574446526464",
            "text": "Wir haben heute noch einen kleinen Tipp parat, n\u00e4mlich ein empfehlenswertes #YouTube-Tutorial: Der schnellste Weg Bilder vom PC in #Instagram hochzuladen - ganz ohne Smartphone! #SocialMediahttps://youtu.be/JaNBKI4bb8U\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1067739899904839685": {
            "id": "1067739899904839685",
            "text": "Zum Jahresende etwas Besonderes! 83. #MBSMN: Prof. Dr David Wagner spricht zur beruflichen Situation von #SocialMedia Managern (#Studie). Sven R\u00fchlicke von @ANTENNEBAYERN erz\u00e4hlt \u00fcber die digitale Zukunft des Radios. Infos und Tickets:http://scomp.ly/MBSMN83\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1067704667637989376": {
            "id": "1067704667637989376",
            "text": "Schnelle #Bildbearbeitung notwendig und kein Photoshop zur Hand? #Photopea ist kostenlos, browserbasiert und hat sogar die empfohlenen Formate von #Facebook & co in den Voreinstellungen gespeichert. \nhttps://www.photopea.com/\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1067381281611235335": {
            "id": "1067381281611235335",
            "text": "Die Stiefkinder von #Instagram: Rund um die App und das aufbl\u00fchende #InstagramMarketing entwickelt sich ein eigener Markt f\u00fcr Versch\u00f6nerungs- und Story-Apps mit teilweise haarstr\u00e4ubenden Umsatzzahlen.http://scomp.ly/jR8K5Yp\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1067342272985993216": {
            "id": "1067342272985993216",
            "text": "Bringt #Instagram Mehrwert f\u00fcr ein #Blog? Die Betreiber des Isarblogs zeigen am eigenen Beispiel, wie man das Netzwerk geschickt nutzen kann.http://scomp.ly/0qQ60OL\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1067327206706343936": {
            "id": "1067327206706343936",
            "text": "#LinkedIn nutzte 18 Millionen Mailadressen von Nicht-Usern f\u00fcr Targeting auf Facebook http://ow.ly/Y7uG30mLk73\u00a0 #DSGVO",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1067084343854735360": {
            "id": "1067084343854735360",
            "text": "Ein kurzweiliges Interview zum Thema \"Kundenservice via Messenger\" mit unserem CEO Markus Besch @mbesch Vielen dank an @MessengerPeople f\u00fcr dieses Gespr\u00e4ch!http://youtu.be/pHN3ud4Or4g?a\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1067066711990575104": {
            "id": "1067066711990575104",
            "text": "Neues auf unserem #YouTube-Kanal: Das Team von @vico_news \u00fcber #SocialMedia Tending und Beliebtheit im Netz. Viel Spa\u00df beim Anschauen!https://youtu.be/iq6sQIXbpP4\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1067050355001868289": {
            "id": "1067050355001868289",
            "text": "Man kann nicht oft genug \u00fcber das Thema #BuyerPersona sprechen. Klare und gezielte Ansprachen \u00fcbergeeignete Kan\u00e4le erh\u00f6hen die Wirksamkeit des #SocialMediaMarketinghttp://scomp.ly/eOVNORw\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1067020164506492928": {
            "id": "1067020164506492928",
            "text": "Die Bedeutung eines #SocialMedia-Kalenders ist leicht zu untersch\u00e4tzen. Gerade jetzt, kurz vor Ende des Jahres, ist es die richtige Zeit sich damit zu besch\u00e4ftigen und vorzuplanen. #OnlineMarketinghttp://scomp.ly/ZrBDmpN\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1066981144057577472": {
            "id": "1066981144057577472",
            "text": "Russland will jetzt gegen Verst\u00f6\u00dfe von Tech-Giganten, wie #Facebook und #Google vorgehen und gro\u00dfe Bu\u00dfgelder verh\u00e4ngen. Frei nach dem Motto: Wer nicht h\u00f6ren will, muss f\u00fchlen. W\u00e4re dieser Weg auch in Europa und den USA m\u00f6glich?http://scomp.ly/0BOJZ6E\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1066653988672671744": {
            "id": "1066653988672671744",
            "text": "Etwas Lesestoff f\u00fcr Sonntag: 21 Jahre Geschichte des #SocialMedia in 29 Fakten. Die Geburtsstunden von #Twitter #Facebook & co in einem recht kompakten \u00dcberblick. via @HootsuiteDEhttp://scomp.ly/p8j9wLg\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1066617500694134784": {
            "id": "1066617500694134784",
            "text": "Makaber wirken die automatisierten Kommentarvorschl\u00e4ge auf #Facebook besonders zu emotional belasteten Themen. Wie weit darf Machine Learning in unsere Menschlichkeit eingreifen? #SocialMediahttp://scomp.ly/OWWGbJo\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1066420343248732160": {
            "id": "1066420343248732160",
            "text": "Was zeigt uns eigentlich #YouTube?\nEinblicke die undurchsichtigen Tiefen des YouTube-Empfehlungsalgorithmus gibt dieser #Podcast von @breitband. Mit Hilfe einer Software von Algotransparency. \nGespannt was ihr meint, wir finden\u2019s schlechter!https://overcast.fm/+JPwQidztk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1066265176184406017": {
            "id": "1066265176184406017",
            "text": "Wie steht's eigentlich um die firmeneigene #LinkedIn-Seite? \n@Hootsuite zeigt step-by-step die Vorgehensweise zur Erstellung eines vorbildlichen LinkedIn-Profils. #SocialMediahttp://scomp.ly/DV0je3a\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1065959413624832000": {
            "id": "1065959413624832000",
            "text": "Keiner kennt die #Zielgruppe besser, als die Zielgruppe selbst. Jungunternehmer Charles Bahr schreibt #Facebook f\u00fcr die Gen Z komplett ab. Tipp: Wenn die Zielgruppe des Unternehmens sehr jung ist, einfach mal die Praktikanten nach deren Meinung fragen.http://scomp.ly/638yY8D\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1065915372157747200": {
            "id": "1065915372157747200",
            "text": "#Instagram will die Darstellung von Unternehmensprofilen \u00e4ndern. Tests in den kommenden Wochen sollen zeigen, was genau sich \u00e4ndern wird, aber voraussichtlich werden die interaktiven Buttons in den Vordergrund r\u00fccken. #SocialMediahttp://scomp.ly/ae4J9OL\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1065684373016584192": {
            "id": "1065684373016584192",
            "text": "Heute zu Gast beim 5-Jahre @xingevents_gmbh  Jubil\u00e4um. Herzliche Gl\u00fcckw\u00fcnsche und weiter alles Gute an @caiziegler und das ganze Team! Weiter so!pic.twitter.com/ynV92ith1x",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1065604573182771201": {
            "id": "1065604573182771201",
            "text": "Aus den Learnings von @HubspotDeutschland beim Umgang mit #Facebook und #FacebookAds kann man auch f\u00fcr sich das eine oder andere herausziehen.http://scomp.ly/KokzabL\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1065555509841969152": {
            "id": "1065555509841969152",
            "text": "Das #Instagram-Profil auf der #Facebook-Page integrieren geht mit der folgenden Anleitung. Bald wird der blaue Riese wohl selber darauf kommen, diese Funktion einzubauen. So lange gibt es ja zum Gl\u00fcck 3rd-Party-Apps.http://scomp.ly/WjBlQgk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1065530344642936832": {
            "id": "1065530344642936832",
            "text": "Die Sicht eines \"Paper Natives\" auf die aktuellen Zust\u00e4nde im #SocialMediaMarketing: #Twitter lebe in einer Filterblase und #InfluencerMarketing w\u00e4re nichts f\u00fcr seri\u00f6se Firmen.http://scomp.ly/GVzKPxB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1065248478106984448": {
            "id": "1065248478106984448",
            "text": "NEU: Auf unserem #YouTube-Kanal gibt es jetzt jeden Freitag neue Mitschnitte von der #MBSMN zu sehen. Den Anfang macht der Vortrag \"Richtiger Umgang mit Internet-Trollen\" von Kerstin Sturm. Viel Spa\u00df beim Anschauen und #DontFeedTheTrollhttps://youtu.be/X1MuWG8llDE\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1065167950817177602": {
            "id": "1065167950817177602",
            "text": "10$ f\u00fcr 30.000 Likes. In den USA zahlt sich die Zusammenarbeit mit einem Nano-#Influencer auf #Instagram besonders f\u00fcr kleine Firmen im bereich Consumer Goods aus. Wo liegt die Grenze zu Kinderarbeit und Ausnutzung?http://scomp.ly/W0OY6ev\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1064876022284324864": {
            "id": "1064876022284324864",
            "text": "#Instagram r\u00e4umt mit Fake Followers auf. Sogar Likes sollen jetzt bereinigt werden. Denn die #Influencer-Maschine kann nur eins stoppen: Unglaubw\u00fcrdigkeit.http://scomp.ly/oEZKzq8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1064801784877785089": {
            "id": "1064801784877785089",
            "text": "Weniger Text, bitte! #Facebook straft zu viel Bildtext in Ads ab. Wie vel davon und wohin damit wei\u00df @allfacebookdehttp://scomp.ly/WEvGp8k\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1064757554423705605": {
            "id": "1064757554423705605",
            "text": "Puuh! Beruhigt jetzt. Die Berliner Aufsichtbeh\u00f6rde f\u00fcr #Datenschutz stellt fest: \"Klingelschilder sind kein Datenschutzproblem\". Man h\u00e4tte ja dann auch schon mal an die Briefk\u00e4sten und die Postzusteller weiterdenken m\u00fcssen... http://scomp.ly/WOVP3Jb\u00a0pic.twitter.com/a8hvswnflk",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1064484698477473798": {
            "id": "1064484698477473798",
            "text": "Crossposting, fehlende Interaktion und Kommunikation. Was kann man bei #SocialMedia eigentlich noch so falsch machen? via @Gerry_Richterhttp://scomp.ly/9xl4LY8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 1
        },
        "1064448203003764738": {
            "id": "1064448203003764738",
            "text": "#SocialMedia Kennzeichnungs-Matrix der Landesmedienanstalten hilft bei #Influencer-Inhalten den \u00dcberblick zu behaltenhttp://scomp.ly/J9gnJ48\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1063374927510802432": {
            "id": "1063374927510802432",
            "text": "Am 27.11.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/ybBY9gtYEU",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1063356014794338304": {
            "id": "1063356014794338304",
            "text": "Ein n\u00fctzlicher Guide zum Aufsp\u00fcren von Fake-Accounts. Wer sein Budget beim #InfluencerMarketing nicht einfach verschwenden will, sollte den #Influencer gr\u00fcndlichst pr\u00fcfen.http://scomp.ly/eGZYppa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1063327811539226625": {
            "id": "1063327811539226625",
            "text": "Nach 2 erfolgreichen und inspirierenden Tagen #OnlineMarketing mit @sukoepf und @sigloch  heute das #SocialMedia Finale mit @mbesch! Dann das Wochenende verdient! Und ihr so?pic.twitter.com/ZQccs3eMEJ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1063033884705722368": {
            "id": "1063033884705722368",
            "text": "Eine gute Idee #IGTV-Videos zu promoten, aber mann h\u00e4tte ja auch gleich von Anfang an darauf kommen k\u00f6nnen: Backlinks zu den Videos k\u00f6nnen jetzt in #Instagram-Stories integriert werden. via @allfacebookdehttp://scomp.ly/QD3kJ4a\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062991100632334336": {
            "id": "1062991100632334336",
            "text": "Das \"social\" ins #SocialMedia zur\u00fcckbringen und auch im #Personalmarketing punkten. Wer einseitige Kommunikation f\u00e4hrt, wird vom #SocialMediaMarketing nicht den erwarteten Erfolg ernten.http://scomp.ly/dOqvo5n\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062795625186635777": {
            "id": "1062795625186635777",
            "text": "Die Antwort auf die Frage \"Wie mache ich jetzt Geld damit?\" #MBSMN #YouTubepic.twitter.com/qoXwv33xuj",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062791113352904704": {
            "id": "1062791113352904704",
            "text": "Authentisch macht sympathisch. Es funktioniert. Strong&FlexTV auf der #MBSMNpic.twitter.com/6s1c7W2gkJ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062779836140261381": {
            "id": "1062779836140261381",
            "text": "Wer berufsbezogene Netzwerk-Kontakte pflegt, ist auch ein besserer Networker. Ergebnisse der Studie von @SonjaUtz @IWMtue #MBSMN #LinkedInpic.twitter.com/MO38Gng19N",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "1062672763578654720": {
            "id": "1062672763578654720",
            "text": "Stories auf #Instgarm, #Facebook und #WhatsApp sind der Heilsbringer in #SociaMedia. Oder vielleicht doch nicht? Wieso man nach wie vor auf eine gute Strategie, statt auf den n\u00e4chsten Hype setzen sollte:http://scomp.ly/gKgRPzP\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062633767754518528": {
            "id": "1062633767754518528",
            "text": "Ein Bericht zu einer Studie zum Thema #Instagram. Ist eher mit Vorsicht zu genie\u00dfen. Was auf jeden Fall wichtig ist: #VideoContent muss sofort \u00fcberzeugen, sonst ist der Nutzer weg.http://scomp.ly/p930R18\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062628753338175488": {
            "id": "1062628753338175488",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema \"Social Customer Service\" statt. #SocialMedia #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/bq7DnjFYLQ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062336791628443649": {
            "id": "1062336791628443649",
            "text": "Weder top noch flop: #IGTV ist nach der gro\u00dfen Ank\u00fcndigung doch nicht das gro\u00dfe Ding gelungen. #Instagram-Nutzer bevorzugen n\u00e4mlich kurze \"Content-Snacks\".http://scomp.ly/aYpEBOl\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062290231884431361": {
            "id": "1062290231884431361",
            "text": "Reutlingen, ab 28.11.: Im Zertifikatslehrgang Social-Media-Manager bekommen Sie das n\u00f6tige Hintergrundwissen und Werkzeug an die Hand, um der Rolle des #SocialMedia Managers gerecht zu werden. #Weiterbildung #OnlineMarketing\nhttp://scomp.ly/IHKSoMe18\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1062256260312170496": {
            "id": "1062256260312170496",
            "text": "#Facebook-Kampagnen-Targeting. Artikel mit n\u00fctzlichen Tipps f\u00fcr die korrekte Ansteuerung der Zielgruppe. #OnlineMarketing #SocialMediahttp://scomp.ly/Rjqn8vm\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1061976922152976389": {
            "id": "1061976922152976389",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael Schneider und @ToniHackmann von Strong&Flex TV erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1061961868019933184": {
            "id": "1061961868019933184",
            "text": "Am 27.11.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/77U84N2pyB",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1061945461739806725": {
            "id": "1061945461739806725",
            "text": "Gleich im Nachgang zum Thema #Stories: Tools f\u00fcr Planung, Bearbeitung, Auswertung und Crossposting \u00fcber #Instagram #Facebook und #WhatsApphttp://scomp.ly/mQzLkR0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1061908972993691648": {
            "id": "1061908972993691648",
            "text": "Stories ist ein Format, das Marketern helfen kann Marken zu positionieren und zu bewerben. Wie treibt das Format #Stories bei #Instagram und #Facebook den Kaufprozess an und was erwarten potentielle Kunden von Stories der Marken?  #OnlineMarketinghttp://scomp.ly/YOyQPoa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1061891384439947264": {
            "id": "1061891384439947264",
            "text": "Kollege @thomashutter hat sich ein paar wichtige und richtige Gedanken zu #SocialSelling auf Business-Networks wie @LinkedIn gemacht. Hier sein Artikel:http://ow.ly/VcjR30mA3ZM\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1061557363608637440": {
            "id": "1061557363608637440",
            "text": "Herzlichen Dank @KarinSi86262051! Freut uns wenn wir informativ und hilfreich sein k\u00f6nnen! #DankeSch\u00f6nhttps://twitter.com/KarinSi86262051/status/1060508160811778048\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060493350594318337": {
            "id": "1060493350594318337",
            "text": "\"Relax. We post.\" - #Instagram-Sitter \u00fcbernehmen das Posten (und auf Wunsch auch die Kommentare) f\u00fcr Hotelg\u00e4ste von ibis Switzerland. \nN\u00fctzlich oder komplett \u00fcbertrieben? Wir w\u00fcrden gerne Eure Meinung dazu h\u00f6ren!\n\nMehr zum Thema: https://bit.ly/2JP4Htd\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1061233267431669760": {
            "id": "1061233267431669760",
            "text": "Die Sprecher unserer 82. #MBSMN Toni Hackmann und Raphael Schneider vom erfolgreichen #YouTube-Kanal @StrongandFlexTV haben uns f\u00fcr ein kurzes Interview zugesagt. In voller l\u00e4nge auf unserem Blog:http://scomp.ly/strflx82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1061221949563650049": {
            "id": "1061221949563650049",
            "text": "Eine sehr ausf\u00fchrliche \u00dcbersicht zu den Bildformaten auf #Instagram: Fotos, Videos, Stories und IGTV abgedeckt! Im Detail und als \u00fcbersichtliche Infografik, dazu gibt's auch noch die Aufkl\u00e4rung, wie Instagram die Bilder komprimiert. #SocialMediaCheatSheet\nhttp://scomp.ly/6jRvmyE\u00a0pic.twitter.com/kmPOLjYoQk",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1061181687449698304": {
            "id": "1061181687449698304",
            "text": "Auch keine Werbung ist Werbung. Zumindest wenn man die Gerichtsurteile zum Thema #Influencer und Kennzeichnung interpretiert. Mittlerweile werden auch #Mikroinfluencer abgemahnt. Wei\u00df man noch, was Werbung ist, wenn auf einmal alles so gekennzeichnet wird?http://scomp.ly/jPBkBDW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060867106215026688": {
            "id": "1060867106215026688",
            "text": "\"Twitter-Nutzer sind mitteilsam und einflussreich\" Dem gibt es doch eigentlich nichts  mehr hinzuzuf\u00fcgen. via @klauseckhttp://scomp.ly/w3qdJjO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060848236150358016": {
            "id": "1060848236150358016",
            "text": "Es ist nicht alles Gold, was gl\u00e4nzt und hohe Reichweite bei #Facebook oder #Instagram garantiert noch lange keine Interaktionen. @geropflueger dazu, warum man sich nicht von leeren Versprechungen blenden lassen sollte. #SocialMedia #OnlineMarketinghttp://scomp.ly/wZgzKgx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1060838212669706242": {
            "id": "1060838212669706242",
            "text": "Am 27.11.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/eHwlZorokE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060813005619904512": {
            "id": "1060813005619904512",
            "text": "Reutlingen, ab 28.11.: Im Zertifikatslehrgang Social-Media-Manager bekommen Sie das n\u00f6tige Hintergrundwissen und Werkzeug an die Hand, um der Rolle des #SocialMedia Managers gerecht zu werden. #Weiterbildung #OnlineMarketing\nhttp://scomp.ly/IHKSoMe18\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060527391678873605": {
            "id": "1060527391678873605",
            "text": "Das Bewegtbild gewinnt zunehmend an Bedeutung. Die aktuelle \"Animoto\"-Studie zum #VideoMarketing mit ein paar interessanten Zahlen und Infografiken. #SocialMedia #Onlinemarketing\nhttp://scomp.ly/kn9dLZQ\u00a0pic.twitter.com/kZbxowy6YU",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1060526148919144449": {
            "id": "1060526148919144449",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema \"Social Customer Service\" statt. #SocialMedia #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/VRGSAgrDPw",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060456911160725504": {
            "id": "1060456911160725504",
            "text": "Best Practice: Mit einer cleveren Kombination von #InfluencerMarketing, #Facebook live und einem professionellem Set-Up erreicht @EON_de Millionen von Menschen.http://scomp.ly/V6ErKdB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060238471028244480": {
            "id": "1060238471028244480",
            "text": "Interessante Untersuchungsergebnisse zum bevorstehenden #BlackFriday, dem Feiertag des eCommerce und Station\u00e4ren Handels! Da sollte man vorher als Marketer und Digitalverantwortlicher mal reingeschaut haben: http://ow.ly/UcLh30mxegA\u00a0 #eCommerce #MultiChannel",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1060193928253767680": {
            "id": "1060193928253767680",
            "text": "Wenige Pl\u00e4tze kurzfristig verf\u00fcgbar: Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media und Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber: https://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/VRHLGi4GZW",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060143588766552064": {
            "id": "1060143588766552064",
            "text": "Reutlingen, ab 28.11.: Im Zertifikatslehrgang Social-Media-Manager bekommen Sie das n\u00f6tige Hintergrundwissen und Werkzeug an die Hand, um der Rolle des #SocialMedia Managers gerecht zu werden. #Weiterbildung #OnlineMarketing\nhttp://scomp.ly/IHKSoMe18\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060137297612562432": {
            "id": "1060137297612562432",
            "text": "Und wieder #Instagram. Diesmal geht's ans Eingemachte: Die App soll bald eine integrierte Bezahlfunktion anbieten. Das k\u00f6nnte ganz neue Wege f\u00fcr den #eCommerce \u00f6ffnen:http://scomp.ly/jObqWa8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1060094528651173888": {
            "id": "1060094528651173888",
            "text": "Bei #Instagram kommen Neuerungen Schlag auf Schlag, doch eher sind das aufbereitete, bew\u00e4hrte #Facebook-Features. Zus\u00e4tzlich zu den Account Analytics kommt jetzt auch die \"Promote\"-Option f\u00fcr Stories, die man schon als \"Boost\" von Facebook kennt.http://scomp.ly/r09rp89\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1059772404635963394": {
            "id": "1059772404635963394",
            "text": "Eine Studie von @MessengerPeople zeigt noch einmal den hohen Stellenwert von #WhatsApp beim Teilen von Inhalten. #Instagram baut zwar aus, liegt aber noch weit dahinter.\nhttp://scomp.ly/r0PWGPD\u00a0pic.twitter.com/61ae0zdvpR",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1059766163503267840": {
            "id": "1059766163503267840",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema \"Social Customer Service\" statt. #SocialMedia #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/iCfJIqrKKc",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1059732129309876227": {
            "id": "1059732129309876227",
            "text": "Seiten auf #Facebook k\u00f6nnen nun uneingeschr\u00e4nkt Gruppen beitreten. Das Feature, noch Ende September im Test, ist jetzt ausgerollt. Gruppen k\u00f6nnen diese Option aber  nach Wunsch abschalten.",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 1
        },
        "1059426370458128384": {
            "id": "1059426370458128384",
            "text": "#DSGVO vermindert das Blindschie\u00dfen im #NewsletterMarketing. Dieses und weitere n\u00fctzliche Studienergebnisse f\u00fcr #Socialmedia im E-Commerce:http://scomp.ly/mnbB33N\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1059396173851750400": {
            "id": "1059396173851750400",
            "text": "F\u00fcr jede Branche gibt es die perfekte Plattform. Im #eCommerce wird #Instagram zunehmend bedeutender. Dank der Neuerungen des Netzwerks werden in diesem Bereich fast schon nahtlose Verbindungen geschaffen und das soll so auch weiter gehen.http://scomp.ly/LaZoqvp\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1059378576611520512": {
            "id": "1059378576611520512",
            "text": "Nur noch wenige Pl\u00e4tze verf\u00fcgbar: Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/zDhCNqRGFn",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1059362194872254464": {
            "id": "1059362194872254464",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael Schneider und @ToniHackmann von Strong&Flex erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1059007361988333569": {
            "id": "1059007361988333569",
            "text": "Der Gedanke, dass #Facebook schwankt, ist ja fast schon wie ein Wort zum Sonntag. Zumindest ist er nicht neu. Jedoch ist es nur der klassische News Feed, der wohl absterben wird. Als Rettungsringe sollen dem blauen Riesen #WhatsApp und #Instagram dienen.http://scomp.ly/6Wn4Njz\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1058758348957511681": {
            "id": "1058758348957511681",
            "text": "Wir trauen um einen der erfolgreichsten Blogger, den Deutschland hatte: Robert Basic ist leider viel zu fr\u00fch von uns gegangen! Wir durften ihn 2x zu Gast bei der #MBSMN haben und auch sonst mit ihm arbeiten. Da ist ein toller Mensch verloren gegangen! #RIPhttp://ow.ly/2MSw30mu8bY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1058652519453392896": {
            "id": "1058652519453392896",
            "text": "#InfluencerMarketing ist derzeit ein brandhei\u00dfes Thema. Es wird professioneller und f\u00fcr Unternehmen zunehmend attraktiver.  Die Gr\u00fcnder des #InfluencerMarketingCamp im Gespr\u00e4ch mit @wuvhttp://scomp.ly/oqa8lyO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1058354379747721216": {
            "id": "1058354379747721216",
            "text": "Am 27.11.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/vUyUuxgPR3",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1058331655344136193": {
            "id": "1058331655344136193",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz (@IWMtue) spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael Schneider und @ToniHackmann von Strong&Flex erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1058317807497154562": {
            "id": "1058317807497154562",
            "text": "Wer B2B-Events vermarkten will, sollte #LinkedIn als geeignete und seri\u00f6se #Influencer-Plattform ins Visier nehmen. Im deutschen Sprachraum darf auch #Xing nicht fehlen. #B2BMarkering  Tipps und Guide:http://scomp.ly/w3wK1WE\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1058282577679863809": {
            "id": "1058282577679863809",
            "text": "Weil man rechtlich nie zu gut vorbereitet sein kann: Rechtliche Guidelines f\u00fcr das #InfluencerMarketing von Dr.Carsten Ulbricht. via @uploadmaghttp://scomp.ly/d3ylq99\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1058276309720281088": {
            "id": "1058276309720281088",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema \"Social Customer Service\" statt. #SocialMedia #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/CmHHc8pWUf",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1057961719199424513": {
            "id": "1057961719199424513",
            "text": "Aktuellste #Facebook-Nutzerzahlen. Der Anstieg ist minimal, aber er ist da und wir sind schon bei 2,27 Mrd. MAUs, was etwa einen Drittel der Weltbev\u00f6lkerung ausmacht.\nhttp://scomp.ly/Awegdya\u00a0pic.twitter.com/MKgr46Y2bq",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1057920196478943232": {
            "id": "1057920196478943232",
            "text": "Die eigenen Mitarbeiter als #CorporateInfluencer zu f\u00f6rdern ist eine Win-Win-Situation:  Man bekommt sehr authentische #Markenbotschafter und man st\u00e4rkt deren Bindung an das Unternehmen.http://scomp.ly/r8daDmq\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1057627012204904455": {
            "id": "1057627012204904455",
            "text": "Gro\u00dfe \u00dcbersicht zum Thema #Datenschutz. Denn sowohl auf der Webseite, als auch auf den #SocialMedia-Kan\u00e4len muss alles stimmen. via @uploadmaghttp://scomp.ly/eAjkkxJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1057609391225081856": {
            "id": "1057609391225081856",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz (@IWMtue) spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael und Toni (@ToniHackmann) von Strong&Flex TV erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1057562875626184709": {
            "id": "1057562875626184709",
            "text": "Nur noch wenige Pl\u00e4tze verf\u00fcgbar: Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/razouBbFRc",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1057557828741877760": {
            "id": "1057557828741877760",
            "text": "Der Nutzen von #Content Curation ist relativ von Branche zu Branche. Dort, wo Meinungen von Experten gefragt sind, bietet sich dieses Format der Content-Generierung besonders gut an. #SocialMedia #ContentMerketing via @PRGateway\nhttp://scomp.ly/EY03Kaw\u00a0pic.twitter.com/5D46cYkTgd",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1057252111287762944": {
            "id": "1057252111287762944",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/deSiNaHqmZ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1057233185455644672": {
            "id": "1057233185455644672",
            "text": "#Facebook schaut von #Instagram ab: Image Link Ads gibt's nun auch im 1:1-Format. #SocialMediahttp://scomp.ly/B854vdv\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1057191658096418816": {
            "id": "1057191658096418816",
            "text": "Die h\u00e4ufigsten Fehler auf #Instagram. Manchmal ist man sich ihrer gar nicht bewusst. Man meint es doch nur gut, wenn man 100 Stories innerhalb eines Tages hochl\u00e4dt. via @hootsuite:http://scomp.ly/bG9GBm1\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1056902288072171527": {
            "id": "1056902288072171527",
            "text": "Nur noch wenige Pl\u00e4tze verf\u00fcgbar: Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/LI6yKapjEg",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1056865747560001536": {
            "id": "1056865747560001536",
            "text": "Krisenmanagement im #SocialMedia: Vorbereitung auf einen #Shitstorm ist schon die halbe Miete. Auch bei kleineren Unternehmen kann was daneben gehen, deshalb ist es nie zu fr\u00fch f\u00fcr einen Krisenplan.http://scomp.ly/0B5bvdZ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1056843090651156480": {
            "id": "1056843090651156480",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz (@IWMtue) spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael und Toni (@ToniHackmann) von Strong&Flex TV erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1056833056022126592": {
            "id": "1056833056022126592",
            "text": "#Facebook will ein St\u00fcck vom #Influencer-Kuchen und plant demn\u00e4chst ein Rollout der Brand Collabs Manager-Datenbank unter anderem auch in Deutschland. via @allfacebookde\nhttp://scomp.ly/rY94Pq9\u00a0pic.twitter.com/8XddY8adSf",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1056487004182118400": {
            "id": "1056487004182118400",
            "text": "Interessante Neuerung in #Google Maps: Eingetragenen Unternehmen kann man bald folgen, \u00e4hnlich wie bei #Facebook. Vor allem lokale Gesch\u00e4fte k\u00f6nnen davon profitieren. #SocialMediahttp://scomp.ly/QDD6xeQ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1056144741526659072": {
            "id": "1056144741526659072",
            "text": "Immer wieder n\u00fctzlich: Vorgaben f\u00fcr Bilder im #SocialMedia. Ob f\u00fcr #Facebook oder f\u00fcr #LinkedIn, f\u00fcr #YouTube oder #Pinterest, in der Liste von @BrandwatchDE ist alles dabei:http://scomp.ly/Zglk3oe\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1056093153529380864": {
            "id": "1056093153529380864",
            "text": "#Instagram Stories sind in aller Munde, aber f\u00fcr den Marketer ist es am Ende entscheidend, wie die Performance der jeweiligen Story war. Wie man zu den Zahlen kommt und was sie bedeuten wird \u00fcbersichtlich von @allfacebookde dergelegt #SocialMedia\nhttp://scomp.ly/Rd8w803\u00a0pic.twitter.com/CbbaOPtqak",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1055807637579853825": {
            "id": "1055807637579853825",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:pic.twitter.com/pJSLw99gC7",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055767302984122368": {
            "id": "1055767302984122368",
            "text": "Im deutschsprachigen Raum liegt #LinkedIn nicht mehr so weit von #Xing entfernt, global bietet sich eine noch gr\u00f6\u00dfere Reichweite. \u00dcber das #Marketing-Potential von LinkedIn:\nhttp://scomp.ly/QDo4Lz8\u00a0pic.twitter.com/zqwtKH5lH0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055734589682016256": {
            "id": "1055734589682016256",
            "text": "Am 27.11.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:https://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/2sOOWZaiJu",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1055730769312866304": {
            "id": "1055730769312866304",
            "text": "Ein sehr gutes Beispiel, wie man eine visuelle Plattform, wie #Instagram f\u00fcr ein sehr technisches Produkt und #B2BMarketing verwenden kann: PistenBully von @Kaessbohrer #SocialMediahttp://scomp.ly/d9z5arQ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055447655319592965": {
            "id": "1055447655319592965",
            "text": "Wer Teenager erreichen will, kommt nicht an #Instagram vorbei. Auch das klassische Fernsehen schneidet im Vergleich zu #YouTube und Netflix schlecht ab.http://scomp.ly/a0Ym1za\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1055437629179809793": {
            "id": "1055437629179809793",
            "text": "Nur noch wenige Pl\u00e4tze verf\u00fcgbar: Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/MDkzNR6C7d",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1055432543825285127": {
            "id": "1055432543825285127",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz (@IWMtue) spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael und Toni (@ToniHackmann) von Strong&Flex TV erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1055368197124358145": {
            "id": "1055368197124358145",
            "text": "So kann man auch sich selbst austricksen. #InfluencerMarketing\nhttps://bit.ly/2RfvpxE\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055365860532125697": {
            "id": "1055365860532125697",
            "text": "Auch im Zeitalter von #SocialMedia funktioniert #NewsletterMarketing nach wie vor, besonders wenn es dabei um Gutscheine geht. #OnlineMarketinghttp://scomp.ly/3EvbxVV\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055077707271290881": {
            "id": "1055077707271290881",
            "text": "#Facebook Lead Ads werden jetzt zu Instant Forms und bieten ein vollst\u00e4ndig in die App integriertes Interface. Instant Forms sind auch in #Instagram integriert und bieten so #Leadgenerierung f\u00fcr beide Netzwerke. Tutorial via @allfacebookde:http://scomp.ly/oEYjPGd\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055070238797189120": {
            "id": "1055070238797189120",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema \"Social Customer Service\" statt. #SocialMedia #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/bKNApflqxF",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1055045007722377217": {
            "id": "1055045007722377217",
            "text": "#Instagram will das Stories-Format pushen und startet die \"Story School\" f\u00fcr alle, die diesen #Content mit in die Kommunikationsstrategie integrieren wollen, aber noch nicht viel damit anfangen k\u00f6nnen.http://scomp.ly/ymDJllR\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1055007256985722881": {
            "id": "1055007256985722881",
            "text": "Kampagnenziele bei #Facebook #Instagram und #Messenger im \u00dcberblick. Besten Dank an @allfacebookdehttp://scomp.ly/wryGWzx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1054717837854601217": {
            "id": "1054717837854601217",
            "text": "Die Carousel-Ads gab es bei #Instagram bislang nur in der Timeline. Ab sofort ist das auch bei #InstagramStories m\u00f6glich. #SocialMedia Ein Beispiel und Infos dazu gibt es von @allfacebookdehttp://scomp.ly/x1aJE3j\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1054686379354005504": {
            "id": "1054686379354005504",
            "text": "Ein schlechter Relevance-Score bei #Facebook Ads kann die Werbema\u00dfnahme teurer machen, als n\u00f6tig. Es gibt aber Wege ihn zu verbessern. #SocialMedia via @OnlineMarktn_dehttp://scomp.ly/Vjj3q6P\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1054654956136030208": {
            "id": "1054654956136030208",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/qXkz37Da2l",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1054639838220173327": {
            "id": "1054639838220173327",
            "text": "Neben der Herabstufung schlechter Werbeposts sollen nun auch neue Branded Content Tags #Facebook bei der Optimierung der Werbeinhalte helfen. #SocialMedia #OnlineMarketinghttp://scomp.ly/y6apQAb\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1054349363655385088": {
            "id": "1054349363655385088",
            "text": "Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/KzV3G6spqV",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1054320217818566656": {
            "id": "1054320217818566656",
            "text": "82. #MBSMN h\u00e4lt wieder zwei spannende Vortr\u00e4ge parat: @SonjaUtz (@IWMtue) spricht \u00fcber die berufsbezogene Nutzung von #SocialMedia, Raphael und Toni (@ToniHackmann) von Strong&Flex TV erz\u00e4hlen \u00fcber den gezielten Aufbau ihrer Kommunikation auf #YouTubehttp://scomp.ly/MBSMN82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1053916307337502721": {
            "id": "1053916307337502721",
            "text": "Der beste #CorporateInfluencer ist der CEO. Aber gerade diese Leute sollten sich von #SocialMedia fernhalten. Stepahnie T\u00f6njes ist da anderer Meinung und hat alle Gr\u00fcnde dazu:http://scomp.ly/jAmKQ3D\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "1053556438650548229": {
            "id": "1053556438650548229",
            "text": "Den #Pinterest-Algorithmus knacken. Tipps von @basicthinking f\u00fcr alle, die den Kanal f\u00fcr die eigene #SocialMedia-Kommunikation nutzen wollen.http://scomp.ly/YAyw8JY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1053249749720145920": {
            "id": "1053249749720145920",
            "text": "#WhatsApp ist der Riese unter den #Messenger-Diensten. Doch wie nutzt man diesen Kommunikationskanal am besten im Unternehmen?\nhttp://scomp.ly/eGaY5qK\u00a0\nGute Unterst\u00fctzung im #MessengerMarketing gibt es von @MessengerPeople",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1053212968211701760": {
            "id": "1053212968211701760",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/Xkenxo07zs",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1053190271570231296": {
            "id": "1053190271570231296",
            "text": "#Facebook straft jetzt Werbekampagnen mit deutlichem Engagement- und Click-Baits ab. via @allfacebookdehttp://scomp.ly/PYQB18Y\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052902123946602496": {
            "id": "1052902123946602496",
            "text": "Probleme bei Werbekampagnen auf #Facebook und #Instagram: Eine hilfreiche Auflistung mit L\u00f6sungsans\u00e4tzen von @allfacebookdehttp://scomp.ly/xqYwAAp\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052863165824942082": {
            "id": "1052863165824942082",
            "text": "Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/gYupwAcDmm",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1052829152448053249": {
            "id": "1052829152448053249",
            "text": "#Instagram Stories k\u00f6nnen sehr geschickt in die Business-Kommunikation eingebunden werden auch ohne geschaltete Werbeposts. Eine authentische und ansprechende Kampagne kann eine gro\u00dfe Wirkung erzeugen. via @FACELIFTbbthttp://scomp.ly/nbnnlem\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1052554836087111681": {
            "id": "1052554836087111681",
            "text": "85 Erkenntnisse aus unterschiedlichen Studien zu #InfluencerMarketing. Ob es um bestimmte Produkte oder eine vordefinierte Zielgruppe geht, eine gut geplante Kampagne spart Geld und erreicht mehr Menschen.http://scomp.ly/jnKAkmo\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1052517140228689920": {
            "id": "1052517140228689920",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema \"Social Customer Service\" statt. #SocialMedia #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/nybqVgsuWr",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052509547829518337": {
            "id": "1052509547829518337",
            "text": "Interessante These: Eine Abtrennung von #Instagram aus dem #Facebook-Konzern w\u00fcrde die gesunde Konkurrenz f\u00f6rdern. Ein solcher \"De-Merger\" w\u00e4re sogar rechtlich gest\u00fctzt und theoretisch machbar.http://scomp.ly/3jBEKzZ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052473308258717696": {
            "id": "1052473308258717696",
            "text": "Priorit\u00e4ten richtig gesetzt: \"Spannende Runde zu Influencer Marketing: \u2066@masha_sedgwick setzt vor allem auf ihr Blog und m\u00f6chte sich nicht zu sehr von anderen Plattformen abh\u00e4ngig machen. Wer kennt heute noch MySpace?\" via @klauseck\n#BuzzCon18\n#buzzcon",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052469283786121218": {
            "id": "1052469283786121218",
            "text": "#Facebook Insights vs. #Google #Analytics: 19 Erkl\u00e4rungen, warum die Zahlen nie \u00fcbereinstimmen. via @allfacebookdehttp://scomp.ly/3ERjdwn\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052155956358987776": {
            "id": "1052155956358987776",
            "text": "10 Richtlinien f\u00fcr erfolgreiche #Facebook-Seiten. Sie sind nicht unbedingt trickreich und daher leicht zu \u00fcbersehen. #SocialMediahttp://scomp.ly/d9qz6gm\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052125803188752384": {
            "id": "1052125803188752384",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/gTBkwfAkEF",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1052107201328926720": {
            "id": "1052107201328926720",
            "text": "Chinas Markt im Blickfeld: Warum #Social Media in China mehr, als nur #WeChat ist, zeigt dieser Artikel.http://scomp.ly/3Eyz9jx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1051786019673128960": {
            "id": "1051786019673128960",
            "text": "Laut einer Studie der Hochschule RheinMain (via @idw_online_de) sch\u00f6pfen KMUs ihr Potential im Bereich #SocialMedia nicht aus: http://scomp.ly/v6Gw6EO\u00a0\nUnser 3-Tages-Seminar zu Social Media und Online-Marketing hilft durchzustarten:http://scomp.ly/3TageNov18\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1051740721668083714": {
            "id": "1051740721668083714",
            "text": "Das #Facebook-Universum in einer \u00dcbersicht: Daten, Probleme und Zukunftsaussichten des #Socialmedia-Riesenhttp://scomp.ly/z115gak\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1051418596834971648": {
            "id": "1051418596834971648",
            "text": "Im Anschluss an den letzten Beitrag zum Thema #MicroInfluencer gibt es noch wichtige rechtliche Hinweise rund um das Thema #InfluencerMarketing von Dr. Carsten Ulbricht (@intertainment)http://scomp.ly/d3ylq99\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1051389656242298880": {
            "id": "1051389656242298880",
            "text": "Manchmal ist weniger doch mehr. Spezialisierte Micro-#Influencer genie\u00dfen h\u00f6heres Vertrauen, haben h\u00f6here #Engagement-Raten und sind auch kosteng\u00fcnstiger, als Influencer mit hoher Follower-Zahl.http://scomp.ly/WmJ4m1p\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1051062505827704832": {
            "id": "1051062505827704832",
            "text": "Buyer #Persona research. Dieser Artikel beantwortet zwei wichtige Fragen: Wozu und wie\n#SocialMediaMarketing #Onlinemarketinghttp://scomp.ly/3EGZ35Z\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1051019721246760962": {
            "id": "1051019721246760962",
            "text": "#Facebook f\u00fchrt 3D-Foto-Posts ein und bietet damit eine neue Art visuelles #Content zu pr\u00e4sentieren. Was man braucht, um solche Fotos zu produzieren, ist eine Handykamera mit zwei Linsen.http://scomp.ly/ed4rQ6a\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050729055132295169": {
            "id": "1050729055132295169",
            "text": "#Facebook will mit dem #CreativeCompass die Effektivit\u00e4t von Werbekampagnen optimal messen. Noch unterl\u00e4uft das Tool einem Test, doch bald soll es allen Werbetreibenden zur Verf\u00fcgung stehen. #OnlineMarketinghttp://scomp.ly/goZj5Av\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050691306421460993": {
            "id": "1050691306421460993",
            "text": "Wer sich entschlossen hat bei #Instagram aktiv zu sein, wird sicher den Nutzen eines Scheduling-Tools zu sch\u00e4tzen wissen. @TheSocialReport hat eine Auswahl der besten Tools zusammengestellt. #SocialMediamarketing #SchedulingToolhttp://scomp.ly/4JB5r1K\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050639723016798209": {
            "id": "1050639723016798209",
            "text": "Infografik zur ARD/ZDF-Onlinestudie 2018. So hat sich das Nutzerverhalten der Deutschen im letzten Jahr ver\u00e4ndert.\nhttp://scomp.ly/QNYYpEl\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050367938430144513": {
            "id": "1050367938430144513",
            "text": "Die Frage nach Ressourcen ist meist nur eine Ausrede, um es dann doch nicht zu machen. Aber #SocialMedia ist dann doch schon zu alt, um als fl\u00fcchtiger #Trend abgewunken zu werden.http://scomp.ly/NvmbL4B\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050366734564290560": {
            "id": "1050366734564290560",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema Social Customer Service statt. #Social media #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/usOQ7GQeC2",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050336467187355648": {
            "id": "1050336467187355648",
            "text": "\"Facebook, Twitter und Co. sind vermietetes Land. Es sind Fremdterritorien. Sie geh\u00f6ren uns nicht und werden es auch nie tun.\" Nicht nur f\u00fcr Landwirte lesenswert. via @Agrarbetriebhttp://scomp.ly/Zv1dklO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050322649224744960": {
            "id": "1050322649224744960",
            "text": "Hier ein gutes Grundlagenwerk in Sachen #GIF-Erstellung und Umgang damit in der #SocialMedia Arbeit. Eine n\u00fctzliche Sache f\u00fcr viele! http://ow.ly/Zs4r30maMyP\u00a0 pic.twitter.com/YrY6199bQJ via @HootsuiteDE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1050316376764747776": {
            "id": "1050316376764747776",
            "text": "Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/W3Nyv9pJG6",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1050289908227723264": {
            "id": "1050289908227723264",
            "text": "#Pinterest war bisher noch nicht im Fokus des #SocialMediaMarketing. Das soll sich mit der Einf\u00fchrung von Communities \u00e4ndern.\nhttp://scomp.ly/nbZvlz1\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1050080757274820608": {
            "id": "1050080757274820608",
            "text": "Ein Truck auf dem Potsdamer Platz: Bei 360\u00b0-Kommunikation geht es auch darum Muster aufzubrechen. @florian_martens #MBSMNpic.twitter.com/UeybvjZsbP",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1049969045250994176": {
            "id": "1049969045250994176",
            "text": "Heute bei der #MBSMN: @florian_martens (@Daimler) spricht \u00fcber die Erfahrung mit heutigen Kommunikationsm\u00f6glichkeiten bei Produktpr\u00e4sentationen und Weltpremieren. Dr. Carsten Ulbricht (@intertainment) liefert ein Update zur Rechtslage.http://scomp.ly/MBSMN81\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1049966587825061888": {
            "id": "1049966587825061888",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/TaukBuWkJy",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1049945481634349056": {
            "id": "1049945481634349056",
            "text": "Shutdown von  #GooglePlus f\u00fcr August 2019 geplant. Datenleck zwingt #Google zu radikalen Ma\u00dfnahmen. Die Business-Accounts bleiben aber weiterhin bestehen.https://nyti.ms/2IQexdS\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1049600364994023424": {
            "id": "1049600364994023424",
            "text": "Rechtsunsicherheit mit #SocialMedia ist gro\u00df. Sehr passend dazu das Rechtsupdate von Dr. Carsten Ulbricht (@intertainment ) morgen auf der 81. #MBSMN. Weitere Infos und Tickets:https://bit.ly/2Og80PD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1049562630212542464": {
            "id": "1049562630212542464",
            "text": "Werbung in #WhatsApp: Best\u00e4tigung der radikalen Ver\u00e4nderungen im #Messenger inklusive Einf\u00fchrung von Werbeposts und m\u00f6glicher Aufweichung der End-to-End-Verschl\u00fcsselung.https://bit.ly/2zY2ubw\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1049324854590287873": {
            "id": "1049324854590287873",
            "text": "So simpel, dass es f\u00fcr manche wieder zu kompiziert wird: \"Fr\u00fcher nur vier #instagram-Postings von Car2go pro Monat \u00bb Learning: Reichweite & Engagement erfordern Frequenz.\" (via @SteffiSoehnchen , @car2go ) #AFBMC #SocialMedia @allfacebookde",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1049278252802617344": {
            "id": "1049278252802617344",
            "text": "Folien zum Vortrag von @MessengerPeople auf der #AFBMC gibt es jetzt zum Download. N\u00fctzliche Information zu #WhatsApp & Co sowie die Einsatzm\u00f6glichkeiten im #SocialMediaMarketing. @allfacebookde #afbmc18https://bit.ly/2E57oYj\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1049246786358059008": {
            "id": "1049246786358059008",
            "text": "Wenn #Facebook k\u00fcnftig auf #Blockchain-Technologie setzt, um die Daten der Nutzer zu sch\u00fctzen, muss das bisherige Gesch\u00e4ftsmodel hinterfragt und \u00fcberarbeitet werden.\nMehr im Facebook-Ticker von @wuvhttps://bit.ly/2rGqrzz\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1049209036166586368": {
            "id": "1049209036166586368",
            "text": "Die 81. #MBSMN am 10. Oktober l\u00e4dt ein: @Florian Martens (@DaimlerAG) erz\u00e4hlt \u00fcber die Erfahrungen, Ergebnisse und Learnings bei Weltpremieren und bei 360\u00b0-Kommunikation. Dr. Carsten Ulbricht macht ein Update zum Thema Recht. #SocialMedia\nTickets unter:https://bit.ly/2IbBnwa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1048845401816793089": {
            "id": "1048845401816793089",
            "text": "#InfluencerMarketing ist gekommen, um zu bleiben. Von Pull-Marketing, authentischem #Content und einer m\u00f6glichen R\u00fcckkehr zu #Blogs :https://bit.ly/2Rs38oa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1048522013424451584": {
            "id": "1048522013424451584",
            "text": "Thema #Personalmarketing: Studenten und ihre zuk\u00fcnftigen Arbeitgeber unterscheiden sich drastisch in der Nutzung von #SocialMedia : #Instagram #Pinterest und #Snapchat auf der einen Seite, #Xing #Kununu und #LinkedIn auf der anderen.https://bit.ly/2y0hHYg\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1048483008016211968": {
            "id": "1048483008016211968",
            "text": "#Pinterest willl die Interaktionen f\u00f6rdern und f\u00fchrt Communities ein, die sehr den #Facebook-Gruppen \u00e4hneln. Das Netzwerk wird auch f\u00fcr das #SocialMediaMarketing zunehmend interessanter.https://bit.ly/2Npy7Ov\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1048245263029166085": {
            "id": "1048245263029166085",
            "text": "#Instagram stellt Nametags offiziell vor, via @mr_schumannpic.twitter.com/Dsqk7VNuOb",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1048193597181501440": {
            "id": "1048193597181501440",
            "text": "#Keyword-Snooze bei #Facebook soll Nutzern mehr Kontrolle \u00fcber ihre Feeds geben und zugleich der #Marktforschung wichtige Informationen zu #Trends liefern. Ein Win-Win-Feature? Mehr zu den Ergebnissen des Test-Rollouts:https://bit.ly/2xKQecT\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1048179791449481216": {
            "id": "1048179791449481216",
            "text": "Am 26.11.2018 findet unser #Seminar zum Thema Social Customer Service statt. #Social media #Weiterbildung Weitere Infos und Anmeldung unter:\nhttps://bit.ly/2PLieDy\u00a0pic.twitter.com/ZjiEi2DIkP",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1048147098724720640": {
            "id": "1048147098724720640",
            "text": "Am 18.10.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber: https://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/yjinEEbk0R",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1048114327650275329": {
            "id": "1048114327650275329",
            "text": "ePrivacy und die m\u00f6glichen Folgen f\u00fcr die europ\u00e4ische Werbebranche stellt Ulrich Kramer in seinem Artikel dar:\nhttps://bit.ly/2P8yXRq\u00a0\nZu diesem und weiteren aktuellen Themen spricht Dr. Carsten Ulbricht auf der kommenden #MBSMN am 10.10. Tickets unter: https://bit.ly/2RlWiAC\u00a0pic.twitter.com/fhWYvngKVa",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047827473977753600": {
            "id": "1047827473977753600",
            "text": "Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/RfvkyqTuAG",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047822400149180417": {
            "id": "1047822400149180417",
            "text": "#Instagram erlaubt bis zu 30 #hashtags. 10 beliebte, 10 m\u00e4\u00dfig beliebte und 10 Nischenhashtags sind ein Richtwert f\u00fcr hohe Auffindbarkeit. FindTagz ist eine #Suchmaschine f\u00fcr Insta-Hashtags und hilft den richtigen Mix zusammenzustellen.http://findtagz.com/\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047799775045857280": {
            "id": "1047799775045857280",
            "text": "Die 81. #MBSMN am 10. Oktober l\u00e4dt ein: @Florian Martens (@DaimlerAG) erz\u00e4hlt \u00fcber die Erfahrungen, Ergebnisse und Learnings bei Weltpremieren und bei 360\u00b0-Kommunikation. Dr. Carsten Ulbricht macht ein Update zum Thema Recht. #SocialMedia\nTickets unter:https://bit.ly/2IbBnwa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047437364400939008": {
            "id": "1047437364400939008",
            "text": "#Keyword-Snooze bei #Facebook soll Nutzern mehr Kontrolle \u00fcber ihre Feeds geben und zugleich der #Marktforschung wichtige Informationen zu #Trends liefern. Ein Win-Win-Feature? Mehr zu den Ergebnissen des Test-Rollouts:https://bit.ly/2xKQecT\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047397098726088704": {
            "id": "1047397098726088704",
            "text": "Mit welchen #Facebook-Beitr\u00e4gen holt man nicht nur Likes, sondern auch Kommentare? Ein paar Tipps und Ideen: https://bit.ly/2NiCxHa\u00a0\n#SocialMedia #Onlinemarketing",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047103916058587141": {
            "id": "1047103916058587141",
            "text": "\"Head of Instagram\" statt CEO. Der neue chef macht deutlich, dass #Instagram nun komplett in der Gewalt von #Facebook ist. #SocialMediahttps://www.moneycab.com/2018/10/02/zuckerberg-vertrauter-wird-neuer-chef-des-fotodienstes-instagram/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047066218497236993": {
            "id": "1047066218497236993",
            "text": "Am 18.10.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:https://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/7217QUJCla",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047052394134155266": {
            "id": "1047052394134155266",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/maJpznHSok",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1047020876674289664": {
            "id": "1047020876674289664",
            "text": "#Instagram im #SocialMediaMarketing erlebt einen Boost. Sp\u00e4testens jetzt wird es Zeit einzusteigen. Dazu gleich 7 hilfreiche Tipps:https://bit.ly/2MwOkSq\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1046744048231477249": {
            "id": "1046744048231477249",
            "text": "#Facebook will gegen Fake-Likes vorgehen. Aber wo kommen sie her und wie k\u00f6nnen #SocialMedia Manager dagegen vorgehen?https://bit.ly/2QkPcLk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1046707555425226752": {
            "id": "1046707555425226752",
            "text": "Aufdringlich. Die Versuche von #Facebook die Tochter #Instagram zu \"verbessern\", nur um dabei sich selbst zu promoten. #SocialMedia via @vergehttps://bit.ly/2IglOmJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1046706301122883584": {
            "id": "1046706301122883584",
            "text": "Die 81. #MBSMN am 10. Oktober l\u00e4dt ein: @Florian Martens (@DaimlerAG) erz\u00e4hlt \u00fcber die Erfahrungen, Ergebnisse und Learnings bei Weltpremieren und bei 360\u00b0-Kommunikation. Dr. Carsten Ulbricht macht ein Update zum Thema Recht. #SocialMedia\nTickets unter:https://bit.ly/2IbBnwa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1046652193804361728": {
            "id": "1046652193804361728",
            "text": "Gut zu wissen. Was muss man beachten, um von #Facebook als \"very responsive\" eingestuft zu werden? @allfacebookde verr\u00e4t die Voraussetzungen. #SocialMedia #onlinemarketinghttps://bit.ly/2OfzbZQ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1046350207418617856": {
            "id": "1046350207418617856",
            "text": "Welchen #Content soll man auf einem #SocialMedia-Kanal eines Unternehmens posten? Die Antwort st einfacher, als man denkt. @SimoneMaader liefert gleich 40 Ideen f\u00fcr inhaltsreiche Beitr\u00e4ge. #ContentManagementhttps://bit.ly/2xFf91k\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1046316226270646273": {
            "id": "1046316226270646273",
            "text": "Story-Sticker auf #Instagram k\u00f6nnen auch im #SocialMediaMarketing n\u00fctzlich sein, um z.B. die Meinung der Follower zu erfragen oder ein Produkt zu verlinken. #SocialMedia",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1045979011879497729": {
            "id": "1045979011879497729",
            "text": "#Google will nun das Stories-Format auf AMP-Webseiten \u00fcbertragen. So soll das, was von #Snapchat #Instagram und #Facebook schon lange bekannt ist, plattform\u00fcbergreifend verf\u00fcgbar sein.https://bit.ly/2OWMXxq\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045947550208004096": {
            "id": "1045947550208004096",
            "text": "Die 81. #MBSMN am 10. Oktober l\u00e4dt ein: @florian_martens (@Daimler) erz\u00e4hlt \u00fcber die Erfahrungen, Ergebnisse und Learnings bei Weltpremieren und bei 360\u00b0-Kommunikation. Dr. Carsten Ulbricht macht ein Update zum Thema Recht. #SocialMedia\nTickets unter:https://bit.ly/2IbBnwa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1045931222705344512": {
            "id": "1045931222705344512",
            "text": "300 Mio. Menschen nutzen #Facebook #Stories. Zeit f\u00fcr Anzeigen in Stories weltweit. - via http://Futurebiz.de\u00a0http://ow.ly/qVmU30m1oK1\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045651850601680897": {
            "id": "1045651850601680897",
            "text": "121 Zahlen zu #SocialMedia. @BrandwatchDE hat die unterschiedlichsten Zahlen und Statistiken zu #Google #Facebook & Co zusammengetragen, von denen einige die Vorstellungskraft \u00fcbersteigen.https://bit.ly/2pBrob0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045633040465227777": {
            "id": "1045633040465227777",
            "text": "Am 18.10.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/uaiA3VLGou",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045612840953028608": {
            "id": "1045612840953028608",
            "text": "Split-Test in #Facebook. @allfacebookde hat ein hilfreiches #Tutorial ver\u00f6ffentlicht. #SocialMedia #Onlinemarketinghttps://bit.ly/2Ih09uP\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045577620807720960": {
            "id": "1045577620807720960",
            "text": "Langzeit-Studie zu #SocialMedia in der B2B-Kommunikation im deutschsprachigen Raum. Ziele, wichtige Plattformen und weitere Hintergr\u00fcnde:\n#LinkedIn #Twitter #B2Bmarketinghttps://bit.ly/2xObtcS\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045305821134032898": {
            "id": "1045305821134032898",
            "text": "D\u00fcstere Prognosen: Wir steuern auf ein Ende der #SocialMedia zu, zumindest in der Art, wie wir sie kennen. Der demographische Wandel und zunehmende Kommerzialisierung bedrohen #Facebook & Cohttps://bit.ly/2M59Z38\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045290766040543232": {
            "id": "1045290766040543232",
            "text": "Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xp4rvF\u00a0pic.twitter.com/sbGIIAjiDK",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045263040512438272": {
            "id": "1045263040512438272",
            "text": "Die 81. #MBSMN am 10. Oktober l\u00e4dt ein: Ein Erfahrungsbericht von Daimler Trucks bez\u00fcglich Nutzung Social Media und 360\u00b0-Video bei Produktvorstellungen, sowie das Rechtsupdate von Dr. Carsten Ulbricht werden den Abend f\u00fcllen. #SocialMedia\nTickets unter:https://bit.ly/2IbBnwa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1045216496623005696": {
            "id": "1045216496623005696",
            "text": "10 #Analytics-Tools f\u00fcr #Instagram. Egal ob kurz und pr\u00e4gnant oder ausschweifend und ausf\u00fchrlich, diese Tools bieten definitiv mehr, als die nativen Instagram Insights.\n#DigitalMarketing #SocialMedia #SocialMediaMarketinghttps://bit.ly/2xDxL1X\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044950980511641600": {
            "id": "1044950980511641600",
            "text": "Was hat #Facebook nach dem Abgang der #Instagram-Gr\u00fcnder mit dem Netzwerk vor? Tina Bauer (@face_the_news) via @OnlineMarktn_de :https://bit.ly/2In3vfX\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044933376292081665": {
            "id": "1044933376292081665",
            "text": "Kamera drauf, klick, Kauf: #Snapchat integriert #Amazon-Verlinkungen. Tests laufen bereits an ausgew\u00e4hlten Nutzern. #OnlineShopping #SocialMedia #SocialMediaMarketinghttps://bit.ly/2Q3aXzo\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044885552187789314": {
            "id": "1044885552187789314",
            "text": "Gr\u00fcnder von #Instagram verlassen #Facebook . Kritiker sehen das als Zuckerbergs pers\u00f6nliche Niederlage. #SocialMediahttps://bit.ly/2Q3z7d4\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044852836545298432": {
            "id": "1044852836545298432",
            "text": "Vorerst gibt es keine Regram-Funktion bei #Instagram. Das Unternehmen f\u00fcrchtet um die Philosophie des Netzwerks. #SocialMedia #DigitalMarketing #Onlinemarketinghttps://bit.ly/2xMkDGY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044581043854966786": {
            "id": "1044581043854966786",
            "text": "#WhatsApp Business wirt schneller ausgerollt, als erwartet. Voraussetzung ist ein #Facebook Business Manager-Account. #Messenger #SocialMediahttps://bit.ly/2zsVPpA\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044560918628241409": {
            "id": "1044560918628241409",
            "text": "Die 81. #MBSMN am 10. Oktober l\u00e4dt ein: Ein Erfahrungsbericht von Daimler Trucks bez\u00fcglich Nutzung Social Media und 360\u00b0-Video bei Produktvorstellungen, sowie das Rechtsupdate von Dr. Carsten Ulbricht werden den Abend f\u00fcllen. #SocialMedia\nTickets unter:https://bit.ly/2IbBnwa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044538268451262464": {
            "id": "1044538268451262464",
            "text": "Um die Abmahnwelle zu stoppen, einigen sich PR- und Werbeverb\u00e4nde auf Richtlininen im #InfluencerMarketing via @wuv\n#DigitalMarketing #SocialMediaMarketinghttps://bit.ly/2PYnxzW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044515655339438085": {
            "id": "1044515655339438085",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/pZFYCUCKXq",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044489187934851073": {
            "id": "1044489187934851073",
            "text": "#SocialMediaCheatSheet mit Grafik-Formaten Stand September 2018. Unter anderem mit Formaten zu  #Facebook #Instagram #LinkedIn #Pinterest und  #Twitterhttps://bit.ly/2joXKpy\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044196008064937985": {
            "id": "1044196008064937985",
            "text": "Gruppen in #Facebook haben an Relevanz gewonnen. Nun soll getestet werden, ob es sinnvoll w\u00e4re Facebook-Seiten in Gruppen teilnehmen zu lassen. Zun\u00e4chst ist es nur ausgew\u00e4hlten Seiten gestattet. #SocialMediaMarketing #DigitalMarketinghttps://bit.ly/2QIRNjr\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1044168376548020225": {
            "id": "1044168376548020225",
            "text": "Am 18.10.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/I4PrtIgiTJ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1044123026005143553": {
            "id": "1044123026005143553",
            "text": "Weg mit den Hashtags! #Instagram soll an einer Funktion arbeiten, die Hashtags separat von der Bildunterschrift integrieren l\u00e4sst. Aufgesp\u00fcrt wurde auch dieses Beta-Feature von @Jane Manchun Wong. #SocialMediaMarketing #Onlinemarketinghttps://bit.ly/2psctQ5\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1043813491872796672": {
            "id": "1043813491872796672",
            "text": "Warum die #Homepage immer noch von Bedeutung ist. Eine Analyse von http://parse.ly\u00a0 zeigt auf, wie Magazin- und Blogartikel gefunden werden. #SocialMediaMarketing #Onlinemarketinghttps://bit.ly/2PW7T82\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1043768188452974592": {
            "id": "1043768188452974592",
            "text": "Pannen im  #InfluencerMarketing: So bitte nicht! #Onlinemarketing #SocialMediaMarketinghttps://bit.ly/2JfghNg\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1043453634829316096": {
            "id": "1043453634829316096",
            "text": "Conversion von #Facebook Fans kann man zu Amazon-Kunden machen. Ein hilfreicher Artikel, f\u00fcr alle, die nicht nur kommunizieren, sondern direkt verkaufen m\u00f6chten. #SocialMediaMarketing #Onlinemarketing via @allfacebookdehttps://bit.ly/2OJ2vou\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1043419659217891328": {
            "id": "1043419659217891328",
            "text": "#Instagram soll neues #Geofencing Feature f\u00fcr Stories testen. Dies k\u00f6nnte neue M\u00f6glichkeiten f\u00fcr #SocialMediaMarketing schaffen die Kunden gezielt anzusprechen. #DigitalMarketing #SocialMediahttps://bit.ly/2PRKrbU\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1043131496838643713": {
            "id": "1043131496838643713",
            "text": "Wozu eigentlich #SocialMedia im Unternehmen? @hootsuite f\u00fchrt 23 Vorteile auf, die einem Unternehmen dadurch geboten werden:\nhttps://bit.ly/2KHj3d\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1043066102992056320": {
            "id": "1043066102992056320",
            "text": "Am 07.11.2018 findet unser #Seminar Social Media Recht und Datenschutz statt. #SocialMedia #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2xw8o0Q\u00a0pic.twitter.com/VqHSbQRLEs",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1043054734180016128": {
            "id": "1043054734180016128",
            "text": "Die Niederlage von #Snapchat: Von der Konkurrenz l\u00e4ngst \u00fcberholt. #SocialMediaMarketing #Instagram #Onlinemarketing #SocialMediahttps://bit.ly/2feGXDx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1043044679837724673": {
            "id": "1043044679837724673",
            "text": "#Instagram soll an neuen Features f\u00fcr den internen #Messenger arbeiten. Eine Verbesserung des Messaging-Erlebnisses k\u00f6nnte durchaus mehr Nutzer anziehen und die Einflusskraft der Plattform als #SocialMediaMarketing Channel deutlich erweitern.https://bit.ly/2oeFQoA\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042762871229308928": {
            "id": "1042762871229308928",
            "text": "Unser 3-Tagesseminar zum Thema Social Media & Online-Marketing findet vom 14.-16.11.2018 statt. #SocialMedia #Seminar #Weiterbildung Anmeldung \u00fcber:https://bit.ly/2xp4rvF\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042756535510859777": {
            "id": "1042756535510859777",
            "text": "Performance von #InfluencerMarketing muss gemessen werden. Doch wie? Einige M\u00f6glichkeiten dargestellt von @lauriecutts #SocialMediaMarketing #Marketing #Analyticshttp://bit.ly/2MJA34j\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1042733905726582784": {
            "id": "1042733905726582784",
            "text": "Am 18.10.2018 in Stuttgart: Unser #Seminar Das Blog im Unternehmen - Zielgruppen erreichen und Leser gewinnen. #SocialMedia #Blog  Anmeldung \u00fcber:\nhttps://bit.ly/2PPMbT3\u00a0pic.twitter.com/EaTWzsTQYz",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042722548910370816": {
            "id": "1042722548910370816",
            "text": "Mehr Sichtbarkeit: Facebook-Gruppen statt Facebook-Seiten. Gruppen sind die ideale L\u00f6sung f\u00fcr Unternehmen, die bereit sind auf beidseitige Kommunikation zu setzen. #SocialMediaMarketing #Onlinemarketing #Facebookhttps://bit.ly/2PKt8tp\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1042716292380327937": {
            "id": "1042716292380327937",
            "text": "Um den Nutzen von Inhalten wirklich entfalten zu k\u00f6nnen und #ROI zu erzielen braucht es eine gemeinsame Strategie und Silo-freie Prozesse: https://hubs.ly/H0dQNTh0\u00a0 pic.twitter.com/gj9uom8vr4 via unserem Partner @scompler",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042684802225319936": {
            "id": "1042684802225319936",
            "text": "Betrug im #InfluencerMarketing, wie man dagegen vorgehen kann und warum es wichtig ist einen eigenen Kanal aufzubauen, der unabh\u00e4ngig von allen Netzwerken ist. #SocialMediaMarketing #DigitalMarketing  \nJodi Harris via @CMIContent:https://bit.ly/2CMHMyJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042668455340777472": {
            "id": "1042668455340777472",
            "text": "#Instagram sch\u00e4lt ab sofort die Shopping-Funktion innerhalb der Stories f\u00fcr alle Business-Accounts frei! Interessante Funktion f\u00fcr viele Unternehmen!http://ow.ly/lnJo30lT4ZL\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042395422055170050": {
            "id": "1042395422055170050",
            "text": "Offizielles Update: #Facebook hat in Deutschland jetzt 32 Millionen aktive Nutzer. (+1 Mio z u 2017) via @allfacebookdehttps://allfacebook.de/zahlen_fakten/offiziell-facebook-nutzerzahlen-deutschland\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1042357645829656579": {
            "id": "1042357645829656579",
            "text": "Eine untypische Entwicklungsstrategie und die aktuellen Zahlen. #Pinterest bietet noch einige M\u00f6glichkeiten f\u00fcr #OnlineMarketing #SocialMediaMarketing und vor allem #eCommercehttps://nyti.ms/2N2q13c\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1041992765134000128": {
            "id": "1041992765134000128",
            "text": "Twitter bringt die chronologische Timeline zur\u00fcck https://www.heise.de/newsticker/meldung/Twitter-bringt-die-chronologische-Timeline-zurueck-4167039.html\u00a0\u2026 #Twitter via @heiseonline",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1041944960273141760": {
            "id": "1041944960273141760",
            "text": "#Bitkom: Bereits 38% der Unternehmen kommunizieren h\u00e4ufig via Messenger Apps - via unserem Partner @MessengerPeoplehttp://ow.ly/Jl3c30lRlFh\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1041684460029313024": {
            "id": "1041684460029313024",
            "text": "K\u00fcnstliche Intelligenz soll die Influencer-Blase platzen lassen und den Markt konsolidieren. #InfluencerMarketing #Influencer #OnlineMarketing\nhttps://bit.ly/2xoeG2z\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1041636641440522241": {
            "id": "1041636641440522241",
            "text": "Seit Neuestem k\u00f6nnen Audio-Tweets \u00fcber die iOS-App von #twitter erstellt werden. Abrufbar w\u00e4ren diese dann auch \u00fcber Web und Android. #DigitalMarketing #OnlineMarketing\nDas berichtet @internet_world.https://bit.ly/2Njb7FW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1041357136465485824": {
            "id": "1041357136465485824",
            "text": "Gratis #LinkedIn Premium Mitgliedschaft f\u00fcr Studenten - PlusPeterhttp://ow.ly/QZUt30lQ7G6\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1040949639648870400": {
            "id": "1040949639648870400",
            "text": "Interessante neue #Studie zu #SocialMedia in Deutschland - @HootsuiteDE Social Media-Barometer Report 2018 http://ow.ly/hZTo30lPHsC\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1040281499269050368": {
            "id": "1040281499269050368",
            "text": "#DigitalMarketing with @AdobeExpCloudDE : How to crack the code of Generation Z \u2013 in this ever-changing landscape, there are always new target groups to tap into. #DMEXCO18\nSee why music festivals should be an inspiration for every marketer:https://adobe.ly/2wY1d1t?scid=8179743b-97d4-4935-b2fb-b33868fb4a27&mv=social&mv2=owned_social?scid=8179743b-97d4-4935-b2fb-b33868fb4a27&mv=social&mv2=owned_social\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1040268958807601152": {
            "id": "1040268958807601152",
            "text": "Our partner @SprinklrGermany says goodbye to this year's #dmexco: \" #DMEXCO18 is coming to a close  Stop by our booth at D069 for a final  and \"",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1040227433696436224": {
            "id": "1040227433696436224",
            "text": "Gut zusammengefasst: \"Was ist los auf der #DMEXCO18?  Wir haben grafisch festgehalten, welche Themen die Messe an Tag 1 in Atem gehalten & f\u00fcr den meisten Gespr\u00e4chstoff gesorgt haben.\" via @AdobeExpCloudDE #AdobeDMEXCO @dmexcopic.twitter.com/agiIBeCp3j",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1040180822328979456": {
            "id": "1040180822328979456",
            "text": "Our partner @Sprinklr says: We're live at #DMEXCO18! Stop by Stand D069 in Hall 6 this morning for some coffee, treats, and Sprinklr swag pic.twitter.com/vAXoKbSjW6",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1040129236051345410": {
            "id": "1040129236051345410",
            "text": "\"So nutzen deutsche Unternehmen Social Media: Zum Start der #dmexco ver\u00f6ffentlicht @HootsuiteDE  seinen Social Barometer Report #Hootbarometer, darunter die beliebtesten Netzwerke und gr\u00f6\u00dften Herausforderungen.\" via @element_c\nhttps://hootsuite.com/de/resources/guide/barometer-2018-de\u00a0\u2026pic.twitter.com/fxjaBPpq1r",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1039919112800153601": {
            "id": "1039919112800153601",
            "text": "Die Top-Themen vom ersten Dmexco-Tag: K\u00fcnstliche Intelligenz, Bewegtbild und E-Commerce #dmexco18 #ai #ecommerce via @BrandwatchDEpic.twitter.com/zcUpajxfDe",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039906605637218310": {
            "id": "1039906605637218310",
            "text": "Exciting @YouTube  news: @nealmohan  announces 2 new mobile driven ad formats: YouTube Home Feed Ads and Vertical Video Ads - based on feedback and insights from advertisers, creators and users! #DMEXCO18 #thinkwithgoogle #dmecxo #YouTube via @thinkgoogledach",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039861279496851456": {
            "id": "1039861279496851456",
            "text": "#instagram mit @jsquires auf der #dmexco #congressStage gibt Tipps f\u00fcr perfekte #postings. #IGTV nutzen, nicht zu viele #filter einsetzen. Es gibt weltweit eine Milliarde aktive #Accounts aktuell. via @FrauWenk",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1039831166436761600": {
            "id": "1039831166436761600",
            "text": "Visited our bodies of @Sprinklr at #dmexco18 - nice stuff!!pic.twitter.com/G5gYBptPxD",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039804576390627328": {
            "id": "1039804576390627328",
            "text": "100 K\u00f6pfe der #DMEXCO : @wuv stellt zur #DMEXCO18 seine Auswahl der klugen K\u00f6pfe vor. Ansprechen lohnt sich. #digitalmarketinghttps://bit.ly/2O9F73n\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1039765564867141632": {
            "id": "1039765564867141632",
            "text": "Micro-Influencer: Kleine Community, gro\u00dfes Vertrauen. Warum es sich lohnen k\u00f6nnte das #InfluencerMarketing zu \u00fcberdenken zeigt die Infografik von @SocialPubli.\nhttps://bit.ly/2CH5yfi\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039620290228236288": {
            "id": "1039620290228236288",
            "text": "Morgen sind wir auf der #dmexco18 bei unseren Partnern unterwegs und vor Ort. Sieht man sich?",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039523979088850944": {
            "id": "1039523979088850944",
            "text": "Facebook passt nach EuGH-Urteil Datenschutz-Regeln f\u00fcr Seiten an (derStandard). Es geht vor allem um die Verantwortung f\u00fcr die Insights und Inhalte.#Facebook #SocialMedia #Datenschutzhttps://bit.ly/2Mn7aui\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1039461068261740545": {
            "id": "1039461068261740545",
            "text": "Morgen startet die #dmexco18 in K\u00f6ln. Wer noch \u00dcnterst\u00fctzung bei der Planung und Orientierung braucht, kann diese direkt auf der Homepage der #DMEXCO bekommen @dmexco #digitalmarketinghttps://bit.ly/2x0VVDf\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039403191664869376": {
            "id": "1039403191664869376",
            "text": "#Influencer sind oft teurer als #Werbung im #TV, habe ich ausgerecht - hier die #Studie #influencermarketing via: @BarEngelshttps://www.iwkoeln.de/studien/iw-kurzberichte/beitrag/barbara-engels-online-ist-oft-teurer-aber-auch-praeziser-402954.html\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1039143965658894343": {
            "id": "1039143965658894343",
            "text": "Schon jetzt kann man \u00fcber #Instagram direkt shoppen. Bald soll es eine Standalone-App geben, die als reine Shoppingplattform f\u00fcr die Nutzer funktionieren soll. #inboundmarketing\nvia @vergehttps://bit.ly/2LWe4Xf\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039140254589091840": {
            "id": "1039140254589091840",
            "text": "Unser 3-Tages-#Seminar \"Online & Social Media #Marketing\" findet vom 14. bis 16. November 2018 in #Stuttgart statt. Auch das Buchen einzelner Module ist m\u00f6glich. Mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/cxc230lKDLm\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039110009509081089": {
            "id": "1039110009509081089",
            "text": "Pinterest evolutioniert von Ideenplattform zu Shoppingplattform. @aswonline beleuchtet das Potential des Netzwerks f\u00fcr den Online-Handel. #pinterest #inboundmarketing\nhttps://bit.ly/2wUG4VC\u00a0pic.twitter.com/O22hDnGJU1",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1039048347594776576": {
            "id": "1039048347594776576",
            "text": "Der neue Bericht \"Psychology of Following\" von Olapic beschreibt, wie Verbraucher #Influencer definieren, warum sie ihnen folgen und wie sie auf Empfehlungen reagieren. via @wuv #Influencermarketinghttps://bit.ly/2D5xn0L\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1038324833451499521": {
            "id": "1038324833451499521",
            "text": "#Hacker-Angriff auf #Instagram: Zugang zum eigenen Profil weg? Das k\u00f6nnen Betroffene tun: https://www.stuttgarter-zeitung.de/inhalt.hackerangriffe-auf-instagram-wie-schuetzt-man-sein-instagram-profil-vor-hackern.70fb5443-ad9a-45e2-a1c3-f67da665fdfa.html?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1536348452\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GlnlH9Fv88 via @StZ_NEWS",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037965505817182210": {
            "id": "1037965505817182210",
            "text": "Inhaltsgetriebenes Vertrauen als Ressource: Content-Driven Trust #ContentManagementhttps://www.zielbar.de/magazin/vertrauen-per-content-19515/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037781251241988096": {
            "id": "1037781251241988096",
            "text": "#Podcasting setzt seinen Siegeszug nachhaltig fort! Wie wir mehrfach die letzten 2 Jahre schon berichteten nutzt dieses Format geschickt die hohe #Smartphone-Dichte, aber auch die #ConnectedCars.http://bit.ly/2CrSzy8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037740985906814977": {
            "id": "1037740985906814977",
            "text": "Mit einer Studie der @GfK_de  will #Facebook hinterfragen und sicher auch beweisen, dass crossmediale Videowerbung gro\u00dfes Potential hat. Wenn man die Zahlen betrachtet ist da definitiv was dran! via T3Nhttp://bit.ly/2MSFClJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037720854048768001": {
            "id": "1037720854048768001",
            "text": "Hier finden Sie 8 inspirierende #B2B Video Marketing Kampagnen internationaler Unternehmen auf #LinkedIn. Gibt guten \u00dcberblick und liefert Praxisbeispiele.http://bit.ly/2MRigwN\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037379148799520768": {
            "id": "1037379148799520768",
            "text": "Klasse Case-Beschreibung des #ContentManagement bei der @SuvaSchweiz unter Nutzung von @scomplerhttps://twitter.com/scompler/status/1037353164339642368\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1037205006460641281": {
            "id": "1037205006460641281",
            "text": "USA versus Asien, #GAFA versus #BAT, #Facebook versus #Tencent - ein immer dramatischerer Wettlauf der Giganten. Hier nochmals gut in Fakten und Zahlen gebracht. Via @internet_world",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1037008716053270529": {
            "id": "1037008716053270529",
            "text": "40 Prozent aller #LinkedIn Nutzer sind t\u00e4glich auf der Plattform unterwegs. Da lohnt es sich, einen Blick auf die Werbem\u00f6glichkeiten zu werfen. http://ow.ly/sPDE30lFLOc\u00a0 pic.twitter.com/qPdwuNp6x7 via @HootsuiteDE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1036986043273293824": {
            "id": "1036986043273293824",
            "text": "Vom Zuckerberg-Haufen zum Peking-G\u00fcrtel: Das #SocialMedia-Universum im Jahr 2018. Spannend andersartige Darstellung. Aber doch quasi ein 2-L\u00e4nder-Chart! | http://ow.ly/7Iut30lFWtm\u00a0 via @Krokerpic.twitter.com/eWfUHr3qJB",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1036965937222766592": {
            "id": "1036965937222766592",
            "text": "#B2B #ContentMarketing ist ein vielf\u00e4ltiges Zahlenspiel. Hier ein paar Impulse. #Infographic\n#DigitalMarketing pic.twitter.com/UgqAQh3BiN via @TamaraMcCleary",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1036643781762789377": {
            "id": "1036643781762789377",
            "text": "Unser #Seminar \"Social Media #Recht und #Datenschutz\" findet am 13. September 2018 im @WizemannSpace in #Stuttgart statt. Jetzt informieren und anmelden:http://ow.ly/5Jt630lFc3C\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1035419438479273984": {
            "id": "1035419438479273984",
            "text": "#Facebook testet Links in Facebook #Stories, was dem Format eine deutliche Aufwertung geben k\u00f6nnte| mehr hier bei Social Media Todayhttp://ow.ly/QWkL30lCVks\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1035045768397303813": {
            "id": "1035045768397303813",
            "text": "#Instagram f\u00fchrt drei neue Tools f\u00fcr mehr Sicherheit ein. Mehr Transparenz, weniger Fake.http://ow.ly/NW0p30lC2ce\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1034739972530753536": {
            "id": "1034739972530753536",
            "text": "The Secret to Better Engagement on #LinkedIn, According to #Hootsuite -http://ow.ly/oFm330lAO2E\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1034700974324113410": {
            "id": "1034700974324113410",
            "text": "We Have the Power to Make Social Media an Instrument for Positive Change | via @briansolishttps://www.linkedin.com/pulse/we-have-power-make-social-media-instrument-positive-change-solis/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1033968623331815424": {
            "id": "1033968623331815424",
            "text": "Corporate #Influencer: Warum zwischen Wunsch und Realit\u00e4t meist eine riesige L\u00fccke klafft - Sch\u00f6ner Blogbeitrag unserer Kollegen von @dtaleshttp://ow.ly/QXk230lz2Ri\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1033383578422439938": {
            "id": "1033383578422439938",
            "text": "Langsam wird\u2018s Zeit! #Google Frankreich schlie\u00dft die eigene Google+ Pr\u00e4senz und verweist auf #Facebook und #Twitter. Da k\u00f6nnte man ja dann auch selbst mal dar\u00fcber nachdenken... wie seht ihr das?http://ow.ly/nyKt30lydQQ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1033340761776029698": {
            "id": "1033340761776029698",
            "text": "#Instagram Boomarang App Tip:\nTap screen with 4 fingers x4 times to access secret menu  http://ow.ly/4Hgp30lydph\u00a0 via @MattNavarra",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1033302990202052608": {
            "id": "1033302990202052608",
            "text": "What 257,000 Tweets Say About 2018\u2019s Most Loved \u2013 and Hated \u2013 #Instagram Features -https://www.socialchain.com/scribe/257000-tweets-say-2018s-loved-hated-instagram-features/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1033295443827089408": {
            "id": "1033295443827089408",
            "text": "#Facebook tests \u2018things in common\u2019 label to try to connect non-friends - CNEThttp://ow.ly/eWrt30lydmR\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1033291913057787905": {
            "id": "1033291913057787905",
            "text": "#Facebook arbeitet an globalem Rollout von neuem eigenen Content-Management f\u00fcr Facebook-Seiten! In USA bereits erh\u00e4ltlich. Sieht interessant aus.https://twitter.com/MattNavarra/status/1032997851444518914\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1032929287626809345": {
            "id": "1032929287626809345",
            "text": "Unser 3-Tages-#Seminar \"Online & Social Media #Marketing\" findet vom 14. bis 16. November 2018 in #Stuttgart statt. Auch die Buchung einzelner Module ist m\u00f6glich. Mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/tpts30lxjvy\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1032204515389394945": {
            "id": "1032204515389394945",
            "text": "F\u00fcr bessere #Facebook Gruppen: 5 Anforderungen an neue Gruppenmitglieder - via http://allfacebook.de\u00a0 http://ow.ly/fqZ330lvk4A\u00a0pic.twitter.com/Eh3b39SO4J",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1032159199571193856": {
            "id": "1032159199571193856",
            "text": "Suva \u00fcber den Einsatz von @scompler - \u201cWir sprechen mehr \u00fcber Inhalte\u201d. Sch\u00f6ne Darstellung dieses praktischen Einsatzszenarios von #Scompler f\u00fcr\u2018s #ContentManagementhttp://ow.ly/Tgin30lv7sH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1031077071261507584": {
            "id": "1031077071261507584",
            "text": "Das SCOM Framework: 12 Insider-Tipps plus Checklisten f\u00fcr Strategisches #ContentMarketing - via unserem Partner Scomplerhttp://ow.ly/iTCh30lsA9w\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1030859419402350592": {
            "id": "1030859419402350592",
            "text": "Die Interessen seiner Zielgruppen zu kennen, aber auch die der eigenen Stakeholder ist f\u00fcr gutes #ContentMarketing ganz entscheidend. Nur so lassen sich interne Silos abbauen und Alignment realisieren. Via unserem Partner @scompler https://scompler.com/das-silo-problem/#ContentStrategie\u00a0\u2026pic.twitter.com/EJLto99WN5",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1030844302958768128": {
            "id": "1030844302958768128",
            "text": "#LinkedIn integriert mit der n\u00e4chsten Version ihrer App die Gruppen-Funktion wieder in die zentrale LinkedIn-App. Das begr\u00fcssen wir sehr! Sicher hat das nicht geholfen und war nur wenig nachvollziehbar! #CommunityManagement #BusinessNetworkshttp://ow.ly/cH2U30lsqJG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 1
        },
        "1030439198875107329": {
            "id": "1030439198875107329",
            "text": "Unser #Seminar \"Social Media Recht und Datenschutz\" findet am 13. September 2018 im @WizemannSpace in #Stuttgart statt. Jetzt informieren und anmelden: http://ow.ly/6yCM30lrxnR\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1030027670644580352": {
            "id": "1030027670644580352",
            "text": "Gl\u00fcckwunsch an unseren #Livestreaming-Partner @vidpresso zur \u00dcbernahme durch #Facebook!http://ow.ly/pWdk30lpM9e\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1029986276315987969": {
            "id": "1029986276315987969",
            "text": "#CheatSheet July 18 - The most recent image size specifications for different social media networks, including #Instagram, #Twitter, #Facebook, #LinkedIn, and more: http://ow.ly/JZeO50ibQ2G\u00a0 pic.twitter.com/nqm31bzHBG via @hootsuite",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1029762200561434628": {
            "id": "1029762200561434628",
            "text": "#LinkedIn for Business: The Ultimate Marketing Guide http://ow.ly/DKFy30lpf2U---\u00a0 via @hootsuite",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1029716893454802944": {
            "id": "1029716893454802944",
            "text": "Werden Stories der neue Newsfeed von #Instagram und #Facebook? Der Kollege @JanFirsching hat hier einen guten Artikel dazu verfasst!http://ow.ly/Qoe230lpeQD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1029666530911547394": {
            "id": "1029666530911547394",
            "text": "Nette #Infografik f\u00fcr Einsteiger |\u00a0Was macht das noch neue #Instagram-Format #IGTV aus?  https://buff.ly/2P7shna\u00a0 via unserem SMI Senior-Partner @Dominik_R",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1029622481596895233": {
            "id": "1029622481596895233",
            "text": "Praktisch!! Hier die Zusammenfassung aller aktueller #SocialMedia #Video Specs in 2018 - via #Hootsuitehttp://ow.ly/4xqP30lpe5j---\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1029597316204949509": {
            "id": "1029597316204949509",
            "text": "Unternehmen durchlaufen 6  Entwicklungsstadien, um ein funktionierendes Strategisches #ContentMarketing etablieren zu k\u00f6nnen: http://buff.ly/2tqIpXF\u00a0 pic.twitter.com/0ja6miPIfH via unserem Partner @scompler",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1028945539809923072": {
            "id": "1028945539809923072",
            "text": "Unser 3-Tages-Seminar \"Online & #SocialMedia Marketing\" findet vom 14. bis 16. November 2018 in #Stuttgart statt. Die Module k\u00f6nnen auch einzeln gebucht werden. Mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/JWY230lnoVG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1028252218191953921": {
            "id": "1028252218191953921",
            "text": "#LinkedIn mitterweile bei 12 Mio. Nutzern in D-A-CH und \u00fcber 575 Mio. global! Immer mehr Funktionen \u00f6ffnen sich stark an Consumer. Hoffentlich bleibt die Fokussierung auf Business-Anwender erhalten! Letzte Updates dazu: http://ow.ly/DeNF30lmDus\u00a0pic.twitter.com/7NscOp91Fh",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1027950263167053824": {
            "id": "1027950263167053824",
            "text": "#Facebook Marketing Strategy: What We Learned From 43 Million Facebook Posts http://ow.ly/pVoQ30llpgO\u00a0 #Study",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1027903707139190784": {
            "id": "1027903707139190784",
            "text": "Social Media mit den meisten neuen Nutzern im vergangenen Jahr:\n\n1. #Instagram \n2. #Facebook \n3. #WhatsApp \n4. #Snapchat \n5. #Twitter\nhttps://buff.ly/2vr2Swv\u00a0 pic.twitter.com/vWc8nD3Aib via @mr_schumann",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1027858373436485634": {
            "id": "1027858373436485634",
            "text": "Microsoft Teams integration with #Adobe XD and Adobe Creative Cloudhttp://ow.ly/Bzhp30lloTS\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1027815585911132160": {
            "id": "1027815585911132160",
            "text": "#Slack sammelt 400 Millionen Dollar von Investoren einhttp://ow.ly/bLLx30llkxH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1026451611961491457": {
            "id": "1026451611961491457",
            "text": "Unser #Seminar \"Social Media Recht und Datenschutz\" findet am 13. September 2018 im http://wizemann.space\u00a0 in #Stuttgart statt. Jetzt informieren und anmelden: http://ow.ly/hrta30lhBgW\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1026138292423675904": {
            "id": "1026138292423675904",
            "text": "Wie muss #Content aufgebaut sein, um die schwierige Zielgruppe der C-Levels anzusprechen? #Infographic via @raconteur http://ow.ly/O4pn30lgY6Q\u00a0pic.twitter.com/BPkw3IiL5p",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1025773505495875584": {
            "id": "1025773505495875584",
            "text": "Auswertung: Diese #Instagram-Accounts gingen im Juli durch die Deckehttp://ow.ly/TQZT30lgkrq\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1025725567197503489": {
            "id": "1025725567197503489",
            "text": "Happy Birthday, Instagram Stories! \u2013 #Instagramhttps://instagram-press.com/blog/2018/08/02/happy-birthday-instagram-stories/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1025682805878079488": {
            "id": "1025682805878079488",
            "text": "#WhatsApp Business API: So soll die #Facebook-Tochter Geld verdienen - via @manager_magazinhttp://ow.ly/tK9x30lgkii\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1025641255152353280": {
            "id": "1025641255152353280",
            "text": "Lena und Lina auf der Suche nach einer neuen Heimat! http://Musical.ly\u00a0 hei\u00dft jetzt Tik Tokhttps://t3n.de/news/musical-ly-verschmilzt-tik-tok-1099432/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1025618596070866944": {
            "id": "1025618596070866944",
            "text": "The #Facebook And #Twitter Q2 Earnings Story: Quality Over Quantityhttp://ow.ly/9e8G30lgjWe\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1025319133473370112": {
            "id": "1025319133473370112",
            "text": "Unser 3-Tages-#Seminar \"Online & Social Media #Marketing\" findet in diesen Jahr vom 14. bis 16. November in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/Xmu930lfurH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1024546545302163456": {
            "id": "1024546545302163456",
            "text": "75 Prozent der Deutschen w\u00fcnschen sich #Kundenservice via #Messenger https://www.osk.de/blog/kw-31-messenger\u00a0\u2026 via unserem Partner @whatsbroadcast",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1024321339065290752": {
            "id": "1024321339065290752",
            "text": "\u00dcbersicht unserer gesammelten #SocialMedia- und Online #Marketing-Studien im Juli 2018 http://ow.ly/e3bM30lcqZe\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1023144799866679297": {
            "id": "1023144799866679297",
            "text": "How the #Instagram #Algorithm Works in 2018 (And How it Doesn\u2019t)http://ow.ly/vzzA30l9PFJ---\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1023099503010897920": {
            "id": "1023099503010897920",
            "text": "#Snapchat, #Instagram Stories, or #Facebook Stories? What\u2019s the difference?http://ow.ly/Ovhg30l9Pqk---\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1022781167077126148": {
            "id": "1022781167077126148",
            "text": "Sch\u00f6ne Case Study zu #SocialService bei der @Barmenia #Versicherunghttp://ow.ly/Ezoy30l8uNP\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1022738423071887360": {
            "id": "1022738423071887360",
            "text": "Jetzt ist es m\u00f6glich f\u00fcr Office 365 Gast-Accounts Bilder hochzuladen und weitere Stammdaten im Azure Active Directory f\u00fcr sie zu hinterlegen. Noch m\u00fchsam, aber schon mal eine gute Sache dass es geht! - via Petrihttp://ow.ly/oCJp30l8tTN\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1022378513922502656": {
            "id": "1022378513922502656",
            "text": "The State of Media for #B2B Marketers | via @LinkedIn Marketing Bloghttp://ow.ly/YCHc30l7JEi\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1022108029469245440": {
            "id": "1022108029469245440",
            "text": "How long should your social media posts be?  http://ow.ly/Tfw130l54KO\u00a0 pic.twitter.com/88rkx6BY85 #SocialMedia #Marketing via @hootsuite",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1022060184372477952": {
            "id": "1022060184372477952",
            "text": "#Instagram\u2019s adding \u2018Reactions\u2019 style quick-response Emojis to Instagram Stories: http://ow.ly/KNP330l56Ys\u00a0pic.twitter.com/Rbe4S8E2VB",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1022012344254296064": {
            "id": "1022012344254296064",
            "text": "Jetzt endlich ist es soweit: Google Chrome \u2013 Jetzt hei\u00dft es ohne SSL-Zertifikat: \u201eNicht sicher\u201chttp://ow.ly/4dmN30l6CKc\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1021972686774448135": {
            "id": "1021972686774448135",
            "text": "11 Clever Ways to Get More Retweets Right Now http://ow.ly/gkrQ30l6CHj\u00a0 #twitter",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1021335400240074753": {
            "id": "1021335400240074753",
            "text": "#InfluencerMarketing: Das steckt hinter der Abmahnwelle des Verbands Sozialer Wettbewerbhttp://ow.ly/5vpl30l3ZS5\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1021290091442995200": {
            "id": "1021290091442995200",
            "text": "Auch dieses Jahr partnern wir wieder mit dem @BVCM und wollen wir mit eurer Hilfe das Berufsfeld von Social Media, Community & Corporate Community Managern erforschen. Teilnahme an unserer Studie hier: http://bvcm.limequery.org/385444\u00a0\n#socialmedia #communitymangement #bvcmstudie",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1020986953121128449": {
            "id": "1020986953121128449",
            "text": "New mid 2018 Social Media Image Sizes: A Quick Reference Guide for Each Network http://ow.ly/FkMe30l3Mvs\u00a0 # SocialMedia #Marketing",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1020927691862822917": {
            "id": "1020927691862822917",
            "text": "Laut #Facebook werden \u201eStories\u201c zum Format Nr. 1 im Social Web. Was ist da dran und was bedeutet das f\u00fcrs Marketing Ihres Unternehmens? Via @uploadmaghttps://buff.ly/2LmUFPr\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "1020702480898961408": {
            "id": "1020702480898961408",
            "text": "#EmployerBranding: Darum hat VW die H\u00e4lfte seiner Bewerber verlorenhttp://ow.ly/42XB30l3rza\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1020655919724720128": {
            "id": "1020655919724720128",
            "text": "#Instagram zeigt jetzt den Online-Status von Freunden an um per Direct-Mesagge Kontakt aufzubauenhttp://ow.ly/LRcE30l3ou2\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1020606826914738179": {
            "id": "1020606826914738179",
            "text": "The new State of #CommunityManagement 2018  is there! -  from The Community Roundtablehttp://ow.ly/yfU830l3nvm\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1019461133416230912": {
            "id": "1019461133416230912",
            "text": "Wie man #Bewertungen nicht schreiben solltehttps://twitter.com/isotopp/status/1019073042864107520\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1019207649173352450": {
            "id": "1019207649173352450",
            "text": "4 new ways #Microsoft 365 takes the work out of #teamwork\u2014including free version of #MSTeams - Microsoft 365 Bloghttp://ow.ly/qCpz30kZ4zL\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1019157286718144519": {
            "id": "1019157286718144519",
            "text": "Read how @carlsberg is using #Microsoft365 and #MicrosoftTeams to brew better beer: http://msft.social/dOaNvZ\u00a0 #MSInspirepic.twitter.com/gfVhwEaWaW",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1019117026554544129": {
            "id": "1019117026554544129",
            "text": "Welttag des Emojis:  oder ? | via t3nhttp://ow.ly/XnFL30kZ3XT\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1017028279897870336": {
            "id": "1017028279897870336",
            "text": "Der Sales-Funnel f\u00fcr #SocialMedia, der f\u00fcr Umsatz sorgthttp://ow.ly/6pPq30kTsSi\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1016986749040553984": {
            "id": "1016986749040553984",
            "text": "How to use #Facebook Audience insights to improve targeting: http://ow.ly/zE1M30kSgZ7\u00a0 pic.twitter.com/DCXskzaOEw via @hootsuite",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1016936411302453248": {
            "id": "1016936411302453248",
            "text": "If being in direct, personal contact with your customers is important to you \u2013 #WhatsApp is key. #ecommerce  https://goo.gl/uxvNMx\u00a0 via our partner @whatsbroadcast",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1015851742439895043": {
            "id": "1015851742439895043",
            "text": "Hootsuite\u2019s Social Business Report 2018 - A global #study on the strategic role of #SocialMedia in #FinancialServiceshttp://ow.ly/BXrB30kQL2k\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1014855198576205824": {
            "id": "1014855198576205824",
            "text": "Unser 3-Tages-#Seminar \"Online & Social Media Marketing\" findet in diesen Jahr vom 14. bis 16. November in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung: http://ow.ly/Sbvs30kOjri\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1013359072639438849": {
            "id": "1013359072639438849",
            "text": "#Instagram has published a new guide on how to create content for its new #IGTV long-form video platform: http://ow.ly/dQeM30kKeyI\u00a0pic.twitter.com/qJ80UmSIIH",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1013318810017959936": {
            "id": "1013318810017959936",
            "text": "WhatsApp macht Schluss mit nervigen Gruppen-Chats \u2282\u00b7\u2283 http://CURVED.de\u00a0https://curved.de/news/whatsapp-macht-schluss-mit-nervigen-gruppen-chats-615282\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1012594040796336128": {
            "id": "1012594040796336128",
            "text": "How many #Twitter users are there in 2018? The 22 most important Twitter demographics for marketers: http://ow.ly/eiQ030kHsOW\u00a0 pic.twitter.com/vjLGWtKndn via @hootsuite",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1012366330249580544": {
            "id": "1012366330249580544",
            "text": "Neu: #LinkedIn QR-Codes f\u00fcr Profilehttp://ow.ly/3YhV30kHVQH\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1012232919266549760": {
            "id": "1012232919266549760",
            "text": "#Messenger Marketing & #Datenschutz: Double-Opt-In, #ADV, #DSGVO und +1.000 Kunden -  unser Partner @whatsbroadcast zeigt L\u00f6sungen, zusammen mit unserem SMI-Seniorpartner @intertainment http://ow.ly/bVQu30kHj8N\u00a0 #GDPR",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1011977037387649024": {
            "id": "1011977037387649024",
            "text": "Wir freuen uns heute wieder 3 gepr\u00fcfte und zertifizierte Social Media Manager bwgv/SMI zur\u00fcck an ihre Arbeitspl\u00e4tze bei den VR-Banken zu senden! Viel Erfolg in der Umsetzung  #bwgvakademie (pic-credits: pixabay)pic.twitter.com/wqhwIeIZ5P",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1011189787208900609": {
            "id": "1011189787208900609",
            "text": "Letzte Chance! Am 02.07.2018 findet unser #Seminar \"Leadmanagement & Social Media B2B\" in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/N2tp30kE8w9\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1010024611767934976": {
            "id": "1010024611767934976",
            "text": "#Evernote bietet jetzt starke Integration in #MSTeams und #MSOutlook an! Deutlicher Produktivit\u00e4tsgewinn f\u00fcr viele! http://bit.ly/2Me0IpW\u00a0pic.twitter.com/JUTIaSGREQ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1009827092392005632": {
            "id": "1009827092392005632",
            "text": "#Facebook stellt Subscription Groups vorhttp://ow.ly/WEm930kB67x\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1009785570179125248": {
            "id": "1009785570179125248",
            "text": "#Instagram hits 1 billion monthly users, up from 800M in September | via TechCrunchhttps://techcrunch.com/2018/06/20/instagram-1-billion-users/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1009735202170654720": {
            "id": "1009735202170654720",
            "text": "#Snapchat ver\u00f6ffentlicht seine Entwicklerplattfrom Snapkit. - via http://Futurebiz.de\u00a0http://ow.ly/rGL030kB11p\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1009696200768057344": {
            "id": "1009696200768057344",
            "text": "#Youtube-Konkurrenz? #Instagram launcht Video-Plattform IGTVhttp://ow.ly/nbak30kAZQa\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1009375381785280514": {
            "id": "1009375381785280514",
            "text": "#Facebook hat neue Umfrage- und Gamification-Funktionen f\u00fcr (Live-)Videos vorgestellthttp://ow.ly/KuOz30kA1CS\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1009326257140576256": {
            "id": "1009326257140576256",
            "text": "#LinkedIn Introduces Carousel Ads For Sponsored Content  http://ow.ly/QoZp30kzFnD\u00a0 #SocialAds",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1007153180818526208": {
            "id": "1007153180818526208",
            "text": "#XING Events Ticketing Manager integrates Zapier https://www.cimunity.com/de/news/technologie/artikel/xing-ticketing-manager-integrates-zapier/\u00a0\u2026 @Zapier @xingevents_gmbh",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1006933026004193281": {
            "id": "1006933026004193281",
            "text": "Am 02.07.2018 findet unser Seminar \"Leadmanagement & Social Media B2B\" in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/jRys30ktTy3\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1006575874899173381": {
            "id": "1006575874899173381",
            "text": "Sch\u00f6ne Case-Study unseres Partners @voycer_DE zur eingesetzten #Community-Plattform beim @ADAC. Der ADAC e.V. ist der gr\u00f6\u00dfte Verein Deutschlands und mit 20 Millionen Mitgliedern eine der gr\u00f6\u00dften Mitgliederorganisationen der Welt. \nhttp://ow.ly/dEB030ksR2X\u00a0 #CustomerExperience #CX",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1006565585793241088": {
            "id": "1006565585793241088",
            "text": "#Instagram: Shopping-Funktion steht ersten Unternehmen nun auch in Stories zur Verf\u00fcgunghttp://ow.ly/mJjV30ksMy2\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1006155387559661568": {
            "id": "1006155387559661568",
            "text": "Wie Social Media affin sind deutsche Stiftungen? Diese Frage stand im Zentrum der Studie #STIFTUNGDIGITAL, die auf der kommenden Social Media Night in Stuttgart vorgestellt wird http://ow.ly/rohZ30kr6Kv\u00a0 #MBSMN",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1006112584683147264": {
            "id": "1006112584683147264",
            "text": "How the #Facebook Algorithm Works in 2018 (And How to Work With it)http://ow.ly/ZvA430kqOzk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1006068587990278144": {
            "id": "1006068587990278144",
            "text": "The Ideal #SocialMedia Post Length: A Guide for Every Platformhttp://ow.ly/QW2E30kqOo0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1005839021237415936": {
            "id": "1005839021237415936",
            "text": "79. Mercedes-Benz Social Media Night #MBSMN im @MB_Museum #Stuttgart am 4.7.2018. Mit @sascha_p und @Dominik_R zur Kulturver\u00e4nderung in der internen Kommunikation und Social Media bei Stiftungen. Hier gehts zum Event und den Tickets:http://bit.ly/MBSMN79\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 7,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1005494467879755776": {
            "id": "1005494467879755776",
            "text": "Neue @mention Sharing Funktion \u2013 #Instagramhttp://ow.ly/BTHO30kq27k\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1005148036065058816": {
            "id": "1005148036065058816",
            "text": "Heute in Sachen Sport-Kommunikation beim Sport Talk der SportRegion #Stuttgart beim @VfB   mit den Podiumsg\u00e4sten Wolfgang Dietrich (VFB), Dr. Martin Schairer (Stadt Stuttgart), Gerd Hofele (@FRISCHAUFGP) u. Prof.Dr.@AndreBuehler. Thema #Handball trifft #Fu\u00dfball.pic.twitter.com/MoUC2Waq6m",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1005070725043060737": {
            "id": "1005070725043060737",
            "text": "Jetzt vormerken: Am 02.07.2018 findet unser #Seminar \"Leadmanagement & Social Media #B2B\" in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/eDU630kp11A\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1002828627497627648": {
            "id": "1002828627497627648",
            "text": "Pew Research Study mit nicht gerade \u00fcberraschenden Ergebnissen ;-) | Menschen verbringen immer mehr Zeit mit #SocialMedia. Teenager am liebsten auf #YouTube und #Snapchat. https://buff.ly/2xFFT46\u00a0 - via unserem Senior-Partner @Dominik_R",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "1002445922691964929": {
            "id": "1002445922691964929",
            "text": "Unser Partner @onlim_com stellt seine neue Live Chat Funktion f\u00fcr Websites vorhttp://ow.ly/IdIg30khqP0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "1000267808326987776": {
            "id": "1000267808326987776",
            "text": "Unser SMI Senior-Partner Dr. Carsten Ulbricht @intertainment empfiehlt f\u00fcr #DSGVO Enthusiasten:https://twitter.com/winfriedveil/status/999333691829772290\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "1000078446859554816": {
            "id": "1000078446859554816",
            "text": "#Twitter sperrt seit Mitternacht Accounts von Usern unter 16 Jahren. Mit der #DSGVO ist eine elterliche Zustimmung zur Nutzung erforderlich geworden.\n\nFalls Ihr also bestimmte Leute nicht finden k\u00f6nnt oder Followings/Followers verschwinden: Daran liegt\u2019s. - via @deinTherapeut",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "999685283280023557": {
            "id": "999685283280023557",
            "text": "#Facebook Jobs steht jetzt auch in Deutschland zur Verf\u00fcgunghttp://ow.ly/QDsI30ka0bV\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "999011037155295232": {
            "id": "999011037155295232",
            "text": "Zeigt nochmals deutlich was mit dieser #DSGVO so alles passieren kann! ;-)http://ow.ly/2VZT30k8aLB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "998813253621952513": {
            "id": "998813253621952513",
            "text": "#Facebook arbeitet an eigener #Influencer Plattform, wie die Kollegen von @allfacebookde ausf\u00fchren. Man darf gespannt sein, beste Voraussetzungen sind sicher da!http://ow.ly/VtbU30k7cXJ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "998550285944487936": {
            "id": "998550285944487936",
            "text": "Neue Studie #STIFTUNGDIGITAL unseres Senior-Partner @Dominik_R erschienen! Der Studieninhalt. | http://ow.ly/eoDS30k62OF\u00a0http://ow.ly/3SfP30k62OE\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "998502443477594113": {
            "id": "998502443477594113",
            "text": "Toller Artikel \u00fcber @durov, den @telegram-Gr\u00fcnder, und warum Russland alles versucht diesen Messenger stillzulegen. Danke an @RepublikMagazin http://ow.ly/e8oa30k5LJN\u00a0 #Messenger #Telegram",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "998445814107332608": {
            "id": "998445814107332608",
            "text": "Das am\u00fcsanteste #DSGVO Anschreiben das wir bisher bekommen haben! Chapeau! @RepublikMagazinpic.twitter.com/TdCsFL28N1",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 12,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "998221795089149953": {
            "id": "998221795089149953",
            "text": "Wenn Datenschutz droht zum Irrsinn zu werden!!\n#DSGVO: Visitenkarten werden durch neue EU-Regel zum Datenschutz-Problem - WELThttp://ow.ly/lhNa30k5Emx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "997141000433913857": {
            "id": "997141000433913857",
            "text": "F\u00fcnf Trends f\u00fcr Social Media im #B2B-Kontexthttp://ow.ly/1PGR30k334L\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "996741040425066496": {
            "id": "996741040425066496",
            "text": "#Facebook testet ein neues Bewertungssystem f\u00fcr Unternehmensseiten https://buff.ly/2wFbZgc\u00a0 pic.twitter.com/pGF95K8m56 via @mr_schumann",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "996647718708826112": {
            "id": "996647718708826112",
            "text": "#SocialCollaboration #Studie: Status Quo in deutschen Unternehmen | Personal | Haufehttp://ow.ly/Zs0m30k16WC\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "996489464984883200": {
            "id": "996489464984883200",
            "text": "Klare Ansagen zum Umgang mit Fotos und Video in #SocialMedia im Kontext der #DSGVOhttps://twitter.com/BMI_Bund/status/995188575858806785\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "996443876788523009": {
            "id": "996443876788523009",
            "text": "Neue Funktionen f\u00fcr #WhatsApp-Gruppen http://ow.ly/T5xa30k0Pyj\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "996061389415419905": {
            "id": "996061389415419905",
            "text": "#Facebook Livestreams k\u00f6nnen nun von mehreren Seiten gleichzeitig \u00fcbertragen werdenhttp://ow.ly/VwHh30jZqmY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "994246939725135872": {
            "id": "994246939725135872",
            "text": "#Facebook hat neue Funktionen f\u00fcr Livestreams vorgestellthttp://ow.ly/ee1p30jUH8k\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "993795169899163648": {
            "id": "993795169899163648",
            "text": "Spannende Insights! @SMExaminer hat den 2018 Social Media Marketing Industry Report ver\u00f6ffentlicht http://ow.ly/PrXX30jSRw2\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "992777924221767680": {
            "id": "992777924221767680",
            "text": "Hat Spa\u00df gemacht heute mit euch im @WizemannSpace zu arbeiten @minirocktweet!! Viel Erfolg f\u00fcr #MRF18http://ow.ly/enl430jQMWy\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "992753317553065984": {
            "id": "992753317553065984",
            "text": "#F8 Konferenz: Neue #Facebook Messenger-Funktionen https://buff.ly/2FEkIOS\u00a0 pic.twitter.com/bovjiHFIYv via",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "992070070347198464": {
            "id": "992070070347198464",
            "text": "Am 24.05.2018 findet unser Seminar zum Thema Datenschutzgrundverordnung (#DSGVO) mit Carsten Ulbricht im @WizemannSpace  in #Stuttgart statt - jetzt noch anmelden: http://ow.ly/oGjL30jOHJi\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "991745356722528257": {
            "id": "991745356722528257",
            "text": "Jetzt @KerstinSturm bei der #MBSMN 77 mit ihrem Vortrag \"Der Troll in Dir\"! Sehr kreativ!pic.twitter.com/NMAqHXknOF",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "991380523686785026": {
            "id": "991380523686785026",
            "text": "Mercedes-Benz Social Media Night live auf der #rp18 erleben! Mittwoch 19h am Showtruck unseres Partner @Daimler mit Live-Vortrag von @gutjahr und anschlie\u00dfender Live\u00fcbertragung aus dem @mbmuseum. F\u00fcr #rp18 TN kostenfrei, aber beschr\u00e4nktem Platzangebot.http://bit.ly/MBSMN77\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "991290020513402880": {
            "id": "991290020513402880",
            "text": "Unser Seniorpartner @Dominik_R durfte mal wieder typische Aussagen und Vorurteile zu #SocialMedia besprechen, hier sein Blogartikel bei der @DAPR_Tweets:http://ow.ly/YLHQ30jLUqD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "989881864411402240": {
            "id": "989881864411402240",
            "text": "Am Mittwoch, den 02.05.2018, findet die 77. Mercedes-Benz Social Media Night (#MBSMN) in Stuttgart und Berlin statt. Jetzt noch Ticket sichern:http://ow.ly/glbL30jI8Xv\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 1
        },
        "989630515203444736": {
            "id": "989630515203444736",
            "text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch @michaschmidtke & Team von @BoschGlobal !https://twitter.com/michaschmidtke/status/989583166414434305\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "989519479653748739": {
            "id": "989519479653748739",
            "text": "Alle aktuellen Nutzerzahlen von #Facebook:http://ow.ly/NXkT30jGS9B\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "989222606032310273": {
            "id": "989222606032310273",
            "text": "https://twitter.com/klauseck/status/989221348114419714\u00a0\u2026 ^MB",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "989219580743684097": {
            "id": "989219580743684097",
            "text": "https://twitter.com/voycer_DE/status/988695216021438464\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "989157087216390150": {
            "id": "989157087216390150",
            "text": "#Twitter kommt jetzt auf 336 Millionen Nutzer pro Monat http://ow.ly/a3zy30jFC5s\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "989135702267973632": {
            "id": "989135702267973632",
            "text": "Am 24.05.2018 bieten wir ein Kurzseminar zum Thema\u00a0Datenschutzgrundverordnung (#DSGVO) mit Carsten Ulbricht im http://wizemann.space\u00a0 in #Stuttgart an - jetzt informieren und anmelden: http://ow.ly/x4oi30jFCoI\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "988794699317211136": {
            "id": "988794699317211136",
            "text": "#Facebook Gruppen: \"Watch Party\"-Funktion ab jetzt verf\u00fcgbarhttp://ow.ly/8Zhz30jEnEK\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "988370656130617344": {
            "id": "988370656130617344",
            "text": "N\u00e4chsten Mittwoch findet die 77. Mercedes-Benz Social Media Night zu den Themen Hate Speech und Trolle statt. Jetzt noch Ticket sichern: http://ow.ly/uIX630jCSHI\u00a0 #MBSMN",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "987337599432974338": {
            "id": "987337599432974338",
            "text": "Am 15.05.2018 startet das Seminar \"Zertifizierter Social Media Manager\" unseres Partners der bwgv Akademie\u00a0- jetzt noch anmelden: http://ow.ly/HkTU30jAPRF\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986996604631703555": {
            "id": "986996604631703555",
            "text": "#Facebook Local: Neue App f\u00fcr Veranstaltungen, Orte und lokale Empfehlungen jetzt auch in Deutschlandhttp://ow.ly/oOyY30jzHYk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986634216879292416": {
            "id": "986634216879292416",
            "text": "Gibt es bald einen separaten Newsfeed f\u00fcr Beitr\u00e4ge aus #Facebook-Gruppen?http://ow.ly/WCQB30jyn8i\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986592205769969664": {
            "id": "986592205769969664",
            "text": "#Facebook's next big headache: #Europe  - excellent from @axioshttp://ow.ly/tQ0W30jyiQK\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986583431919349760": {
            "id": "986583431919349760",
            "text": "http://ow.ly/xAiF30jygCB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986179973944958976": {
            "id": "986179973944958976",
            "text": "Jetzt vormerken: Am 02.07.2018 findet unser #Seminar \"Leadmanagement & Social Media B2B\" in #Stuttgart statt - mehr Informationen und Anmeldung:http://ow.ly/wJgu30jwN8K\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986178743646543872": {
            "id": "986178743646543872",
            "text": "Hard Questions: What #Data Does #Facebook Collect When I\u2019m Not Using Facebook, and Why? | Facebook Newsroomhttp://ow.ly/bkcQ30jwqut\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "986133437277966336": {
            "id": "986133437277966336",
            "text": "Alles was Du \u00fcber #Chatbots wissen musst! - Gut zusammengefasst von unserem Partner @whatsbroadcasthttp://ow.ly/iJpT30jwq9t\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "985052554169061376": {
            "id": "985052554169061376",
            "text": "Nametags: #Instagram kopiert weiter flei\u00dfig #Snapchathttp://ow.ly/izq730ju6tu\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "983688599349710848": {
            "id": "983688599349710848",
            "text": "#Influencer Marketing: Understanding The Difference Between Micro-Influencers and Mega-Influencers - TINT Bloghttp://ow.ly/Z5xS30jp0Ug\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "983642037470879744": {
            "id": "983642037470879744",
            "text": "87% of retailers expect to increase the use of AI in Customer Service in next 24 months. \n#chatbots #bots #tech #automation #AI #customerservice #report http://ow.ly/7Wvk30jp0KB\u00a0 via @onlim_com",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "983596719521894400": {
            "id": "983596719521894400",
            "text": ":Bots should improve Customer Service, not replace it! Via @whatsbroadcast http://ow.ly/C5Y330jp0v4\u00a0 #customerservice #customerretention #crm #chatbots http://ow.ly/21hx30jp0v3\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "983370206495027200": {
            "id": "983370206495027200",
            "text": "So funktioniert der #Facebook Newsfeed-Algorithmus (Video)http://ow.ly/EWfZ30joxdm\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "981789819465543680": {
            "id": "981789819465543680",
            "text": "Microsoft Gains as Collaboration Shifts to Cloud https://blogs.wsj.com/cio/2018/04/03/microsoft-gains-as-collaboration-shifts-to-cloud/\u00a0\u2026 via @WSJ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "981473993650835456": {
            "id": "981473993650835456",
            "text": "Strategien um den #ROI ihrer #SocialMedia Marketing Aktivit\u00e4ten zu verbessern!https://onlim.com/en/the-best-strategies-to-improve-the-roi-of-your-social-media-marketing/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "981422396652605440": {
            "id": "981422396652605440",
            "text": "13 Fantastic Places to Find Background Music for Videohttp://ow.ly/WBIz30jiJ9A\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "980849881739923457": {
            "id": "980849881739923457",
            "text": "#YouTube launches a shorter, skippable ad format | TechCrunchhttp://ow.ly/kt6U30jgJfM\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "980833541356511232": {
            "id": "980833541356511232",
            "text": "#Snapchat, #Instagram Stories, or #Facebook Stories? What\u2019s the difference?http://ow.ly/ydQd30jgIYA\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "980112599885991936": {
            "id": "980112599885991936",
            "text": "Bist du gut vorbereitet? Teste jetzt dein Wissen zur #DSGVO mit dem Quizbot der @wuv und unserem Partner @whatsbroadcast  http://ow.ly/RdYn30jflYi\u00a0 #datenschutz #GDPR #dataprotection http://ow.ly/9EFy30jflYh\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 4,
            "num_replies": 0
        },
        "980071004268474368": {
            "id": "980071004268474368",
            "text": "Impress your colleagues, and shave minutes off your busy day by using these awesome PC shortcuts - via our partner @hootsuite http://ow.ly/lnjz30jawz6\u00a0 pic.twitter.com/PzqL7HnawV #SocialMedia",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "980043295727456256": {
            "id": "980043295727456256",
            "text": "A big step! Collaborate securely with anyone in #Microsoft #Teams - Microsoft Tech Community - 165941 http://ow.ly/LMZ130jfmjm\u00a0 #MSTEAMS",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "980019392879779840": {
            "id": "980019392879779840",
            "text": "A million #WhatsApp messages were sent in the time it\u2019s taken you to read this headline | World Economic Forum http://ow.ly/OEu030jflyG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "980009328680886272": {
            "id": "980009328680886272",
            "text": "#ROI & #MessengerMarketing: was bringt mir ein #WhatsApp Newsletter? - Via unserem Partner @whatsbroadcasthttp://ow.ly/rOC830jfm4Y\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 5,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "979385200286281728": {
            "id": "979385200286281728",
            "text": "Video-Beitr\u00e4ge und -Werbeanzeigen bald f\u00fcr alle Unternehmensseiten bei #LinkedIn http://ow.ly/EGdt30jdKDM\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "978525799346208770": {
            "id": "978525799346208770",
            "text": "#Mobile-First-Index: Jetzt startet #Google den Rollout | via t3n http://ow.ly/uCYa30jaunA\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "978298036513333248": {
            "id": "978298036513333248",
            "text": "Facebook bevorzugt k\u00fcnftig lokale Neuigkeiten im Newsfeed auch in Deutschland http://ow.ly/EUMy30j9Qnk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "977180710812442625": {
            "id": "977180710812442625",
            "text": "How to make your Website #Chatbot friendly \u2026https://onlim.com/en/how-to-make-your-website-chatbot-friendly/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "977137989770989568": {
            "id": "977137989770989568",
            "text": "The 7 Best #Instagram #Analytics Tools (And Metrics You Need to Track)http://ow.ly/oAro30j6MyN\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "977096393486749698": {
            "id": "977096393486749698",
            "text": "#Instagram: #Hashtags und Profile k\u00f6nnen jetzt in der Biografie verlinkt werden https://buff.ly/2GerCP3\u00a0pic.twitter.com/fvMlynL8zB",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "976869878916435969": {
            "id": "976869878916435969",
            "text": "\u00c4nderungen am #Instagram Feed-Algorithmus http://ow.ly/KgLi30j6oyz\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "976774272675958784": {
            "id": "976774272675958784",
            "text": "How to Create Engaging Social Media #Videos: A Step-by-Step Guide http://ow.ly/Qmio30j5pdt\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "976730305909415936": {
            "id": "976730305909415936",
            "text": "Eine sehr gute \u00dcbersicht in der Vielfalt der #SEO Tools am Markt zur Webseiten-Optimierung. Danke @druisinger und @CathrinTuschehttps://twitter.com/Dominik_R/status/976466100811698178\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "976516299508641794": {
            "id": "976516299508641794",
            "text": "#Facebook Messenger Gruppen-Konversationen erhalten neue Funktionen, die an Facebook Gruppen angelehnt sind http://ow.ly/4tba30j581k\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "976138810265423872": {
            "id": "976138810265423872",
            "text": "#Instagram Shopping ab jetzt auch f\u00fcr Unternehmen aus Deutschland verf\u00fcgbar http://ow.ly/ljXZ30j3uXz\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "975685825240489985": {
            "id": "975685825240489985",
            "text": "Das Erstellen von Pincodes bei #Pinterest steht nun auch Unternehmen in Deutschland zur Verf\u00fcgung http://ow.ly/UZ0k30j1vwx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "974631378116661248": {
            "id": "974631378116661248",
            "text": "#Twitter arbeitet an einem neuen Werbeprodukt http://ow.ly/Ic4A30iZ6oU\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "974554636240568321": {
            "id": "974554636240568321",
            "text": "Where are we at with chatbots and what can we expect from them in 2018? Predictions for chatbots in 2018 from 4 industry influencers. \n#chatbots #bots #AI #tech\n http://onlim.io/1_J89w\u00a0 pic.twitter.com/HL3ufhqlpU via unserem Partner @onlim_com",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "973214539662716928": {
            "id": "973214539662716928",
            "text": "Auffrischung oder Einf\u00fchrung in #SocialMedia & #OnlineMarketing ben\u00f6tigt? Es gibt noch Restpl\u00e4tze f\u00fcr unser 3-Tagesseminare \"Social Media & Online Marketing\" in #Stuttgart vom 21. - 23. M\u00e4rz - gerne auch f\u00fcr die Einzeltage zu #ContentManagement oder #SEOhttp://ow.ly/pGeB30iTrQO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "973589508754169856": {
            "id": "973589508754169856",
            "text": "Das waren die erfolgreichsten Themen und Artikel bei #LinkedIn im vergangenen Jahrhttp://ow.ly/V1cp30iV2uB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "972123604929441793": {
            "id": "972123604929441793",
            "text": "Neues Anzeigenformat bei #Facebook: Marketplace Ad's http://ow.ly/cHlp30iQWi4\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "972017919541596160": {
            "id": "972017919541596160",
            "text": "Working Out Loud verbreitet sich rasant \u2013 Was kommt nach dem #WOL-Hype? Eine Replik auf den Beitrag von Lars Vollmer | HR Strategie Bloghttp://ow.ly/VRsq30iQ44X\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "971798964747063296": {
            "id": "971798964747063296",
            "text": "Mehr als 90 % der Social Media-Zeit auf mobilen Endger\u00e4ten in Deutschland wird bei #Facebook verbracht http://ow.ly/hR8g30iPJnu\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "971291886022520834": {
            "id": "971291886022520834",
            "text": "Woher kommt der #SocialMedia #Traffic? #Facebook ist der Verlierer & Pinterest der Gewinner. http://ow.ly/Vvmu30iNB3g\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "970690404302639104": {
            "id": "970690404302639104",
            "text": "Messenger Broadcasts: #Facebook testet neues Werbeformat f\u00fcr Unternehmen im Messengerhttp://ow.ly/crnq30iLavT\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "969588142557859840": {
            "id": "969588142557859840",
            "text": "#Facebook hat die Tests mit dem Explore-Feed eingestellt http://ow.ly/F9cm30iIgVy\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "969252620836786176": {
            "id": "969252620836786176",
            "text": "\u00dcbersicht unserer gesammelten Social Media- und Online Marketing-Studien im Februar 2017http://ow.ly/xugr30iH3TD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "969161614762172416": {
            "id": "969161614762172416",
            "text": "Das erfolgreichste Unternehmensblog im deutschsprachigen Raum ist  @mbpassioncom, auf Platz 2 schafft es @euronics Trendblog, auf Platz 3 das Blog von @RITTER_SPORT_DE. http://ots.de/3b2ba0\u00a0 pic.twitter.com/LFvfaGljCk #Blog #CorporateBlog",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "969120160022966273": {
            "id": "969120160022966273",
            "text": "Mit der neuen \u201cBookmark\u201dFunktion kann man auf Twitter jetzt private Lesezeichen setzen. Diese werden nur von euch gesehen.\nDie Funktion ist ab sofort weltweit auf Twitter f. iOS und Android, Twitter Lite u. https://mobile.twitter.com\u00a0\u00a0verf\u00fcgbar. pic.twitter.com/acFTien05C via @TwitterDE",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "968894783728115712": {
            "id": "968894783728115712",
            "text": "Neue Funktionen f\u00fcr #YouTube-Livestreams http://ow.ly/rDfA30iFKVx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "968505291695378432": {
            "id": "968505291695378432",
            "text": "#Facebook hat neue Funktionen f\u00fcr die Messenger Platform vorgestellthttp://ow.ly/fiuq30iDNOw\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "968392781990424576": {
            "id": "968392781990424576",
            "text": "Zur 76. #MBSMN #Stuttgart erwarten euch 2 spannende Vortr\u00e4ge zur erfolgreichen digitalen Begleitung von #Events und wichtige Hinweise zur anstehenden #DSGVO. Daher schnell Ticket ziehen!http://Bit.ly/MBSMN76\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "968077408992710656": {
            "id": "968077408992710656",
            "text": "#YouTube stellt k\u00fcnftig weniger demografische Daten in Auswertungen zur Verf\u00fcgung http://ow.ly/sQmz30iC52a\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "967021707721609216": {
            "id": "967021707721609216",
            "text": "#Pinterest, #Google, & #Instagram big winners as Facebook share of visits falls 8% in 2017 [REPORT]http://ow.ly/d4Ai30izv1W\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "966948272035135488": {
            "id": "966948272035135488",
            "text": "Why #LinkedIn Groups Are Great and How to Build a Successful Onehttp://ow.ly/m5l330iz09m\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "966757512744718337": {
            "id": "966757512744718337",
            "text": "#Twitter hat neue Ma\u00dfnahmen gegen die (automatisierte) Spam-Verbreitung vorgestellt http://ow.ly/Bq7s30iy5Ih\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "966674149551812608": {
            "id": "966674149551812608",
            "text": "The New #Facebook #Algorithm 2018: Everything Marketers Need to Know http://ow.ly/KK5730ixCrO\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "966631189548294145": {
            "id": "966631189548294145",
            "text": "How the #LinkedIn Algorithm Works (And How to Make it Work for You) - via Hootsuite http://ow.ly/HjDe30ixBEv\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "966584626503409665": {
            "id": "966584626503409665",
            "text": "Auf die (richtige) Gr\u00f6\u00dfe kommt\u2019s an: Der Social Media Cheat Sheet 2018 | http://OnlineMarketing.de\u00a0 https://buff.ly/2Fkz0Wr\u00a0 - via unserem SMI Seniorpartner @Dominik_R",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "966341830542544904": {
            "id": "966341830542544904",
            "text": "#Facebook baut sein 3D-Beitragsformat weiter aus http://ow.ly/55Tu30iwYWI\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "966219713553620992": {
            "id": "966219713553620992",
            "text": "#Gartner has revealed that 25% of customer service operations will use virtual customer assistants by 2020. https://buff.ly/2HvWSaf\u00a0 via @yes_we_jam pic.twitter.com/Slsw3qFySK #CustomerService #Brands #bots",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "965907683084775425": {
            "id": "965907683084775425",
            "text": "\u00dcber den gesch\u00e4ftlichen Nutzen der #SocialMedia #ROI via unserem Partner @HootsuiteDE  http://ow.ly/JbKV30itJoL\u00a0pic.twitter.com/UDZ8qPHZtl",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "965901433601130498": {
            "id": "965901433601130498",
            "text": "Neue Messenger Platform-Webseite zeigt Unternehmen alle Einsatzm\u00f6glichkeiten des #Facebook Messengershttp://ow.ly/D4q830iveyS\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "965858715848138752": {
            "id": "965858715848138752",
            "text": "Interesting #study: What Managers Need to Know About #Slack, #Yammer, and #Chatter https://hbr.org/2017/11/what-managers-need-to-know-about-social-tools\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "965632160043556864": {
            "id": "965632160043556864",
            "text": "#Facebook hat die Seiten-Analytics um einige Funktionen erweiterthttp://ow.ly/xmlA30iuik0\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "964182517623509002": {
            "id": "964182517623509002",
            "text": "#Pinterest erlaubt nun das Anordnen, Sortieren und Archivieren von Pins und Pinnw\u00e4nden http://ow.ly/zpC730iqnLN\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "963816354326425600": {
            "id": "963816354326425600",
            "text": "#Facebook beginnt mit dem Rollout eines neuen Beitragsformats: Listenhttp://ow.ly/FRA830ioRDR\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "963710661254631424": {
            "id": "963710661254631424",
            "text": "#Facebook berechnet die organische Reichweite von Beitr\u00e4gen neu http://ow.ly/GGfT30iojEr\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "963684356060598272": {
            "id": "963684356060598272",
            "text": "So geht eine #Podcast-Parade / Blog-Parade - f\u00fcr Podcaster - von @olafkapinski http://ow.ly/dvaP30io0OB\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "963423768269000706": {
            "id": "963423768269000706",
            "text": "#Pinterest erlaubt nun das Erw\u00e4hnen von Nutzern in Kommentarenhttp://ow.ly/BPMn30inbx7\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "963119671028350976": {
            "id": "963119671028350976",
            "text": "Deutsche DAX-Chefs scheuen soziale Netzwerke | heise online http://ow.ly/V5u230im9Ff\u00a0 #SocialMedia #CEO",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "963082770858889216": {
            "id": "963082770858889216",
            "text": "#Facebook hat neue Werkzeuge f\u00fcr Gruppen-Administratoren vorgestellt http://ow.ly/ajuF30ilHht\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "962384518975049730": {
            "id": "962384518975049730",
            "text": "75. Mercedes-Benz Social Media Night Stuttgart/Monaco, 26.02.2018, #MBSMN Stuttgarthttps://www.xing-events.com/MBSMN75.html\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "962032199427088384": {
            "id": "962032199427088384",
            "text": "#Twitter erzielt nach 12 Jahren erstmals Gewinn http://ow.ly/9YT030ihmi1\u00a0pic.twitter.com/qCJjL9d38O",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "961922625672040448": {
            "id": "961922625672040448",
            "text": "#Facebook testet mit einigen Nutzern einen Downvote-Button f\u00fcr Kommentare http://ow.ly/zLVG30iiGw1\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "961638252670275584": {
            "id": "961638252670275584",
            "text": "#Twitter konnte in Q4 2017 keine neuen Nutzer gewinnen http://ow.ly/ZnFr30ihAKn\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "961572821469188097": {
            "id": "961572821469188097",
            "text": "So funktioniert der Timeline-Algorithmus bei #Twitter http://ow.ly/cGXf30ihffr\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "960845530577494016": {
            "id": "960845530577494016",
            "text": "Google testet mit #Bulletin ein neues soziales Netzwerk f\u00fcr den lokalen Austausch http://ow.ly/5zyz30ieiLC\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "960762182026842112": {
            "id": "960762182026842112",
            "text": "#Facebook-Likes und psychologisches #Targeting beeinflussen die Werbung - #Studie https://www.spektrum.de/news/facebook-likes-und-psychologisches-targeting-beeinflussen-die-werbung/1536259\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "960520890004983809": {
            "id": "960520890004983809",
            "text": "Neues Anzeigenformat: Carousel-Anzeigen stehen nun auch in #Instagram Stories zur Verf\u00fcgunghttp://ow.ly/4iUJ30icOaQ\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "960422845418491906": {
            "id": "960422845418491906",
            "text": "11 Millionen Mitglieder bei @LinkedInDACH jetzt in Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz! http://ow.ly/QhwM30icbJC\u00a0 #LinkedIn",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "959441276398723072": {
            "id": "959441276398723072",
            "text": "\u00dcbersicht unserer gesammelten Social Media- und Online Marketing-Studien im Januar 2017http://ow.ly/Pv8a30iaaGX\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "959374585941692416": {
            "id": "959374585941692416",
            "text": "#WhatsApp: 1,5 Milliarden monatlich aktive Nutzer und 60 Milliarden versendete Nachrichten pro Tag http://ow.ly/CY5530i9MgU\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "959010941819084800": {
            "id": "959010941819084800",
            "text": "#Facebook: Quartalszahlen f\u00fcr Q4 2017 und Gesch\u00e4ftsbericht f\u00fcr das Gesamtjahr 2017 ver\u00f6ffentlichthttp://ow.ly/sZCZ30i8c3p\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "958780264569851904": {
            "id": "958780264569851904",
            "text": "2017 - Das Jahr der Datingplattformen (f\u00fcr Recruiter). Vortrag von @Robindro und @recruitingwitt bei der #MBSMNpic.twitter.com/kGi8k60k4q",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 8,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "958769635880505345": {
            "id": "958769635880505345",
            "text": "Ella Aschenbrenner von @whatsbroadcast on stage mit ihrem Vortrag zu Bot- und Messenger-Trends! Hier auch live zu sehen: https://www.facebook.com/SMCST/videos/1811385225578502/\u00a0\u2026 #mbsmnpic.twitter.com/bFDHGaKumF",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "958656102350114816": {
            "id": "958656102350114816",
            "text": "Unternehmensprofile bei #Instagram k\u00f6nnen Beitr\u00e4ge nun \u00fcber Drittanbieter-Apps vorausplanen und ver\u00f6ffentlichen http://ow.ly/ur2T30i6JlG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "958292487298220032": {
            "id": "958292487298220032",
            "text": "10 Seiten f\u00fcr freie Stock Videos als Quelle f\u00fcr #SocialMedia Postings. Via @hootsuite http://ow.ly/jE2u30i4ZEe\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "958286166138261504": {
            "id": "958286166138261504",
            "text": "#Facebook wird k\u00fcnftig mehr lokal relevante Neuigkeiten und Nachrichten im Newsfeed anzeigen http://ow.ly/TNAP30i585D\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "958252226249723905": {
            "id": "958252226249723905",
            "text": "Beste Blogger in Berlin ausgezeichnet. Sch\u00f6ne Beispiele dabei! http://ow.ly/2vm230i4Ykx\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "957928810078404608": {
            "id": "957928810078404608",
            "text": "Sponsored Moments: Neues Werbeformat bei #Twitterhttp://ow.ly/fj4G30i3tMD\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "957629825048555521": {
            "id": "957629825048555521",
            "text": "Die Zukunft der Marketinganalyse: K\u00fcnstliche Intelligenz f\u00fcr jeden | via T3Nhttps://t3n.de/news/zukunft-marketinganalyse-925119/\u00a0\u2026",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "957527438560514048": {
            "id": "957527438560514048",
            "text": "Was f\u00fcr ein toller Artikel zum Gesch\u00e4ft mit Followern und wie Bots dabei agieren. Bemerkenswert auch die digitale Aufbereitung des Artikels der @newyorktimes110 : The Follower Factory - http://ow.ly/HhOc30i2pdI\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "956561046751318017": {
            "id": "956561046751318017",
            "text": "#WhatsApp for Business steht ab jetzt auch in Deutschland zur Verf\u00fcgunghttp://ow.ly/HfIW30hZNq4\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "956498132472352768": {
            "id": "956498132472352768",
            "text": "Die Top 10 Social Media Trends f\u00fcr 2018: http://ow.ly/M98E30hZwTk\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "956179785759252481": {
            "id": "956179785759252481",
            "text": "#v2: 2018 soll ein Nachfolger der Kurzvideo-App #Vine auf den Markt kommen http://ow.ly/8N0R30hYhex\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "956072855611027456": {
            "id": "956072855611027456",
            "text": "#B2B und #B2C k\u00e4mpft in #SocialMedia  dann doch mit ganz \u00e4hnlichen Herausforderungen, wie der Artikel unseres Partners @CoSchedule zeigt:  http://cos.sc/2E0NZ78\u00a0pic.twitter.com/LbqJTPAfvZ",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "955754483958599680": {
            "id": "955754483958599680",
            "text": "So hilft #Facebook Unternehmen beim Erreichen ihrer Gesch\u00e4ftszielehttp://ow.ly/eQHH30hWCpP\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "955470110428487681": {
            "id": "955470110428487681",
            "text": "Unsere Liste mit gesammelten Social Media- und Online Marketing-Studien f\u00fcr 2018 ist online und wird stetig aktualisiert http://ow.ly/4f7e30hVmAl\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "955432360912347137": {
            "id": "955432360912347137",
            "text": "Mehr als zwei Milliarden Menschen nutzen monatlich mindestens eine der Top 5 Social Media-Appshttp://ow.ly/8nTB30hV5fe\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "955405935668858880": {
            "id": "955405935668858880",
            "text": "State of Social 2018 Report from our colleagues of @buffer https://goo.gl/hnHCiR\u00a0 #SocialMedia #SoMe",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "955379513210408960": {
            "id": "955379513210408960",
            "text": "Unser dreit\u00e4giges Social Media- & Online Marketing-Seminar findet in diesem Jahr vom 21. bis zum 23. M\u00e4rz 2018 in #Stuttgart statt. Jetzt informieren und anmelden: http://ow.ly/19Ex30hUVRj\u00a0 #Seminar #Weiterbildung",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "954296124243955712": {
            "id": "954296124243955712",
            "text": "#WhatsApp Business-App f\u00fcr Android offiziell vorgestellt http://ow.ly/yaVo30hSjfC\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "953997910038990848": {
            "id": "953997910038990848",
            "text": "#Facebook testet das gemeinsame Ansehen von Videos in Gruppenhttp://ow.ly/uTBW30hRbIE\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "953937510329147392": {
            "id": "953937510329147392",
            "text": "Infografik: Welche Ziele Marketer in diesem Jahr bei #LinkedIn erreichen wollen http://ow.ly/Bczw30hQXOh\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "953269357269929984": {
            "id": "953269357269929984",
            "text": "#Facebook: K\u00fcnftig werden auch weniger Video-Beitr\u00e4ge im Newsfeed zu sehen seinhttp://ow.ly/DrcY30hO4er\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "952847829919289344": {
            "id": "952847829919289344",
            "text": "Digitale Visitenkarte: #Xing stellt \u00fcberarbeitete Nutzerprofile vor http://ow.ly/Iwnw30hMgqi\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 2,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "951760669631709184": {
            "id": "951760669631709184",
            "text": "Newsfeed-Update: K\u00fcnftig werden weniger Beitr\u00e4ge von #Facebook-Seiten im Newsfeed angezeigt http://ow.ly/Dxfb30hJxLf\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "951534174875389953": {
            "id": "951534174875389953",
            "text": "Today In: #Facebook testet Bereich f\u00fcr lokale Nachrichten und Events http://ow.ly/QqSl30hILjM\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "951423212629446656": {
            "id": "951423212629446656",
            "text": "Was f\u00fcr eine kreative und ausgefallene Aktion der @BVG_Kampagne, die sich nahtlos in die kreative Ver\u00e4nderung der letzen 2 Jahre einreiht: BVG mit exklusiver Sneaker-Serie mit dem beliebten BVG-Sitzmuster inkl.  Jahreskarte, wie geil! #Kreativ #NewSpirit http://ow.ly/C6uV30hIbDY\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "951365599430668288": {
            "id": "951365599430668288",
            "text": "Wie nutzen Marken #Regram auf #Instagram? http://ow.ly/gUId30hHVok\u00a0 via Socialbakers",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "951001955975024641": {
            "id": "951001955975024641",
            "text": "Interesting Video that explains the #Facebook Businessmodel from their perspective quite in detail http://ow.ly/XVPK30hGy2Q\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "950434552471785472": {
            "id": "950434552471785472",
            "text": "Creative Commons (Infografik) \u2013 Was ist mit Backlink-Pflicht? #Bildrechte http://ow.ly/Vpft30hD3Ot\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "950415669580980224": {
            "id": "950415669580980224",
            "text": "#Email Marketing Benchmarks 2017 - Metrics Steady as Data creates better Context and Relevance!  via @eMarketer http://ow.ly/unDS30hDXb6\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "950397938358013952": {
            "id": "950397938358013952",
            "text": "Zum Jahresauftakt nochmals der \u00dcberblick aller von uns gesammelten Social Media- und Online Marketing-Studien 2017 http://ow.ly/cKdy30hEcMy\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 4,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        },
        "949279695463428096": {
            "id": "949279695463428096",
            "text": "Der gro\u00dfe #Slack-Knigge: 10 unverzichtbare Tipps zum Umgang mit dem Team-Messenger #Collaboration http://ow.ly/haTG30hAF5n\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "949232792084320257": {
            "id": "949232792084320257",
            "text": "How to Expertly Promote your #Webinar on #LinkedIn, especially in the B2B segment.http://ow.ly/YpSI30hAE51\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "949187487737532417": {
            "id": "949187487737532417",
            "text": "In kurzen, aber kompetenten Worten von @jeffbullas nochmals was #Snapchat so attraktiv f\u00fcr bestimmte Marketingziele macht und wie man es daf\u00fcr einsetzen kann.http://ow.ly/SJVG30hADO8\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "949040025588719617": {
            "id": "949040025588719617",
            "text": "Wie steht's mit der Verbesserung durch #Collaboration in den Bereichen #Marketing und #Sales? Studie von #LinkedIn zeigt den Status und die Potentiale auf!http://ow.ly/VGGD30hADjr\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "948506762025586688": {
            "id": "948506762025586688",
            "text": "2018\u2019s Biggest #SocialMedia Trends For Business http://ow.ly/sb8p30hxVaX\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "948467760627150848": {
            "id": "948467760627150848",
            "text": "#SocialMedia und #Messenger \u2013 Nutzerzahlen in Deutschland 2018 \u2013 Christian Buggischs Blog http://ow.ly/UMmb30hxUjd\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 6,
            "num_retweets": 5,
            "num_replies": 0
        },
        "947014504528990208": {
            "id": "947014504528990208",
            "text": "Wie man #Slideshare f\u00fcrs #InfluencerMarketing nutzen kann erf\u00e4hrt man in diesem empfohlenen Artikel unserer Kollegen von Maximize Social Business:http://ow.ly/cIoo30huq4n\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "946652141971759104": {
            "id": "946652141971759104",
            "text": "11 Powerful #Facebook Advertising Features to Grow Your Business in 2018http://ow.ly/Dg2L30htjj6\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "946377745092763649": {
            "id": "946377745092763649",
            "text": "Organic Reach on #SocialMedia is Declining\u2014Here\u2019s What to Do About It http://ow.ly/kqoa30hsyxg\u00a0 - via our partner @hootsuite",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 3,
            "num_replies": 0
        },
        "946331178923122688": {
            "id": "946331178923122688",
            "text": "8 Creative #LinkedIn Profile Tips to Maximize Your Profile http://ow.ly/9V7G30hsy2x\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "946292160030232576": {
            "id": "946292160030232576",
            "text": "#SocialMedia Predictions For 2018: Shopping, AI, And Maybe Even A Soul http://ow.ly/QP6430hsxdG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 0,
            "num_retweets": 0,
            "num_replies": 0
        },
        "944207229384871937": {
            "id": "944207229384871937",
            "text": "#Instagram: Live-Videos k\u00f6nnen nun auch \u00fcber Direktnachrichten geteilt werden http://ow.ly/oYZH30horUS\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 1,
            "num_retweets": 1,
            "num_replies": 0
        },
        "943796985227771904": {
            "id": "943796985227771904",
            "text": "#Facebook Messenger: Mehr als zwei Milliarden Nachrichten zwischen Nutzern und Unternehmen im Monat http://ow.ly/dVSA30hmNwG\u00a0",
            "username": "socialmediainst",
            "num_likes": 3,
            "num_retweets": 2,
            "num_replies": 0
        }
    },
    "num_retweets_by_originator": {
        "republica": 1,
        "TopSocialDe": 1,
        "woelken": 1,
        "TwitterDE": 1,
        "MatthiasMehner": 2,
        "klauseck": 2,
        "internet_world": 1,
        "hootsuite": 1,
        "socialmedia2day": 1,
        "futurebiz_de": 1,
        "JanFirsching": 3,
        "thomashutter": 1,
        "AllInfluencerDE": 1,
        "FaSuess": 2,
        "Fleinsbach": 1,
        "TwitterMusic": 1,
        "uploadmag": 1,
        "netzpolitik": 1,
        "mr_schumann": 2,
        "ralphruthe": 1,
        "MessengerPeople": 3,
        "Grantscheam": 1,
        "mbesch": 1,
        "allfacebookde": 1,
        "smcst": 5,
        "DerExperte": 1,
        "dw_p": 3,
        "voycer_DE": 4,
        "intertainment": 1,
        "Jule_M_H": 1,
        "florian_martens": 1,
        "amtzweinull": 1,
        "PP_Stuttgart": 1,
        "c_lindner": 1,
        "gruenestuttgart": 1,
        "LEAD_digital": 1,
        "martinhoffmann": 1,
        "initiatived21": 1,
        "Dominik_R": 1
    },
    "users_retweeted": [
        "smcst",
        "voycer_DE",
        "JanFirsching",
        "MessengerPeople",
        "dw_p",
        "MatthiasMehner",
        "klauseck",
        "FaSuess",
        "mr_schumann",
        "republica",
        "TopSocialDe",
        "woelken",
        "TwitterDE",
        "internet_world",
        "hootsuite",
        "socialmedia2day",
        "futurebiz_de",
        "thomashutter",
        "AllInfluencerDE",
        "Fleinsbach",
        "TwitterMusic",
        "uploadmag",
        "netzpolitik",
        "ralphruthe",
        "Grantscheam",
        "mbesch",
        "allfacebookde",
        "DerExperte",
        "intertainment",
        "Jule_M_H",
        "florian_martens",
        "amtzweinull",
        "PP_Stuttgart",
        "c_lindner",
        "gruenestuttgart",
        "LEAD_digital",
        "martinhoffmann",
        "initiatived21",
        "Dominik_R"
    ]
}